{"id":10179,"date":"2012-11-07T11:12:47","date_gmt":"2012-11-07T09:12:47","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=10179"},"modified":"2013-11-11T12:50:15","modified_gmt":"2013-11-11T10:50:15","slug":"dave-grohl-retoma-las-baquetas-en-queens-of-the-stone-age","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dave-grohl-retoma-las-baquetas-en-queens-of-the-stone-age\/","title":{"rendered":"Dave Grohl retoma las baquetas en Queens of the Stone Age"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/DaveGrohlDrums2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10181\" title=\"DaveGrohlDrums2\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/DaveGrohlDrums2.jpg\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"469\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/DaveGrohlDrums2.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/DaveGrohlDrums2-300x149.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/DaveGrohlDrums2-280x139.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/DaveGrohlDrums2-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/QOTSANewAlbum.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10180\" title=\"QOTSANewAlbum\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/QOTSANewAlbum.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"375\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/QOTSANewAlbum.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/QOTSANewAlbum-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/QOTSANewAlbum-280x210.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/QOTSANewAlbum-75x56.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s del facebook oficial de <strong>Queens of the Stone<\/strong> hemos podido ver la foto que encabeza el post, que anticipa que Dave Grohl tomar\u00e1 parte en el nuevo \u00e1lbum que est\u00e1 planeado para ser lanzado en 2013.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En una <a href=\"http:\/\/www.bbc.co.uk\/programmes\/b01np8g7\">entrevista<\/a> a BBC1, Josh Homme, frontman de la banda dijo que el grupo ya no contaba con su baterista Joey Castillo y que Dave Grohl se reunir\u00eda a las \u00abReinas de la Edad de Piedra\u00bb sustituyendo a Castillo, lo que encaja perfectamente con el reciente hiato confirmado por <strong>Foo Fighters<\/strong>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A trav\u00e9s del facebook oficial de Queens of the Stone hemos podido ver la foto que encabeza el post, que &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dave-grohl-retoma-las-baquetas-en-queens-of-the-stone-age\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10181,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"A trav\u00e9s del facebook oficial de Queens of the Stone hemos podido ver la foto que encabeza el post, que anticipa que Dave Grohl tomar\u00e1 parte en el nuevo\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dave-grohl-retoma-las-baquetas-en-queens-of-the-stone-age\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dave Grohl retoma las baquetas en Queens of the Stone Age | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A trav\u00e9s del facebook oficial de Queens of the Stone hemos podido ver la foto que encabeza el post, que anticipa que Dave Grohl tomar\u00e1 parte en el nuevo\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dave-grohl-retoma-las-baquetas-en-queens-of-the-stone-age\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-11-07T09:12:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:50:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/DaveGrohlDrums2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"469\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dave-grohl-retoma-las-baquetas-en-queens-of-the-stone-age\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/DaveGrohlDrums2.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"469\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dave-grohl-retoma-las-baquetas-en-queens-of-the-stone-age\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dave-grohl-retoma-las-baquetas-en-queens-of-the-stone-age\/\",\"name\":\"Dave Grohl retoma las baquetas en Queens of the Stone Age | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dave-grohl-retoma-las-baquetas-en-queens-of-the-stone-age\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-11-07T09:12:47+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:50:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"A trav\\u00e9s del facebook oficial de Queens of the Stone hemos podido ver la foto que encabeza el post, que anticipa que Dave Grohl tomar\\u00e1 parte en el nuevo\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dave-grohl-retoma-las-baquetas-en-queens-of-the-stone-age\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10179"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10179"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10179\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10181"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10179"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10179"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10179"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}