{"id":10227,"date":"2012-11-12T13:59:17","date_gmt":"2012-11-12T11:59:17","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=10227"},"modified":"2013-11-11T12:50:10","modified_gmt":"2013-11-11T10:50:10","slug":"quaoar-ganadores-del-villa-de-bilbao-2012","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/quaoar-ganadores-del-villa-de-bilbao-2012\/","title":{"rendered":"Quaoar, ganadores del Villa de Bilbao 2012"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/QuaoarVilladeBilbao.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10228\" title=\"QuaoarVilladeBilbao\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/QuaoarVilladeBilbao.jpg\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"403\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/QuaoarVilladeBilbao.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/QuaoarVilladeBilbao-300x128.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/QuaoarVilladeBilbao-280x120.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/QuaoarVilladeBilbao-75x32.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Quaoar.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10229\" title=\"Quaoar\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Quaoar.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"336\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Quaoar.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Quaoar-300x201.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Quaoar-280x188.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Quaoar-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De entre los tres finalistas, <strong>Trifulca<\/strong>, <strong>Neila<\/strong> y <strong>Quaoar<\/strong>, han sido finalmente \u00e9stos \u00faltimos quien se han llevado el premio al mejor arista del Certamen Pop-Rock Villa de Bilbao 2012.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Quaoar<\/strong> debut\u00f3 en 2006 y tras muchos conciertos graban su primer disco <em><strong>Man&#8217;t<\/strong> <\/em>en 2007, con un estilo que mezcla metal progresivo, rock alternativo y psicodelia. Su \u00faltimo disco fue lanzado en 2011, titulado <strong><em>The River &amp; The Soul<\/em><\/strong>, y seguramente en breve os hablaremos m\u00e1s en profundidad de \u00e9l.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo ha sido fichado recientemente por Noma Records. Otra de las bandas pertenecientes a este sello, <strong>Maud The Moth<\/strong> tambi\u00e9n obtuvo un puesto como semifinalista en el concierto, y del que podemos ofreceros <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2012\/11\/12\/maud-the-moth-home-futile-home-2011\/\">aqu\u00ed<\/a> la rese\u00f1a de su debut <em><strong>Home Futile Home<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aqu\u00ed pod\u00e9is escuchar un tema del \u00faltimo trabajo de <strong>Quaoar<\/strong>, <em>Hear The Void<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=q1D57NfpBg8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=q1D57NfpBg8<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>De entre los tres finalistas, Trifulca, Neila y Quaoar, han sido finalmente \u00e9stos \u00faltimos quien se han llevado el premio &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/quaoar-ganadores-del-villa-de-bilbao-2012\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10228,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"De entre los tres finalistas, Trifulca, Neila y Quaoar, han sido finalmente \u00e9stos \u00faltimos quien se han llevado el premio al mejor arista del Certamen\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/quaoar-ganadores-del-villa-de-bilbao-2012\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Quaoar, ganadores del Villa de Bilbao 2012 | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"De entre los tres finalistas, Trifulca, Neila y Quaoar, han sido finalmente \u00e9stos \u00faltimos quien se han llevado el premio al mejor arista del Certamen\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/quaoar-ganadores-del-villa-de-bilbao-2012\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-11-12T11:59:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:50:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/QuaoarVilladeBilbao.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"403\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/quaoar-ganadores-del-villa-de-bilbao-2012\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/QuaoarVilladeBilbao.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"403\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/quaoar-ganadores-del-villa-de-bilbao-2012\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/quaoar-ganadores-del-villa-de-bilbao-2012\/\",\"name\":\"Quaoar, ganadores del Villa de Bilbao 2012 | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/quaoar-ganadores-del-villa-de-bilbao-2012\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-11-12T11:59:17+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:50:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"De entre los tres finalistas, Trifulca, Neila y Quaoar, han sido finalmente \\u00e9stos \\u00faltimos quien se han llevado el premio al mejor arista del Certamen\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/quaoar-ganadores-del-villa-de-bilbao-2012\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10227"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10227"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10227\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10228"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10227"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10227"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10227"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}