{"id":10235,"date":"2012-11-13T01:52:19","date_gmt":"2012-11-12T23:52:19","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=10235"},"modified":"2013-11-11T12:50:09","modified_gmt":"2013-11-11T10:50:09","slug":"the-mars-volta-se-toman-un-descanso-indefinido","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mars-volta-se-toman-un-descanso-indefinido\/","title":{"rendered":"The Mars Volta se toman un descanso indefinido"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/cedomar20jw.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-10236\" title=\"cedomar20jw\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/cedomar20jw.jpg\" alt=\"\" width=\"508\" height=\"173\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/cedomar20jw.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/cedomar20jw-300x102.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/cedomar20jw-280x95.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/cedomar20jw-75x25.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En una reciente entrevista a <strong>Omar Rodr\u00edguez L\u00f3pez<\/strong>, guitarrista de <strong>The Mars Volta<\/strong>, ha confirmado que la banda se encuentra actualmente en un par\u00f3n de duraci\u00f3n indeterminada:<\/p>\n<blockquote><p>\u00abNo s\u00e9 si la banda se reunir\u00e1, no estoy lo suficientemente inseguro para tener que preguntarme eso a mi mismo. Es como, hemos hecho esto por diez u once a\u00f1os. Ahora estamos haciendo cosas distintas y todo lo que estamos haciendo muestra como nosotros nos expresamos, por lo que si ocurre [la reuni\u00f3n de la banda], ocurri\u00f3, y si no, pues no.\u00bb<\/p><\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pod\u00e9is leer la entrevista completa (en ingl\u00e9s) <a href=\"http:\/\/www.cityartsonline.com\/going-deep-omar-rodriguez-lopez\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En una reciente entrevista a Omar Rodr\u00edguez L\u00f3pez, guitarrista de The Mars Volta, ha confirmado que la banda se encuentra &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mars-volta-se-toman-un-descanso-indefinido\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":10236,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"En una reciente entrevista a Omar Rodr\u00edguez L\u00f3pez, guitarrista de The Mars Volta, ha confirmado que la banda se encuentra actualmente en un par\u00f3n de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mars-volta-se-toman-un-descanso-indefinido\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"The Mars Volta se toman un descanso indefinido | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En una reciente entrevista a Omar Rodr\u00edguez L\u00f3pez, guitarrista de The Mars Volta, ha confirmado que la banda se encuentra actualmente en un par\u00f3n de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mars-volta-se-toman-un-descanso-indefinido\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-11-12T23:52:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:50:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/cedomar20jw.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"320\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mars-volta-se-toman-un-descanso-indefinido\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/cedomar20jw.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"320\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mars-volta-se-toman-un-descanso-indefinido\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mars-volta-se-toman-un-descanso-indefinido\/\",\"name\":\"The Mars Volta se toman un descanso indefinido | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mars-volta-se-toman-un-descanso-indefinido\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-11-12T23:52:19+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:50:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"En una reciente entrevista a Omar Rodr\\u00edguez L\\u00f3pez, guitarrista de The Mars Volta, ha confirmado que la banda se encuentra actualmente en un par\\u00f3n de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mars-volta-se-toman-un-descanso-indefinido\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10235"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10235"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10235\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10236"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10235"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10235"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10235"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}