{"id":10251,"date":"2012-11-15T03:43:28","date_gmt":"2012-11-15T01:43:28","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=10251"},"modified":"2013-11-11T12:50:08","modified_gmt":"2013-11-11T10:50:08","slug":"saison-de-rouille-caduta-dei-gravi-2012","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/saison-de-rouille-caduta-dei-gravi-2012\/","title":{"rendered":"Saison de Rouille &#8211; Caduta dei Gravi (2012)"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/1979817707-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-10252 aligncenter\" title=\"1979817707-1\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/1979817707-1-297x300.jpg\" alt=\"\" width=\"297\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/1979817707-1-297x300.jpg 297w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/1979817707-1-280x282.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/1979817707-1-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/1979817707-1.jpg 689w\" sizes=\"(max-width: 297px) 100vw, 297px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Saison de Rouille<\/strong> nace como un proyecto colaborativo entre dos m\u00fasicos franceses, Karl S. (miembro de <strong>Danishmendt<\/strong>, una excelente banda que mezcla doom, sludge y dark ambient de la que ya hablamos por aqu\u00ed) y S\u00e9basty\u00e9n D. (\u00fanico miembro de <strong>Opium Dream Estate<\/strong>, un proyecto que mezcla sonidos\u00a0et\u00e9reos\u00a0y ambientales con influencias neofolk). Para este disco, adem\u00e1s, se apoyar\u00e1n en un grupo gente muy heterog\u00e9neo y curtido ya en proyectos de corte experimental: Benoit C. (de los noise-rockeros <strong>Xnoybis<\/strong>), Flo L. (tambi\u00e9n en <strong>Danishmendt<\/strong>), PH (piaytche.com) y Christian Kolf (miembro de <strong>Valborg<\/strong> entre otros).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El sonido de <strong>Saison de Rouille<\/strong> puede recordar a la faceta m\u00e1s mec\u00e1nica y a medio tiempo de bandas como <strong>Godflesh<\/strong>, aunque con un enfoque mucho m\u00e1s atmosf\u00e9rico. Sobre una percusi\u00f3n programada la banda despliega un arsenal de drones, melod\u00edas de viol\u00edn que se doblan, capas de sintetizador y atormentadas voces para crear un proyecto que pese a beber de multitud de influencias consigue un sonido propio. El tono de todo el disco es oscuro y atormentado, aunque el viol\u00edn en ocasiones hace de contrapunto con melod\u00edas m\u00e1s luminosas, como puede ser en <em>Sur la chaire des gueules noires<\/em>. Cabe destacar que el principal inter\u00e9s de la banda es generar estos ambientes sombr\u00edos y hay una ausencia casi total de riffs machacones\u00a0aunque\u00a0con mucha presencia del bajo, lo cual les da un punto de originalidad inesperado que puede que eche para atr\u00e1s a quienes busquen la aspereza de un proyecto de doom.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si hubiese que pedirle algo a este <em><strong>Caduta dei Gravi<\/strong><\/em>, creo que ser\u00eda precisamente un poco m\u00e1s de intensidad. Pese a haber firmado un buen disco, creo que la banda deber\u00eda tratar de radicalizar su propuesta a\u00fan m\u00e1s para futuros discos: algunos temas, despu\u00e9s de montar unas\u00a0atm\u00f3sferas\u00a0brutales parecen no terminar de conducir a ning\u00fan lado. Claro ejemplo es <em>Soleil Lache<\/em>, que a medida que se acerca al cl\u00edmax va subiendo en intensidad para no estallar nunca. Quiz\u00e1s se abusa un poco de buscar tensiones infinitas que nunca se resuelven, lo cual puede acabar cansando y jugarles una mala pasada en futuros discos. En lo personal creo que tambi\u00e9n se beneficiar\u00edan de una percusi\u00f3n m\u00e1s org\u00e1nica y natural: aunque entiendo que quieran mantener ese mecanicismo tan apocal\u00edptico, personalmente no me gustan las bater\u00edas programadas, pese a que estas me parecen correctas y no me molestan.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En resumidas cuentas, un punto de partida interesante. Retomando el sonido m\u00e1s industrial que a veces dejaban entrever <strong>Danishmendt<\/strong>, la banda firma un buen disco, ambiental y retorcido a partes iguales. Parece ser que este es solo el primer ciclo, por lo que estaremos pendientes de lo que nos puedan deparar en futuros discos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">{rating}<\/p>\n<div id=\"widget\" style=\"width: 500px; text-align: center;\">\n<div style=\"border-radius: 10px; -ms-border-radius: 10px; -moz-border-radius: 10px; -webkit-border-radius: 10px; -khtml-border-radius: 10px; background: #313131; float: left; display: inline; margin: 0 auto; padding: 5px; width: 100%;\">\n<h4 style=\"color: #8a8a8a; font-weight: bold; margin-left: 10px;\">Escucha este disco en&#8230;<\/h4>\n<\/div>\n<p><a class=\"element\" href=\"http:\/\/saisonderouille.bandcamp.com\/\"><img id=\"bandcampImg\" onmouseover=\"document.getElementById('bandcampImg').src='http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/bandcamp-hover.png'\" onmouseout=\"document.getElementById('bandcampImg').src='http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/bandcamp.png'\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/bandcamp.png\" alt=\"Escucha el disco en Bancamp\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Saison de Rouille nace como un proyecto colaborativo entre dos m\u00fasicos franceses, Karl S. (miembro de Danishmendt, una excelente banda &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/saison-de-rouille-caduta-dei-gravi-2012\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":25,"featured_media":10252,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[17,26,54],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Saison de Rouille nace como un proyecto colaborativo entre dos m\u00fasicos franceses, Karl S. (miembro de Danishmendt, una excelente banda que mezcla doom,\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/saison-de-rouille-caduta-dei-gravi-2012\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Saison de Rouille - Caduta dei Gravi (2012) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Saison de Rouille nace como un proyecto colaborativo entre dos m\u00fasicos franceses, Karl S. (miembro de Danishmendt, una excelente banda que mezcla doom,\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/saison-de-rouille-caduta-dei-gravi-2012\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-11-15T01:43:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:50:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/1979817707-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"689\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"694\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/saison-de-rouille-caduta-dei-gravi-2012\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/1979817707-1.jpg\",\"width\":\"689\",\"height\":\"694\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/saison-de-rouille-caduta-dei-gravi-2012\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/saison-de-rouille-caduta-dei-gravi-2012\/\",\"name\":\"Saison de Rouille - Caduta dei Gravi (2012) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/saison-de-rouille-caduta-dei-gravi-2012\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-11-15T01:43:28+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:50:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/948141e4956c38e0a4f183c7432bf0f4\"},\"description\":\"Saison de Rouille nace como un proyecto colaborativo entre dos m\\u00fasicos franceses, Karl S. (miembro de Danishmendt, una excelente banda que mezcla doom,\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/saison-de-rouille-caduta-dei-gravi-2012\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/948141e4956c38e0a4f183c7432bf0f4\",\"name\":\"Aristodrigo\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10251"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/25"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10251"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10251\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10252"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10251"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10251"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10251"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}