{"id":10336,"date":"2012-11-15T19:57:11","date_gmt":"2012-11-15T17:57:11","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=10336"},"modified":"2013-11-11T12:50:07","modified_gmt":"2013-11-11T10:50:07","slug":"rammstein-en-espana-en-abril","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rammstein-en-espana-en-abril\/","title":{"rendered":"Rammstein en Espa\u00f1a en abril"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Rammstein-Made-In-GermanyCabecera.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10337\" title=\"Rammstein-Made In GermanyCabecera\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Rammstein-Made-In-GermanyCabecera.jpg\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"394\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Rammstein-Made-In-GermanyCabecera.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Rammstein-Made-In-GermanyCabecera-300x125.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Rammstein-Made-In-GermanyCabecera-280x117.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Rammstein-Made-In-GermanyCabecera-75x31.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Rammstein2012.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10338\" title=\"Rammstein2012\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Rammstein2012.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Rammstein2012.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Rammstein2012-300x216.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Rammstein2012-280x201.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Rammstein2012-75x54.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los alemanes <strong>Rammstein<\/strong> han confirmado 3 fechas de su gira para abril de 2013 presentando el <strong><em>Made In Germany Tour<\/em><\/strong>, una gira que est\u00e1 centrada en hacer un repaso a los temas m\u00e1s famosos de su trayectoria.<\/p>\n<address style=\"text-align: center;\">14\/04\/12 &#8211; Palau Sant Jordi, Barcelona<\/address>\n<address style=\"text-align: center;\">19\/04\/12 &#8211; BEC, Bilbao<\/address>\n<address style=\"text-align: center;\">21\/04\/12 &#8211; Palacio de los Deportes, Madrid<\/address>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda, que no act\u00faaba en recintos cerrados desde 2009, ha anunciado que los conciertos de esta gira ser\u00e1n los m\u00e1s espectaculares que nunca hayan hecho.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las entradas se pondr\u00e1n a la venta el d\u00eda 22\/11\/12.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los alemanes Rammstein han confirmado 3 fechas de su gira para abril de 2013 presentando el Made In Germany Tour, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rammstein-en-espana-en-abril\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10337,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los alemanes Rammstein han confirmado 3 fechas de su gira para abril de 2013 presentando el Made In Germany Tour, una gira que est\u00e1 centrada en hacer un\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rammstein-en-espana-en-abril\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Rammstein en Espa\u00f1a en abril | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los alemanes Rammstein han confirmado 3 fechas de su gira para abril de 2013 presentando el Made In Germany Tour, una gira que est\u00e1 centrada en hacer un\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rammstein-en-espana-en-abril\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-11-15T17:57:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:50:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Rammstein-Made-In-GermanyCabecera.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"394\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rammstein-en-espana-en-abril\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Rammstein-Made-In-GermanyCabecera.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"394\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rammstein-en-espana-en-abril\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rammstein-en-espana-en-abril\/\",\"name\":\"Rammstein en Espa\\u00f1a en abril | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rammstein-en-espana-en-abril\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-11-15T17:57:11+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:50:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Los alemanes Rammstein han confirmado 3 fechas de su gira para abril de 2013 presentando el Made In Germany Tour, una gira que est\\u00e1 centrada en hacer un\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rammstein-en-espana-en-abril\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10336"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10336"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10336\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10337"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10336"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10336"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10336"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}