{"id":10389,"date":"2012-11-21T21:11:48","date_gmt":"2012-11-21T19:11:48","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=10389"},"modified":"2013-11-11T12:50:02","modified_gmt":"2013-11-11T10:50:02","slug":"reedicion-por-el-20-aniversario-del-debut-de-rage-against-the-machine-escucha-la-demo-auto-logic","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/reedicion-por-el-20-aniversario-del-debut-de-rage-against-the-machine-escucha-la-demo-auto-logic\/","title":{"rendered":"Reedici\u00f3n por el 20 aniversario del debut de Rage Against The Machine. Escucha la demo &#8216;Auto Logic&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/ZackdelaRocha.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10390\" title=\"ZackdelaRocha\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/ZackdelaRocha.jpg\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"466\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/ZackdelaRocha.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/ZackdelaRocha-300x148.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/ZackdelaRocha-280x138.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/ZackdelaRocha-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/RATM.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10391\" title=\"RATM\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/RATM.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"375\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/RATM.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/RATM-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/RATM-280x210.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/RATM-75x56.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El 27 de noviembre tendr\u00e1 lugar el 20 aniversario del primer disco de <strong>Rage Against The Machine<\/strong>, toda una revoluci\u00f3n musical que abri\u00f3 caminos para la mezcla del rock y el hip hop.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En esta fecha saldr\u00e1 a la venta un box set de la re-edici\u00f3n de este disco, <em><strong>XX<\/strong><\/em>, que adem\u00e1s incluir\u00e1 diversas demos, footage en directo del grupo que nunca hab\u00eda salido anteriormente a la luz, y la actuaci\u00f3n completa en Finsbury Park en Londres en 2010..<\/p>\n<p>A trav\u00e9s de <a href=\"http:\/\/www.purevolume.com\/news\/rage-against-the-machine-auto-logic-premiere-xx\">PureVolume<\/a> pod\u00e9is escuchar una de estas demos, el tema <em>Auto Logic<\/em>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El 27 de noviembre tendr\u00e1 lugar el 20 aniversario del primer disco de Rage Against The Machine, toda una revoluci\u00f3n &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/reedicion-por-el-20-aniversario-del-debut-de-rage-against-the-machine-escucha-la-demo-auto-logic\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10390,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El 27 de noviembre tendr\u00e1 lugar el 20 aniversario del primer disco de Rage Against The Machine, toda una revoluci\u00f3n musical que abri\u00f3 caminos para la\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/reedicion-por-el-20-aniversario-del-debut-de-rage-against-the-machine-escucha-la-demo-auto-logic\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Reedici\u00f3n por el 20 aniversario del debut de Rage Against The Machine. Escucha la demo &#039;Auto Logic&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El 27 de noviembre tendr\u00e1 lugar el 20 aniversario del primer disco de Rage Against The Machine, toda una revoluci\u00f3n musical que abri\u00f3 caminos para la\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/reedicion-por-el-20-aniversario-del-debut-de-rage-against-the-machine-escucha-la-demo-auto-logic\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-11-21T19:11:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:50:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/ZackdelaRocha.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"466\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/reedicion-por-el-20-aniversario-del-debut-de-rage-against-the-machine-escucha-la-demo-auto-logic\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/ZackdelaRocha.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"466\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/reedicion-por-el-20-aniversario-del-debut-de-rage-against-the-machine-escucha-la-demo-auto-logic\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/reedicion-por-el-20-aniversario-del-debut-de-rage-against-the-machine-escucha-la-demo-auto-logic\/\",\"name\":\"Reedici\\u00f3n por el 20 aniversario del debut de Rage Against The Machine. Escucha la demo 'Auto Logic' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/reedicion-por-el-20-aniversario-del-debut-de-rage-against-the-machine-escucha-la-demo-auto-logic\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-11-21T19:11:48+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:50:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El 27 de noviembre tendr\\u00e1 lugar el 20 aniversario del primer disco de Rage Against The Machine, toda una revoluci\\u00f3n musical que abri\\u00f3 caminos para la\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/reedicion-por-el-20-aniversario-del-debut-de-rage-against-the-machine-escucha-la-demo-auto-logic\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10389"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10389"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10389\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10390"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10389"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10389"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10389"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}