{"id":10384,"date":"2012-11-21T20:31:33","date_gmt":"2012-11-21T18:31:33","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=10384"},"modified":"2013-11-11T12:50:03","modified_gmt":"2013-11-11T10:50:03","slug":"mark-lanegan-se-suma-a-la-moda-de-los-discos-navidenos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mark-lanegan-se-suma-a-la-moda-de-los-discos-navidenos\/","title":{"rendered":"Mark Lanegan se suma a la moda de los discos navide\u00f1os"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Mark-Lanegan.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10385\" title=\"Mark Lanegan\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Mark-Lanegan.jpg\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"481\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Mark-Lanegan.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Mark-Lanegan-300x153.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Mark-Lanegan-280x143.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Mark-Lanegan-75x38.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Mark-Lanegan500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10386\" title=\"Mark Lanegan500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Mark-Lanegan500.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"255\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Mark-Lanegan500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Mark-Lanegan500-300x153.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Mark-Lanegan500-280x142.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Mark-Lanegan500-75x38.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Mark Lanegan<\/strong> se ha apuntado a la reciente moda de publicar discos con canciones navide\u00f1as, aunque en este caso los temas tienen un tinte m\u00e1s oscuro que el original, y en este sentido el disco, un EP, ha sido titulado como <strong><em>Dark Mark Does Christmas 2012<\/em><\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para adquirir el disco tendr\u00e9is que recurrir a los puestos de merchandising de su gira Europea que os recordamos pasa por Espa\u00f1a los d\u00edas 7 y 8 de diciembre, en el Primavera Club Madrid y en el Sant Jordi Club en Barcelona, respectivamente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco, que pod\u00e9is escucharlo v\u00eda youtube tiene el siguiente tracklist:<\/p>\n<ol>\n<li><em>The Cherry Tree Carol<\/em><\/li>\n<li><em>Down In Yon Forest<\/em><\/li>\n<li><em>O Holy Night<\/em><\/li>\n<li><em>We Three Kings<\/em><\/li>\n<li><em>Coventry Carol<\/em><\/li>\n<li><em>Burn The Flames<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/WhgfLvqp-xI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mark Lanegan se ha apuntado a la reciente moda de publicar discos con canciones navide\u00f1as, aunque en este caso los &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mark-lanegan-se-suma-a-la-moda-de-los-discos-navidenos\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10385,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Mark Lanegan se ha apuntado a la reciente moda de publicar discos con canciones navide\u00f1as, aunque en este caso los temas tienen un tinte m\u00e1s oscuro que el\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mark-lanegan-se-suma-a-la-moda-de-los-discos-navidenos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mark Lanegan se suma a la moda de los discos navide\u00f1os | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mark Lanegan se ha apuntado a la reciente moda de publicar discos con canciones navide\u00f1as, aunque en este caso los temas tienen un tinte m\u00e1s oscuro que el\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mark-lanegan-se-suma-a-la-moda-de-los-discos-navidenos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-11-21T18:31:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:50:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Mark-Lanegan.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"481\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mark-lanegan-se-suma-a-la-moda-de-los-discos-navidenos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Mark-Lanegan.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"481\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mark-lanegan-se-suma-a-la-moda-de-los-discos-navidenos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mark-lanegan-se-suma-a-la-moda-de-los-discos-navidenos\/\",\"name\":\"Mark Lanegan se suma a la moda de los discos navide\\u00f1os | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mark-lanegan-se-suma-a-la-moda-de-los-discos-navidenos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-11-21T18:31:33+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:50:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Mark Lanegan se ha apuntado a la reciente moda de publicar discos con canciones navide\\u00f1as, aunque en este caso los temas tienen un tinte m\\u00e1s oscuro que el\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mark-lanegan-se-suma-a-la-moda-de-los-discos-navidenos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10384"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10384"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10384\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10385"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10384"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10384"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10384"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}