{"id":10409,"date":"2012-11-23T11:37:40","date_gmt":"2012-11-23T09:37:40","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=10409"},"modified":"2013-11-11T12:50:00","modified_gmt":"2013-11-11T10:50:00","slug":"detalles-sobre-el-nuevo-disco-de-riverside","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-sobre-el-nuevo-disco-de-riverside\/","title":{"rendered":"Detalles sobre el nuevo disco de Riverside"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Riverside-2011.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10411\" title=\"Riverside-2011\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Riverside-2011.jpg\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"417\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Riverside-2011.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Riverside-2011-300x133.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Riverside-2011-280x124.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Riverside-2011-75x33.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Riverside-Shrine-of-New-Generation-Slaves.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10410\" title=\"Riverside-Shrine of New Generation Slaves\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Riverside-Shrine-of-New-Generation-Slaves.jpg\" alt=\"\" width=\"360\" height=\"343\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Riverside-Shrine-of-New-Generation-Slaves.jpg 360w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Riverside-Shrine-of-New-Generation-Slaves-300x285.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Riverside-Shrine-of-New-Generation-Slaves-280x266.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Riverside-Shrine-of-New-Generation-Slaves-75x71.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 360px) 100vw, 360px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya conocemos la fecha exacta del lanzamiento del quinto \u00e1lbum de la banda polaca de metal progresivo <strong>Riverside<\/strong>, <strong><em>Shrine of New Generation Slaves<\/em><\/strong>. Ser\u00e1 el 21 de enero de 2013.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco estar\u00e1 disponible en 4 formatos diferentes: digital, 1 CD jewelcase, 2 CDs mediabook, y 2 LP en vinilo. El autor de los libretos es Travis Smith. En este post ya os mostramos la portada y el tracklist.<\/p>\n<p>La versi\u00f3n especial del disco &#8211; un mediabook de 32 p\u00e1ginas (2CDs), y la edici\u00f3n en vinilo contendr\u00e1 2 bonus tracks adicionales.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<strong>Riverside \u2013 <em>Shrine of New Generation Slaves<\/em><\/strong><\/p>\n<ol>\n<li style=\"text-align: center;\"><em>New Generation Slave (4:17)<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: center;\"><em>The Depth of Self \u2013 Delusion (7:39)<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: center;\"><em>Celebrity Touch (6:48)<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: center;\"><em>We Got Used To Us (4:12)<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: center;\"><em>Feel Like Falling (5:17)<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: center;\"><em>Deprived (8:26)<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: center;\"><em>Escalator Shrine (12:41)<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: center;\"><em>Coda (1:39)<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"text-align: justify;\">A continuaci\u00f3n os dejamos un tema de su anterior trabajo <strong><em>Anno Domini High Definition<\/em><\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/5whn4_-0j0s?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ya conocemos la fecha exacta del lanzamiento del quinto \u00e1lbum de la banda polaca de metal progresivo Riverside, Shrine of &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-sobre-el-nuevo-disco-de-riverside\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10411,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Ya conocemos la fecha exacta del lanzamiento del quinto \u00e1lbum de la banda polaca de metal progresivo Riverside, Shrine of New Generation Slaves. Ser\u00e1 el\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-sobre-el-nuevo-disco-de-riverside\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Detalles sobre el nuevo disco de Riverside | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ya conocemos la fecha exacta del lanzamiento del quinto \u00e1lbum de la banda polaca de metal progresivo Riverside, Shrine of New Generation Slaves. Ser\u00e1 el\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-sobre-el-nuevo-disco-de-riverside\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-11-23T09:37:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:50:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Riverside-2011.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"417\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-sobre-el-nuevo-disco-de-riverside\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Riverside-2011.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"417\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-sobre-el-nuevo-disco-de-riverside\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-sobre-el-nuevo-disco-de-riverside\/\",\"name\":\"Detalles sobre el nuevo disco de Riverside | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-sobre-el-nuevo-disco-de-riverside\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-11-23T09:37:40+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:50:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Ya conocemos la fecha exacta del lanzamiento del quinto \\u00e1lbum de la banda polaca de metal progresivo Riverside, Shrine of New Generation Slaves. Ser\\u00e1 el\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-sobre-el-nuevo-disco-de-riverside\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10409"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10409"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10409\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10411"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10409"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10409"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10409"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}