{"id":10421,"date":"2012-11-26T12:00:00","date_gmt":"2012-11-26T10:00:00","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=10421"},"modified":"2013-11-11T12:49:59","modified_gmt":"2013-11-11T10:49:59","slug":"amplifest-2012-271012-hard-club-oporto-parte-1","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-2012-271012-hard-club-oporto-parte-1\/","title":{"rendered":"Amplifest 2012 (27\/10\/12 Hard Club &#8211; Oporto) [Parte 1]"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Amplifest+2012+256003_453008574737717_1955131.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-10425 aligncenter\" title=\"Amplifest+2012+256003_453008574737717_1955131\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Amplifest+2012+256003_453008574737717_1955131-580x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"348\" height=\"614\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Amplifest+2012+256003_453008574737717_1955131-580x1024.jpg 580w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Amplifest+2012+256003_453008574737717_1955131-170x300.jpg 170w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Amplifest+2012+256003_453008574737717_1955131-280x493.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Amplifest+2012+256003_453008574737717_1955131-75x132.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Amplifest+2012+256003_453008574737717_1955131.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 348px) 100vw, 348px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En 2011 tuvo lugar la primera edici\u00f3n del festival organizado en Oporto por la promotora Amplificassom, quienes apuntaron alto desde un primer momento con nombres como <strong>Godflesh<\/strong>, <strong>Acid Mothers Temple<\/strong>, <strong>Jesu<\/strong> o <strong>Bardo Pond<\/strong>, y que gracias a su buen hacer nos brindaron una m\u00e1s que grata experiencia en su estreno.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras esta exitosa primera experiencia, el Amplifest regres\u00f3 en 2012 con una propuesta un poco m\u00e1s comedida en cuanto al n\u00famero de bandas, lo que permiti\u00f3 disfrutar de todos los conciertos sin solapamientos, pero igualmente ambiciosa en cuanto a calidad de los grupos, con un cabeza de cartel de la talla de <strong>Godspeed You! Black Emperor<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una vez m\u00e1s el evento tuvo lugar en el emblem\u00e1tico Hard Club, un antiguo mercado transformado en recinto de conciertos y que cuenta con dos salas\u00a0que gozan de una buena ac\u00fastica, as\u00ed como un restaurante y un espacio amplio para que las diversas distribuidoras y grupos coloquen sus puestos de merchandising, y de nuevo la organizaci\u00f3n llev\u00f3 a cabo una labor intachable que permiti\u00f3 el desarrollo del festival sin ning\u00fan tipo de retrasos ni incidentes, teniendo en cuenta adem\u00e1s la presencia de un mayor n\u00famero de asistentes con respecto al a\u00f1o pasado, ya que hubo sold-out de todas las entradas que salieron a la venta. Esta mayor afluencia se not\u00f3 sobre todo en las colas a la puerta de las salas al comenzar los conciertos, y aunque la cantidad de gente no fuese excesiva es probable que si aumenta en futuras ediciones llegue a ser inc\u00f3moda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Amplifest es un festival a\u00fan joven pero si mantiene el nivel de estas dos primeras ediciones, sin duda est\u00e1 llamado a convertirse en un nueva referencia obligada en el panorama europeo en lo que a los sonidos m\u00e1s pesados y psicod\u00e9licos se refiere.<\/p>\n<h2>Instrument (Documental)<\/h2>\n<h5 style=\"text-align: justify;\">por AsbestosDeath<\/h5>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al igual que el a\u00f1o pasado, el festival apost\u00f3 por el documental para dar el contrapunto a las actuaciones musicales, y en este caso la elecci\u00f3n fue Instrument, documental sobre la m\u00edtica banda de post-hardcore <strong>Fugazi<\/strong>. Construida a base de grabaciones recopiladas por el director Jem Cohen mientras acompa\u00f1aba a la banda a lo largo de los a\u00f1os, y aderezada con multitud de fragmentos de actuaciones en directo, Instrument sirve tanto como carta de presentaci\u00f3n para nuevos fans (tal fue el caso del que escribe esto) como de mirada en profundidad al interior de <strong>Fugazi<\/strong> y sus miembros, su \u00e9thos, sus conciertos y su p\u00fablico (con una cr\u00edtica bastante sard\u00f3nica sobre la decadencia de la escena a trav\u00e9s de la evoluci\u00f3n del p\u00fablico a lo largo de los a\u00f1os). En definitiva, un gran acierto para el Amplifest y un gran testimonio para un grupo que transmite m\u00e1s energ\u00eda y emoci\u00f3n en una pantalla que unas cuantas bandas que he visto en directo.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Six Organs of Admittance<\/h2>\n<h5 style=\"text-align: justify;\"><strong><\/strong>por LlaneroSolitario<\/h5>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda encargada de abrir el festival fueron los estadounidenses <strong>Six Organs of Admittance<\/strong>, que pese a tener sus ra\u00edces dentro del folk psicod\u00e9lico, dejaron de lado esta faceta para centrarse en un sonido el\u00e9ctrico mucho m\u00e1s \u00e1cido. Con un concierto corto y bastante orientado a la repetici\u00f3n\u00a0demostraron que su tono lis\u00e9rgico e hipn\u00f3tico puede llegar a cansar pero en peque\u00f1as dosis entretiene. Una buena forma de ir abriendo la boca para lo que\u00a0vendr\u00edadespu\u00e9s.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">White Hills<\/h2>\n<h5 style=\"text-align: justify;\"><strong><\/strong>por AsbestosDeath<\/h5>\n<p style=\"text-align: justify;\">A continuaci\u00f3n se presentaron en la sala peque\u00f1a el tr\u00edo americano <strong>White Hills<\/strong>, quienes se encargaron de traer el stoner a esta edici\u00f3n del festival. Lo hicieron con una atronadora amalgama de riffs pesados y space rock que pronto animaron al p\u00fablico a mover la cabeza al ritmo de la contundente percusi\u00f3n, y entre intervalos que tomaban la forma de arengas con ret\u00f3rica new age por parte del vocalista y guitarrista Dave W, cual si de unos <strong>Hawkwind<\/strong> se tratase, aunque con algo menos de gracia.<br \/>\nPese a que el tramo final de su concierto se vio un poco comprometido por un fallo de sonido que dej\u00f3 al grupo sin la segunda voz (a cargo de la bajista), <strong>White Hills<\/strong> firmaron un concierto s\u00f3lido y muy entretenido.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Bohren &amp; Der Club of Gore<\/h2>\n<h5 style=\"text-align: justify;\"><strong><\/strong>por LlaneroSolitario<\/h5>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sin duda el concierto que m\u00e1s se alejaba de la tem\u00e1tica del festival, este conjunto alem\u00e1n practica un caracter\u00edstico sonido a medio camino entre el dark ambient y el jazz m\u00e1s introspectivo. Con una sencilla puesta en escena (cada m\u00fasico tocando bajo un tenue foco, mientras que el resto del escenario se manten\u00eda a oscuras) demostraron que son perfectamente capaces de transportar el sonido de sus discos al escenario. Si bien no fueron las condiciones \u00f3ptimas para disfrutarles (demasiado ruido de fondo, destacando especialmente a un grupo de espa\u00f1oles chillando que demostraron que damos asco incluso cuando salimos de nuestro pa\u00eds), ofrecieron un concierto personal y emotivo en el que incluso nos dedicaron un tema nuevo que hasta ahora nunca hab\u00edan tocado. El sonido acompa\u00f1\u00f3, especialmente el saxof\u00f3n, sello de identidad de la banda. Como detalle, no estar\u00eda mal que se centrasen un poco m\u00e1s en su obra magna, <em>Black Earth<\/em>.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Process of Guilt<\/h2>\n<h5 style=\"text-align: justify;\"><strong><\/strong>por AsbestosDeath<\/h5>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los portugueses fueron el \u00fanico grupo que repiti\u00f3 su presencia en el Amplifest, donde el a\u00f1o pasado protagonizaron un sobresaliente concierto, por lo que el list\u00f3n estaba ya muy alto para quienes ya estuvieron en Oporto el a\u00f1o pasado.<br \/>\nEn esta edici\u00f3n <strong>Process of Guilt<\/strong> se presentaban con un nuevo disco bajo el brazo y su actuaci\u00f3n, que no tuvo nada que envidiar a la del a\u00f1o pasado, se centr\u00f3 exclusivamente en este <strong><em>F\u00e6min<\/em><\/strong>, que interpretaron en su totalidad. Durante aproximadamente tres cuartos de hora descargaron su aplastante y personal variedad de death\/doom con cada vez m\u00e1s gui\u00f1os al sludge atmosf\u00e9rico y el post-metal, que en su trabajo m\u00e1s reciente son m\u00e1s notables que nunca. Una vez m\u00e1s <strong>Process of Guilt<\/strong> demostraron que son toda una fuerza dentro de su g\u00e9nero y firmaron una actuaci\u00f3n intachable que prepar\u00f3 el terreno la tormenta que se nos ven\u00eda encima con <strong>Amenra<\/strong>.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Amenra<\/h2>\n<h5 style=\"text-align: justify;\">por LlaneroSolitario<\/h5>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lo de estos belgas no tiene nombre. Deudores del sludge m\u00e1s oscuro y bestial han ido poco a poco gan\u00e1ndose a pulso una merecida fama sobre las tablas. Con un sonido salvaje en el que quiz\u00e1 se echaba de menos un poco m\u00e1s de volumen en las voces, el sexteto demostr\u00f3 que son una apisonadora s\u00f3nica y que no hay forma de pararles. Su actuaci\u00f3n se centr\u00f3 especialmente en su \u00faltimo trabajo hasta la fecha, <em><strong>IIII<\/strong><\/em>, con temas como <em>De Dodenakker, Razoreater, Terziele<\/em> o el espectacular final con <em>Silver Needle, Golden Nail<\/em>. Tampoco falt\u00f3 tiempo para tocar <em>Am Kreuz<\/em> o <em>The Pain is Shapeless,<\/em> de su aclamado <em>III<\/em>, y nos obsequiaron con uno de los temas que compondr\u00e1 su nuevo trabajo, la ambiental <em>Dearborn And Buried<\/em>. Se ech\u00f3 en falta un poco m\u00e1s de tiempo para poder ponerle la guinda a su actuaci\u00f3n con <em>Ritual\/Aorte<\/em>, aunque sin duda fueron uno de los momentos \u00e1lgidos del festival.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Amenra-COMIC-SANS-PLS.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-10427 aligncenter\" title=\"Amenra COMIC SANS PLS\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Amenra-COMIC-SANS-PLS-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Amenra-COMIC-SANS-PLS-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Amenra-COMIC-SANS-PLS-280x210.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Amenra-COMIC-SANS-PLS-75x56.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Amenra-COMIC-SANS-PLS.jpg 512w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<h2>Ra &amp; L\u00f6bo<\/h2>\n<h5 style=\"text-align: justify;\"><strong><\/strong>por AsbestosDeath<\/h5>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los encargados de cerrar la noche del primer d\u00eda fueron los portugueses <strong>L\u00f6bo<\/strong>, quienes se presentaron junto con el m\u00fasico de nombre <strong>Ra<\/strong> en el escenario peque\u00f1o para presentar una propuesta conjunta basada en el drone instrumental y en el uso de sintetizadores. Aunque en otras condiciones podr\u00eda haber resultado interesante, el estado de cansancio f\u00edsico y mental tras una tarde-noche entera de conciertos hab\u00eda hecho mella en el equipo SBS y decidimos retirarnos a nuestro cuartel general a recuperar fuerzas para el siguiente d\u00eda.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En 2011 tuvo lugar la primera edici\u00f3n del festival organizado en Oporto por la promotora Amplificassom, quienes apuntaron alto desde &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-2012-271012-hard-club-oporto-parte-1\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":38,"featured_media":10425,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[25,26,99,110,104],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"En 2011 tuvo lugar la primera edici\u00f3n del festival organizado en Oporto por la promotora Amplificassom, quienes apuntaron alto desde un primer momento con\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-2012-271012-hard-club-oporto-parte-1\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Amplifest 2012 (27\/10\/12 Hard Club - Oporto) [Parte 1] | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En 2011 tuvo lugar la primera edici\u00f3n del festival organizado en Oporto por la promotora Amplificassom, quienes apuntaron alto desde un primer momento con\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-2012-271012-hard-club-oporto-parte-1\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-11-26T10:00:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:49:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Amplifest+2012+256003_453008574737717_1955131.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1146\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Asbestosdeaf\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-2012-271012-hard-club-oporto-parte-1\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Amplifest+2012+256003_453008574737717_1955131.jpg\",\"width\":\"650\",\"height\":\"1146\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-2012-271012-hard-club-oporto-parte-1\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-2012-271012-hard-club-oporto-parte-1\/\",\"name\":\"Amplifest 2012 (27\/10\/12 Hard Club - Oporto) [Parte 1] | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-2012-271012-hard-club-oporto-parte-1\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-11-26T10:00:00+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:49:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0438c9d8f29946de2fb65306fa9d62af\"},\"description\":\"En 2011 tuvo lugar la primera edici\\u00f3n del festival organizado en Oporto por la promotora Amplificassom, quienes apuntaron alto desde un primer momento con\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-2012-271012-hard-club-oporto-parte-1\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0438c9d8f29946de2fb65306fa9d62af\",\"name\":\"AsbestosDeath\",\"description\":\"Alias La Mugre, pasa la mayor parte del tiempo en un fr\\u00edo s\\u00f3tano jugando a los m\\u00e9dicos con taladros y cintas adhesivas. No sabemos muy bien por qu\\u00e9 le gusta tanto el vinagre, pero el caso es que se pirra por cualquier tipo de m\\u00fasica ponzo\\u00f1osa, desde el black-metal, hasta el shoegaze y sludge, pasando por el punk m\\u00e1s cafre.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Asbestosdeaf\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10421"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/38"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10421"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10421\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10425"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10421"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10421"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10421"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}