{"id":10423,"date":"2012-11-28T12:00:09","date_gmt":"2012-11-28T10:00:09","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=10423"},"modified":"2013-11-11T12:49:57","modified_gmt":"2013-11-11T10:49:57","slug":"amplifest-2012-281012-hard-club-oporto-parte-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-2012-281012-hard-club-oporto-parte-2\/","title":{"rendered":"Amplifest 2012 (28\/10\/12 Hard Club \u2013 Oporto) [Parte 2]"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Continuamos con nuestra cr\u00f3nica del Amplifest, la segunda jornada de este festival portugu\u00e9s punto de reuni\u00f3n de los sonidos m\u00e1s densos y experimentales.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Amplifest+2012+256003_453008574737717_1955131.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-10425 aligncenter\" title=\"Amplifest+2012+256003_453008574737717_1955131\" alt=\"\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Amplifest+2012+256003_453008574737717_1955131-580x1024.jpg\" width=\"348\" height=\"614\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Amplifest+2012+256003_453008574737717_1955131-580x1024.jpg 580w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Amplifest+2012+256003_453008574737717_1955131-170x300.jpg 170w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Amplifest+2012+256003_453008574737717_1955131-280x493.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Amplifest+2012+256003_453008574737717_1955131-75x132.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Amplifest+2012+256003_453008574737717_1955131.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 348px) 100vw, 348px\" \/><\/a><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Necro Deathmort<\/strong><\/h2>\n<h5 style=\"text-align: justify;\">por AsbestosDeath<\/h5>\n<p style=\"text-align: justify;\">El d\u00fao brit\u00e1nico se present\u00f3 en Oporto con una propuesta muy arraigada en el doom\/drone pantanoso y la electr\u00f3nica, con ambos miembros a cargo del bajo mientras que uno de ellos alternaba entre el bajo y una mesa donde a\u00f1ad\u00eda diversos efectos y percusiones. Esta conjunci\u00f3n de riffs aplastantes de bajo y ritmos industriales junto con el efecto de la m\u00e1quina de humo que sum\u00eda a la sala en un ambiente neblinoso y espeso contribuyeron a crear una atm\u00f3sfera que llegaba a sofocar por momentos. No obstante, esta sensaci\u00f3n no llegaba a durar demasiado puesto que la m\u00fasica de <strong>Necro Deathmort<\/strong> perd\u00eda parte de su enfoque en cuanto uno de los dos bajos dejaba de sonar y aparec\u00eda la electr\u00f3nica. Un concierto que podr\u00eda haber sido m\u00e1s disfrutable si la banda limitase su componente electr\u00f3nica a unos ritmos m\u00e1s b\u00e1sicos y se centrasen en triturar al personal con sus densos riffs de bajo.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Oxbow Duo<\/strong><\/h2>\n<h5 style=\"text-align: justify;\">por LlaneroSolitario<\/h5>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pese a venir solo la mitad de <strong>Oxbow<\/strong> (Eugene Robinson y Niko Wenner), no se ech\u00f3 en falta a la otra mitad. Moviendose por derroteros menos rockeros de lo que suelen, el carisma de Eugene sobre el escenario es notorio: un frontman lascivo y tremendamente gracioso con una voz portentosa que llena el escenario, llegando incluso a dejar en segundo plano a su compa\u00f1ero. Se movieron c\u00f3modamente por su discograf\u00eda, adaptando temas como <em>Burn<\/em>, <em>3 O&#8217;Clock, Sunday<\/em>, <em>The Valley<\/em>, <em>She is a Find<\/em> o <em>Time,\u00a0Gentlemen, Time<\/em> a un registro m\u00e1s sudoroso y bluesero. Esperamos con ganas poder disfrutar de la banda al completo.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Ufomammut<\/strong><\/h2>\n<h5 style=\"text-align: justify;\">por AsbestosDeath<\/h5>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sin duda una de las bandas de referencia en el panorama doom actual y uno de los platos fuertes de esta edici\u00f3n del Amplifest, los italianos se presentaban en Oporto como uno de los nuevos fichajes del sello Neurot Records propiedad de los mism\u00edsimos <strong>Neurosis<\/strong>, y con dos flamanantes obras bajo el brazo editadas este a\u00f1o. Ufomammut dispusieron de una abundante hora y media y se quedaron a gusto descargando en riguroso \u00f3rden sus dos <strong><em>Opus<\/em><\/strong>, Primum y Alter, de principio a fin y sin pausas, y se dedicaron a ello con un saber hacer exquisito y un sonido absolutamente arrollador.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dejando aparcados los tintes m\u00e1s lis\u00e9rgicos de pasados \u00e1lbumes como <strong><em>Snailking<\/em><\/strong> o<em><strong> Idolum<\/strong><\/em>, la tendencia de los \u00faltimos trabajos de <strong>Ufomammut<\/strong> ha sido la de un acercamiento al stoner algo m\u00e1s convencional, pero manteniendo siempre su particular y monol\u00edtico sonido y unos riffs tan demoledores como pegadizos. Ello unido a la cualidad conceptual de los <em><strong>Opus<\/strong><\/em> que parecen fluir como un s\u00f3lo tema largo (especialmente Primum) y a que el tr\u00edo no baj\u00f3 el pist\u00f3n en ning\u00fan momento hizo que el extenso concierto volase sin llegar a ser tedioso, m\u00e1s al contrario, los asistentes se desbocaban m\u00e1s con cada riff de la banda, totalmente entregada a su m\u00fasica y al p\u00fablico.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Habiendo experimentado esta bestia de tres cabezas sobre el escenario en otra ocasi\u00f3n anterior, <strong>Ufomammut<\/strong> destruyeron por completo todas mis expectativas y firmaron un se\u00f1or concierto digno de la reputaci\u00f3n que han adquirido en una carrera, la suya, llena trabajos m\u00edticos por derecho propio en el g\u00e9nero del stoner doom. Cuando los amplificadores al fin se apagaron y el grupo abandon\u00f3 el escenario, en mi mente rondaban dos ideas que estaba decidido a llevar a esta cr\u00f3nica: que <strong>Ufomammut<\/strong> fueron los vencedores indiscutibles en este Amplifest, y que cualquier otra banda deber\u00eda sentir verg\u00fcenza de subirse a ese escenario despu\u00e9s de ellos.<\/p>\n<h2><strong>Godspeed You! Black Emperor<\/strong><\/h2>\n<h5 style=\"text-align: justify;\">por LlaneroSolitario<\/h5>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sin duda el concierto que m\u00e1s expectaci\u00f3n despertaba del cartel del festival, fue tambi\u00e9n sin duda el m\u00e1s decepcionante de todos. No solo porque los canadienses cada vez parecen m\u00e1s interesados en su faceta m\u00e1s aburrida, con drones infinitos que no conducen a ning\u00fan sitio, sino porque adem\u00e1s, debido a problemas de sonido, su actuaci\u00f3n se vio tremendamente lacerada con la falta de la media hora final.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A efectos pr\u00e1cticos, m\u00e1s de la mitad de su actuaci\u00f3n se movi\u00f3 entre el drone m\u00e1s ambiental y las ruidosas improvisaciones.<em> Hope Drone<\/em> nos llev\u00f3 a la potente <em>Albanian<\/em>, tema ya viejo aunque recientemente editado en su nuevo disco. <em>Monheim<\/em> (uno de los movimientos de <em>Sleep<\/em>) fue el \u00fanico tema de antes de su disoluci\u00f3n del que pudimos disfrutar, ya que los siguientes 50 minutos fueron engullidos por su nuevo tema, <em>Behemoth<\/em>, que si bien tiene unos 20 minutos finales impresionantes, su primera media hora se encuentra ahora mismo vac\u00eda y carente de ideas. Esperemos que se encuentre a\u00fan a medias, pues asusta comprobar que los loqu\u00edsimos setlists con hasta 9 temas distintos de cualquier gira anterior se han transformado en el mismo setlist aburrido cada noche, del cual apenas 2 o 3 temas tienen verdadero inter\u00e9s y con momentos de absoluto tedio en el que la gente se pone a hablar porque no pasa absolutamente nada. Falt\u00f3 <em>The Sad Mafioso<\/em>, de la cual apenas consiguieron tocar unos acordes tras un largu\u00edsimo par\u00f3n para tratar de arreglar una de las guitarras.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Silla-del-horror.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-10449 aligncenter\" title=\"Silla del horror\" alt=\"\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Silla-del-horror-300x225.jpg\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Silla-del-horror-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Silla-del-horror-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Silla-del-horror-940x705.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Silla-del-horror-280x210.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Silla-del-horror-75x56.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esperemos que sea algo temporal y vuelva aquella m\u00e1gica banda capaz de emocionar como ninguna otra ahora mismo tocando muy por debajo de sus posibilidades.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Continuamos con nuestra cr\u00f3nica del Amplifest, la segunda jornada de este festival portugu\u00e9s punto de reuni\u00f3n de los sonidos m\u00e1s &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-2012-281012-hard-club-oporto-parte-2\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":38,"featured_media":10425,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[25,26,83,104],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Cr\u00f3nica del segundo d\u00eda de Amplifest 2012\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-2012-281012-hard-club-oporto-parte-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Amplifest 2012 (28\/10\/12 Hard Club \u2013 Oporto) [Parte 2] | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cr\u00f3nica del segundo d\u00eda de Amplifest 2012\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-2012-281012-hard-club-oporto-parte-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-11-28T10:00:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:49:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Amplifest+2012+256003_453008574737717_1955131.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1146\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Asbestosdeaf\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-2012-281012-hard-club-oporto-parte-2\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Amplifest+2012+256003_453008574737717_1955131.jpg\",\"width\":\"650\",\"height\":\"1146\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-2012-281012-hard-club-oporto-parte-2\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-2012-281012-hard-club-oporto-parte-2\/\",\"name\":\"Amplifest 2012 (28\/10\/12 Hard Club \\u2013 Oporto) [Parte 2] | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-2012-281012-hard-club-oporto-parte-2\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-11-28T10:00:09+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:49:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0438c9d8f29946de2fb65306fa9d62af\"},\"description\":\"Cr\\u00f3nica del segundo d\\u00eda de Amplifest 2012\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-2012-281012-hard-club-oporto-parte-2\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0438c9d8f29946de2fb65306fa9d62af\",\"name\":\"AsbestosDeath\",\"description\":\"Alias La Mugre, pasa la mayor parte del tiempo en un fr\\u00edo s\\u00f3tano jugando a los m\\u00e9dicos con taladros y cintas adhesivas. No sabemos muy bien por qu\\u00e9 le gusta tanto el vinagre, pero el caso es que se pirra por cualquier tipo de m\\u00fasica ponzo\\u00f1osa, desde el black-metal, hasta el shoegaze y sludge, pasando por el punk m\\u00e1s cafre.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Asbestosdeaf\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10423"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/38"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10423"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10423\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10425"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10423"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10423"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10423"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}