{"id":10456,"date":"2012-11-29T09:30:25","date_gmt":"2012-11-29T07:30:25","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=10456"},"modified":"2013-11-11T12:49:56","modified_gmt":"2013-11-11T10:49:56","slug":"nick-oliveri-tambien-estara-en-el-nuevo-disco-de-queens-of-the-stone-age","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nick-oliveri-tambien-estara-en-el-nuevo-disco-de-queens-of-the-stone-age\/","title":{"rendered":"Nick Oliveri tambi\u00e9n estar\u00e1 en el nuevo disco de Queens of the Stone Age"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/nick-oliveri.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10460\" title=\"nick-oliveri\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/nick-oliveri.jpg\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"376\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/nick-oliveri.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/nick-oliveri-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/nick-oliveri-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/nick-oliveri-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2012\/11\/nick-oliveri-tambien-estara-en-el-nuevo-disco-de-queens-of-the-stone-age\/\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" title=\"\" src=\"http:\/\/portalternativo.com\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/homme-oliveri-290x290.jpg\" alt=\"Nick Oliveri tambi\u00e9n estar\u00e1 en el nuevo disco de Queens of the Stone Age\" width=\"290\" height=\"290\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El nuevo disco de <strong>Queens of the Stone Age<\/strong> no solo supondr\u00e1 el regreso a la bater\u00eda de <strong>Dave Grohl<\/strong> si no que tambi\u00e9n veremos como el bajista <strong>Nick Oliveri<\/strong> tocar\u00e1 el bajo en otro tema. Si <strong>Mark Lanegan<\/strong> tambi\u00e9n colabora en el \u00e1lbum, ser\u00e1 un regreso a 2002 con todas las de la ley.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Recordad que adem\u00e1s, <strong>Trent Reznor<\/strong> colaborar\u00e1 en una de las canciones del esperad\u00edsimo nuevo trabajo de la banda que lidera <strong>Josh Homme<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No es la \u00fanica noticia relacionada con <strong>Oliveri<\/strong> que <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/officialmondogenerator\/posts\/10151258555199469\">v\u00eda el Facebook<\/a> de su proyecto en solitario, <strong>Mondo Generator<\/strong>, ha hecho saber de su regreso a <strong>Kyuss Lives!<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lo cierto es que es curioso ya que el bajista opt\u00f3 por dejar el proyecto de <strong>John Garcia<\/strong> y <strong>Brant Bjork<\/strong> hace unos meses despu\u00e9s de que <strong>Josh Homme<\/strong> y <strong>Scott Reeder<\/strong> demandaran a <strong>Garcia<\/strong> y <strong>Bjork<\/strong> por uso indebido del nombre <strong>Kyuss<\/strong>, entre otras reclamaciones. Hasta donde se sabe, la demanda sigue en pie por lo que se desconoce qu\u00e9 ha llevado a <strong>Oliveri<\/strong> a cambiar de parecer.<\/p>\n<p><small>Publicado el 29\/nov\/2012 en <a href=\"http:\/\/portalternativo.com\">portALTERNATIVO<\/a> | <a href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2012\/11\/nick-oliveri-tambien-estara-en-el-nuevo-disco-de-queens-of-the-stone-age\/\">Visita el post original \u00bb<\/a><\/small><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El nuevo disco de Queens of the Stone Age no solo supondr\u00e1 el regreso a la bater\u00eda de Dave Grohl &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nick-oliveri-tambien-estara-en-el-nuevo-disco-de-queens-of-the-stone-age\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":10460,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El nuevo disco de Queens of the Stone Age no solo supondr\u00e1 el regreso a la bater\u00eda de Dave Grohl si no que tambi\u00e9n veremos como el bajista Nick Oliveri\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nick-oliveri-tambien-estara-en-el-nuevo-disco-de-queens-of-the-stone-age\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nick Oliveri tambi\u00e9n estar\u00e1 en el nuevo disco de Queens of the Stone Age | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El nuevo disco de Queens of the Stone Age no solo supondr\u00e1 el regreso a la bater\u00eda de Dave Grohl si no que tambi\u00e9n veremos como el bajista Nick Oliveri\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nick-oliveri-tambien-estara-en-el-nuevo-disco-de-queens-of-the-stone-age\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-11-29T07:30:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:49:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/nick-oliveri.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"376\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nick-oliveri-tambien-estara-en-el-nuevo-disco-de-queens-of-the-stone-age\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/nick-oliveri.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"376\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nick-oliveri-tambien-estara-en-el-nuevo-disco-de-queens-of-the-stone-age\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nick-oliveri-tambien-estara-en-el-nuevo-disco-de-queens-of-the-stone-age\/\",\"name\":\"Nick Oliveri tambi\\u00e9n estar\\u00e1 en el nuevo disco de Queens of the Stone Age | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nick-oliveri-tambien-estara-en-el-nuevo-disco-de-queens-of-the-stone-age\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-11-29T07:30:25+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:49:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"El nuevo disco de Queens of the Stone Age no solo supondr\\u00e1 el regreso a la bater\\u00eda de Dave Grohl si no que tambi\\u00e9n veremos como el bajista Nick Oliveri\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nick-oliveri-tambien-estara-en-el-nuevo-disco-de-queens-of-the-stone-age\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10456"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10456"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10456\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10460"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10456"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10456"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10456"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}