{"id":10454,"date":"2012-11-28T14:58:04","date_gmt":"2012-11-28T12:58:04","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=10454"},"modified":"2013-11-11T12:49:57","modified_gmt":"2013-11-11T10:49:57","slug":"kraftwerk-y-pet-shop-boys-primeros-confirmados-para-el-20-aniversario-de-sonar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kraftwerk-y-pet-shop-boys-primeros-confirmados-para-el-20-aniversario-de-sonar\/","title":{"rendered":"Kraftwerk y Pet Shop Boys primeros confirmados para el 20 aniversario de S\u00f3nar"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Kraftwerk.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10464\" title=\"Kraftwerk\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Kraftwerk.jpg\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"391\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Kraftwerk.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Kraftwerk-300x124.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Kraftwerk-280x116.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Kraftwerk-75x31.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><br \/>\n<img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" title=\"sonar 2013 mapa\" src=\"http:\/\/www.elenanorabioso.com\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/sonar-2013-mapa-600x347.jpg\" alt=\"\" width=\"480\" height=\"278\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El festival de m\u00fasica electr\u00f3nica celebra sus veinte a\u00f1os con una cita global que tendr\u00e1 cinco citas.<\/p>\n<p><strong>S\u00f3nar<\/strong> est\u00e1 de enhorabuena, ya que en 2013 cumplir\u00e1 veinte a\u00f1os. Una cifra especial para la que la cita de electr\u00f3nica y nuevas tendencias piensa celebrarlo por todo lo alto con cinco festivales en distintos puntos del mundo: Reykjavik, Ciudad del Cabo, Tokio, S\u00e3o Paulo y Barcelona.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La cita de Barcelona, que tendr\u00e1 lugar del 13 al 15 de junio, tendr\u00e1 como grandes reclamos a los alemanes <strong>Kraftwerk<\/strong> que repasar\u00e1n toda su carrera con su nuevo espect\u00e1culo en 3D. Otros que tambi\u00e9n estar\u00e1n y repitiendo son el d\u00fao brit\u00e1nico <strong>Pet Shop Boys<\/strong> que presentar\u00e1n los temas de su \u00faltimo disco <strong><em>Elysium<\/em><\/strong>. Otras bandas confirmadas son:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Two Door Cinema Club<\/strong> \u2013 Hot Natured &#8211;<strong>Lindstr\u00f8m &amp; Todd Terje<\/strong> \u2013 Vatican Shadow \u2013 <strong>Bradien + Eduard Escoffet<\/strong> \u2013 Fantastic Mr Fox<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por otro lado la organizaci\u00f3n del S\u00f3nar ha comenzado a anunciar las fechas y algunos artistas que estar\u00e1n presentes en las citas mundiales del festival:<\/p>\n<p><strong>REYKJAV\u00cdK (ISLANDIA) \/ 15 y 16 FEBRERO<\/strong><\/p>\n<p>www.sonarreykjavik.com<\/p>\n<p>Avance de Programaci\u00f3n:<\/p>\n<ul>\n<li>\n<address>James Blake \u2013 LIVE (UK)<\/address>\n<\/li>\n<li>\n<address>James Blake \u2013 DJ (UK)<\/address>\n<\/li>\n<li>\n<address>Squarepusher (UK)<\/address>\n<\/li>\n<li>\n<address>Modeselektor (DE)<\/address>\n<\/li>\n<li>\n<address>Simian Mobile Disco \u2013 DJ (UK)<\/address>\n<\/li>\n<li>\n<address>Diamond Version (Alva Noto + Byetone) (DE)<\/address>\n<\/li>\n<li>\n<address>Alva Noto &amp; Ryuichi Sakamoto (DE\/JP)<\/address>\n<\/li>\n<li>\n<address>GusGus (IS)<\/address>\n<\/li>\n<li>\n<address>Thugfucker (US-IS)<\/address>\n<\/li>\n<li>\n<address>Tale of Us (US-CA)<\/address>\n<\/li>\n<li>\n<address>Retro Stefson (IS)<\/address>\n<\/li>\n<li>\n<address>\u00d3lafur Arnalds (IS)<\/address>\n<\/li>\n<li>\n<address>Gluteus Maximus (IS)<\/address>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>CIUDAD DEL CABO (SUD\u00c1FRICA) \/ 1 y 2 MARZO<\/strong><\/p>\n<p>www.sonarcapetown.com<\/p>\n<p><strong>TOKIO (JAP\u00d3N) \/ 6 y 7 ABRIL<\/strong><\/p>\n<p>www.sonarsound.jp<\/p>\n<p><strong>S\u00c3O PAULO (BRASIL) \/ 24 y 25 MAYO<\/strong><\/p>\n<p>www.sonarsaopaulo.com.br<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los abonos para la cita islandesa y la de Barcelona ya se encuentran a la venta, mientras que para el resto habr\u00e1 a\u00fan que esperar. El festival en Reykjavik se venden a un precio de <a href=\"http:\/\/sonarreykjavik.com\/en\/pg\/tickets\">85 euros<\/a>, mientras que en Barcelona el precio es de <a href=\"http:\/\/www.sonar.es\/es\/pg\/tickets\">150 euros<\/a> hasta el 10 de enero y el d\u00eda 4 de diciembre se pondr\u00e1n a la venta la entrada de 2 Noches a 115 euros.<\/p>\n<p>Param\u00e1s informaci\u00f3n sobre el S\u00f3nar solo ten\u00e9is que visitar su <a href=\"http:\/\/www.sonar.es\/\">web<\/a>.<br \/>\n<strong>Fuente<\/strong>: <a href=\"http:\/\/www.elenanorabioso.com\/2012\/11\/kraftwerk-y-pet-shop-boys-primeros-confirmados-para-el-20-aniversario-de-sonar\/?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss&amp;utm_campaign=kraftwerk-y-pet-shop-boys-primeros-confirmados-para-el-20-aniversario-de-sonar\">El Enano Rabioso Magazine<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El festival de m\u00fasica electr\u00f3nica celebra sus veinte a\u00f1os con una cita global que tendr\u00e1 cinco citas. S\u00f3nar est\u00e1 de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kraftwerk-y-pet-shop-boys-primeros-confirmados-para-el-20-aniversario-de-sonar\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":10464,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El festival de m\u00fasica electr\u00f3nica celebra sus veinte a\u00f1os con una cita global que tendr\u00e1 cinco citas. S\u00f3nar est\u00e1 de enhorabuena, ya que en 2013 cumplir\u00e1\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kraftwerk-y-pet-shop-boys-primeros-confirmados-para-el-20-aniversario-de-sonar\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Kraftwerk y Pet Shop Boys primeros confirmados para el 20 aniversario de S\u00f3nar | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El festival de m\u00fasica electr\u00f3nica celebra sus veinte a\u00f1os con una cita global que tendr\u00e1 cinco citas. S\u00f3nar est\u00e1 de enhorabuena, ya que en 2013 cumplir\u00e1\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kraftwerk-y-pet-shop-boys-primeros-confirmados-para-el-20-aniversario-de-sonar\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-11-28T12:58:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:49:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Kraftwerk.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"391\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kraftwerk-y-pet-shop-boys-primeros-confirmados-para-el-20-aniversario-de-sonar\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Kraftwerk.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"391\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kraftwerk-y-pet-shop-boys-primeros-confirmados-para-el-20-aniversario-de-sonar\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kraftwerk-y-pet-shop-boys-primeros-confirmados-para-el-20-aniversario-de-sonar\/\",\"name\":\"Kraftwerk y Pet Shop Boys primeros confirmados para el 20 aniversario de S\\u00f3nar | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kraftwerk-y-pet-shop-boys-primeros-confirmados-para-el-20-aniversario-de-sonar\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-11-28T12:58:04+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:49:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"El festival de m\\u00fasica electr\\u00f3nica celebra sus veinte a\\u00f1os con una cita global que tendr\\u00e1 cinco citas. S\\u00f3nar est\\u00e1 de enhorabuena, ya que en 2013 cumplir\\u00e1\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kraftwerk-y-pet-shop-boys-primeros-confirmados-para-el-20-aniversario-de-sonar\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10454"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10454"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10454\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10464"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10454"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10454"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10454"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}