{"id":10487,"date":"2012-12-01T19:18:17","date_gmt":"2012-12-01T17:18:17","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=10487"},"modified":"2013-11-11T12:49:54","modified_gmt":"2013-11-11T10:49:54","slug":"steven-wilson-ya-tiene-listo-su-proximo-disco-en-solitario","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-ya-tiene-listo-su-proximo-disco-en-solitario\/","title":{"rendered":"Steven Wilson ya tiene listo su pr\u00f3ximo disco en solitario"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/StevenWilsonLong.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10488\" title=\"StevenWilsonLong\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/StevenWilsonLong.jpg\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"388\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/StevenWilsonLong.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/StevenWilsonLong-300x123.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/StevenWilsonLong-280x115.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/StevenWilsonLong-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/StevenWilson.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10489\" title=\"StevenWilson\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/StevenWilson.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"332\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/StevenWilson.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/StevenWilson-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/StevenWilson-280x185.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/StevenWilson-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El frontman de <strong>Porcupine Tree<\/strong> siempre se ha caracterizado por una gran hiperactividad compositiva. Finalmente, tras el lanzamiento del proyecto junto a Mikael Akerfelft, <strong>Storm Corrosion<\/strong>, ha decido seguir su carrera en solitario y dar a luz la continuaci\u00f3n de <em><strong>Grace For Drowning<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Steven Wilson<\/strong> ya tiene preparado el pr\u00f3ximo disco, el cual tendr\u00e1 el oscuro y sugerente t\u00edtulo de <strong><em>The Raven that Refused to Sing (and other stories)<\/em><\/strong>. La fecha de lanzamiento ser\u00e1 el pr\u00f3ximo 25 de febrero a trav\u00e9s del sello Kscope, caracterizado por estar bastante centrado en sonidos progresivos. El disco fue grabado en Los \u00c1ngeles entre enero y julio de 2012 y cuenta con la producci\u00f3n del propio Wilson y la colaboraci\u00f3n de Alan Parsons como ingeniero de sonido.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco estar\u00e1 compuesto de 6 cortes, los cuales estar\u00e1n concebidos en tem\u00e1ticas sobrenaturales, que seg\u00fan el artista hacen referencia a cl\u00e1sicos g\u00f3ticos de Edgard Allan Poe o Oscar Wilde, y que a juzgar por las 128 p\u00e1ginas del formato libro del disco, seguro que contendr\u00e1n una gran cantidad de artwork inspirado en estos autores, elaborados por el ilustrador Hajo Mueller.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><strong>The Raven that Refused to Sing (and other stories)<\/strong><\/em> ser\u00e1 adem\u00e1s editado en CD, Doble LP y Blue-Ray.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Os dejamos un video de su \u00faltimo DVD en directo, grabado en abril de 2012 en M\u00e9xico.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/GbW56ersWe8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El frontman de Porcupine Tree siempre se ha caracterizado por una gran hiperactividad compositiva. Finalmente, tras el lanzamiento del proyecto &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-ya-tiene-listo-su-proximo-disco-en-solitario\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10488,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El frontman de Porcupine Tree siempre se ha caracterizado por una gran hiperactividad compositiva. Finalmente, tras el lanzamiento del proyecto junto a\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-ya-tiene-listo-su-proximo-disco-en-solitario\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Steven Wilson ya tiene listo su pr\u00f3ximo disco en solitario | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El frontman de Porcupine Tree siempre se ha caracterizado por una gran hiperactividad compositiva. Finalmente, tras el lanzamiento del proyecto junto a\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-ya-tiene-listo-su-proximo-disco-en-solitario\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-12-01T17:18:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:49:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/StevenWilsonLong.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"388\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-ya-tiene-listo-su-proximo-disco-en-solitario\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/StevenWilsonLong.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"388\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-ya-tiene-listo-su-proximo-disco-en-solitario\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-ya-tiene-listo-su-proximo-disco-en-solitario\/\",\"name\":\"Steven Wilson ya tiene listo su pr\\u00f3ximo disco en solitario | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-ya-tiene-listo-su-proximo-disco-en-solitario\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-12-01T17:18:17+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:49:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El frontman de Porcupine Tree siempre se ha caracterizado por una gran hiperactividad compositiva. Finalmente, tras el lanzamiento del proyecto junto a\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-ya-tiene-listo-su-proximo-disco-en-solitario\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10487"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10487"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10487\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10488"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10487"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10487"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10487"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}