{"id":10519,"date":"2012-12-05T23:55:07","date_gmt":"2012-12-05T21:55:07","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=10519"},"modified":"2013-11-11T12:49:50","modified_gmt":"2013-11-11T10:49:50","slug":"finalizada-la-grabacion-del-proximo-disco-de-alice-in-chains","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/finalizada-la-grabacion-del-proximo-disco-de-alice-in-chains\/","title":{"rendered":"Finalizada la grabaci\u00f3n del pr\u00f3ximo disco de Alice In Chains"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/AIC940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10520\" title=\"AIC940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/AIC940.jpg\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"375\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/AIC940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/AIC940-300x119.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/AIC940-280x111.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/AIC940-75x29.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/AIC.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10521\" title=\"AIC\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/AIC.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"405\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/AIC.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/AIC-300x243.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/AIC-280x226.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/AIC-75x60.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El segundo disco tras el regreso de <strong>Alice In Chains<\/strong> con William Duvall como vocalista ya est\u00e1 de camino. As\u00ed lo ha declarado el guitarrista Jerry Cantrell en una entrevista a Guitar World donde ha comentado que ya han terminado de grabar su nuevo disco.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan afirma Cantrell, tendr\u00e1n que pasar de nuevo por una revalidaci\u00f3n ya que <em>\u201ces como tener que enfrentarse por segunda vez en nuestra carrera a la maldici\u00f3n del segundo disco\u00bb<\/em>, pero por otro lado se encuentra confiado sobre la calidad del disco. <em>\u201cEn mi opini\u00f3n Black Gives Way To Blue estuvo a la altura de cualquier cosa que hab\u00edamos sacado en nuestra carrera. Y este est\u00e1 ah\u00ed tambi\u00e9n.\u201d<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco lo podemos esperar en el primer trimestre del a\u00f1o pr\u00f3ximo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El segundo disco tras el regreso de Alice In Chains con William Duvall como vocalista ya est\u00e1 de camino. As\u00ed &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/finalizada-la-grabacion-del-proximo-disco-de-alice-in-chains\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10520,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El segundo disco tras el regreso de Alice In Chains con William Duvall como vocalista ya est\u00e1 de camino. As\u00ed lo ha declarado el guitarrista Jerry Cantrell\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/finalizada-la-grabacion-del-proximo-disco-de-alice-in-chains\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Finalizada la grabaci\u00f3n del pr\u00f3ximo disco de Alice In Chains | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El segundo disco tras el regreso de Alice In Chains con William Duvall como vocalista ya est\u00e1 de camino. As\u00ed lo ha declarado el guitarrista Jerry Cantrell\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/finalizada-la-grabacion-del-proximo-disco-de-alice-in-chains\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-12-05T21:55:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:49:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/AIC940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"375\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/finalizada-la-grabacion-del-proximo-disco-de-alice-in-chains\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/AIC940.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"375\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/finalizada-la-grabacion-del-proximo-disco-de-alice-in-chains\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/finalizada-la-grabacion-del-proximo-disco-de-alice-in-chains\/\",\"name\":\"Finalizada la grabaci\\u00f3n del pr\\u00f3ximo disco de Alice In Chains | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/finalizada-la-grabacion-del-proximo-disco-de-alice-in-chains\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-12-05T21:55:07+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:49:50+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El segundo disco tras el regreso de Alice In Chains con William Duvall como vocalista ya est\\u00e1 de camino. As\\u00ed lo ha declarado el guitarrista Jerry Cantrell\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/finalizada-la-grabacion-del-proximo-disco-de-alice-in-chains\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10519"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10519"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10519\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10520"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10519"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10519"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10519"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}