{"id":10562,"date":"2012-12-12T18:22:06","date_gmt":"2012-12-12T16:22:06","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=10562"},"modified":"2013-11-11T12:49:46","modified_gmt":"2013-11-11T10:49:46","slug":"paul-mccartney-tocando-con-nirvana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/paul-mccartney-tocando-con-nirvana\/","title":{"rendered":"\u00bfPaul McCartney tocando con Nirvana?"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Nirvana.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10563\" title=\"Nirvana\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Nirvana.jpg\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"457\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Nirvana.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Nirvana-300x145.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Nirvana-280x136.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Nirvana-75x36.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Nirvana500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10564\" title=\"Nirvana500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Nirvana500.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"280\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Nirvana500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Nirvana500-300x168.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Nirvana500-280x156.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Nirvana500-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">As\u00ed se ha aventurado a asegurar el diario brit\u00e1nico <a href=\"http:\/\/www.thesun.co.uk\/sol\/homepage\/showbiz\/music\/4693497\/Sir-Paul-McCartney-replacing-Kurt-Cobain-in-Nirvana.html\">The Sun<\/a> bajo el titular de <strong>Paul McKurtney<\/strong>. Esta impactante reuni\u00f3n tendr\u00eda lugar en un concierto ben\u00e9fico que tendr\u00e1 lugar hoy 12\/12\/12 a favor de las v\u00edctimas del hurac\u00e1n Sandy.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al parecer el ex-<strong>Beatles<\/strong> coment\u00f3 que <strong>Dave Grohl<\/strong> le telefone\u00f3 para <em>\u00abimprovisar algo con unos amigos\u00bb<\/em>, y as\u00ed se encontr\u00f3 tocando con <strong>Krist Novoselic<\/strong> y<strong> Pat Smear<\/strong>. Al parecer el Sir no sab\u00eda de qui\u00e9n se trataban. <em>\u00abWow, \u00bfllev\u00e1bais sin tocar juntos mucho tiempo?\u00bb<\/em> coment\u00f3 <strong>Paul McCartney<\/strong>, y al parecer alguien le susurr\u00f3 <em>\u00abSon Nirvana. T\u00fa eres Kurt. No podr\u00eda creerlo<\/em>\u00ab.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Otros de los artistas que tocar\u00e1n en este festival ser\u00e1n <strong>Rolling Stones<\/strong>, <strong>Bon Jovi<\/strong>, <strong>Eric Clapton<\/strong>, <strong>Eddie Vedder<\/strong>, <strong>The Who<\/strong>, <strong>Roger Waters<\/strong>, <strong>Kanye West<\/strong>, <strong>Chris Martin<\/strong>, <strong>Alicia Keys<\/strong> y muchos m\u00e1s. El festival comenzar\u00e1 a las 7:30 PM ET.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">http:\/\/www.121212concert.org\/<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>As\u00ed se ha aventurado a asegurar el diario brit\u00e1nico The Sun bajo el titular de Paul McKurtney. Esta impactante reuni\u00f3n &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/paul-mccartney-tocando-con-nirvana\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10563,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"As\u00ed se ha aventurado a asegurar el diario brit\u00e1nico The Sun bajo el titular de Paul McKurtney. Esta impactante reuni\u00f3n tendr\u00eda lugar en un concierto\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/paul-mccartney-tocando-con-nirvana\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00bfPaul McCartney tocando con Nirvana? | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"As\u00ed se ha aventurado a asegurar el diario brit\u00e1nico The Sun bajo el titular de Paul McKurtney. Esta impactante reuni\u00f3n tendr\u00eda lugar en un concierto\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/paul-mccartney-tocando-con-nirvana\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-12-12T16:22:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:49:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Nirvana.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"457\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/paul-mccartney-tocando-con-nirvana\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Nirvana.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"457\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/paul-mccartney-tocando-con-nirvana\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/paul-mccartney-tocando-con-nirvana\/\",\"name\":\"\\u00bfPaul McCartney tocando con Nirvana? | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/paul-mccartney-tocando-con-nirvana\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-12-12T16:22:06+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:49:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"As\\u00ed se ha aventurado a asegurar el diario brit\\u00e1nico The Sun bajo el titular de Paul McKurtney. Esta impactante reuni\\u00f3n tendr\\u00eda lugar en un concierto\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/paul-mccartney-tocando-con-nirvana\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10562"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10562"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10562\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10563"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10562"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10562"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10562"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}