{"id":10589,"date":"2012-12-14T21:37:11","date_gmt":"2012-12-14T19:37:11","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=10589"},"modified":"2012-12-14T21:52:57","modified_gmt":"2012-12-14T19:52:57","slug":"jardin-de-la-croix-finalizan-la-grabacion-de-su-tercer-trabajo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jardin-de-la-croix-finalizan-la-grabacion-de-su-tercer-trabajo\/","title":{"rendered":"Jard\u00edn de la Croix finalizan la grabaci\u00f3n de su tercer trabajo"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Jard\u00edn-de-la-Croix.jpg\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Jard\u00edn-de-la-Croix.jpg\" alt=\"\" title=\"Jard\u00edn de la Croix\" width=\"940\" height=\"404\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10591\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Jard\u00edn-de-la-Croix.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Jard\u00edn-de-la-Croix-300x128.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Jard\u00edn-de-la-Croix-280x120.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Jard\u00edn-de-la-Croix-75x32.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Jard\u00edndelaCroix1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10590\" title=\"Jard\u00edndelaCroix1\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Jard\u00edndelaCroix1.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"373\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Jard\u00edndelaCroix1.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Jard\u00edndelaCroix1-300x223.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Jard\u00edndelaCroix1-280x208.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Jard\u00edndelaCroix1-75x55.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Jard\u00edn de la Croix<\/strong> ha terminado el proceso de grabaci\u00f3n y mezcla de su pr\u00f3ximo disco, cuyo lanzamiento est\u00e1 previsto, con el permiso de los antiguos mayas, para el 21 de Febrero del 2013 a trav\u00e9s de Noma Records. En esta ocasi\u00f3n fueron los prestigiosos estudios Sadman (Toundra, Adrift, Aathma, Hamlet, etc.) los encargados de recoger las nuevas creaciones de la banda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Carlos Santos fue el director, durante casi veinte d\u00edas, de una orquesta algebraica en la que a los desaf\u00edos matem\u00e1ticos, tapping imposibles y virguer\u00edas varias, sumaron muchos elementos nunca antes utilizados por la banda. Una de estas sorpresas fue la inclusi\u00f3n de orquestaciones en algunos pasajes, que confieren una atm\u00f3sfera especial a este nuevo trabajo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda est\u00e1 realmente satisfecha con el sonido conseguido en el disco que promete ser un punto de inflexi\u00f3n en su carrera. \u00a1M\u00e1s noticias pronto!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Jard\u00edn de la Croix ha terminado el proceso de grabaci\u00f3n y mezcla de su pr\u00f3ximo disco, cuyo lanzamiento est\u00e1 previsto, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jardin-de-la-croix-finalizan-la-grabacion-de-su-tercer-trabajo\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10591,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Jard\u00edn de la Croix ha terminado el proceso de grabaci\u00f3n y mezcla de su pr\u00f3ximo disco, cuyo lanzamiento est\u00e1 previsto, con el permiso de los antiguos\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jardin-de-la-croix-finalizan-la-grabacion-de-su-tercer-trabajo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Jard\u00edn de la Croix finalizan la grabaci\u00f3n de su tercer trabajo | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Jard\u00edn de la Croix ha terminado el proceso de grabaci\u00f3n y mezcla de su pr\u00f3ximo disco, cuyo lanzamiento est\u00e1 previsto, con el permiso de los antiguos\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jardin-de-la-croix-finalizan-la-grabacion-de-su-tercer-trabajo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-12-14T19:37:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2012-12-14T19:52:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Jard\u00edn-de-la-Croix.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"404\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jardin-de-la-croix-finalizan-la-grabacion-de-su-tercer-trabajo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Jard\\u00edn-de-la-Croix.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"404\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jardin-de-la-croix-finalizan-la-grabacion-de-su-tercer-trabajo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jardin-de-la-croix-finalizan-la-grabacion-de-su-tercer-trabajo\/\",\"name\":\"Jard\\u00edn de la Croix finalizan la grabaci\\u00f3n de su tercer trabajo | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jardin-de-la-croix-finalizan-la-grabacion-de-su-tercer-trabajo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-12-14T19:37:11+00:00\",\"dateModified\":\"2012-12-14T19:52:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Jard\\u00edn de la Croix ha terminado el proceso de grabaci\\u00f3n y mezcla de su pr\\u00f3ximo disco, cuyo lanzamiento est\\u00e1 previsto, con el permiso de los antiguos\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jardin-de-la-croix-finalizan-la-grabacion-de-su-tercer-trabajo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10589"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10589"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10589\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10591"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10589"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10589"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10589"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}