{"id":10599,"date":"2012-12-14T22:28:53","date_gmt":"2012-12-14T20:28:53","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=10599"},"modified":"2013-11-11T12:49:45","modified_gmt":"2013-11-11T10:49:45","slug":"las-mejores-colaboraciones-del-festival-benefico-121212","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/las-mejores-colaboraciones-del-festival-benefico-121212\/","title":{"rendered":"Las mejores colaboraciones del festival ben\u00e9fico 121212"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Festival1212121.png\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Festival1212121.png\" alt=\"\" title=\"Festival121212\" width=\"950\" height=\"345\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10605\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Festival1212121.png 950w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Festival1212121-300x108.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Festival1212121-940x341.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Festival1212121-280x101.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Festival1212121-75x27.png 75w\" sizes=\"(max-width: 950px) 100vw, 950px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Nirvana-McCartney.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10600\" title=\"Nirvana-McCartney\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Nirvana-McCartney.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"331\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Nirvana-McCartney.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Nirvana-McCartney-300x198.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Nirvana-McCartney-280x185.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Nirvana-McCartney-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aqu\u00ed os dejamos algunas de las actuaciones m\u00e1s interesantes que tuvieron lugar en el pasado <strong>Festival 121212<\/strong>, ben\u00e9fico para los afectados por el Hurac\u00e1n Sandy.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Paul McCartney<\/strong> tocando con los ex-componentes de <strong>Nirvana<\/strong>: Dave Grohl, Kris Novoselic y Pat Smear, un tema in\u00e9dito y de corte grunge titulado Cut Me Some Slack, sorprendentemente m\u00e1s agresivo\u00a0 de lo que hab\u00edamos esperado tras la noticia de su colaboraci\u00f3n: el ex-<strong>Beatles<\/strong> con un registro desgarrando y Dave Grohl aporreando brutalmente la bater\u00eda. Por otra parte el tema ser\u00e1 el adelanto del \u00e1lbum\u00a0 <strong><em>Sound City \u2013 Real to Reel<\/em> <\/strong>que contendr\u00e1 la m\u00fasica inspirada el el documental de Dave Grohl, <em><strong>Sound City<\/strong><\/em>, que ya fue presentado en el festival de cine de Sundance. Aunque Dave Grohl haya anunciado que no va a salir de gira con <strong>Queens of the Stone Age<\/strong>, no parece que vayamos a olvidarle con el lanzamiento de este documental y el disco asociado.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/624HfkMty_8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Otra de las actuaciones m\u00e1s memorables es la que tuvo lugar entre Eddie Vedder y Roger Waters, que unieron a los fans de <strong>Pearl Jam<\/strong> y <strong>Pink Floyd<\/strong>, y a dos generaciones rockeras. Interpretaron los temas <em>In The Flesh<\/em>, <em>Another Brick In The Wall<\/em>, <em>Us and Them<\/em> y <em>Comfortably Numb<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QvdqU_jLeC4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QvdqU_jLeC4<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Chris Martin de <strong>Coldplay<\/strong> tambi\u00e9n interpret\u00f3 el cl\u00e1sico <em>Losing My Religion<\/em> de <strong>R.E.M.<\/strong> colaborando con Michael Stipe.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/uH5wEgRlUbE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El espect\u00e1culo fue retransmitido en directo en una treintena de webs, 37 canales de televisi\u00f3n en EEUU, otros 200 en el extranjero y fue proyectado en m\u00faltiples cines de todo el pa\u00eds, por lo que su audiencia podr\u00eda haber alcanzado hasta 2.000 millones de personas, convirti\u00e9ndose en el concierto de mayor alcance de la historia.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aqu\u00ed os dejamos algunas de las actuaciones m\u00e1s interesantes que tuvieron lugar en el pasado Festival 121212, ben\u00e9fico para los &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/las-mejores-colaboraciones-del-festival-benefico-121212\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10605,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Aqu\u00ed os dejamos algunas de las actuaciones m\u00e1s interesantes que tuvieron lugar en el pasado Festival 121212, ben\u00e9fico para los afectados por el Hurac\u00e1n\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/las-mejores-colaboraciones-del-festival-benefico-121212\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Las mejores colaboraciones del festival ben\u00e9fico 121212 | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aqu\u00ed os dejamos algunas de las actuaciones m\u00e1s interesantes que tuvieron lugar en el pasado Festival 121212, ben\u00e9fico para los afectados por el Hurac\u00e1n\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/las-mejores-colaboraciones-del-festival-benefico-121212\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-12-14T20:28:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:49:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Festival1212121.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"950\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"345\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/las-mejores-colaboraciones-del-festival-benefico-121212\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Festival1212121.png\",\"width\":\"950\",\"height\":\"345\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/las-mejores-colaboraciones-del-festival-benefico-121212\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/las-mejores-colaboraciones-del-festival-benefico-121212\/\",\"name\":\"Las mejores colaboraciones del festival ben\\u00e9fico 121212 | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/las-mejores-colaboraciones-del-festival-benefico-121212\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-12-14T20:28:53+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:49:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Aqu\\u00ed os dejamos algunas de las actuaciones m\\u00e1s interesantes que tuvieron lugar en el pasado Festival 121212, ben\\u00e9fico para los afectados por el Hurac\\u00e1n\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/las-mejores-colaboraciones-del-festival-benefico-121212\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10599"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10599"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10599\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10605"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10599"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10599"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10599"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}