{"id":10609,"date":"2012-12-16T14:28:11","date_gmt":"2012-12-16T12:28:11","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=10609"},"modified":"2013-11-11T12:49:44","modified_gmt":"2013-11-11T10:49:44","slug":"john-talabot-remezcla-chained-de-the-xx","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-talabot-remezcla-chained-de-the-xx\/","title":{"rendered":"John Talabot remezcla \u2018Chained\u2019 de The XX"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/JohnTalabot.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10615\" title=\"JohnTalabot\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/JohnTalabot.jpg\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"373\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/JohnTalabot.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/JohnTalabot-300x119.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/JohnTalabot-280x111.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/JohnTalabot-75x29.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><br \/>\n<img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" title=\"John Talabot remezcla Chained de The XX\" src=\"http:\/\/www.dodmagazine.es\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/john-talabot.jpg\" alt=\"john talabot John Talabot remezcla Chained de The XX\" width=\"420\" height=\"279\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de dejarnos uno de los discos m\u00e1s impresionantes este a\u00f1o en cuanto a la electr\u00f3nica se refiere, <em><strong>Fin<\/strong><\/em>, el barcelon\u00e9s ha estado girando con <strong>The XX<\/strong> por medio mundo durante la presentaci\u00f3n de <em><strong>Coexist<\/strong><\/em> y como regalo, <strong>John Talabot<\/strong> y <strong>Pional<\/strong> han remezclado uno de los nuevos temas de la banda brit\u00e1nica: <em>Chained<\/em>.<\/p>\n<p>Por cierto, la remezcla tambi\u00e9n rinde un peque\u00f1o homenaje a esa enorme canci\u00f3n de <strong>The Streets<\/strong> titulada <em>Blinded By The Lights.<\/em><\/p>\n<p><strong>The xx<\/strong> \u2013 <em>Chained (John Talabot &amp; Pional Blinded Remix)<\/em><\/p>\n<div align=\"center\"><iframe src=\"http:\/\/www.youtube.com\/embed\/BdCYz6DsVwo?feature=player_embedded\" frameborder=\"0\" width=\"500\" height=\"360\"><\/iframe><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Fuente<\/strong>: <a href=\"http:\/\/www.dodmagazine.es\/john-talabot-remezcla-chained-de-the-xx\/?utm_source=feedburner&amp;utm_medium=feed&amp;utm_campaign=Feed%3A+dodmagazine+%28dod+Magazine%29\">Musica Indie &#8211; dod Magazine<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de dejarnos uno de los discos m\u00e1s impresionantes este a\u00f1o en cuanto a la electr\u00f3nica se refiere, Fin, el &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-talabot-remezcla-chained-de-the-xx\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":10615,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Despu\u00e9s de dejarnos uno de los discos m\u00e1s impresionantes este a\u00f1o en cuanto a la electr\u00f3nica se refiere, Fin, el barcelon\u00e9s ha estado girando con The XX\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-talabot-remezcla-chained-de-the-xx\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"John Talabot remezcla \u2018Chained\u2019 de The XX | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de dejarnos uno de los discos m\u00e1s impresionantes este a\u00f1o en cuanto a la electr\u00f3nica se refiere, Fin, el barcelon\u00e9s ha estado girando con The XX\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-talabot-remezcla-chained-de-the-xx\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-12-16T12:28:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:49:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/JohnTalabot.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"373\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-talabot-remezcla-chained-de-the-xx\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/JohnTalabot.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"373\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-talabot-remezcla-chained-de-the-xx\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-talabot-remezcla-chained-de-the-xx\/\",\"name\":\"John Talabot remezcla \\u2018Chained\\u2019 de The XX | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-talabot-remezcla-chained-de-the-xx\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-12-16T12:28:11+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:49:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Despu\\u00e9s de dejarnos uno de los discos m\\u00e1s impresionantes este a\\u00f1o en cuanto a la electr\\u00f3nica se refiere, Fin, el barcelon\\u00e9s ha estado girando con The XX\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-talabot-remezcla-chained-de-the-xx\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10609"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10609"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10609\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10615"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10609"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10609"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10609"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}