{"id":10651,"date":"2012-12-18T13:56:57","date_gmt":"2012-12-18T11:56:57","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=10651"},"modified":"2013-11-11T12:49:40","modified_gmt":"2013-11-11T10:49:40","slug":"mogwai-hacen-una-banda-sonora-para-una-serie-de-zombies","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mogwai-hacen-una-banda-sonora-para-una-serie-de-zombies\/","title":{"rendered":"Mogwai hacen una banda sonora para una serie de zombies"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/mogwai6.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10469\" title=\"mogwai6\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/mogwai6.jpg\" alt=\"\" width=\"922\" height=\"379\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/mogwai6.jpg 922w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/mogwai6-300x123.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/mogwai6-280x115.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/mogwai6-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 922px) 100vw, 922px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/mogwai6.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-10469\" title=\"mogwai6\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/mogwai6.jpg\" alt=\"\" width=\"498\" height=\"204\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/mogwai6.jpg 922w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/mogwai6-300x123.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/mogwai6-280x115.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/mogwai6-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 498px) 100vw, 498px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya sab\u00e9is que todo grupo que tengan una ra\u00edz post-rockera suele ser llamado para realizar bandas sonoras de pel\u00edculas que tengan una tem\u00e1tica oscura y dentro de las grandes bandas de ese g\u00e9nero, se encuentran los brit\u00e1nicos <strong>Mogwai<\/strong>, quienes ya han trabajado anteriormente en ese territorio y que ahora lo volver\u00e1n a hacer gracias a una serie francesa de <em>zombies<\/em> llamada <em><strong>Les Revenants<\/strong><\/em>. El grupo coincidiendo con la emisi\u00f3n del \u00faltimo cap\u00edtulo de la serie ha preparado un EP de cuatro canciones que se encuentra disponible para su compra <a href=\"https:\/\/itunes.apple.com\/WebObjects\/MZStore.woa\/wa\/viewAlbum?id=587387335&amp;affId=1409847\">online<\/a>, pero que adem\u00e1s de eso tambi\u00e9n lanzar\u00e1 un trabajo con catorce piezas que ver\u00e1 la luz el pr\u00f3ximo 25 de febrero. Veremos con que nos sorprenden uno de los grandes grupos de rock instrumental de los \u00faltimos veinte a\u00f1os<\/p>\n<p><strong>Entrada publicada originalmente en<\/strong>: <a href=\"http:\/\/www.myfeetinflames.com\/2012\/12\/18\/mogwai-hacen-una-banda-sonora-para-una-serie-de-zombies\/?utm_source=feedburner&amp;utm_medium=feed&amp;utm_campaign=Feed%3A+MyFeetFlames+%28My+Feet+In+Flames%29\">My Feet In Flames<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ya sab\u00e9is que todo grupo que tengan una ra\u00edz post-rockera suele ser llamado para realizar bandas sonoras de pel\u00edculas que &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mogwai-hacen-una-banda-sonora-para-una-serie-de-zombies\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":10469,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Ya sab\u00e9is que todo grupo que tengan una ra\u00edz post-rockera suele ser llamado para realizar bandas sonoras de pel\u00edculas que tengan una tem\u00e1tica oscura y\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mogwai-hacen-una-banda-sonora-para-una-serie-de-zombies\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mogwai hacen una banda sonora para una serie de zombies | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ya sab\u00e9is que todo grupo que tengan una ra\u00edz post-rockera suele ser llamado para realizar bandas sonoras de pel\u00edculas que tengan una tem\u00e1tica oscura y\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mogwai-hacen-una-banda-sonora-para-una-serie-de-zombies\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-12-18T11:56:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:49:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/mogwai6.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"922\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"379\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mogwai-hacen-una-banda-sonora-para-una-serie-de-zombies\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/mogwai6.jpg\",\"width\":\"922\",\"height\":\"379\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mogwai-hacen-una-banda-sonora-para-una-serie-de-zombies\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mogwai-hacen-una-banda-sonora-para-una-serie-de-zombies\/\",\"name\":\"Mogwai hacen una banda sonora para una serie de zombies | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mogwai-hacen-una-banda-sonora-para-una-serie-de-zombies\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-12-18T11:56:57+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:49:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Ya sab\\u00e9is que todo grupo que tengan una ra\\u00edz post-rockera suele ser llamado para realizar bandas sonoras de pel\\u00edculas que tengan una tem\\u00e1tica oscura y\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mogwai-hacen-una-banda-sonora-para-una-serie-de-zombies\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10651"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10651"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10651\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10469"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10651"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10651"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10651"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}