{"id":10661,"date":"2012-12-18T21:53:20","date_gmt":"2012-12-18T19:53:20","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=10661"},"modified":"2013-11-11T12:49:39","modified_gmt":"2013-11-11T10:49:39","slug":"bats-the-sleep-of-reason-2012","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bats-the-sleep-of-reason-2012\/","title":{"rendered":"BATS &#8211; The Sleep of Reason (2012)"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/bats.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10662\" title=\"bats\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/bats.jpg\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/bats.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/bats-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/bats-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/bats-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/bats-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En 2009 los irlandeses <strong>BATS<\/strong> se estrenaron con un interesante <em><strong>Red in Tooth and Claw<\/strong><\/em>, una amalgama de post-cosas a la que le faltaba un hervor para terminar destacando entre todos los grupos con propuestas parecidas que han plagado la escena post-hardcore los \u00faltimos a\u00f1os. Este a\u00f1o sal\u00eda su continuaci\u00f3n, <strong><em>The Sleep of Reason<\/em><\/strong>, disco del que no esperaba nada especial (ya hay demasiados grupos haciendo demasiadas mezclas de g\u00e9neros intentando sorprender) pero que ha terminado conquist\u00e1ndome cual Ferrero Rocher en una recepci\u00f3n organizada por Isabel Preysler.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00bfY qu\u00e9 han hecho <strong>BATS<\/strong> para mejorar tanto de un disco a otro? Pues al igual que tampoco sabr\u00eda decir que fallaba exactamente en <strong><em>Red in Tooth and Claw<\/em><\/strong>, tampoco que s\u00e9 que es lo que hace que este<strong><em> The Sleep of Reason<\/em><\/strong> funcione tan bien. El gusto por el math-rock progresivo sigue ah\u00ed. La caracter\u00edstica nasal voz del cantante. Las letras sobre ciencia (s\u00ed, CIENCIA) tambi\u00e9n. Y los efectos en las guitarras al m\u00e1s puro estilo <strong>HEALTH<\/strong> tambi\u00e9n. Incluso no se podr\u00eda decir que este disco sea menos marciano que <strong><em>Red in Tooth and Claw<\/em><\/strong>. Pero este segundo trabajo de <strong>BATS<\/strong> suena mil veces m\u00e1s s\u00f3lido que el debut. Quiz\u00e1s sean las atm\u00f3sferas m\u00e1s duras y oscuras. O que tiene temas jodidademente memorables como <em>Thomas Midgley Jr<\/em> o <em>Creatures Collecting<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sea c\u00f3mo sea, <strong>BATS<\/strong> ha conseguido lo que muy pocos grupos de su estilo: dar con el equilibrio exacto entre todas sus influencias sin sonar a un sinsentido total. Esperemos que en futuras referencias no lo pierdan. Para un servidor, lo mejor de g\u00e9nero del a\u00f1o junto al enorme \u00faltimo trabajo de<strong> Exotic Animal Petting Zoo<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">{rating}<\/p>\n<div id=\"widget\" style=\"width: 500px; text-align: center;\">\n<div style=\"border-radius: 10px; -ms-border-radius: 10px; -moz-border-radius: 10px; -webkit-border-radius: 10px; -khtml-border-radius: 10px; background: #313131; float: left; display: inline; margin: 0 auto; padding: 5px; width: 100%;\">\n<h4 style=\"color: #8a8a8a; font-weight: bold; margin-left: 10px; text-align: left;\">Escucha este disco en&#8230;<\/h4>\n<\/div>\n<p><a class=\"element\" href=\"http:\/\/open.spotify.com\/album\/5o9ux9q2UcmI5rImyt2u4z\"><img id=\"spotifyImg\" onmouseover=\"document.getElementById('spotifyImg').src='http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/spotify-hover.png'\" onmouseout=\"document.getElementById('spotifyImg').src='http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/spotify.png'\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/spotify.png\" alt=\"Escucha el disco en Spotify\" \/><\/a><a class=\"element\" href=\"http:\/\/bats.bandcamp.com\/album\/the-sleep-of-reason\"><img id=\"bandcampImg\" onmouseover=\"document.getElementById('bandcampImg').src='http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/bandcamp-hover.png'\" onmouseout=\"document.getElementById('bandcampImg').src='http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/bandcamp.png'\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/bandcamp.png\" alt=\"Escucha el disco en Bancamp\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En 2009 los irlandeses BATS se estrenaron con un interesante Red in Tooth and Claw, una amalgama de post-cosas a &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bats-the-sleep-of-reason-2012\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":10662,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[181,81],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"En 2009 los irlandeses BATS se estrenaron con un interesante Red in Tooth and Claw, una amalgama de post-cosas a la que le faltaba un hervor para terminar\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bats-the-sleep-of-reason-2012\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"BATS - The Sleep of Reason (2012) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En 2009 los irlandeses BATS se estrenaron con un interesante Red in Tooth and Claw, una amalgama de post-cosas a la que le faltaba un hervor para terminar\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bats-the-sleep-of-reason-2012\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-12-18T19:53:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:49:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/bats.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"350\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bats-the-sleep-of-reason-2012\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/bats.jpg\",\"width\":\"350\",\"height\":\"350\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bats-the-sleep-of-reason-2012\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bats-the-sleep-of-reason-2012\/\",\"name\":\"BATS - The Sleep of Reason (2012) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bats-the-sleep-of-reason-2012\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-12-18T19:53:20+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:49:39+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"En 2009 los irlandeses BATS se estrenaron con un interesante Red in Tooth and Claw, una amalgama de post-cosas a la que le faltaba un hervor para terminar\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bats-the-sleep-of-reason-2012\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10661"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10661"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10661\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10662"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10661"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10661"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10661"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}