{"id":10749,"date":"2012-12-21T23:01:48","date_gmt":"2012-12-21T21:01:48","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=10749"},"modified":"2013-11-11T12:49:35","modified_gmt":"2013-11-11T10:49:35","slug":"ensemble-pearl-sunn-o-boris-su-segundo-album-lo-tendremos-el-19-de-marzo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ensemble-pearl-sunn-o-boris-su-segundo-album-lo-tendremos-el-19-de-marzo\/","title":{"rendered":"Ensemble Pearl = O&#8217;Mailley de Sunn O))) + Atsuo de Boris: su segundo \u00e1lbum lo tendremos el 19 de marzo"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Ensemble-Pearl.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10755\" title=\"Ensemble Pearl\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Ensemble-Pearl.png\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"416\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Ensemble-Pearl.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Ensemble-Pearl-300x132.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Ensemble-Pearl-280x123.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Ensemble-Pearl-75x33.png 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ensemble-pearl-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10756\" title=\"ensemble-pearl-1\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ensemble-pearl-1.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"278\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ensemble-pearl-1.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ensemble-pearl-1-300x166.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ensemble-pearl-1-280x155.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ensemble-pearl-1-75x41.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><br \/>\n<strong>Ensemble Pearl<\/strong> es un nombre de la fusi\u00f3n del drone Stephen O&#8217;Mailley de <strong>Sunn O)))<\/strong> y del doom stoner y psicod\u00e9lico de Atsuo de <strong>Boris<\/strong>. Esta alianza se forj\u00f3 en 2006, y su primer disco fue titulado\u00a0 <em><strong>Altar<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><iframe src=\"http:\/\/www.youtube.com\/embed\/yu0HQ755dpw\" frameborder=\"0\" width=\"500\" height=\"390\"><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pues si os convenci\u00f3 <em><strong>Altar<\/strong> <\/em>hab\u00e9is de saber que el pr\u00f3ximo 18 de marzo Drag City editar\u00e1 un nuevo disco de titulo hom\u00f3nimo. <strong>Stephen O\u2019Malley<\/strong> de Sunn O))) lidera esta peculiar alianza en la que tambi\u00e9n est\u00e1n involucrados el bater\u00eda de <strong>Boris<\/strong>, <strong>Atsuo<\/strong>, y los miembros de <strong>Ghost<\/strong> y Boris, Michio Kurihara (al que recordamos por su \u00e1lbum y gira con Damon &amp; Naomi) y William Herzog; adem\u00e1s, la alineaci\u00f3n la completan el m\u00fasico experimental Eyving Kang y Timba Harris de <strong>Secret Chiefs 3\u2019<\/strong>s.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O\u2019Malley ha calificado <em><strong>Ensemble Pearl<\/strong> <\/em>como<\/p>\n<blockquote><p><em>\u00abun disco de heavy rock c\u00f3smico en un \u00e1rea entre Link Wrey, Hex de Earth y los primeros Tangerine Dream. Inspirado por el rock entre los 50 y 70 y las producciones de m\u00fasica contempor\u00e1nea\u00bb.<\/em><\/p><\/blockquote>\n<p>El precioso artwork ha sido preparado Simon Fowler y Michal Mozolewski.<\/p>\n<p>El tracklist de <strong><em>Ensemble Pearl<\/em><\/strong> ser\u00e1 el siguiente:<\/p>\n<ul>\n<li>1. Ghost Parade<\/li>\n<li>2. Painting on a Corpse<\/li>\n<li>3. Wray<\/li>\n<li>4. Island Epiphany<\/li>\n<li>5. Giant<\/li>\n<li>6. Sexy Angle<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Fuente<\/strong>: <a href=\"http:\/\/www.hipersonica.com\/adelantos-y-mp3\/ensemble-pearl-sunn-o-boris-su-segundo-album-lo-tendremos-el-19-de-marzo\">Hipersonica<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ensemble Pearl es un nombre de la fusi\u00f3n del drone Stephen O&#8217;Mailley de Sunn O))) y del doom stoner y &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ensemble-pearl-sunn-o-boris-su-segundo-album-lo-tendremos-el-19-de-marzo\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":10755,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Ensemble Pearl es un nombre de la fusi\u00f3n del drone Stephen O&#039;Mailley de Sunn O))) y del doom stoner y psicod\u00e9lico de Atsuo de Boris. Esta alianza se forj\u00f3\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ensemble-pearl-sunn-o-boris-su-segundo-album-lo-tendremos-el-19-de-marzo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ensemble Pearl = O&#039;Mailley de Sunn O))) + Atsuo de Boris: su segundo \u00e1lbum lo tendremos el 19 de marzo | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ensemble Pearl es un nombre de la fusi\u00f3n del drone Stephen O&#039;Mailley de Sunn O))) y del doom stoner y psicod\u00e9lico de Atsuo de Boris. Esta alianza se forj\u00f3\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ensemble-pearl-sunn-o-boris-su-segundo-album-lo-tendremos-el-19-de-marzo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-12-21T21:01:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:49:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Ensemble-Pearl.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"416\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ensemble-pearl-sunn-o-boris-su-segundo-album-lo-tendremos-el-19-de-marzo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Ensemble-Pearl.png\",\"width\":\"940\",\"height\":\"416\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ensemble-pearl-sunn-o-boris-su-segundo-album-lo-tendremos-el-19-de-marzo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ensemble-pearl-sunn-o-boris-su-segundo-album-lo-tendremos-el-19-de-marzo\/\",\"name\":\"Ensemble Pearl = O'Mailley de Sunn O))) + Atsuo de Boris: su segundo \\u00e1lbum lo tendremos el 19 de marzo | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ensemble-pearl-sunn-o-boris-su-segundo-album-lo-tendremos-el-19-de-marzo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-12-21T21:01:48+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:49:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Ensemble Pearl es un nombre de la fusi\\u00f3n del drone Stephen O'Mailley de Sunn O))) y del doom stoner y psicod\\u00e9lico de Atsuo de Boris. Esta alianza se forj\\u00f3\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ensemble-pearl-sunn-o-boris-su-segundo-album-lo-tendremos-el-19-de-marzo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10749"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10749"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10749\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10755"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10749"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10749"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10749"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}