{"id":10806,"date":"2012-12-26T15:12:07","date_gmt":"2012-12-26T13:12:07","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=10806"},"modified":"2013-11-11T12:49:30","modified_gmt":"2013-11-11T10:49:30","slug":"dir-en-grey-revelan-el-lanzamiento-de-un-mini-album","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dir-en-grey-revelan-el-lanzamiento-de-un-mini-album\/","title":{"rendered":"Dir En Grey revelan el lanzamiento de un mini-\u00e1lbum"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Dir-En-Grey.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10622\" title=\"Dir En Grey\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Dir-En-Grey.jpg\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"335\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Dir-En-Grey.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Dir-En-Grey-300x106.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Dir-En-Grey-280x99.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Dir-En-Grey-75x26.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Unravelling.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10807\" title=\"Unravelling\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Unravelling.png\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"237\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Unravelling.png 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Unravelling-300x142.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Unravelling-280x132.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Unravelling-75x35.png 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de haber lanzado su \u00faltimo single <strong><em>Rinkaku<\/em><\/strong> el 9 de diciembre, la banda japonesa ha anunciado la salida de un mini-\u00e1lbum titulado <em><strong>The Unravelling<\/strong><\/em>, con 7 nuevos temas, que ser\u00e1 editado el 3 de abril.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de haber lanzado su \u00faltimo single Rinkaku el 9 de diciembre, la banda japonesa ha anunciado la salida de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dir-en-grey-revelan-el-lanzamiento-de-un-mini-album\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10622,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Despu\u00e9s de haber lanzado su \u00faltimo single Rinkaku el 9 de diciembre, la banda japonesa ha anunciado la salida de un mini-\u00e1lbum titulado The Unravelling,\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dir-en-grey-revelan-el-lanzamiento-de-un-mini-album\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dir En Grey revelan el lanzamiento de un mini-\u00e1lbum | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de haber lanzado su \u00faltimo single Rinkaku el 9 de diciembre, la banda japonesa ha anunciado la salida de un mini-\u00e1lbum titulado The Unravelling,\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dir-en-grey-revelan-el-lanzamiento-de-un-mini-album\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-12-26T13:12:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:49:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Dir-En-Grey.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dir-en-grey-revelan-el-lanzamiento-de-un-mini-album\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Dir-En-Grey.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"335\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dir-en-grey-revelan-el-lanzamiento-de-un-mini-album\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dir-en-grey-revelan-el-lanzamiento-de-un-mini-album\/\",\"name\":\"Dir En Grey revelan el lanzamiento de un mini-\\u00e1lbum | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dir-en-grey-revelan-el-lanzamiento-de-un-mini-album\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-12-26T13:12:07+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:49:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Despu\\u00e9s de haber lanzado su \\u00faltimo single Rinkaku el 9 de diciembre, la banda japonesa ha anunciado la salida de un mini-\\u00e1lbum titulado The Unravelling,\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dir-en-grey-revelan-el-lanzamiento-de-un-mini-album\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10806"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10806"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10806\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10622"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10806"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10806"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10806"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}