{"id":10810,"date":"2012-12-26T17:12:50","date_gmt":"2012-12-26T15:12:50","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=10810"},"modified":"2013-11-11T12:49:30","modified_gmt":"2013-11-11T10:49:30","slug":"azkena-rock-festival-2013-sera-el-28-y-29-de-junio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-festival-2013-sera-el-28-y-29-de-junio\/","title":{"rendered":"Azkena Rock Festival 2013 ser\u00e1 el 28 y 29 de junio"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/arf940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10812\" title=\"arf940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/arf940.jpg\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"625\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/arf940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/arf940-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/arf940-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/arf940-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ARF.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10811\" title=\"ARF\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ARF.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"331\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ARF.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ARF-300x198.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ARF-280x185.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ARF-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aunque a\u00fan no conocemos a ninguno de los artistas de la duoc\u00e9dima edici\u00f3n del <strong>Azkena Rock<\/strong>, ya conocemos las fechas en las que tendr\u00e1 lugar: los d\u00edas viernes 28 y s\u00e1bado 29 de junio de 2013 en el recinto Mendizabala de Vitoria-Gasteiz.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El festival, organizado por Last Tour International pondr\u00e1 ma\u00f1ana 27 de diciembre a la venta los primeros abonos de 2 d\u00edas a un precio de oferta de 54\u20ac + gastos de distribuci\u00f3n, hasta el pr\u00f3ximo 29 de enero. Aparte se descontar\u00e1n 5\u20ac a todos los titulares del ARF Passport y aquellas personas que se hayan hecho con alg\u00fan Bono Kultura del Gobierno Vasco y a\u00fan no lo hayan utilizado.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aunque a\u00fan no conocemos a ninguno de los artistas de la duoc\u00e9dima edici\u00f3n del Azkena Rock, ya conocemos las fechas &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-festival-2013-sera-el-28-y-29-de-junio\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10812,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Aunque a\u00fan no conocemos a ninguno de los artistas de la duoc\u00e9dima edici\u00f3n del Azkena Rock, ya conocemos las fechas en las que tendr\u00e1 lugar: los d\u00edas\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-festival-2013-sera-el-28-y-29-de-junio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Azkena Rock Festival 2013 ser\u00e1 el 28 y 29 de junio | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aunque a\u00fan no conocemos a ninguno de los artistas de la duoc\u00e9dima edici\u00f3n del Azkena Rock, ya conocemos las fechas en las que tendr\u00e1 lugar: los d\u00edas\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-festival-2013-sera-el-28-y-29-de-junio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-12-26T15:12:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:49:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/arf940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"625\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-festival-2013-sera-el-28-y-29-de-junio\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/arf940.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"625\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-festival-2013-sera-el-28-y-29-de-junio\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-festival-2013-sera-el-28-y-29-de-junio\/\",\"name\":\"Azkena Rock Festival 2013 ser\\u00e1 el 28 y 29 de junio | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-festival-2013-sera-el-28-y-29-de-junio\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-12-26T15:12:50+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:49:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Aunque a\\u00fan no conocemos a ninguno de los artistas de la duoc\\u00e9dima edici\\u00f3n del Azkena Rock, ya conocemos las fechas en las que tendr\\u00e1 lugar: los d\\u00edas\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-festival-2013-sera-el-28-y-29-de-junio\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10810"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10810"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10810\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10812"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10810"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10810"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10810"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}