{"id":10888,"date":"2012-12-29T18:31:13","date_gmt":"2012-12-29T16:31:13","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=10888"},"modified":"2013-11-11T12:49:27","modified_gmt":"2013-11-11T10:49:27","slug":"yesterdays-son-disco-postumo-de-the-mayan-factor","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/yesterdays-son-disco-postumo-de-the-mayan-factor\/","title":{"rendered":"Yesterday&#8217;s Son: disco p\u00f3stumo de The Mayan Factor"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/MayanFactor.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10891\" title=\"MayanFactor\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/MayanFactor.jpg\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"528\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/MayanFactor.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/MayanFactor-300x168.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/MayanFactor-280x157.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/MayanFactor-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/yesterdays-son.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10890\" title=\"yesterdays-son\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/yesterdays-son.jpg\" alt=\"\" width=\"360\" height=\"329\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/yesterdays-son.jpg 360w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/yesterdays-son-300x274.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/yesterdays-son-280x255.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/yesterdays-son-75x68.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 360px) 100vw, 360px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de la muerte de su frontman RayRay Schuler a los 30 a\u00f1os, el grupo ha querido rendirle un homenaje y editar el disco en el que estaban trabajando cuando ocurri\u00f3 el fallecimiento, y que ser\u00eda su tercer disco de estudio. De esta forma, el grupo complet\u00f3 las ideas que en su momento quedaron aparcadas, y finalmente el disco <em><strong>Yesteday&#8217;s Son<\/strong><\/em> sali\u00f3 a la luz el pasado d\u00eda 21 de diciembre. El disco est\u00e1 disponible en Spotify, iTunes y CD Baby.<\/p>\n<div id=\"widget\" style=\"width: 500px; text-align: center;\">\n<div style=\"border-radius: 10px; -ms-border-radius: 10px; -moz-border-radius: 10px; -webkit-border-radius: 10px; -khtml-border-radius: 10px; background: #313131; float: left; display: inline; margin: 0 auto; padding: 5px; width: 100%;\">\n<h4 style=\"color: #8a8a8a; font-weight: bold; margin-left: 10px; text-align: left;\">Escucha este disco en&#8230;<\/h4>\n<\/div>\n<p><a class=\"element\" href=\"http:\/\/open.spotify.com\/album\/1lbp6EYNEvtePWlvtCMCyH\"><img id=\"spotifyImg\" onmouseover=\"document.getElementById('spotifyImg').src='http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/spotify-hover.png'\" onmouseout=\"document.getElementById('spotifyImg').src='http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/spotify.png'\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/spotify.png\" alt=\"Escucha el disco en Spotify\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de la muerte de su frontman RayRay Schuler a los 30 a\u00f1os, el grupo ha querido rendirle un homenaje &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/yesterdays-son-disco-postumo-de-the-mayan-factor\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10891,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Despu\u00e9s de la muerte de su frontman RayRay Schuler a los 30 a\u00f1os, el grupo ha querido rendirle un homenaje y editar el disco en el que estaban trabajando\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/yesterdays-son-disco-postumo-de-the-mayan-factor\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Yesterday&#039;s Son: disco p\u00f3stumo de The Mayan Factor | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de la muerte de su frontman RayRay Schuler a los 30 a\u00f1os, el grupo ha querido rendirle un homenaje y editar el disco en el que estaban trabajando\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/yesterdays-son-disco-postumo-de-the-mayan-factor\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-12-29T16:31:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:49:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/MayanFactor.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"528\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/yesterdays-son-disco-postumo-de-the-mayan-factor\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/MayanFactor.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"528\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/yesterdays-son-disco-postumo-de-the-mayan-factor\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/yesterdays-son-disco-postumo-de-the-mayan-factor\/\",\"name\":\"Yesterday's Son: disco p\\u00f3stumo de The Mayan Factor | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/yesterdays-son-disco-postumo-de-the-mayan-factor\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-12-29T16:31:13+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:49:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Despu\\u00e9s de la muerte de su frontman RayRay Schuler a los 30 a\\u00f1os, el grupo ha querido rendirle un homenaje y editar el disco en el que estaban trabajando\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/yesterdays-son-disco-postumo-de-the-mayan-factor\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10888"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10888"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10888\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10891"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10888"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10888"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10888"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}