{"id":11045,"date":"2013-01-03T19:02:06","date_gmt":"2013-01-03T17:02:06","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11045"},"modified":"2013-11-11T12:49:19","modified_gmt":"2013-11-11T10:49:19","slug":"witchcraft-pasaran-por-espana-de-gira","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/witchcraft-pasaran-por-espana-de-gira\/","title":{"rendered":"Witchcraft pasar\u00e1n por Espa\u00f1a de gira"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/witchcraft1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11047\" title=\"witchcraft\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/witchcraft1.jpg\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"669\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/witchcraft1.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/witchcraft1-300x213.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/witchcraft1-280x199.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/witchcraft1-75x53.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/witchcraft500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11048\" title=\"witchcraft500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/witchcraft500.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"355\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/witchcraft500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/witchcraft500-300x213.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/witchcraft500-280x198.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/witchcraft500-75x53.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><br \/>\nDespu\u00e9s de haber editado uno de los discos de rock cl\u00e1sico m\u00e1s aclamados de este a\u00f1o, <em><strong>Legend<\/strong><\/em>, la banda sueca ha confirmado que su gira pasar\u00e1 por Espa\u00f1a.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tres son las fechas anunciadas en nuestro pa\u00eds:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">9 de mayo, Barcelona, Sala Razzmatazz<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">10 de mayo, Madrid, Sala El Sol<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">11 de mayo, San Sebasti\u00e1n, Centro Cultural de Intxaurrondo<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El precio de las entradas var\u00eda entre los 15 y los 20 euros.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de haber editado uno de los discos de rock cl\u00e1sico m\u00e1s aclamados de este a\u00f1o, Legend, la banda sueca &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/witchcraft-pasaran-por-espana-de-gira\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11047,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Despu\u00e9s de haber editado uno de los discos de rock cl\u00e1sico m\u00e1s aclamados de este a\u00f1o, Legend, la banda sueca ha confirmado que su gira pasar\u00e1 por Espa\u00f1a.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/witchcraft-pasaran-por-espana-de-gira\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Witchcraft pasar\u00e1n por Espa\u00f1a de gira | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de haber editado uno de los discos de rock cl\u00e1sico m\u00e1s aclamados de este a\u00f1o, Legend, la banda sueca ha confirmado que su gira pasar\u00e1 por Espa\u00f1a.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/witchcraft-pasaran-por-espana-de-gira\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-03T17:02:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:49:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/witchcraft1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"669\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/witchcraft-pasaran-por-espana-de-gira\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/witchcraft1.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"669\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/witchcraft-pasaran-por-espana-de-gira\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/witchcraft-pasaran-por-espana-de-gira\/\",\"name\":\"Witchcraft pasar\\u00e1n por Espa\\u00f1a de gira | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/witchcraft-pasaran-por-espana-de-gira\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-03T17:02:06+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:49:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Despu\\u00e9s de haber editado uno de los discos de rock cl\\u00e1sico m\\u00e1s aclamados de este a\\u00f1o, Legend, la banda sueca ha confirmado que su gira pasar\\u00e1 por Espa\\u00f1a.\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/witchcraft-pasaran-por-espana-de-gira\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11045"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11045"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11045\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11047"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11045"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11045"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11045"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}