{"id":11053,"date":"2013-01-04T14:46:51","date_gmt":"2013-01-04T12:46:51","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11053"},"modified":"2015-02-05T14:18:56","modified_gmt":"2015-02-05T13:18:56","slug":"los-alicantinos-virgen-preparan-su-regreso-polsaguera","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-alicantinos-virgen-preparan-su-regreso-polsaguera\/","title":{"rendered":"Los alicantinos Virgen preparan su regreso &#8216;Polsaguera&#8217;"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Virgen940.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11055\" title=\"Virgen940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Virgen940.png\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Virgen940.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Virgen940-300x111.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Virgen940-280x104.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Virgen940-75x27.png 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/VirgenFoto.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11054\" title=\"VirgenFoto\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/VirgenFoto.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"386\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/VirgenFoto.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/VirgenFoto-300x231.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/VirgenFoto-280x216.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/VirgenFoto-75x57.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Muchos os acordar\u00e9is de una banda nacional, alicantina para m\u00e1s se\u00f1as, que hace unos a\u00f1os, en toda la cresta de la ola de los sonidos emo\/post-hardcore en nuestro pa\u00eds \u2014s\u00ed, aqu\u00ed parece que todas las modas parecen ir con un poco de retraso\u2014 llamada <strong>Virgen<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo consigui\u00f3 despuntar y debut\u00f3 con un disco titulado<em><strong> Primera Vez<\/strong><\/em> (en la que ve\u00edamos a una adolescente en postura de quitarse la ropa interior, no hace falta ser muy avispado para ver la met\u00e1fora) a trav\u00e9s de <strong>Inferno Recordings<\/strong>. Pues tras mucho tiempo sin saber absolutamente nada de ellos el grupo parece que ha vuelto a ponerse a trabajar y planea sacar su segundo disco,<em><strong> Polsaguera<\/strong><\/em>, en una fecha todav\u00eda indeterminada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Virgen.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-11056\" title=\"Virgen\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Virgen-300x261.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"261\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Virgen-300x261.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Virgen-280x244.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Virgen-75x65.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Virgen.jpg 320w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento lo que podemos ofreceros es el video de un tema tocado en lo que parece un local de ensayo, sin voz (no sabemos si ser\u00e1 as\u00ed finalmente) titulado <em>M\u00e1scara de Perro<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/rf_VH_RmLT8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Muchos os acordar\u00e9is de una banda nacional, alicantina para m\u00e1s se\u00f1as, que hace unos a\u00f1os, en toda la cresta de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-alicantinos-virgen-preparan-su-regreso-polsaguera\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11055,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"&#039;Polsaguera&#039; ser\u00e1 el nuevo disco de los alicantinos Virgen y su primer single es &#039;M\u00e1scara de Perro&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-alicantinos-virgen-preparan-su-regreso-polsaguera\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Los alicantinos Virgen preparan su regreso &#039;Polsaguera&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&#039;Polsaguera&#039; ser\u00e1 el nuevo disco de los alicantinos Virgen y su primer single es &#039;M\u00e1scara de Perro&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-alicantinos-virgen-preparan-su-regreso-polsaguera\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-04T12:46:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-02-05T13:18:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Virgen940.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-alicantinos-virgen-preparan-su-regreso-polsaguera\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Virgen940.png\",\"width\":\"940\",\"height\":\"350\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-alicantinos-virgen-preparan-su-regreso-polsaguera\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-alicantinos-virgen-preparan-su-regreso-polsaguera\/\",\"name\":\"Los alicantinos Virgen preparan su regreso 'Polsaguera' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-alicantinos-virgen-preparan-su-regreso-polsaguera\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-04T12:46:51+00:00\",\"dateModified\":\"2015-02-05T13:18:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"'Polsaguera' ser\\u00e1 el nuevo disco de los alicantinos Virgen y su primer single es 'M\\u00e1scara de Perro'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-alicantinos-virgen-preparan-su-regreso-polsaguera\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11053"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11053"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11053\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11055"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11053"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11053"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11053"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}