{"id":11060,"date":"2013-01-04T16:05:58","date_gmt":"2013-01-04T14:05:58","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11060"},"modified":"2013-11-11T12:48:59","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:59","slug":"toundra-inicia-la-presentacion-de-iii-por-espana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-inicia-la-presentacion-de-iii-por-espana\/","title":{"rendered":"Toundra inicia la presentaci\u00f3n de III por Espa\u00f1a"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra940b.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11062\" title=\"Toundra940b\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra940b.jpg\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"404\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra940b.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra940b-300x128.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra940b-280x120.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra940b-75x32.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11061\" title=\"Toundra500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra500.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"302\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra500-300x181.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra500-280x169.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra500-75x45.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La proyecci\u00f3n internacional de <strong>Toundra<\/strong> es cada vez m\u00e1s grande, hecho completamente razonable a tenor del nivelazo que han demostrado tanto en sus discos como en su directo. Por eso no es de extra\u00f1ar que nada m\u00e1s grabado <em><strong>III<\/strong><\/em>, el grupo iniciase su periplo de actuaciones en directo por Europa (con una serie de conciertos en Francia, Alemania y Suiza en los que Mac\u00f3n de Adfrift\/Sou Edipo sustitu\u00f3 a V\u00edctor en las guitarras), para seguir m\u00e1s tarde con Espa\u00f1a.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pues bien ya tenemos fichas para su gira 2013 en suelo patrio, y son estas:<\/p>\n<ul>\n<li>12 de enero &#8211; Bilbao (Kaf\u00e9 Antzokia) (con Se\u00f1ores)<\/li>\n<li>9 de febrero &#8211; Barcelona (Sala Apolo) (Aloud Music Festival)<\/li>\n<li>23 de febrero &#8211; Madrid (Sala Joy Eslava) (con <strong>The Hardtops<\/strong>)<\/li>\n<li>8 de marzo &#8211; Salamanca (Music Factory)<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las entradas ya se pueden adquirir en los puntos de venta habituales y en <a href=\"http:\/\/www.ticketea.com\/\">Ticketea<\/a>. El precio es bastante asumible, 10\u20ac, aunque tened cuidado porque en el caso de Madrid ya se han agotado las 100 primeras entradas.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La proyecci\u00f3n internacional de Toundra es cada vez m\u00e1s grande, hecho completamente razonable a tenor del nivelazo que han demostrado &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-inicia-la-presentacion-de-iii-por-espana\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11062,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La proyecci\u00f3n internacional de Toundra es cada vez m\u00e1s grande, hecho completamente razonable a tenor del nivelazo que han demostrado tanto en sus discos\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-inicia-la-presentacion-de-iii-por-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Toundra inicia la presentaci\u00f3n de III por Espa\u00f1a | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La proyecci\u00f3n internacional de Toundra es cada vez m\u00e1s grande, hecho completamente razonable a tenor del nivelazo que han demostrado tanto en sus discos\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-inicia-la-presentacion-de-iii-por-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-04T14:05:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra940b.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"404\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-inicia-la-presentacion-de-iii-por-espana\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra940b.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"404\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-inicia-la-presentacion-de-iii-por-espana\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-inicia-la-presentacion-de-iii-por-espana\/\",\"name\":\"Toundra inicia la presentaci\\u00f3n de III por Espa\\u00f1a | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-inicia-la-presentacion-de-iii-por-espana\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-04T14:05:58+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La proyecci\\u00f3n internacional de Toundra es cada vez m\\u00e1s grande, hecho completamente razonable a tenor del nivelazo que han demostrado tanto en sus discos\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-inicia-la-presentacion-de-iii-por-espana\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11060"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11060"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11060\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11062"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11060"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11060"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11060"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}