{"id":11107,"date":"2013-01-08T10:27:22","date_gmt":"2013-01-08T08:27:22","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11107"},"modified":"2013-11-11T12:48:54","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:54","slug":"the-black-keys-vuelven-a-entrar-a-estudio-la-maquina-de-fabricar-exitos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-black-keys-vuelven-a-entrar-a-estudio-la-maquina-de-fabricar-exitos\/","title":{"rendered":"The Black Keys vuelven a entrar a estudio: la m\u00e1quina de fabricar \u00e9xitos"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/The-Black-Keys940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11108\" title=\"The-Black-Keys940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/The-Black-Keys940.jpg\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"484\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/The-Black-Keys940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/The-Black-Keys940-300x154.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/The-Black-Keys940-280x144.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/The-Black-Keys940-75x38.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/The-Black-Keys1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11110\" title=\"The-Black-Keys\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/The-Black-Keys1.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"332\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/The-Black-Keys1.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/The-Black-Keys1-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/The-Black-Keys1-280x185.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/The-Black-Keys1-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>The Black Keys<\/strong> no quieren ralentizar el ritmo de lanzamientos que han venido haciendo \u00faltimamente, que es de un disco a\u00f1o, y m\u00e1s cuando actualmente est\u00e1n el mayor apogeo de la popularidad que no siempre tuvieron y que a partir de su <strong><em>El Camino<\/em><\/strong> (2011) han cosechado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El d\u00fao tiene previsto entrar a estudio en la segunda semana de enero para trabajar en el pr\u00f3ximo disco.<em> \u00abVamos a comenzar a hacer el nuevo \u00e1lbum y esperamos tenerlo acabado en marzo<\/em> \u2014ha confirmado Dan Auerbach, vocalista y guitarrista\u2014. <em>Despu\u00e9s tendremos un par de semanas de gira, y despu\u00e9s nos tomaremos el verano de descanso, lo que no hemos hecho durante bastante tiempo. El disco todav\u00eda no est\u00e1 compuesto, lo haremos cuando entremos al estudio. As\u00ed es como mejor trabajamos, cuando estamos deseosos de hacer un disco. Todos nuestros \u00e1lbumes fueron compuestos en el estudio\u00bb.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/6k8es2BNloE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>The Black Keys no quieren ralentizar el ritmo de lanzamientos que han venido haciendo \u00faltimamente, que es de un disco &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-black-keys-vuelven-a-entrar-a-estudio-la-maquina-de-fabricar-exitos\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11108,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"The Black Keys no quieren ralentizar el ritmo de lanzamientos que han venido haciendo \u00faltimamente, que es de un disco a\u00f1o, y m\u00e1s cuando actualmente est\u00e1n\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-black-keys-vuelven-a-entrar-a-estudio-la-maquina-de-fabricar-exitos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"The Black Keys vuelven a entrar a estudio: la m\u00e1quina de fabricar \u00e9xitos | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"The Black Keys no quieren ralentizar el ritmo de lanzamientos que han venido haciendo \u00faltimamente, que es de un disco a\u00f1o, y m\u00e1s cuando actualmente est\u00e1n\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-black-keys-vuelven-a-entrar-a-estudio-la-maquina-de-fabricar-exitos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-08T08:27:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/The-Black-Keys940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"484\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-black-keys-vuelven-a-entrar-a-estudio-la-maquina-de-fabricar-exitos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/The-Black-Keys940.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"484\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-black-keys-vuelven-a-entrar-a-estudio-la-maquina-de-fabricar-exitos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-black-keys-vuelven-a-entrar-a-estudio-la-maquina-de-fabricar-exitos\/\",\"name\":\"The Black Keys vuelven a entrar a estudio: la m\\u00e1quina de fabricar \\u00e9xitos | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-black-keys-vuelven-a-entrar-a-estudio-la-maquina-de-fabricar-exitos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-08T08:27:22+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"The Black Keys no quieren ralentizar el ritmo de lanzamientos que han venido haciendo \\u00faltimamente, que es de un disco a\\u00f1o, y m\\u00e1s cuando actualmente est\\u00e1n\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-black-keys-vuelven-a-entrar-a-estudio-la-maquina-de-fabricar-exitos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11107"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11107"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11107\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11108"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11107"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11107"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11107"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}