{"id":11112,"date":"2013-01-08T12:03:54","date_gmt":"2013-01-08T10:03:54","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11112"},"modified":"2013-11-11T12:48:53","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:53","slug":"david-bowie-regresa-tras-10-anos-en-silencio-y-ya-tenemos-single-where-are-we-now","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-regresa-tras-10-anos-en-silencio-y-ya-tenemos-single-where-are-we-now\/","title":{"rendered":"David Bowie regresa tras 10 a\u00f1os en silencio y ya tenemos single &#8216;Where Are We Now?&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Bowie940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11113\" title=\"Bowie940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Bowie940.jpg\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"528\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Bowie940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Bowie940-300x168.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Bowie940-280x157.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Bowie940-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Bowie500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11114\" title=\"Bowie500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Bowie500.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"401\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Bowie500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Bowie500-300x240.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Bowie500-280x224.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Bowie500-75x60.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con referencias en las letras y en las im\u00e1genes a Berlin \u2014especialmente la Postdamer Platz, plaza central de la ciudad, como a KaDeWe, uno de los almacenes comerciales m\u00e1s famosos e la ciudad\u2014 <strong>David Bowie<\/strong> ha estrenado \u2014en la misma fecha de su 66\u00ba cumplea\u00f1os\u2014 el video para su single <em>Where Are We Now?<\/em>, el cual puede ser adem\u00e1s descargado en su p\u00e1gina web oficial.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/ErNKPn00EpA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El tema aparecer\u00e1 en el pr\u00f3ximo disco del cantautor tras 10 a\u00f1os de silencio: su \u00faltimo disco fue <em><strong>Reality<\/strong><\/em> en 2003 y su \u00faltima gira en 2004. <em><strong>The Next Day<\/strong><\/em> ser\u00e1 editado en marzo de este a\u00f1o y ser\u00e1 producido por el mismo Bowie en colaboraci\u00f3n con Tony Visconti.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El tracklist del disco ser\u00e1 el siguiente:<\/p>\n<ol>\n<li><em>The Next Day<\/em><\/li>\n<li><em>Dirty Boys<\/em><\/li>\n<li><em>The Stars (Are Out Tonight)<\/em><\/li>\n<li><em>Love Is Lost<\/em><\/li>\n<li><em>Where Are We Now?<\/em><\/li>\n<li><em>Valentine&#8217;s Day<\/em><\/li>\n<li><em>If You Can See Me<\/em><\/li>\n<li><em>I&#8217;d Rather Be High<\/em><\/li>\n<li><em>Boss Of Me<\/em><\/li>\n<li><em>Dancing Out In Space<\/em><\/li>\n<li><em>How Does The Grass Grow<\/em><\/li>\n<li><em>(You Will) Set The World On Fire<\/em><\/li>\n<li><em>You Feel So Lonely You Could Die<\/em><\/li>\n<li>Heat<\/li>\n<\/ol>\n<p>Deluxe Version bonus tracks<\/p>\n<ol>\n<li><em>So She<\/em><\/li>\n<li><em>I&#8217;ll Take You There<\/em><\/li>\n<li><em>Plan<\/em><\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con referencias en las letras y en las im\u00e1genes a Berlin \u2014especialmente la Postdamer Platz, plaza central de la ciudad, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-regresa-tras-10-anos-en-silencio-y-ya-tenemos-single-where-are-we-now\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11113,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Con referencias en las letras y en las im\u00e1genes a Berlin \u2014especialmente la Postdamer Platz, plaza central de la ciudad, como a KaDeWe, uno de los\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-regresa-tras-10-anos-en-silencio-y-ya-tenemos-single-where-are-we-now\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"David Bowie regresa tras 10 a\u00f1os en silencio y ya tenemos single &#039;Where Are We Now?&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Con referencias en las letras y en las im\u00e1genes a Berlin \u2014especialmente la Postdamer Platz, plaza central de la ciudad, como a KaDeWe, uno de los\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-regresa-tras-10-anos-en-silencio-y-ya-tenemos-single-where-are-we-now\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-08T10:03:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Bowie940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"528\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-regresa-tras-10-anos-en-silencio-y-ya-tenemos-single-where-are-we-now\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Bowie940.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"528\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-regresa-tras-10-anos-en-silencio-y-ya-tenemos-single-where-are-we-now\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-regresa-tras-10-anos-en-silencio-y-ya-tenemos-single-where-are-we-now\/\",\"name\":\"David Bowie regresa tras 10 a\\u00f1os en silencio y ya tenemos single 'Where Are We Now?' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-regresa-tras-10-anos-en-silencio-y-ya-tenemos-single-where-are-we-now\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-08T10:03:54+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Con referencias en las letras y en las im\\u00e1genes a Berlin \\u2014especialmente la Postdamer Platz, plaza central de la ciudad, como a KaDeWe, uno de los\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-regresa-tras-10-anos-en-silencio-y-ya-tenemos-single-where-are-we-now\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11112"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11112"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11112\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11113"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11112"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11112"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11112"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}