{"id":11124,"date":"2013-01-09T19:46:44","date_gmt":"2013-01-09T17:46:44","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11124"},"modified":"2013-11-11T12:48:52","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:52","slug":"cuidadito-con-el-sos-4-8-the-xx-justice-vitalic-modeselektor-y-ahora-m83","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cuidadito-con-el-sos-4-8-the-xx-justice-vitalic-modeselektor-y-ahora-m83\/","title":{"rendered":"Cuidadito con el SOS 4.8: The XX, Justice, Vitalic, Modeselektor y ahora&#8230; M83"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/M83-940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11125\" title=\"M83-940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/M83-940.jpg\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"413\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/M83-940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/M83-940-300x131.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/M83-940-280x123.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/M83-940-75x32.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/M83.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11126\" title=\"M83\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/M83.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/M83.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/M83-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/M83-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/M83-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de conocer que<strong> The XX<\/strong>, <strong>Justice<\/strong> y <strong>Vitalic<\/strong> formar\u00e1n parte del cartel del festival murciano SOS 4.8, ahora se ha confirmado que otros de los artistas que los acompa\u00f1ar\u00e1n <strong>Javiera Mena<\/strong>, <strong>Grises<\/strong> y <strong>M83<\/strong>, los cuales estar\u00e1n presentado su exitoso \u00faltimo disco <em><strong>Hurry Up! We&#8217;re Dreaming<\/strong><\/em> el cual ya comentamos <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2011\/10\/04\/m83-hurry-up-were-dreaming-2011\/\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con estas confirmaciones parece el SOS se est\u00e1 revelando como una de las propuestas festivaleras m\u00e1s interesantes en el \u00e1mbito nacional, y eso que todav\u00eda quedan muchos artistas que revelar. De momento, se rumorea que, como viene siendo tradici\u00f3n, aparezca alg\u00fan grupo \u00abgrande\u00bb m\u00e1s enfocado hacia el rock.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0El festival\u00a0 tendr\u00e1 lugar\u00a0 los d\u00edas 3 y 4 de mayo en el Recinto Ferial de la Fica. Las entradas est\u00e1n a la venta a un precio de 37,5 \u20ac.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/lAwYodrBr2Q?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de conocer que The XX, Justice y Vitalic formar\u00e1n parte del cartel del festival murciano SOS 4.8, ahora se &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cuidadito-con-el-sos-4-8-the-xx-justice-vitalic-modeselektor-y-ahora-m83\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11125,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Despu\u00e9s de conocer que The XX, Justice y Vitalic formar\u00e1n parte del cartel del festival murciano SOS 4.8, ahora se ha confirmado que otros de los artistas\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cuidadito-con-el-sos-4-8-the-xx-justice-vitalic-modeselektor-y-ahora-m83\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cuidadito con el SOS 4.8: The XX, Justice, Vitalic, Modeselektor y ahora... M83 | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de conocer que The XX, Justice y Vitalic formar\u00e1n parte del cartel del festival murciano SOS 4.8, ahora se ha confirmado que otros de los artistas\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cuidadito-con-el-sos-4-8-the-xx-justice-vitalic-modeselektor-y-ahora-m83\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-09T17:46:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/M83-940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"413\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cuidadito-con-el-sos-4-8-the-xx-justice-vitalic-modeselektor-y-ahora-m83\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/M83-940.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"413\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cuidadito-con-el-sos-4-8-the-xx-justice-vitalic-modeselektor-y-ahora-m83\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cuidadito-con-el-sos-4-8-the-xx-justice-vitalic-modeselektor-y-ahora-m83\/\",\"name\":\"Cuidadito con el SOS 4.8: The XX, Justice, Vitalic, Modeselektor y ahora... M83 | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cuidadito-con-el-sos-4-8-the-xx-justice-vitalic-modeselektor-y-ahora-m83\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-09T17:46:44+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Despu\\u00e9s de conocer que The XX, Justice y Vitalic formar\\u00e1n parte del cartel del festival murciano SOS 4.8, ahora se ha confirmado que otros de los artistas\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cuidadito-con-el-sos-4-8-the-xx-justice-vitalic-modeselektor-y-ahora-m83\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11124"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11124"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11124\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11125"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11124"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11124"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11124"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}