{"id":11230,"date":"2013-01-13T18:33:47","date_gmt":"2013-01-13T16:33:47","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11230"},"modified":"2013-11-11T12:48:50","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:50","slug":"en-junio-tendremos-disco-de-black-sabbath-con-brad-wilk-r-a-t-m-a-la-bateria","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-junio-tendremos-disco-de-black-sabbath-con-brad-wilk-r-a-t-m-a-la-bateria\/","title":{"rendered":"En junio tendremos disco de Black Sabbath con Brad Wilk (R.A.T.M.) a la bater\u00eda"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackSabbath2013.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11231\" alt=\"BlackSabbath2013\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackSabbath2013.jpg\" width=\"940\" height=\"368\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackSabbath2013.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackSabbath2013-300x117.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackSabbath2013-280x109.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackSabbath2013-75x29.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackSabbath500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-11232\" alt=\"BlackSabbath500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackSabbath500.jpg\" width=\"490\" height=\"391\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackSabbath500.jpg 1000w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackSabbath500-300x239.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackSabbath500-940x749.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackSabbath500-280x223.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackSabbath500-75x59.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 490px) 100vw, 490px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco se titular\u00e1 <em><strong>13<\/strong><\/em>, tendr\u00e1 12 temas, estar\u00e1 producido por Rick Rubin y las bater\u00edas est\u00e1n grabadas por <strong>Brad Wilk<\/strong> de <strong>Rage Against The Machine <\/strong>\/<strong> Audioslave<\/strong>, aunque todav\u00eda no se sabe si el m\u00fasico acompa\u00f1ar\u00e1 al grupo en su pr\u00f3xima gira mundial que los va a llevar desde Nueva Zelanda, Australia y Jap\u00f3n, hasta Europa, Norteam\u00e9rica y Sudam\u00e9rica.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta informaci\u00f3n disipa todas las dudas anteriores sobre el posible fracaso de la reuni\u00f3n\u00a0 \u2014al fin y al cabo es el primer disco de <strong>Black Sabbath<\/strong> con <strong>Ozzy Osbourne<\/strong> desde hace m\u00e1s de 35 a\u00f1os\u2014, ya que recordamos los problemas que surgieron tanto por el linfoma que le diagnosticaron hace un a\u00f1o al guitarrusta <strong>Tony Iommi<\/strong> (que parece ir recuper\u00e1ndose favorablemente) como por las desavenencias con el baterista Bill Ward, que renunci\u00f3 a formar parte de la reuni\u00f3n de la formaci\u00f3n en 2012 por no llegar a un acuerdo con sus compa\u00f1eros.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El disco se titular\u00e1 13, tendr\u00e1 12 temas, estar\u00e1 producido por Rick Rubin y las bater\u00edas est\u00e1n grabadas por Brad &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-junio-tendremos-disco-de-black-sabbath-con-brad-wilk-r-a-t-m-a-la-bateria\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11231,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El disco se titular\u00e1 13, tendr\u00e1 12 temas, estar\u00e1 producido por Rick Rubin y las bater\u00edas est\u00e1n grabadas por Brad Wilk de Rage Against The Machine \/\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-junio-tendremos-disco-de-black-sabbath-con-brad-wilk-r-a-t-m-a-la-bateria\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"En junio tendremos disco de Black Sabbath con Brad Wilk (R.A.T.M.) a la bater\u00eda | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El disco se titular\u00e1 13, tendr\u00e1 12 temas, estar\u00e1 producido por Rick Rubin y las bater\u00edas est\u00e1n grabadas por Brad Wilk de Rage Against The Machine \/\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-junio-tendremos-disco-de-black-sabbath-con-brad-wilk-r-a-t-m-a-la-bateria\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-13T16:33:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackSabbath2013.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"368\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-junio-tendremos-disco-de-black-sabbath-con-brad-wilk-r-a-t-m-a-la-bateria\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackSabbath2013.jpg\",\"width\":940,\"height\":368},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-junio-tendremos-disco-de-black-sabbath-con-brad-wilk-r-a-t-m-a-la-bateria\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-junio-tendremos-disco-de-black-sabbath-con-brad-wilk-r-a-t-m-a-la-bateria\/\",\"name\":\"En junio tendremos disco de Black Sabbath con Brad Wilk (R.A.T.M.) a la bater\\u00eda | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-junio-tendremos-disco-de-black-sabbath-con-brad-wilk-r-a-t-m-a-la-bateria\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-13T16:33:47+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:50+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El disco se titular\\u00e1 13, tendr\\u00e1 12 temas, estar\\u00e1 producido por Rick Rubin y las bater\\u00edas est\\u00e1n grabadas por Brad Wilk de Rage Against The Machine \/\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-junio-tendremos-disco-de-black-sabbath-con-brad-wilk-r-a-t-m-a-la-bateria\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11230"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11230"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11230\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11231"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11230"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11230"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11230"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}