{"id":11257,"date":"2013-01-15T17:23:06","date_gmt":"2013-01-15T15:23:06","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11257"},"modified":"2013-11-11T12:48:48","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:48","slug":"conocemos-nuevos-detalles-de-sempiternal-de-bring-me-the-horizon-jona-weinhofen-deja-la-banda","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conocemos-nuevos-detalles-de-sempiternal-de-bring-me-the-horizon-jona-weinhofen-deja-la-banda\/","title":{"rendered":"Conocemos nuevos detalles de &#8216;Sempiternal&#8217; de Bring Me The Horizon. Jona Weinhofen deja la banda"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BMTH.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11076\" alt=\"BMTH\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BMTH.jpg\" width=\"940\" height=\"355\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BMTH.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BMTH-300x113.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BMTH-280x105.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BMTH-75x28.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Sempiternal.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11258\" alt=\"Sempiternal\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Sempiternal.jpg\" width=\"500\" height=\"315\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Sempiternal.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Sempiternal-300x189.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Sempiternal-280x176.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Sempiternal-75x47.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al tiempo que ya conocemos el tracklist que formar\u00e1 parte del pr\u00f3ximo disco de los brit\u00e1nicos <strong>Bring Me The Horizon<\/strong>, Jona Weinhofen, guitarrista de la banda, anunci\u00f3 ayer a trav\u00e9s de un comunicado en facebook sus razones para abandonar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u201cDespu\u00e9s de mucho tiempo he decidido abandonar mi puesto de guitarrista de Bring Me The Horizon. Las cosas en el grupo han sido muy tensas, con muchos desacuerdos entre yo y ciertos miembros que no voy a nombrar. Me siento agradecido por mi tiempo en BMTH y he conocido a muchos amigos y he podido viajar por el mundo. Tengo previsto volver a Australia para iniciar nuevas aventuras musicales. Gracias\u00bb. Jona<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta no ha sido la \u00fanica modificaci\u00f3n de la plantilla, ya que el grupo ha incorporado recientemente al teclislta Jordan Fish (<strong>Worship<\/strong>), que ha grabado el disco durante 3 meses con Terry Date y David Bendeth como productores. Esta incorporaci\u00f3n no nos coge de sorpresa teniendo en cuenta los cada vez m\u00e1s fuertes coqueteos de<strong> Bring Me The Horizon<\/strong> con la electr\u00f3nica. El propio frontman Oliver Sykes ha declarado que <em>\u201chay un sonido muy euf\u00f3rico en todo el \u00e1lbum, un sonido muy animado aunque a la vez triste. Electr\u00f3nicamente es, de lejos, lo m\u00e1s avanzado que hemos hecho nunca.\u201d<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Otras de las declaraciones de Sykes han sido con respecto a la l\u00edrica: <em>\u00abEl contenido de las letras incluye de todo. Ten\u00eda la cabeza mucho m\u00e1s despejada esta vez y eso me ha permitido escribir desde otra perspectiva. En mi opini\u00f3n, es el mejor material que he compuesto. Es y dram\u00e1tico, directo y a veces sarc\u00e1stico pero la mayor parte de ello es como se combina con la m\u00fasica para llevar al oyente una imagen viva y emocionante. Creo que realmente hemos logrado eso.\u00bb<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><strong>Sempiternal<\/strong><\/em> ver\u00e1 la luz el pr\u00f3ximo 30 de abril. Ya pudimos escuchar el primer single <em>Shadow Moses<\/em>, que os dejamos a una mejor calidad que la del primer filtrado. A continuaci\u00f3n ten\u00e9is el tracklist del \u00e1lbum:<\/p>\n<ol>\n<li><em>Can You Feel My Heart<\/em><\/li>\n<li><em>The House Of Wolves<\/em><\/li>\n<li><em>Empire (Let Them Sing)<\/em><\/li>\n<li><em>Sleepwalking<\/em><\/li>\n<li><em>Go To Hell, For Heaven&#8217;s Sake<\/em><\/li>\n<li><em>Shadow Moses<\/em><\/li>\n<li><em>And The Snakes Start To Sing<\/em><\/li>\n<li><em>Seen It All Before<\/em><\/li>\n<li><em>Anti-vist<\/em><\/li>\n<li><em>Crooked Young<\/em><\/li>\n<li><em>Hospitals For Souls<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/t_OHvffAOmA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Al tiempo que ya conocemos el tracklist que formar\u00e1 parte del pr\u00f3ximo disco de los brit\u00e1nicos Bring Me The Horizon, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conocemos-nuevos-detalles-de-sempiternal-de-bring-me-the-horizon-jona-weinhofen-deja-la-banda\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11076,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Al tiempo que ya conocemos el tracklist que formar\u00e1 parte del pr\u00f3ximo disco de los brit\u00e1nicos Bring Me The Horizon, Jona Weinhofen, guitarrista de la\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conocemos-nuevos-detalles-de-sempiternal-de-bring-me-the-horizon-jona-weinhofen-deja-la-banda\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Conocemos nuevos detalles de &#039;Sempiternal&#039; de Bring Me The Horizon. Jona Weinhofen deja la banda | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Al tiempo que ya conocemos el tracklist que formar\u00e1 parte del pr\u00f3ximo disco de los brit\u00e1nicos Bring Me The Horizon, Jona Weinhofen, guitarrista de la\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conocemos-nuevos-detalles-de-sempiternal-de-bring-me-the-horizon-jona-weinhofen-deja-la-banda\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-15T15:23:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BMTH.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"355\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conocemos-nuevos-detalles-de-sempiternal-de-bring-me-the-horizon-jona-weinhofen-deja-la-banda\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BMTH.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"355\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conocemos-nuevos-detalles-de-sempiternal-de-bring-me-the-horizon-jona-weinhofen-deja-la-banda\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conocemos-nuevos-detalles-de-sempiternal-de-bring-me-the-horizon-jona-weinhofen-deja-la-banda\/\",\"name\":\"Conocemos nuevos detalles de 'Sempiternal' de Bring Me The Horizon. Jona Weinhofen deja la banda | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conocemos-nuevos-detalles-de-sempiternal-de-bring-me-the-horizon-jona-weinhofen-deja-la-banda\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-15T15:23:06+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Al tiempo que ya conocemos el tracklist que formar\\u00e1 parte del pr\\u00f3ximo disco de los brit\\u00e1nicos Bring Me The Horizon, Jona Weinhofen, guitarrista de la\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conocemos-nuevos-detalles-de-sempiternal-de-bring-me-the-horizon-jona-weinhofen-deja-la-banda\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11257"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11257"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11257\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11076"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11257"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11257"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11257"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}