{"id":11329,"date":"2013-01-16T21:55:33","date_gmt":"2013-01-16T19:55:33","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11329"},"modified":"2013-11-11T12:48:46","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:46","slug":"escucha-las-remezclas-de-thom-york-con-temas-de-atoms-for-peace-y-descartes-del-king-of-limbs","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-las-remezclas-de-thom-york-con-temas-de-atoms-for-peace-y-descartes-del-king-of-limbs\/","title":{"rendered":"Escucha las remezclas de Thom Yorke con temas de Atoms For Peace y descartes del &#8216;King of Limbs&#8217;"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/ThomYorke3.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11330\" alt=\"ThomYorke3\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/ThomYorke3.jpg\" width=\"940\" height=\"397\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/ThomYorke3.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/ThomYorke3-300x126.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/ThomYorke3-280x118.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/ThomYorke3-75x31.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/ThomYorke500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11331\" alt=\"ThomYorke500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/ThomYorke500.jpg\" width=\"500\" height=\"329\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/ThomYorke500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/ThomYorke500-300x197.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/ThomYorke500-280x184.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/ThomYorke500-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a> <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De forma exclusiva a trav\u00e9s de Dazed &amp; Confused, <strong>Thom Yorke<\/strong> ha subido una sesi\u00f3n de remezclas de temas in\u00e9dito de Radiohead, que fueron descartados de <em><strong>King of Limbs<\/strong><\/em>, as\u00ed como otros temas de <strong>Atoms For Peace<\/strong>. Adem\u00e1s, apareen otras canciones con Yorke como solista, y un temiz del tema <em>Proud Evolution<\/em> de<strong> Liars<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La sesi\u00f3n dura 25 minutos y es lo que tenemos para hacer m\u00e1s corta la espera hasta el 26 de febrero, fecha en la que saldr\u00e1 el disco de Atoms For Peace, supergrupo en el que adem\u00e1s de <strong>Thom Yorke<\/strong> est\u00e1n <strong>Niegel Godrich<\/strong> y <strong>Flea<\/strong> de los <strong>Red Hot Chili Peppers<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este es el tracklist del mix:<\/p>\n<ol>\n<li><em>Cycles MK 3 \u2013 Thom Yorke<\/em><\/li>\n<li><em>You Wouldn\u2019t Like Me When I\u2019m Angry (unfinished mix) \u2013 Atoms For Peace<\/em><\/li>\n<li><em>Mali: Kono, the Sacred Bird \u2013 Mali Musicians<\/em><\/li>\n<li><em>Proud Evolution (Thom York 500quid rmx) \u2013 Liars<\/em><\/li>\n<li><em>I Don\u2019t Need An Excuse (unfinished) \u2013 Thom Yorke<\/em><\/li>\n<li><em>Bloom (treatments) \u2013 Radiohead<\/em><\/li>\n<li><em>Morning Shiver Down The Back Wood River \u2013 Anstam<\/em><\/li>\n<li><em>Give Up The Ghost (Thom Yorke rmx) \u2013 Radiohead<\/em><\/li>\n<li><em>The Grind \u2013 Average Joe vs Unless \u2013 Atoms For Peace<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p>Para escucharlo ten\u00e9is que acceder a la p\u00e1gina de <a href=\"http:\/\/www.dazeddigital.com\/music\/article\/15418\/1\/dazed-confused-february-2013-thom-yorke\">Dazed &amp; Confused<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>De forma exclusiva a trav\u00e9s de Dazed &amp; Confused, Thom Yorke ha subido una sesi\u00f3n de remezclas de temas in\u00e9dito &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-las-remezclas-de-thom-york-con-temas-de-atoms-for-peace-y-descartes-del-king-of-limbs\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11330,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"De forma exclusiva a trav\u00e9s de Dazed &amp; Confused, Thom Yorke ha subido una sesi\u00f3n de remezclas de temas in\u00e9dito de Radiohead, que fueron descartados de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-las-remezclas-de-thom-york-con-temas-de-atoms-for-peace-y-descartes-del-king-of-limbs\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Escucha las remezclas de Thom Yorke con temas de Atoms For Peace y descartes del &#039;King of Limbs&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"De forma exclusiva a trav\u00e9s de Dazed &amp; Confused, Thom Yorke ha subido una sesi\u00f3n de remezclas de temas in\u00e9dito de Radiohead, que fueron descartados de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-las-remezclas-de-thom-york-con-temas-de-atoms-for-peace-y-descartes-del-king-of-limbs\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-16T19:55:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/ThomYorke3.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"397\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-las-remezclas-de-thom-york-con-temas-de-atoms-for-peace-y-descartes-del-king-of-limbs\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/ThomYorke3.jpg\",\"width\":940,\"height\":397},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-las-remezclas-de-thom-york-con-temas-de-atoms-for-peace-y-descartes-del-king-of-limbs\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-las-remezclas-de-thom-york-con-temas-de-atoms-for-peace-y-descartes-del-king-of-limbs\/\",\"name\":\"Escucha las remezclas de Thom Yorke con temas de Atoms For Peace y descartes del 'King of Limbs' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-las-remezclas-de-thom-york-con-temas-de-atoms-for-peace-y-descartes-del-king-of-limbs\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-16T19:55:33+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"De forma exclusiva a trav\\u00e9s de Dazed &amp; Confused, Thom Yorke ha subido una sesi\\u00f3n de remezclas de temas in\\u00e9dito de Radiohead, que fueron descartados de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-las-remezclas-de-thom-york-con-temas-de-atoms-for-peace-y-descartes-del-king-of-limbs\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11329"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11329"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11329\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11330"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11329"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11329"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11329"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}