{"id":11348,"date":"2013-01-17T20:21:44","date_gmt":"2013-01-17T18:21:44","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11348"},"modified":"2013-11-11T12:48:45","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:45","slug":"especial-predicciones-2013-parte-2-metal-y-metal-alternativo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-predicciones-2013-parte-2-metal-y-metal-alternativo\/","title":{"rendered":"Especial predicciones 2013 &#8211; Parte 2 (Metal y Metal Alternativo)"},"content":{"rendered":"<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-11350\" style=\"display: none;\" alt=\"CabeceraMetal\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/CabeceraMetal.png\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/CabeceraMetal.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/CabeceraMetal-300x111.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/CabeceraMetal-280x104.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/CabeceraMetal-75x27.png 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/p>\n<p>Vamos con la segunda parte de este especial Predicciones 2013:<\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<h2><span style=\"color: #008000;\"><strong>Predicciones en metal y metal alternativo 2013:<\/strong><\/span><\/h2>\n<p><strong style=\"color: #008000; text-align: justify;\">Bring Me The Horizon<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-11283 alignleft\" alt=\"bring me the horizon\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/bring-me-the-horizon.jpg\" width=\"165\" height=\"165\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/bring-me-the-horizon.jpg 165w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/bring-me-the-horizon-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/bring-me-the-horizon-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 165px) 100vw, 165px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los ingleses anunciaron que proceder\u00edan a la grabaci\u00f3n de un nuevo disco para este 2013 y las expectativas son bien altas tras el renombre que se ganaron gracias a sus dos \u00faltimos discos. De momento nos han dejado un adelanto y ya podemos percibir como ser\u00e1 este nuevo disco. A m\u00ed me ha dado muy buena impresi\u00f3n, me gusta el nuevo giro de la voz de Oli, pero tengo mis dudas, m\u00e1s a\u00fan tras la marcha de Jona Weinhofen, ya exguitarrista de <strong>BMTH<\/strong>, por disputas con el resto de sus antiguos compa\u00f1eros de grupo. La llegada de dicho guitarrista dio un nuevo aire a la banda y fue clave en sus dos discos m\u00e1s famosos. Lo seguro es que el cambio de sonido ser\u00e1 notable, aunque esperemos que sigan sonando a ellos mismos y que no se acerquen a terrenos m\u00e1s comerciales. Ser\u00e1 dif\u00edcil aguantar el nivel de sus \u00faltimos LPs.\u00a0\u00a0<em>(<span style=\"color: #99cc00;\">Mcore)<\/span><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/t_OHvffAOmA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\"><strong>I Killed The Prom Queen<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-11349 alignleft\" alt=\"I killed the prom queen\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/I-killed-the-prom-queen.jpg\" width=\"165\" height=\"165\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/I-killed-the-prom-queen.jpg 165w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/I-killed-the-prom-queen-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/I-killed-the-prom-queen-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 165px) 100vw, 165px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00bfSer\u00e1 este el a\u00f1o en que los australianos se animen a completar la grabaci\u00f3n de su nuevo disco? La expectaci\u00f3n es alt\u00edsima. Y no es de extra\u00f1ar, un grupo que se disolvi\u00f3 en 2008 tras haber hecho grandes giras y haber compuesto unos discos que calaron\u00a0en\u00a0muchos fans del metalcore. Desde 2011 llevan avisando de su vuelta y ahora parece m\u00e1s pr\u00f3xima que nunca tras el lanzamiento del single de un nuevo tema \u201c<em>Memento Vivere<\/em>\u201d. Y seguimos atando cabos, pues el abandono de Jona de su puesto de guitarrista en <strong>Bring Me The Horizon<\/strong> podr\u00eda suponer su completa dedicaci\u00f3n a la grabaci\u00f3n del pr\u00f3ximo disco de su otra banda, <strong>I Killed The Prom Queen<\/strong>. Por lo o\u00eddo con el adelanto y por todo lo antes mencionado, tengo muy altas expectativas con este disco.<span style=\"color: #99cc00;\">\u00a0<em>(Mcore)<\/em><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OIF4HCOxsYs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OIF4HCOxsYs<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\"><strong>Fall City Fall<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-11286 alignleft\" alt=\"fall city fall\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/fall-city-fall.jpg\" width=\"165\" height=\"165\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/fall-city-fall.jpg 165w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/fall-city-fall-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/fall-city-fall-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 165px) 100vw, 165px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mi apuesta personal para este a\u00f1o, estos canadienses con apenas un disco debut y un EP en su corta vida discogr\u00e1fica ya han llamado mi atenci\u00f3n con un par de adelantos de <em>Victus<\/em>, que saldr\u00e1 este mismo a\u00f1o, y que me han hecho pegar un buen repaso a lo editado hasta la fecha por <strong>Fall City Fall<\/strong>. El caso es que he encontrado los mimbres y el esp\u00edritu desenfadado t\u00edpico de aquella jovenc\u00edsima banda con ganas de hacer algo grande. Un poco m\u00e1s de caos y r\u00edos de adrenalina para este 2013, espero encontrarme con un disco tan lleno de rabia y a la vez tan variado como su EP de este a\u00f1o pasado. Atentos porque est\u00e1 a punto de ser editado.\u00a0<span style=\"color: #99cc00;\"><em>(Mcore)<\/em><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/5BYOWm0XMn8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\"><strong>Soilwork<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-11297 alignleft\" alt=\"soilwork\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/soilwork.jpg\" width=\"165\" height=\"165\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/soilwork.jpg 165w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/soilwork-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/soilwork-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 165px) 100vw, 165px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya se han dejado escuchar cosas de lo pr\u00f3ximo de estos suecos y la verdad es que la cosa promete. Promete y sigue prometiendo, pues <strong>Soilwork<\/strong> podr\u00e1n presumir de haber mantenido una genial l\u00ednea discogr\u00e1fica desde sus comienzos. Diversos cambios de sonido y estilo, pero siempre consiguiendo un buen pu\u00f1ado de fans en cada una de sus etapas y manteniendo el sonido de Gotemburgo como alma mater de sus composiciones. Bajo estas directrices parece que girar\u00e1 <em><strong>The Living Infinite<\/strong><\/em>, que adem\u00e1s, es un disco doble del que sus creadores prometen \u201cno contendr\u00e1 canciones de relleno ni descartes de discos pasados\u201d. De momento, un servidor conf\u00eda en ellos y les augura un buen 2013. Los adelantos que han dejado escuchar nos dan una idea de por d\u00f3nde ir\u00e1n los tiros: Ca\u00f1a a la vieja usanza y un cierto <a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?feature=player_embedded&amp;v=VrQwHkLl8aA\" target=\"_blank\">regusto progresivo<\/a> muy similar al de un grupo tan conocido como <strong>Opeth<\/strong> \u2014de hecho est\u00e1n trabajando con el mismo productor que el de la banda antes mencionada\u2014. Una apuesta interesante para este a\u00f1o.\u00a0<span style=\"color: #99cc00;\"><em>(Mcore)<\/em><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/M_DydLwYnUk?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\"><strong>Slayer<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-11296 alignleft\" alt=\"Slayer\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Slayer.jpg\" width=\"165\" height=\"165\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Slayer.jpg 165w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Slayer-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Slayer-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 165px) 100vw, 165px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si bien sus \u00faltimos dos trabajos fueron buenos discos, quiz\u00e1s la edad va\u00a0pes\u00e1ndoles\u00a0pero el caso es que el quedarse a medio camino de lo que fueron sus enormes tres primeros \u00e1lbumes nos dej\u00f3 con la miel en los labios. En SBS la verdad es que casi ninguno solemos pasear nuestros oidos por estos derroteros de \u00abmetal no alternativo\u00bb pero&#8230;..<strong>Slayer<\/strong> es <strong>Slayer<\/strong>. Como dijo una vez el gran Mike Patton: \u00ab\u00bf<strong>Slayer<\/strong>? Yo no confi\u00f3 en nadie a quien o le guste Slayer\u00bb. Queremos sangre. No hay m\u00e1s que decir.\u00a0<span style=\"color: #99cc00;\"><em>(S&#8212;-G)<\/em><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\"><strong>Carcass<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-11284 alignleft\" alt=\"carcass\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/carcass.jpg\" width=\"165\" height=\"165\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/carcass.jpg 165w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/carcass-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/carcass-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 165px) 100vw, 165px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cualquier fan avezado habr\u00e1 observado la tendencia que existe entre los grupos m\u00edticos de hace quince o veinte a\u00f1os de reunirse y hacer un par de giras o tres \u00abpor los viejos tiempos\u00bb. Algunos incluso se atreven a medirse contra su propia leyenda y graban un\u00a0\u00e1lbum\u00a0nuevo, con resultados que var\u00edan desde una digna adici\u00f3n a su repertorio de cl\u00e1sicos a discos que uno desear\u00eda que se hubiesen ahorrado. Una de estas bandas es <strong>Carcass<\/strong>, pioneros ingleses del grindcore y que posteriormente derivaron hacia sonidos menos extremos, ganando muchos fans por el camino (y perdiendo muchos otros) como uno de los primeros referentes del death metal mel\u00f3dico. Este nuevo disco apunta, seg\u00fan la propia banda, a un sonido probablemente m\u00e1s cercano a la \u00e9poca media de<strong> Carcass<\/strong>, aquella del <em><strong>Necroticism<\/strong><\/em>, y aunque nunca hay que tomarse muy en serio lo que dice un m\u00fasico sobre su nuevo\u00a0\u00e1lbum\u00a0(\u00ab\u00a1Es nuestro disco m\u00e1s maduro y pesado hasta la fecha!\u00bb, dijeron todas la bandas en alg\u00fan momento) tambi\u00e9n es cierto que ese disco al que apuntan es mi favorito de los ingleses, as\u00ed que por mojarme un poco voy a morder el anzuelo y decir que creo que lo nuevo de <strong>Carcass<\/strong>, por innecesario que sea a estas alturas, estar\u00e1 en la primera de las dos categor\u00edas que mencion\u00e9 m\u00e1s arriba.\u00a0<span style=\"color: #99cc00;\"><em>(AsbestosDeath)<\/em><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\"><strong>Black Sabbath<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-11282 alignleft\" alt=\"black sabbath\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/black-sabbath.jpg\" width=\"165\" height=\"165\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/black-sabbath.jpg 165w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/black-sabbath-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/black-sabbath-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 165px) 100vw, 165px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como bien dijeron en su d\u00eda los de Birmingham, era completamente imposible que una reuni\u00f3n de la m\u00edtica formaci\u00f3n original de <strong>Black Sabbath<\/strong> llegase a tener lugar nunca, as\u00ed que s\u00f3lo era cuesti\u00f3n de sentarse a esperar a que anunciasen su triunfal reuni\u00f3n, una maniobra que ha provocado m\u00e1s de un levantamiento de ceja por muy cantada que estuviese. No hace m\u00e1s que sumar a este escepticismo la rapidez con la que el bater\u00eda Bill Ward decidi\u00f3 tirarse del barco (y la forma en la que la banda parece renegar de \u00e9l al ocultarle en las antiguas fotos de grupo) y en general una motivaci\u00f3n que poca duda cabe que vaya m\u00e1s all\u00e1 del paso por caja. Por otra parte, la formaci\u00f3n gemela de <strong>Black Sabbath<\/strong> con el fallecido Ronnie James Dio, que hace un par de a\u00f1os edit\u00f3<strong><em> The Devil You Know<\/em><\/strong> bajo el nombre Heaven and Hell, demostr\u00f3 que a\u00fan ten\u00edan ideas y saber hacer suficientes para firmar un disco m\u00e1s que decente as\u00ed que, aunque todo lo que tenga que ver con Ozzy garantice grima y compasi\u00f3n desde hace m\u00e1s de diez a\u00f1os, a\u00fan tengo la esperanza de que esta reuni\u00f3n aporte algo m\u00e1s al mundo que mera nostalgia.<span style=\"color: #99cc00;\">\u00a0<em>(AsbestosDeath)<\/em><\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vamos con la segunda parte de este especial Predicciones 2013:<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":11283,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Vamos con la segunda parte de este especial Predicciones 2013: Predicciones en metal y metal alternativo 2013: Bring Me The Horizon Los ingleses\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-predicciones-2013-parte-2-metal-y-metal-alternativo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Especial predicciones 2013 - Parte 2 (Metal y Metal Alternativo) | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Segunda parte de nuestras predicciones para 2013 :)\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-predicciones-2013-parte-2-metal-y-metal-alternativo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-17T18:21:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/bring-me-the-horizon.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"165\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"165\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-predicciones-2013-parte-2-metal-y-metal-alternativo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/bring-me-the-horizon.jpg\",\"width\":165,\"height\":165},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-predicciones-2013-parte-2-metal-y-metal-alternativo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-predicciones-2013-parte-2-metal-y-metal-alternativo\/\",\"name\":\"Especial predicciones 2013 - Parte 2 (Metal y Metal Alternativo) | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-predicciones-2013-parte-2-metal-y-metal-alternativo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-17T18:21:44+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Vamos con la segunda parte de este especial Predicciones 2013: Predicciones en metal y metal alternativo 2013: Bring Me The Horizon Los ingleses\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-predicciones-2013-parte-2-metal-y-metal-alternativo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11348"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11348"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11348\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11283"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11348"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11348"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11348"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}