{"id":11410,"date":"2013-01-19T20:06:32","date_gmt":"2013-01-19T18:06:32","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11410"},"modified":"2013-11-11T12:48:43","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:43","slug":"parov-stelar-ahora-en-version-trio-debutara-en-febreromarzo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parov-stelar-ahora-en-version-trio-debutara-en-febreromarzo\/","title":{"rendered":"Parov Stelar ahora en versi\u00f3n tr\u00edo debutar\u00e1 en febrero\/marzo"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Parov-Stelar-Trio.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11412\" alt=\"Parov Stelar Trio\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Parov-Stelar-Trio.jpg\" width=\"940\" height=\"940\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Parov-Stelar-Trio.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Parov-Stelar-Trio-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Parov-Stelar-Trio-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Parov-Stelar-Trio-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Parov-Stelar-Trio-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Parov-Stelar-Trio-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/InvisibleGirl360.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11411\" alt=\"InvisibleGirl360\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/InvisibleGirl360.jpg\" width=\"360\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/InvisibleGirl360.jpg 360w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/InvisibleGirl360-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/InvisibleGirl360-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/InvisibleGirl360-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/InvisibleGirl360-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/InvisibleGirl360-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 360px) 100vw, 360px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Marcus F\u00fcreder, o lo que es lo mismo, <strong>Parov Stelar<\/strong> ha conseguido derribar todos los muros que manten\u00edan a la electr\u00f3nica como un g\u00e9nero modernista. Incorporando samplers de soul, jazz y swing a bases electr\u00f3nicas de downtempo y breakbeat Parov Stelar ha demostrado su gran talento no solo en el formato discogr\u00e1fico sino en el de m\u00fasica en vivo, con shows en los que se acompa\u00f1ana de una banda que permite gozar con el puro y elegante estilo club.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ahora, con dos de sus m\u00fasicos de directo, el saxofonista Max The Sax y el trompetista Jerry Di Monza, Parov Stelar renueva su formaci\u00f3n a modo de tr\u00edo para un nuevo trabajo discogr\u00e1fico,<em><strong> The Invisible Girl<\/strong><\/em>, que ser\u00e1 editado en febrero o marzo de este a\u00f1o.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento, a trav\u00e9s de su p\u00e1gina oficial de facebook se comenta que ser\u00e1n 5 temas muy jazzy con alg\u00fan que otro bonus track. Habr\u00e1 que estar atento.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aqu\u00ed os dejamos uno de los temas que aparecen en su disco <em><strong>Shine<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IDMQy1h_OI4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IDMQy1h_OI4<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Marcus F\u00fcreder, o lo que es lo mismo, Parov Stelar ha conseguido derribar todos los muros que manten\u00edan a la &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parov-stelar-ahora-en-version-trio-debutara-en-febreromarzo\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11412,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Marcus F\u00fcreder, o lo que es lo mismo, Parov Stelar ha conseguido derribar todos los muros que manten\u00edan a la electr\u00f3nica como un g\u00e9nero modernista.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parov-stelar-ahora-en-version-trio-debutara-en-febreromarzo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Parov Stelar ahora en versi\u00f3n tr\u00edo debutar\u00e1 en febrero\/marzo | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Marcus F\u00fcreder, o lo que es lo mismo, Parov Stelar ha conseguido derribar todos los muros que manten\u00edan a la electr\u00f3nica como un g\u00e9nero modernista.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parov-stelar-ahora-en-version-trio-debutara-en-febreromarzo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-19T18:06:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Parov-Stelar-Trio.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"940\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parov-stelar-ahora-en-version-trio-debutara-en-febreromarzo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Parov-Stelar-Trio.jpg\",\"width\":940,\"height\":940},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parov-stelar-ahora-en-version-trio-debutara-en-febreromarzo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parov-stelar-ahora-en-version-trio-debutara-en-febreromarzo\/\",\"name\":\"Parov Stelar ahora en versi\\u00f3n tr\\u00edo debutar\\u00e1 en febrero\/marzo | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parov-stelar-ahora-en-version-trio-debutara-en-febreromarzo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-19T18:06:32+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Marcus F\\u00fcreder, o lo que es lo mismo, Parov Stelar ha conseguido derribar todos los muros que manten\\u00edan a la electr\\u00f3nica como un g\\u00e9nero modernista.\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parov-stelar-ahora-en-version-trio-debutara-en-febreromarzo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11410"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11410"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11410\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11412"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11410"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11410"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11410"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}