{"id":11419,"date":"2013-01-20T19:59:15","date_gmt":"2013-01-20T17:59:15","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11419"},"modified":"2013-11-11T12:48:42","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:42","slug":"spiritual-beggars-pasaran-de-gira-por-espana-en-abril","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/spiritual-beggars-pasaran-de-gira-por-espana-en-abril\/","title":{"rendered":"Spiritual Beggars pasar\u00e1n de gira por Espa\u00f1a en abril"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SpiritualBeggars.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11421\" alt=\"SpiritualBeggars\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SpiritualBeggars.jpg\" width=\"940\" height=\"358\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SpiritualBeggars.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SpiritualBeggars-300x114.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SpiritualBeggars-280x106.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SpiritualBeggars-75x28.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SpiritualBeggars_Gira.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-11420\" alt=\"SpiritualBeggars_Gira\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SpiritualBeggars_Gira.jpg\" width=\"381\" height=\"538\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SpiritualBeggars_Gira.jpg 680w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SpiritualBeggars_Gira-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SpiritualBeggars_Gira-280x395.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SpiritualBeggars_Gira-75x105.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 381px) 100vw, 381px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La promotora Madness Live! Productions ha confirmado que la banda sueca<strong> Spiritual Beggars<\/strong> dar\u00e1 tres conciertos en Espa\u00f1a a finales del mes de abril, que son los que a continuaci\u00f3n reproducimos:<\/p>\n<ul>\n<li>25\/04\/12 &#8211; Sala Caracol, Madrid (20:30h.). Entradas: Sun Records, Fnac, Carrefour, Ticketmaster<\/li>\n<li>26\/04\/12 &#8211; Sala Music Hall, Barcelona (20:00h.). Entradas: Revolver, Pentagram, Fnac, Carrefour, Ticketmaster<\/li>\n<li>27\/04\/12 &#8211; Sala Sonora, Erandio, Bizkaia (20:00h.). Entradas: Arise, Fnac, Carrefour, Ticketmaster<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda liderada por el guitarrista Michael Amott \u2014miembro tambi\u00e9n de otros grupos como <strong>Arch Enemy<\/strong>, <strong>Carnage<\/strong> y <strong>Carcass<\/strong>\u2014 tocar\u00e1 temas de anteriores trabajos como su anterior <strong><em>Return To Zero<\/em><\/strong> de 2010, aunque seguramente presenten temas de su pr\u00f3ximo disco, que seguramente se edite antes del inicio de su gira.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/jSNMYNpxXIo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La promotora Madness Live! Productions ha confirmado que la banda sueca Spiritual Beggars dar\u00e1 tres conciertos en Espa\u00f1a a finales &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/spiritual-beggars-pasaran-de-gira-por-espana-en-abril\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11421,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La promotora Madness Live! Productions ha confirmado que la banda sueca Spiritual Beggars dar\u00e1 tres conciertos en Espa\u00f1a a finales del mes de abril, que\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/spiritual-beggars-pasaran-de-gira-por-espana-en-abril\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Spiritual Beggars pasar\u00e1n de gira por Espa\u00f1a en abril | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La promotora Madness Live! Productions ha confirmado que la banda sueca Spiritual Beggars dar\u00e1 tres conciertos en Espa\u00f1a a finales del mes de abril, que\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/spiritual-beggars-pasaran-de-gira-por-espana-en-abril\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-20T17:59:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SpiritualBeggars.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"358\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/spiritual-beggars-pasaran-de-gira-por-espana-en-abril\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SpiritualBeggars.jpg\",\"width\":940,\"height\":358},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/spiritual-beggars-pasaran-de-gira-por-espana-en-abril\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/spiritual-beggars-pasaran-de-gira-por-espana-en-abril\/\",\"name\":\"Spiritual Beggars pasar\\u00e1n de gira por Espa\\u00f1a en abril | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/spiritual-beggars-pasaran-de-gira-por-espana-en-abril\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-20T17:59:15+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La promotora Madness Live! Productions ha confirmado que la banda sueca Spiritual Beggars dar\\u00e1 tres conciertos en Espa\\u00f1a a finales del mes de abril, que\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/spiritual-beggars-pasaran-de-gira-por-espana-en-abril\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11419"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11419"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11419\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11421"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11419"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11419"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11419"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}