{"id":11429,"date":"2013-01-22T12:32:29","date_gmt":"2013-01-22T10:32:29","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11429"},"modified":"2013-11-11T12:48:41","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:41","slug":"gilead-media-anuncia-nuevos-trabajos-de-ash-borer-y-fell-voices","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gilead-media-anuncia-nuevos-trabajos-de-ash-borer-y-fell-voices\/","title":{"rendered":"Gilead Media anuncia nuevos trabajos de Ash Borer y Fell Voices"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/FellVoices.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11431\" alt=\"FellVoices\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/FellVoices.jpg\" width=\"940\" height=\"940\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/FellVoices.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/FellVoices-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/FellVoices-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/FellVoices-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/FellVoices-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/FellVoices-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/AshBorer.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-11430\" alt=\"AshBorer\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/AshBorer.jpg\" width=\"490\" height=\"168\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/AshBorer.jpg 700w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/AshBorer-300x102.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/AshBorer-280x96.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/AshBorer-75x25.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 490px) 100vw, 490px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si ya editaron conjuntamente un split a principios de 2011, ahora, como resultado de tour cojunto por Europa en marzo y abril, las bandas de black-metal <strong>Ash Borer<\/strong> y <strong>Fell Voices<\/strong> lanzar\u00e1n nuevo material, en ambos casos, con grabaciones del directo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El nuevo disco de <strong>Fell Voices<\/strong> se titular\u00e1 <strong><em>Regnum Saturni<\/em> <\/strong>y estar\u00e1 compuesto por 2 elep\u00e9s (60 minutos), y estar\u00e1 co-editado por Gilead Media y Analog Worship. El disco est\u00e1 grabado en cinta y se prev\u00e9 una tirada de copias de 1000 unidades.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte,<strong> Ash Borer<\/strong> \u2014de los cuales ya os hablamos <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2012\/09\/12\/ash-borer-cold-of-ages-2012\/\">aqu\u00ed<\/a> con <em><strong>Cold of Ages<\/strong><\/em>, uno de los mejores discos de 2012 seg\u00fan SBS\u2014 editar\u00e1 el disco \u00fanicamente en formato vinilo 12\u00bb cuyo t\u00edtulo ser\u00e1 <strong><em>Bloodlands<\/em><\/strong>. Como se indicaba anteriormente la instrumentaci\u00f3n est\u00e1 grabada en vivo sobre una cinta de 1\/2\u00bb, lo que seg\u00fan la discogr\u00e1fica consigue un sonido m\u00e1s crudo si cabe que los anteriores trabajos del grupo. Su duraci\u00f3n ser\u00e1 de 35 minutos y la tirada de copias ser\u00e1 1000 unidades.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Si ya editaron conjuntamente un split a principios de 2011, ahora, como resultado de tour cojunto por Europa en marzo &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gilead-media-anuncia-nuevos-trabajos-de-ash-borer-y-fell-voices\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11431,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Si ya editaron conjuntamente un split a principios de 2011, ahora, como resultado de tour cojunto por Europa en marzo y abril, las bandas de black-metal\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gilead-media-anuncia-nuevos-trabajos-de-ash-borer-y-fell-voices\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gilead Media anuncia nuevos trabajos de Ash Borer y Fell Voices | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Si ya editaron conjuntamente un split a principios de 2011, ahora, como resultado de tour cojunto por Europa en marzo y abril, las bandas de black-metal\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gilead-media-anuncia-nuevos-trabajos-de-ash-borer-y-fell-voices\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-22T10:32:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/FellVoices.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"940\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gilead-media-anuncia-nuevos-trabajos-de-ash-borer-y-fell-voices\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/FellVoices.jpg\",\"width\":940,\"height\":940},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gilead-media-anuncia-nuevos-trabajos-de-ash-borer-y-fell-voices\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gilead-media-anuncia-nuevos-trabajos-de-ash-borer-y-fell-voices\/\",\"name\":\"Gilead Media anuncia nuevos trabajos de Ash Borer y Fell Voices | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gilead-media-anuncia-nuevos-trabajos-de-ash-borer-y-fell-voices\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-22T10:32:29+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Si ya editaron conjuntamente un split a principios de 2011, ahora, como resultado de tour cojunto por Europa en marzo y abril, las bandas de black-metal\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gilead-media-anuncia-nuevos-trabajos-de-ash-borer-y-fell-voices\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11429"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11429"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11429\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11431"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11429"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11429"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11429"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}