{"id":11446,"date":"2013-01-23T14:14:01","date_gmt":"2013-01-23T12:14:01","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11446"},"modified":"2013-11-11T12:48:40","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:40","slug":"lisabo-tocaran-en-madrid-el-23-de-marzo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lisabo-tocaran-en-madrid-el-23-de-marzo\/","title":{"rendered":"Lisab\u00f6 tocar\u00e1n en Madrid el 23 de Marzo"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/01\/23\/lisabo-tocaran-en-madrid-el-23-de-marzo\/lisabo3\/\" rel=\"attachment wp-att-11448\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11448\" alt=\"lisabo3\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/lisabo3.jpg\" width=\"2000\" height=\"1500\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/lisabo3.jpg 2000w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/lisabo3-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/lisabo3-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/lisabo3-940x705.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/lisabo3-280x210.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/lisabo3-75x56.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 2000px) 100vw, 2000px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/01\/23\/lisabo-tocaran-en-madrid-el-23-de-marzo\/attachment\/5250466\/\" rel=\"attachment wp-att-11447\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11447\" alt=\"5250466\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/5250466.png\" width=\"500\" height=\"375\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/5250466.png 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/5250466-300x225.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/5250466-280x210.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/5250466-75x56.png 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Lisab\u00f6<\/strong>, una de las bandas espa\u00f1oles con un directo m\u00e1s brutal, presentar\u00e1n su \u00faltimo \u00e1lbum <strong><a title=\"Animalia lotsatuen putzua\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2011\/12\/26\/lisabo-animalia-lotsatuen-putzua-2011\/\">Animalia Lotsatuen Putzua<\/a> <\/strong>en la sala Moby Dick de Madrid el 23 de Marzo. Los vascos ya ten\u00edan otra fecha programada para participar en el <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2012\/10\/24\/el-nuevo-aloud-music-festival-anuncia-a-sus-primeros-grupos\/\">Aloud Music Festival<\/a>, tambien en febrero. El grupo vendr\u00e1 acompa\u00f1ado de <strong>Joseba Irazoki<\/strong>, un m\u00fasico de \u00a0que explora desde sonidos experimentales hasta el folk.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">LISAB\u00d6 + JOSEBA IRAZOKI<br \/>\nS\u00e1bado 23 de Marzo<br \/>\nMoby Dick Club, Madrid<br \/>\napertura de puertas: 21.00h<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">entradas a la venta en\u00a0<a href=\"http:\/\/giradiscos.ticketea.com\/\" rel=\"nofollow\">http:\/\/giradiscos.ticketea.com<\/a><br \/>\nPRIMERAS 30 ENTRADAS A SOLO 10 EUROS<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/xSfj4CbHlS4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/gjFv5rIuqi4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<p style=\"text-align: center;\">\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lisab\u00f6, una de las bandas espa\u00f1oles con un directo m\u00e1s brutal, presentar\u00e1n su \u00faltimo \u00e1lbum Animalia Lotsatuen Putzua en la &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lisabo-tocaran-en-madrid-el-23-de-marzo\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":30,"featured_media":11448,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Lisab\u00f6, una de las bandas espa\u00f1oles con un directo m\u00e1s brutal, presentar\u00e1n su \u00faltimo \u00e1lbum Animalia Lotsatuen Putzua en la sala Moby Dick de Madrid el 23\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lisabo-tocaran-en-madrid-el-23-de-marzo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lisab\u00f6 tocar\u00e1n en Madrid el 23 de Marzo | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Lisab\u00f6, una de las bandas espa\u00f1oles con un directo m\u00e1s brutal, presentar\u00e1n su \u00faltimo \u00e1lbum Animalia Lotsatuen Putzua en la sala Moby Dick de Madrid el 23\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lisabo-tocaran-en-madrid-el-23-de-marzo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-23T12:14:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/lisabo3.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1500\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@SuicideBySanti\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lisabo-tocaran-en-madrid-el-23-de-marzo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/lisabo3.jpg\",\"width\":2000,\"height\":1500},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lisabo-tocaran-en-madrid-el-23-de-marzo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lisabo-tocaran-en-madrid-el-23-de-marzo\/\",\"name\":\"Lisab\\u00f6 tocar\\u00e1n en Madrid el 23 de Marzo | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lisabo-tocaran-en-madrid-el-23-de-marzo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-23T12:14:01+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/045c2536228f465a76358d8ba44d6782\"},\"description\":\"Lisab\\u00f6, una de las bandas espa\\u00f1oles con un directo m\\u00e1s brutal, presentar\\u00e1n su \\u00faltimo \\u00e1lbum Animalia Lotsatuen Putzua en la sala Moby Dick de Madrid el 23\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lisabo-tocaran-en-madrid-el-23-de-marzo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/045c2536228f465a76358d8ba44d6782\",\"name\":\"S-----G\",\"description\":\"Maestro en el arte del eclecticismo, recolecta los mejores frutos de la m\\u00fasica alternativa para serv\\u00edrnoslo fresco y con lacito. Desde sonidos de vanguardia, hasta el rock m\\u00e1s tradicional y el blues m\\u00e1s a\\u00f1ejo, pasando por la psicodelia, el indie, el progresivo, el folk y el minimalismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/SuicideBySanti\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11446"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/30"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11446"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11446\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11448"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11446"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11446"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11446"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}