{"id":11440,"date":"2013-01-22T20:11:14","date_gmt":"2013-01-22T18:11:14","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11440"},"modified":"2013-11-11T12:48:40","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:40","slug":"kvelertak-nos-dejan-un-primer-adelanto-de-su-proximo-disco","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kvelertak-nos-dejan-un-primer-adelanto-de-su-proximo-disco\/","title":{"rendered":"Kvelertak nos dejan un primer adelanto de su pr\u00f3ximo disco"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Kvelertak.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11441\" alt=\"kvelertak band\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Kvelertak.jpg\" width=\"940\" height=\"379\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Kvelertak.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Kvelertak-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Kvelertak-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Kvelertak-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/kvelertak500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11442\" alt=\"kvelertak band\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/kvelertak500.jpg\" width=\"500\" height=\"281\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/kvelertak500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/kvelertak500-300x168.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/kvelertak500-280x157.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/kvelertak500-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda noruega ha fijado<em><strong> Meir<\/strong> <\/em>como t\u00edtulo de su pr\u00f3ximo disco de estudio, el cual saldr\u00e1 a la venta en marzo de este a\u00f1o. El disco fue grabado a finales de verano en los Godcity Studios de Salem (Massachusetts) con el productor Kurt Ballou (Converge). Ya podemos escuchar un primer adelanto, el tema <em>Bruanne Bren<\/em>, un tema rockero sin tanto componente black-metalero como ten\u00edan muchas canciones de su primer disco.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pl7ykldswwM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pl7ykldswwM<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">El tracklist del \u00e1lbum es el siguiente:<br \/>\n<em>01. \u00c5penbaring<\/em><br \/>\n<em> 02. Spring Fra Livet<\/em><br \/>\n<em> 03. Trepan<\/em><br \/>\n<em> 04. Bruane Brenn<\/em><br \/>\n<em> 05. Evig Vandrar<\/em><br \/>\n<em> 06. Snilepisk<\/em><br \/>\n<em> 07. M\u00e5nelyst<\/em><br \/>\n<em> 08. Nekrokosmos<\/em><br \/>\n<em> 09. Undertro<\/em><br \/>\n<em> 10. Tordenbrak<\/em><br \/>\n<em> 11. Kvelertak<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La banda noruega ha fijado Meir como t\u00edtulo de su pr\u00f3ximo disco de estudio, el cual saldr\u00e1 a la venta &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kvelertak-nos-dejan-un-primer-adelanto-de-su-proximo-disco\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11441,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La banda noruega ha fijado Meir como t\u00edtulo de su pr\u00f3ximo disco de estudio, el cual saldr\u00e1 a la venta en marzo de este a\u00f1o. El disco fue grabado a finales\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kvelertak-nos-dejan-un-primer-adelanto-de-su-proximo-disco\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Kvelertak nos dejan un primer adelanto de su pr\u00f3ximo disco | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La banda noruega ha fijado Meir como t\u00edtulo de su pr\u00f3ximo disco de estudio, el cual saldr\u00e1 a la venta en marzo de este a\u00f1o. El disco fue grabado a finales\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kvelertak-nos-dejan-un-primer-adelanto-de-su-proximo-disco\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-22T18:11:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Kvelertak.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"379\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kvelertak-nos-dejan-un-primer-adelanto-de-su-proximo-disco\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Kvelertak.jpg\",\"width\":940,\"height\":379},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kvelertak-nos-dejan-un-primer-adelanto-de-su-proximo-disco\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kvelertak-nos-dejan-un-primer-adelanto-de-su-proximo-disco\/\",\"name\":\"Kvelertak nos dejan un primer adelanto de su pr\\u00f3ximo disco | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kvelertak-nos-dejan-un-primer-adelanto-de-su-proximo-disco\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-22T18:11:14+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La banda noruega ha fijado Meir como t\\u00edtulo de su pr\\u00f3ximo disco de estudio, el cual saldr\\u00e1 a la venta en marzo de este a\\u00f1o. El disco fue grabado a finales\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kvelertak-nos-dejan-un-primer-adelanto-de-su-proximo-disco\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11440"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11440"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11440\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11441"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11440"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11440"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11440"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}