{"id":11465,"date":"2013-01-24T20:45:51","date_gmt":"2013-01-24T18:45:51","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11465"},"modified":"2013-11-11T12:48:38","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:38","slug":"adios-the-mars-volta-se-nos-acabo-el-amor-de-tanto-usarlo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adios-the-mars-volta-se-nos-acabo-el-amor-de-tanto-usarlo\/","title":{"rendered":"Adi\u00f3s The Mars Volta: se nos acab\u00f3 el amor de tanto usarlo"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/TMV.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11467\" alt=\"TMV\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/TMV.jpg\" width=\"940\" height=\"826\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/TMV.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/TMV-300x263.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/TMV-280x246.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/TMV-75x65.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/TMV500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11468\" alt=\"TMV500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/TMV500.jpg\" width=\"500\" height=\"439\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/TMV500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/TMV500-300x263.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/TMV500-280x245.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/TMV500-75x65.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La disoluci\u00f3n de <strong>The Mars Volta<\/strong> ha sido anunciada por el propio vocalista <strong>Cedric Bixler-Zavala<\/strong> desde su propia cuenta de twitter en la que comentaba \u00abpor desgracia se acab\u00f3\u00bb y continuaba \u00abya no soy miembro de la banda\u00bb o que \u00abdecir que es un hiato ser\u00eda un insulto a los fans\u00bb. V\u00eda <a href=\"http:\/\/www.theprp.com\/2013\/01\/23\/news\/cedric-bixler-zavala-i-no-longer-am-a-member-of-mars-volta\/\">Therpr<\/a> pod\u00e9is ver una recopilaci\u00f3n de twits de Cedric sobre lo sucedido, de los cuales podemos adjuntar algunos traducidos cortes\u00eda de portALTERNATIVO:<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Gracias a todos vostros fans de VOLTA, os merec\u00e9is mucho m\u00e1s especialmente despu\u00e9s de la manera en que hab\u00e9is echado ra\u00edces por nosotros con este \u00e1lbum. Me esforc\u00e9 al m\u00e1ximo por hacer que siguiera pero en su lugar tenemos a Bosnian Rainbows. No puedo quedarme aqu\u00ed fingiendo. Ya no soy miembro de The Mars Volta- Sinceramente os agradezco a todos por comprar nuestros discos y venir a nuestros conciertos. Fue una pasada tocar frente de vosotros. Nunca lo podr\u00edamos haber hecho sin vosotros. Mi sue\u00f1o era llegar al punto de que volvieran Jon Theodor e Ikey Owens pero, tristemente, ha terminado.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Millones de gracias por importaros nuestra banda.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Que conste que me esforc\u00e9 al m\u00e1ximo por hacer una gira a gran escala por Nortemam\u00e9rica para \u2018Noctourniquet\u2019 pero Omar no quiso. Supongo que un par\u00e9ntesis de Mars Volta significa empezar otra banda e ignorar todo el apoyo que nuestros fans nos han dado. He hecho todo lo que he podido. Todo lo que puedo hacer es seguir adelante con mi m\u00fasica y ser feliz que Mars Volta haya terminado. Qu\u00e9 bien lo pasamos, maldita sea. Gracias de nuevo.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Me siento culpable por no decir realmente la verdad porque un par\u00e9ntesis es un insulto a los fans. Para todos los fans de todo el mundo, gracias por importaros. \u00a1Sois los jefes! No creo vuelva a o\u00edr algo as\u00ed. Mi disco ver\u00e1 la luz pronto y estoy emocionado porque no suena nada parecido a mis previos logros.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>No bromeo con nada de esto, os lo debo a vosotros, a todos los fans, sed serios con esto.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Gracias a todos los antiguos miembros que ayudaron a Volta. \u00a1Pasamos como un cometa y dejamos nuestra marca!<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Si alguna vez me veis en persona y quer\u00e9is saber porqu\u00e9, os contar\u00e9 mi historia.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Simplemente alegraos de que pasara y recordad toda la oposici\u00f3n con que nos encontramos al empezar una nueva banda all\u00e1 por 2001.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Y para que conste, sigo enamorado con ATDI. La prueba es fue MI actuaci\u00f3n. Nunca me subir\u00eda al escenario si mi coraz\u00f3n no estuviera ah\u00ed. He cancelado conciertos sabiendo que mi coraz\u00f3n no estaba completamente ah\u00ed en un determinado momento. \u00bfPor qu\u00e9? Porque es un insulto al p\u00fablico.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Dejo claro que no estoy cabreado, simplemente quer\u00eda ser sincero con vosotros que me hab\u00e9is permitido vivir haciendo m\u00fasica. \u00bfSe supone que debo ser una esposa progresiva a la que le parece bien que su compa\u00f1ero vaya follando con otras bandas? Le debemos a los fans salir de gira.<\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Entre a las declaraciones v\u00eda twitter se hace referencia a <strong>Bosnian Rainbows<\/strong>, la nueva formaci\u00f3n de Omar Rodr\u00edguez-L\u00f3pez que publicar\u00e1 su debut pr\u00f3ximamente, as\u00ed como a la gran motivaci\u00f3n que siempre ha tenido Cedric cada vez que se ha subido al escenario en el \u00faltimo a\u00f1o con su banda madre, <strong>At The Drive-In<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Algunas de las razones que se esgrimen en cuanto a esta pre-anunciada separaci\u00f3n (ya se rumoreaba desde hace tiempo) es la posible dispersi\u00f3n de su compa\u00f1ero de proyecto Omar Rodr\u00edguez-L\u00f3pez, el cual ha lanzado 8 trabajos solo en el pasado a\u00f1o, y su desacuerdo en cuanto a la decisi\u00f3n de no salir de gira para presentar su \u00faltimo \u00e1lbum <em><strong>Noctourniquet<\/strong><\/em>, el cual ya rese\u00f1amos <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2012\/03\/19\/the-mars-volta-noctourniquet-2012\/\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La disoluci\u00f3n de The Mars Volta ha sido anunciada por el propio vocalista Cedric Bixler-Zavala desde su propia cuenta de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adios-the-mars-volta-se-nos-acabo-el-amor-de-tanto-usarlo\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11467,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La disoluci\u00f3n de The Mars Volta ha sido anunciada por el propio vocalista Cedric Bixler-Zavala desde su propia cuenta de twitter en la que comentaba &quot;por\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adios-the-mars-volta-se-nos-acabo-el-amor-de-tanto-usarlo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Adi\u00f3s The Mars Volta: se nos acab\u00f3 el amor de tanto usarlo | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La disoluci\u00f3n de The Mars Volta ha sido anunciada por el propio vocalista Cedric Bixler-Zavala desde su propia cuenta de twitter en la que comentaba &quot;por\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adios-the-mars-volta-se-nos-acabo-el-amor-de-tanto-usarlo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-24T18:45:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/TMV.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"826\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adios-the-mars-volta-se-nos-acabo-el-amor-de-tanto-usarlo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/TMV.jpg\",\"width\":940,\"height\":826},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adios-the-mars-volta-se-nos-acabo-el-amor-de-tanto-usarlo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adios-the-mars-volta-se-nos-acabo-el-amor-de-tanto-usarlo\/\",\"name\":\"Adi\\u00f3s The Mars Volta: se nos acab\\u00f3 el amor de tanto usarlo | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adios-the-mars-volta-se-nos-acabo-el-amor-de-tanto-usarlo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-24T18:45:51+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La disoluci\\u00f3n de The Mars Volta ha sido anunciada por el propio vocalista Cedric Bixler-Zavala desde su propia cuenta de twitter en la que comentaba \\\"por\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adios-the-mars-volta-se-nos-acabo-el-amor-de-tanto-usarlo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11465"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11465"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11465\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11467"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11465"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11465"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11465"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}