{"id":11476,"date":"2013-01-25T14:57:48","date_gmt":"2013-01-25T12:57:48","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11476"},"modified":"2013-11-11T12:48:38","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:38","slug":"azkena-rock-festival-2013-confirma-una-primera-tanda-smashing-pumpkins-black-crowes-y-modest-mouse","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-festival-2013-confirma-una-primera-tanda-smashing-pumpkins-black-crowes-y-modest-mouse\/","title":{"rendered":"Azkena Rock Festival 2013 confirma una primera tanda: Smashing Pumpkins, Black Crowes y Modest Mouse"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/arf940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10812\" alt=\"arf940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/arf940.jpg\" width=\"940\" height=\"625\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/arf940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/arf940-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/arf940-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/arf940-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ARF.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10811\" alt=\"ARF\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ARF.jpg\" width=\"500\" height=\"331\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ARF.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ARF-300x198.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ARF-280x185.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ARF-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por fin el festival <strong>Azkena Rock 2013<\/strong> ha desvelado una primera tanda de artistas que actuar\u00e1n en el festival. Por un lado tendremos a <strong>The Smashing Pumpkins<\/strong>, con su reciente formaci\u00f3n en la que todos los miembros son nuevos a excepci\u00f3n de su cabeza pensante, Billy Corgan.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por otro lado tenemos a los rockeros <strong>The Black Crowes<\/strong> quienes recientemenete anunciaban una gira mundial \u2018Lay Down With Number 13\u2019, que pasar\u00e1 por ciudades brit\u00e1nicas y estadounidenses. La segunda parte de este tour arrancar\u00e1 el 17 de mayo y pasar\u00e1 por Azkena Rock Festival. El grupo tiene tambi\u00e9n en proyecto lanzar un disco en directo, <em><strong>Wiser For The Time<\/strong><\/em>, un doble vinilo con 26 \u00e9xitos (15 ac\u00fasticas y 11 el\u00e9ctricas) grabados en las cinco actuaciones consecutivas que la banda, con entradas agotadas en todas ellas, ofreci\u00f3 en Nueva York en oto\u00f1o de 2010.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Otro interesante grupo que actuar\u00e1 ser\u00e1 <strong>Modest Mouse<\/strong>, tambi\u00e9n veteranos (llevan desde 1993) y su indie-rock con tintes progresivos, que tan dif\u00edciles son para dejarse caer por Espa\u00f1a.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los amantes del rock m\u00e1s cl\u00e1sico tambi\u00e9n disfrutar\u00e1n con los texanos <strong>The Sword<\/strong>, que el a\u00f1o pasado editaron su disco <em><strong>Apocryphon<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Completan la lista de incorporaciones <strong>Gov\u2019t Mule<\/strong> (jam-band liderada por Warren Haynes, guitarrista de la Allman Brothers Band; tercera visita al Azkena Rock); <strong>Rocket From The Crypt<\/strong> (rock and roll con tintes punk y rockabilly en activo desde comienzos de los 90, regresando despu\u00e9s de siete a\u00f1os de silencio), <strong>Alberta Cross<\/strong> (d\u00fao sueco-londinense afincado en NY que experimenta con el rock, el folk, el blues y el pop) y los murcianos <strong>M-Clan<\/strong> presentando su nuevo disco <em><strong>Arenas Movedizas<\/strong><\/em>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por fin el festival Azkena Rock 2013 ha desvelado una primera tanda de artistas que actuar\u00e1n en el festival. Por &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-festival-2013-confirma-una-primera-tanda-smashing-pumpkins-black-crowes-y-modest-mouse\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10812,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Por fin el festival Azkena Rock 2013 ha desvelado una primera tanda de artistas que actuar\u00e1n en el festival. Por un lado tendremos a The Smashing\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-festival-2013-confirma-una-primera-tanda-smashing-pumpkins-black-crowes-y-modest-mouse\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Azkena Rock Festival 2013 confirma una primera tanda: Smashing Pumpkins, Black Crowes y Modest Mouse | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Por fin el festival Azkena Rock 2013 ha desvelado una primera tanda de artistas que actuar\u00e1n en el festival. Por un lado tendremos a The Smashing\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-festival-2013-confirma-una-primera-tanda-smashing-pumpkins-black-crowes-y-modest-mouse\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-25T12:57:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/arf940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"625\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-festival-2013-confirma-una-primera-tanda-smashing-pumpkins-black-crowes-y-modest-mouse\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/arf940.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"625\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-festival-2013-confirma-una-primera-tanda-smashing-pumpkins-black-crowes-y-modest-mouse\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-festival-2013-confirma-una-primera-tanda-smashing-pumpkins-black-crowes-y-modest-mouse\/\",\"name\":\"Azkena Rock Festival 2013 confirma una primera tanda: Smashing Pumpkins, Black Crowes y Modest Mouse | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-festival-2013-confirma-una-primera-tanda-smashing-pumpkins-black-crowes-y-modest-mouse\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-25T12:57:48+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Por fin el festival Azkena Rock 2013 ha desvelado una primera tanda de artistas que actuar\\u00e1n en el festival. Por un lado tendremos a The Smashing\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-festival-2013-confirma-una-primera-tanda-smashing-pumpkins-black-crowes-y-modest-mouse\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11476"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11476"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11476\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10812"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11476"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11476"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11476"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}