{"id":11472,"date":"2013-01-25T14:24:41","date_gmt":"2013-01-25T12:24:41","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11472"},"modified":"2013-11-11T12:48:38","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:38","slug":"novedades-de-sigur-ros-grabando-sin-su-teclista-y-trailer-para-poner-dientes-largos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/novedades-de-sigur-ros-grabando-sin-su-teclista-y-trailer-para-poner-dientes-largos\/","title":{"rendered":"Novedades de Sigur R\u00f3s: grabando sin su teclista y trailer para poner dientes largos"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11474\" alt=\"SigurRos\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos.jpg\" width=\"940\" height=\"477\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos-300x152.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos-280x142.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos-75x38.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11473\" alt=\"SigurRos500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos500.jpg\" width=\"500\" height=\"253\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos500-300x151.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos500-280x141.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos500-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo island\u00e9s ya est\u00e1 trabajando en la continuaci\u00f3n de <em><strong>Valtari<\/strong><\/em>. El grupo, a trav\u00e9s de una conferencia web con sus fans por medio de la <a href=\"http:\/\/www.reddit.com\/r\/IAmA\/comments\/177fzp\/iam_sigur_r%C3%B3s_an_icelandic_band_consisting_of\/\">Reddit AMA<\/a>, ha confirmado que se encuentra trabajando en un nuevo \u00e1lbum, si bien todav\u00eda no tiene t\u00edtulo ni fecha de publicaci\u00f3n, aunque han confirmado que se publicar\u00e1 en 2013.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento podemos ver un tr\u00e1iler de una futurible canci\u00f3n que aparecer\u00e1 en el disco y que deja un regustro muy industrial. Este cambio de sonido ha sido confirmado por el grupo que ha declarado que el estilo ser\u00e1 \u00abm\u00e1s agresivo\u00bb. Aqu\u00ed pod\u00e9is escuchar el extracto del tema:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe src=\"https:\/\/player.vimeo.com\/video\/57921080\" width=\"1140\" height=\"641\" frameborder=\"0\" title=\"#sr7 2013\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por otra parte, en la p\u00e1gina web de <strong>Sigur R\u00f3s<\/strong> pod\u00e9is encontrar una versi\u00f3n de estudio del tema <em>Brennisteinn<\/em>, un tema que ya pudimos escuchar en directo grabado en Reikiavik.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Otra de las noticias que conciernen al grupo es que ya no cuentan con su antiguo teclista (y miembro fundador del grupo) Kjartan Sveinsson. De momento la banda no ha hecho declaraciones al respecto ni ha aclarado si plantean introducir a alg\u00fan nuevo miembro al grupo para sustituirle y solo han comentado que Kjartan hab\u00eda afirmado que\u00a0 <em>\u00abhab\u00eda pasado la mitad de su vida en la banda y que era momento de hacer algo diferente\u00bb.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En cuanto a los proyectos futuros del grupo, adem\u00e1s de la publicaci\u00f3n de su octavo disco de estudio est\u00e1 el comienzo de una <strong>gira internacional que les har\u00e1 pasar por Espa\u00f1a y Portugal<\/strong>, m\u00e1s concretamente en Oporto (13\/02\/13) , Lisboa (14\/02\/13) y 16 de febrero den la salta Saint Jordi Club de Barcelona. La gira continuar\u00e1 por otros pa\u00edses europeos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Otros de los proyectos de <strong>Sigur R\u00f3s<\/strong> es la <strong>edici\u00f3n de un nuevo DVD<\/strong> que recopilar\u00e1 todos los videos grabados para su <em><strong>Valtari Mystery Film Experiment<\/strong><\/em>, que puso im\u00e1genes a todos los temas de su anterior disco, y que goza de un total de 16 videos, a cada cual m\u00e1s espectacular. El DVD estar\u00e1 disponible el 5 de febrero en formato digital y el 5 de marzo en formato f\u00edsico a trav\u00e9s de XL Recordings.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El grupo island\u00e9s ya est\u00e1 trabajando en la continuaci\u00f3n de Valtari. El grupo, a trav\u00e9s de una conferencia web con &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/novedades-de-sigur-ros-grabando-sin-su-teclista-y-trailer-para-poner-dientes-largos\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11474,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El grupo island\u00e9s ya est\u00e1 trabajando en la continuaci\u00f3n de Valtari. El grupo, a trav\u00e9s de una conferencia web con sus fans por medio de la Reddit AMA, ha\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/novedades-de-sigur-ros-grabando-sin-su-teclista-y-trailer-para-poner-dientes-largos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Novedades de Sigur R\u00f3s: grabando sin su teclista y trailer para poner dientes largos | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El grupo island\u00e9s ya est\u00e1 trabajando en la continuaci\u00f3n de Valtari. El grupo, a trav\u00e9s de una conferencia web con sus fans por medio de la Reddit AMA, ha\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/novedades-de-sigur-ros-grabando-sin-su-teclista-y-trailer-para-poner-dientes-largos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-25T12:24:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"477\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/novedades-de-sigur-ros-grabando-sin-su-teclista-y-trailer-para-poner-dientes-largos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos.jpg\",\"width\":940,\"height\":477},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/novedades-de-sigur-ros-grabando-sin-su-teclista-y-trailer-para-poner-dientes-largos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/novedades-de-sigur-ros-grabando-sin-su-teclista-y-trailer-para-poner-dientes-largos\/\",\"name\":\"Novedades de Sigur R\\u00f3s: grabando sin su teclista y trailer para poner dientes largos | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/novedades-de-sigur-ros-grabando-sin-su-teclista-y-trailer-para-poner-dientes-largos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-25T12:24:41+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El grupo island\\u00e9s ya est\\u00e1 trabajando en la continuaci\\u00f3n de Valtari. El grupo, a trav\\u00e9s de una conferencia web con sus fans por medio de la Reddit AMA, ha\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/novedades-de-sigur-ros-grabando-sin-su-teclista-y-trailer-para-poner-dientes-largos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11472"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11472"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11472\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11474"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11472"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11472"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11472"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}