{"id":11482,"date":"2013-01-25T15:17:22","date_gmt":"2013-01-25T13:17:22","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11482"},"modified":"2013-11-11T12:48:37","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:37","slug":"gojira-confirma-3-fechas-en-espana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gojira-confirma-3-fechas-en-espana\/","title":{"rendered":"Gojira confirma 4 fechas en Espa\u00f1a"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/gojira.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10091\" alt=\"gojira\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/gojira.jpg\" width=\"940\" height=\"340\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/gojira.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/gojira-300x108.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/gojira-280x101.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/gojira-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Gojira-Tour.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-11483\" alt=\"Gojira-Tour\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Gojira-Tour.jpg\" width=\"470\" height=\"672\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Gojira-Tour.jpg 672w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Gojira-Tour-210x300.jpg 210w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Gojira-Tour-280x400.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Gojira-Tour-75x107.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 470px) 100vw, 470px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda francesa de metal <strong>Gojira<\/strong>, que actualmente se encuentra girando por Europa y el a\u00f1o pasaron editaron <em><strong>L&#8217;Enfant Sauvage<\/strong><\/em>, ha confirmado 4 fechas en Espa\u00f1a, los pr\u00f3ximos 28, 29 y 30 de abril.<\/p>\n<ul>\n<li>28-04-13 Sala Arena,\u00a0Madrid (Apertura de puertas: 20 horas)<\/li>\n<li>29-04-13\u00a0Sala Razzmatazz 2,\u00a0Barcelona (Apertura de puertas: 20 horas)<\/li>\n<li>30-04-13\u00a0Kafe Antzokia,\u00a0Bilbao (Apertura de puertas: 21:30 horas)<\/li>\n<li>01-05-13 Sala Rock City, Alm\u00e0ssera (Valencia)<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">A los franceses les acompa\u00f1ar\u00e1n como teloneros su compatriotas <strong>Hypon5e<\/strong>, banda que realiza un metal corte experimental, y los suizos <strong>Kruger<\/strong> que comparten sello con los mismos Gojira.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las entradas est\u00e1n a la venta en la red Ticketmaster y en la web de Last Tour International por 20 \u20ac (+ gastos de distribuci\u00f3n), as\u00ed como, adem\u00e1s, la web y la taquilla del Kafe Antzokia en el caso de la fecha de Bilbao. En taquilla subir\u00e1n a 25 \u20ac.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La banda francesa de metal Gojira, que actualmente se encuentra girando por Europa y el a\u00f1o pasaron editaron L&#8217;Enfant Sauvage, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gojira-confirma-3-fechas-en-espana\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10091,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La banda francesa de metal Gojira, que actualmente se encuentra girando por Europa y el a\u00f1o pasaron editaron L&#039;Enfant Sauvage, ha confirmado 4 fechas en\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gojira-confirma-3-fechas-en-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gojira confirma 4 fechas en Espa\u00f1a | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La banda francesa de metal Gojira, que actualmente se encuentra girando por Europa y el a\u00f1o pasaron editaron L&#039;Enfant Sauvage, ha confirmado 4 fechas en\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gojira-confirma-3-fechas-en-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-25T13:17:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/gojira.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"340\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gojira-confirma-3-fechas-en-espana\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/gojira.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"340\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gojira-confirma-3-fechas-en-espana\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gojira-confirma-3-fechas-en-espana\/\",\"name\":\"Gojira confirma 4 fechas en Espa\\u00f1a | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gojira-confirma-3-fechas-en-espana\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-25T13:17:22+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La banda francesa de metal Gojira, que actualmente se encuentra girando por Europa y el a\\u00f1o pasaron editaron L'Enfant Sauvage, ha confirmado 4 fechas en\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gojira-confirma-3-fechas-en-espana\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11482"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11482"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11482\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10091"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11482"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11482"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11482"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}