{"id":11499,"date":"2013-01-28T10:56:16","date_gmt":"2013-01-28T08:56:16","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11499"},"modified":"2013-11-11T12:48:35","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:35","slug":"el-nuevo-disco-de-my-bloody-valentine-en-dos-o-tres-dias","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-nuevo-disco-de-my-bloody-valentine-en-dos-o-tres-dias\/","title":{"rendered":"El nuevo disco de My Bloody Valentine en \u201cdos o tres d\u00edas\u201d"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/MyBloodyValentine.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10194\" alt=\"MyBloodyValentine\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/MyBloodyValentine.jpg\" width=\"932\" height=\"422\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/MyBloodyValentine.jpg 932w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/MyBloodyValentine-300x135.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/MyBloodyValentine-280x126.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/MyBloodyValentine-75x33.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 932px) 100vw, 932px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/MyBloodyValentineSmall.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10193\" alt=\"MyBloodyValentineSmall\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/MyBloodyValentineSmall.jpg\" width=\"496\" height=\"345\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/MyBloodyValentineSmall.jpg 496w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/MyBloodyValentineSmall-300x208.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/MyBloodyValentineSmall-280x194.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/MyBloodyValentineSmall-75x52.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 496px) 100vw, 496px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de confirmarse como una de las actuaciones dentro de la edici\u00f3n del Primaversa Sound 2013, <strong>My Bloody Valentine<\/strong> han hecho declaraciones sobre su supuesto regreso discogr\u00e1fico, cuyo lanzamiento cual estaba previsto antes de que acabase 2012. Al parecer Kevin Shields, vocalista de la banda, anunci\u00f3 ayer, en una actuaci\u00f3n del grupo en la sala Electric Brixtones de Londres, que el disco estar\u00eda en dos o tres d\u00edas. Si llevamos esperando m\u00e1s de 21 a\u00f1os, desde su afamado <em><strong>Loveless<\/strong><\/em>, podremos esperar unos d\u00edas.<\/p>\n<p><iframe src=\"http:\/\/www.youtube.com\/embed\/ZIJf6Fdc-Gg\" height=\"315\" width=\"500\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante el concierto antes rese\u00f1ado, el grupo toc\u00f3 una canci\u00f3n nueva que podr\u00eda estar incluida en su pr\u00f3ximo disco, llevando por nombre en el setlist el de <em>Rough Song<\/em>.<\/p>\n<p><iframe src=\"http:\/\/www.youtube.com\/embed\/gpsCi-3bBA0\" height=\"420\" width=\"500\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de confirmarse como una de las actuaciones dentro de la edici\u00f3n del Primaversa Sound 2013, My Bloody Valentine han &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-nuevo-disco-de-my-bloody-valentine-en-dos-o-tres-dias\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":10194,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Despu\u00e9s de confirmarse como una de las actuaciones dentro de la edici\u00f3n del Primaversa Sound 2013, My Bloody Valentine han hecho declaraciones sobre su\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-nuevo-disco-de-my-bloody-valentine-en-dos-o-tres-dias\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El nuevo disco de My Bloody Valentine en \u201cdos o tres d\u00edas\u201d | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de confirmarse como una de las actuaciones dentro de la edici\u00f3n del Primaversa Sound 2013, My Bloody Valentine han hecho declaraciones sobre su\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-nuevo-disco-de-my-bloody-valentine-en-dos-o-tres-dias\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-28T08:56:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/MyBloodyValentine.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"932\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"422\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-nuevo-disco-de-my-bloody-valentine-en-dos-o-tres-dias\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/MyBloodyValentine.jpg\",\"width\":\"932\",\"height\":\"422\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-nuevo-disco-de-my-bloody-valentine-en-dos-o-tres-dias\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-nuevo-disco-de-my-bloody-valentine-en-dos-o-tres-dias\/\",\"name\":\"El nuevo disco de My Bloody Valentine en \\u201cdos o tres d\\u00edas\\u201d | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-nuevo-disco-de-my-bloody-valentine-en-dos-o-tres-dias\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-28T08:56:16+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Despu\\u00e9s de confirmarse como una de las actuaciones dentro de la edici\\u00f3n del Primaversa Sound 2013, My Bloody Valentine han hecho declaraciones sobre su\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-nuevo-disco-de-my-bloody-valentine-en-dos-o-tres-dias\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11499"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11499"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11499\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10194"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11499"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11499"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11499"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}