{"id":11509,"date":"2013-01-29T14:20:50","date_gmt":"2013-01-29T12:20:50","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11509"},"modified":"2013-11-11T12:48:34","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:34","slug":"black-falg-vuelven-con-disco-y-directo-en-resurection-fest-pero-dos-formaciones-distintas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-falg-vuelven-con-disco-y-directo-en-resurection-fest-pero-dos-formaciones-distintas\/","title":{"rendered":"Black Flag vuelven con disco y directo en Resurection Fest, pero&#8230; \u00bfdos formaciones distintas?"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackFlag940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11511\" alt=\"BlackFlag940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackFlag940.jpg\" width=\"940\" height=\"528\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackFlag940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackFlag940-300x168.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackFlag940-280x157.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackFlag940-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackFlag500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11510\" alt=\"BlackFlag500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackFlag500.jpg\" width=\"450\" height=\"484\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackFlag500.jpg 450w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackFlag500-278x300.jpg 278w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackFlag500-280x301.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackFlag500-75x80.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 450px) 100vw, 450px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hace unos d\u00edas conoc\u00edamos la noticia de la decisi\u00f3n de los padres del hardcore, <strong>Black Flag<\/strong>, de su reuni\u00f3n para tocar en directo en algunos festivales. Uno de esas actuaciones tendr\u00e1 lugar en el espa\u00f1ol <em><strong>Resurrection Fest<\/strong><\/em> en Viveiro. Otros festivales donde se podr\u00e1 ver a la m\u00edtica banda ser\u00e1 el festival alem\u00e1n Ruhrpott Rodeo (18 de mayo), el Heavy Fest brit\u00e1nico (4 de agosto) y el Muddy Roots Festival de Tennessee (31 de agosto).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los nuevos <strong>Black Flag<\/strong> contar\u00e1n con dos de sus miembros originales, es decir: Greg Ginn a la guitarra y Ron Reyes al micr\u00f3fono. Aunque inicialmente se confirm\u00f3 a Robo a la bater\u00eda, parecer ser que finalmente ser\u00e1 Gregory Moore quien se encargue de aporrearla. El puesto de bajista est\u00e1 te\u00f3ricamente asignado a Dale Nixon aunque ya sabemos que se trata de un pseud\u00f3nimo del propio Ginn, y todav\u00eda se espera que se confirme un bajista para el directo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por otro lado, bajo el nombre de <strong>Flag<\/strong>, Chuck Dukowski antiguo y original vocalista de la banda, su antiguo bajista Keith Morris y Bill Stevenson (qui\u00e9n ya toc\u00f3 con la banda a principios y mediados de los ochenta) han comenzado otra formaci\u00f3n en la que han reclutado al guitarrista de <strong>Descendents<\/strong>, Stephen Egerton, para realizar algunos conciertos, como el Punk Rock Bowling Festival de Las Vegas (24 a 27 de mayo).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La primera formaci\u00f3n rese\u00f1ada, la que llevar\u00e1 el nombre de <strong>Black Flag <\/strong>(al parecer se lo \u00abpidieron\u00bb primero), ha anunciado recientemente que est\u00e1n dando unos toques finales a un nuevo disco que tienen planeado lanzar en 2013 y que podr\u00edan presentar incluso en Resurrection Fest.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Otro antiguo miembro de la banda, <strong>Henry Rollins<\/strong> no estar\u00e1 involucrado en ninguno de los proyectos.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace unos d\u00edas conoc\u00edamos la noticia de la decisi\u00f3n de los padres del hardcore, Black Flag, de su reuni\u00f3n para &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-falg-vuelven-con-disco-y-directo-en-resurection-fest-pero-dos-formaciones-distintas\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11511,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Hace unos d\u00edas conoc\u00edamos la noticia de la decisi\u00f3n de los padres del hardcore, Black Flag, de su reuni\u00f3n para tocar en directo en algunos festivales. Uno\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-falg-vuelven-con-disco-y-directo-en-resurection-fest-pero-dos-formaciones-distintas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Black Flag nuevo disco y directo en Resurrection Fest, pero ...\u00bfdos formaciones distintas?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace unos d\u00edas conoc\u00edamos la noticia de la decisi\u00f3n de los padres del hardcore, Black Flag, de su reuni\u00f3n para tocar en directo en algunos festivales. Uno\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-falg-vuelven-con-disco-y-directo-en-resurection-fest-pero-dos-formaciones-distintas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-29T12:20:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackFlag940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"528\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-falg-vuelven-con-disco-y-directo-en-resurection-fest-pero-dos-formaciones-distintas\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BlackFlag940.jpg\",\"width\":940,\"height\":528},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-falg-vuelven-con-disco-y-directo-en-resurection-fest-pero-dos-formaciones-distintas\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-falg-vuelven-con-disco-y-directo-en-resurection-fest-pero-dos-formaciones-distintas\/\",\"name\":\"Black Flag nuevo disco y directo en Resurrection Fest, pero ...\\u00bfdos formaciones distintas?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-falg-vuelven-con-disco-y-directo-en-resurection-fest-pero-dos-formaciones-distintas\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-29T12:20:50+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Hace unos d\\u00edas conoc\\u00edamos la noticia de la decisi\\u00f3n de los padres del hardcore, Black Flag, de su reuni\\u00f3n para tocar en directo en algunos festivales. Uno\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-falg-vuelven-con-disco-y-directo-en-resurection-fest-pero-dos-formaciones-distintas\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11509"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11509"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11509\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11511"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11509"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11509"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11509"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}