{"id":11515,"date":"2013-01-29T20:56:01","date_gmt":"2013-01-29T18:56:01","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11515"},"modified":"2013-11-11T12:48:34","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:34","slug":"torche-se-pasaran-por-espana-en-julio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/torche-se-pasaran-por-espana-en-julio\/","title":{"rendered":"Torche se pasar\u00e1n por Espa\u00f1a en julio"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Torche.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10647\" alt=\"Torche\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Torche.jpg\" width=\"940\" height=\"490\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Torche.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Torche-300x156.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Torche-280x145.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Torche-75x39.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/torche1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-7840\" alt=\"torche1\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/torche1.jpg\" width=\"425\" height=\"286\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/torche1.jpg 425w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/torche1-300x201.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/torche1-280x188.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/torche1-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 425px) 100vw, 425px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El cuarteto de sludge mel\u00f3dico <strong>Torche<\/strong> va a pasar por Espa\u00f1a en su pr\u00f3xima gira europea de presentaci\u00f3n de <em><strong>Harmonicraft<\/strong><\/em>, uno de los discos m\u00e1s destacados de 2012. Los conciertos ser\u00e1n los siguientes:<\/p>\n<ul>\n<li>11 de Julio &#8211; Azkena (Bilbao)<\/li>\n<li>12 de Julio &#8211; El Sol (Madrid)<\/li>\n<li>13 de Julio &#8211; Salamandra (L&#8217;Hospitalet de Llobregat)<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las entradas para Bilbao y Madrid las pod\u00e9is adquirir en Ticketmaster, y las de L&#8217;Hospitalet en Codetickets.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/F1obEt5dmmo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El cuarteto de sludge mel\u00f3dico Torche va a pasar por Espa\u00f1a en su pr\u00f3xima gira europea de presentaci\u00f3n de Harmonicraft, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/torche-se-pasaran-por-espana-en-julio\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10647,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El cuarteto de sludge mel\u00f3dico Torche va a pasar por Espa\u00f1a en su pr\u00f3xima gira europea de presentaci\u00f3n de Harmonicraft, uno de los discos m\u00e1s destacados\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/torche-se-pasaran-por-espana-en-julio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Torche se pasar\u00e1n por Espa\u00f1a en julio | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El cuarteto de sludge mel\u00f3dico Torche va a pasar por Espa\u00f1a en su pr\u00f3xima gira europea de presentaci\u00f3n de Harmonicraft, uno de los discos m\u00e1s destacados\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/torche-se-pasaran-por-espana-en-julio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-29T18:56:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Torche.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"490\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/torche-se-pasaran-por-espana-en-julio\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Torche.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"490\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/torche-se-pasaran-por-espana-en-julio\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/torche-se-pasaran-por-espana-en-julio\/\",\"name\":\"Torche se pasar\\u00e1n por Espa\\u00f1a en julio | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/torche-se-pasaran-por-espana-en-julio\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-29T18:56:01+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El cuarteto de sludge mel\\u00f3dico Torche va a pasar por Espa\\u00f1a en su pr\\u00f3xima gira europea de presentaci\\u00f3n de Harmonicraft, uno de los discos m\\u00e1s destacados\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/torche-se-pasaran-por-espana-en-julio\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11515"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11515"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11515\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10647"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11515"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11515"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11515"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}