{"id":11519,"date":"2013-01-30T12:57:37","date_gmt":"2013-01-30T10:57:37","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11519"},"modified":"2013-11-11T12:48:33","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:33","slug":"mgmt-lanzara-su-nuevo-disco-en-junio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mgmt-lanzara-su-nuevo-disco-en-junio\/","title":{"rendered":"MGMT y Daft Punk lanzaran sus nuevos discos en Junio y Primavera respectivamente"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/01\/30\/mgmt-lanzara-su-nuevo-disco-en-junio\/mgmt_03\/\" rel=\"attachment wp-att-11520\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-11520 alignnone\" alt=\"MGMT_03\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/MGMT_03-1024x665.jpg\" width=\"1024\" height=\"665\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/MGMT_03-1024x665.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/MGMT_03-300x195.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/MGMT_03-940x611.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/MGMT_03-280x182.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/MGMT_03-75x48.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/MGMT_03.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/01\/30\/mgmt-lanzara-su-nuevo-disco-en-junio\/mgmt1226524962577_f\/\" rel=\"attachment wp-att-11521\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11521\" alt=\"MGMT+1226524962577_f\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/MGMT+1226524962577_f.jpg\" width=\"499\" height=\"326\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/MGMT+1226524962577_f.jpg 499w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/MGMT+1226524962577_f-300x195.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/MGMT+1226524962577_f-280x182.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/MGMT+1226524962577_f-75x48.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 499px) 100vw, 499px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El nuevo disco de <strong>MGMT<\/strong>, de t\u00edtulo hom\u00f3nimo, ha sido anunciado para Junio. El grupo que revent\u00f3 las listas hace pocos a\u00f1os con su \u00a0mezcla de \u00abindie-tronica\u00bb y psicodelia afirma que en esta ocasi\u00f3n el disco no ser\u00e1 tan accesible para el gran p\u00fablico. \u00a0Dicen haber seleccionado los temas de horas de improvisaciones. \u00bfM\u00e1s psicodelia? \u00bfm\u00e1s experimentaci\u00f3n?\u00a0 No lo sabremos hasta que muestren\u00a0un adelanto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/01\/30\/en-primavera-saldra-el-nuevo-disco-de-daft-punk\/daft-punk-0yoq_o_tn\/\" rel=\"attachment wp-att-11530\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11530\" alt=\"daft-punk-0YOQ_o_tn\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/daft-punk-0YOQ_o_tn.jpg\" width=\"399\" height=\"500\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/daft-punk-0YOQ_o_tn.jpg 399w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/daft-punk-0YOQ_o_tn-239x300.jpg 239w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/daft-punk-0YOQ_o_tn-280x350.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/daft-punk-0YOQ_o_tn-75x93.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 399px) 100vw, 399px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte los franceses lanzar\u00e1n disco siete a\u00f1os despues de su <em><strong>Human After All<\/strong><\/em>. Se desconoce por completo cualquier detalle sobre el disco aunque podr\u00eda elucubrarse sobre una posible gira.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El nuevo disco de MGMT, de t\u00edtulo hom\u00f3nimo, ha sido anunciado para Junio. El grupo que revent\u00f3 las listas hace &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mgmt-lanzara-su-nuevo-disco-en-junio\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":30,"featured_media":11520,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El nuevo disco de MGMT, de t\u00edtulo hom\u00f3nimo, ha sido anunciado para Junio. El grupo que revent\u00f3 las listas hace pocos a\u00f1os con su \u00a0mezcla de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mgmt-lanzara-su-nuevo-disco-en-junio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"MGMT y Daft Punk lanzaran sus nuevos discos en Junio y Primavera respectivamente | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El nuevo disco de MGMT, de t\u00edtulo hom\u00f3nimo, ha sido anunciado para Junio. El grupo que revent\u00f3 las listas hace pocos a\u00f1os con su \u00a0mezcla de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mgmt-lanzara-su-nuevo-disco-en-junio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-30T10:57:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/MGMT_03.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"780\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@SuicideBySanti\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mgmt-lanzara-su-nuevo-disco-en-junio\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/MGMT_03.jpg\",\"width\":1200,\"height\":780},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mgmt-lanzara-su-nuevo-disco-en-junio\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mgmt-lanzara-su-nuevo-disco-en-junio\/\",\"name\":\"MGMT y Daft Punk lanzaran sus nuevos discos en Junio y Primavera respectivamente | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mgmt-lanzara-su-nuevo-disco-en-junio\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-30T10:57:37+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/045c2536228f465a76358d8ba44d6782\"},\"description\":\"El nuevo disco de MGMT, de t\\u00edtulo hom\\u00f3nimo, ha sido anunciado para Junio. El grupo que revent\\u00f3 las listas hace pocos a\\u00f1os con su \\u00a0mezcla de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mgmt-lanzara-su-nuevo-disco-en-junio\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/045c2536228f465a76358d8ba44d6782\",\"name\":\"S-----G\",\"description\":\"Maestro en el arte del eclecticismo, recolecta los mejores frutos de la m\\u00fasica alternativa para serv\\u00edrnoslo fresco y con lacito. Desde sonidos de vanguardia, hasta el rock m\\u00e1s tradicional y el blues m\\u00e1s a\\u00f1ejo, pasando por la psicodelia, el indie, el progresivo, el folk y el minimalismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/SuicideBySanti\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11519"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/30"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11519"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11519\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11520"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11519"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11519"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11519"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}