{"id":11544,"date":"2013-01-30T17:13:57","date_gmt":"2013-01-30T15:13:57","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11544"},"modified":"2013-11-11T12:48:33","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:33","slug":"pony-bravo-anuncian-disco-nuevo-y-gira-a-la-vuelta-de-la-esquina","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pony-bravo-anuncian-disco-nuevo-y-gira-a-la-vuelta-de-la-esquina\/","title":{"rendered":"Pony Bravo anuncian disco nuevo y gira a la vuelta de la esquina"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/PonyBravo.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11545\" alt=\"PonyBravo\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/PonyBravo.jpg\" width=\"940\" height=\"646\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/PonyBravo.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/PonyBravo-300x206.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/PonyBravo-280x192.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/PonyBravo-75x51.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/PonyBravo500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11546\" alt=\"PonyBravo500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/PonyBravo500.jpg\" width=\"500\" height=\"343\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/PonyBravo500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/PonyBravo500-300x205.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/PonyBravo500-280x192.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/PonyBravo500-75x51.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya falta poco para poder escuchar el tercer disco de los andaluces <strong>Pony Bravo<\/strong>, una de las formaciones m\u00e1s personales y experimentales del panorama nacional con su mezcla de pop, progresivo, psicodelia y un regusto de humor e iron\u00eda andaluza, que editaron su \u00faltimo trabajo en 2010 <em><strong>Un Gramo de Fe<\/strong><\/em>, a trav\u00e9s del sello El Rancho.<strong><br \/>\n<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El cachondo cartel que pod\u00e9is ver encabezando la noticia, est\u00e1 realizado por Daniel Alonso en colaboraci\u00f3n con el pintor Manuel Le\u00f3n, y es el escogido por el grupo para el artwork del disco.<\/p>\n<p>A continuaci\u00f3n tienes las primeras fechas de su gira de presentaci\u00f3n. Las entradas ya est\u00e1n disponibles a trav\u00e9s de Ticketea.<\/p>\n<ul>\n<li>1 de marzo &#8211; BizBAK Indie Festival UPV\/EHU. Bizkaia Aretoa (Bilbao). 20:30 horas. Entrada libre<\/li>\n<li>2 de marzo &#8211; Taberna Belfast (Sta. Mar\u00eda del P\u00e1ramo, Le\u00f3n). 22:30 horas. Precios: 10 euros (anticipada)\/12 euros (taquilla)<\/li>\n<li>8 de marzo &#8211; Caprichos de la Apolo. Sala Apolo (Barcelona). 21:00 horas. Precios: 12 euros (anticipada)\/15 euros (taquilla)<\/li>\n<li>9 de marzo &#8211; Sala Zero (Tarragona) 22:00 horas. Precios: 10 euros (anticipada)\/15 euros (taquilla)<\/li>\n<li>14 de marzo &#8211; Joy Eslava (Madrid). 20:30 horas. Precios: 12 euros (anticipada)\/15 euros (taquilla)<\/li>\n<li>15 de marzo &#8211; Sala Porta Caeli (Valladolid). 21:00 horas. Precios: 10 euros (anticipada)\/12 euros (taquilla)<\/li>\n<li>16 de marzo &#8211; Sala P\u00edcaro (Toledo). 22:00 horas. Precios: 10 euros (anticipada)\/12 euros (taquilla)<\/li>\n<li>22 de marzo &#8211; Microsonidos (Murcia). 22:30 horas. Precios: 12 euros (anticipada)\/15 euros (taquilla)<\/li>\n<li>23 de marzo &#8211; Sala Wah Wah (Valencia). 22:30 horas. Precios: 10 euros (anticipada)\/12 euros (taquilla)<\/li>\n<li>12 de abril. Las Cocheras del Puerto (Huelva). 22:00 horas. Precios: 10 euros (anticipada)\/12 euros (taquilla)<\/li>\n<li>13 de abril &#8211; Sala Malandar (Sevilla). 22:00 horas. Precios: 10 euros (anticipada)\/12 euros (taquilla)<\/li>\n<li>26 de abril &#8211; Sala Planta Baja. Granada. 22:00 horas. Precios: 10 euros (anticipada)\/12 euros (taquilla)<\/li>\n<li>27 de abril. Sala Madchester (Almer\u00eda). 22:00 horas. Precios: 10 euros (anticipada)\/12 euros (taquilla)<\/li>\n<li>3 de mayo &#8211; (+Toundra). Sala Capitol (Santiago de Compostela). 22:00 horas. Precios: 10 euros (anticipada)\/12 euros (taquilla)<\/li>\n<li>4 de mayo &#8211; La Antigua Estaci\u00f3n (Oviedo). 22:00 horas. Precios: 10 euros (anticipada)\/12 euros (taquilla)<\/li>\n<li>24\/25 de mayo &#8211; Primavera Sound (Barcelona)<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/4Qy0FW5p6Lw?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ya falta poco para poder escuchar el tercer disco de los andaluces Pony Bravo, una de las formaciones m\u00e1s personales &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pony-bravo-anuncian-disco-nuevo-y-gira-a-la-vuelta-de-la-esquina\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11545,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Ya falta poco para poder escuchar el tercer disco de los andaluces Pony Bravo, una de las formaciones m\u00e1s personales y experimentales del panorama\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pony-bravo-anuncian-disco-nuevo-y-gira-a-la-vuelta-de-la-esquina\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pony Bravo anuncian disco nuevo y gira a la vuelta de la esquina | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ya falta poco para poder escuchar el tercer disco de los andaluces Pony Bravo, una de las formaciones m\u00e1s personales y experimentales del panorama\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pony-bravo-anuncian-disco-nuevo-y-gira-a-la-vuelta-de-la-esquina\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-30T15:13:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/PonyBravo.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"646\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pony-bravo-anuncian-disco-nuevo-y-gira-a-la-vuelta-de-la-esquina\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/PonyBravo.jpg\",\"width\":940,\"height\":646},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pony-bravo-anuncian-disco-nuevo-y-gira-a-la-vuelta-de-la-esquina\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pony-bravo-anuncian-disco-nuevo-y-gira-a-la-vuelta-de-la-esquina\/\",\"name\":\"Pony Bravo anuncian disco nuevo y gira a la vuelta de la esquina | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pony-bravo-anuncian-disco-nuevo-y-gira-a-la-vuelta-de-la-esquina\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-30T15:13:57+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Ya falta poco para poder escuchar el tercer disco de los andaluces Pony Bravo, una de las formaciones m\\u00e1s personales y experimentales del panorama\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pony-bravo-anuncian-disco-nuevo-y-gira-a-la-vuelta-de-la-esquina\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11544"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11544"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11544\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11545"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11544"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11544"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11544"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}