{"id":11558,"date":"2013-01-31T18:50:42","date_gmt":"2013-01-31T16:50:42","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11558"},"modified":"2013-11-11T12:48:32","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:32","slug":"boris-anuncia-disco-solo-en-vinilo-con-una-portada-gris-y-misteriosa-volveran-al-drone","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/boris-anuncia-disco-solo-en-vinilo-con-una-portada-gris-y-misteriosa-volveran-al-drone\/","title":{"rendered":"Boris anuncia disco solo en vinilo, con una portada gris y misteriosa&#8230; \u00bfvolver\u00e1n al drone?"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Boris.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11559\" alt=\"Boris\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Boris.jpg\" width=\"940\" height=\"626\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Boris.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Boris-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Boris-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Boris-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Boris500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11560\" alt=\"Boris500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Boris500.jpg\" width=\"500\" height=\"332\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Boris500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Boris500-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Boris500-280x185.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Boris500-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya sabemos cosas importantes sobre el nuevo disco de los japoneses <strong>Boris<\/strong>. Se titular\u00e1 <em><strong>Pr\u00e4parat<\/strong><\/em>, ser\u00e1 lanzado el 6 marzo y ser\u00e1 editado \u00fanicamente en formato vinilo de edici\u00f3n limitada. Lo que no sabemos exactamente que estilo deparar\u00e1 este nuevo trabajo del tr\u00edo nip\u00f3n. Si bien Boris comenzaron con un gran apego hacia los sonidos sludge y drone, evoluci\u00f3n hacia tintes stoner y psicod\u00e9licos, y en sus \u00faltimos trabajos un estilo m\u00e1s cercano al pop que a otras cosas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento solo podemos contemplar la portada, una cr\u00edptica imagen en escala de grises que, junto con la idea de editar s\u00f3lo en vinilo, podr\u00eda hacernos pensar que el grupo deparara una vuelta a un sonido m\u00e1s oscuro y menos accesible, pero \u00bfalguien sabe qu\u00e9 nos podemos esperar de una banda como <strong>Boris<\/strong>?<\/p>\n<p>Aqu\u00ed ten\u00e9is la portada:<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Boris-Pr\u00e4parat.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11561\" alt=\"Boris-Pr\u00e4parat\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Boris-Pr\u00e4parat.jpg\" width=\"283\" height=\"285\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Boris-Pr\u00e4parat.jpg 283w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Boris-Pr\u00e4parat-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Boris-Pr\u00e4parat-280x281.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Boris-Pr\u00e4parat-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 283px) 100vw, 283px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ya sabemos cosas importantes sobre el nuevo disco de los japoneses Boris. Se titular\u00e1 Pr\u00e4parat, ser\u00e1 lanzado el 6 marzo &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/boris-anuncia-disco-solo-en-vinilo-con-una-portada-gris-y-misteriosa-volveran-al-drone\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11559,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Ya sabemos cosas importantes sobre el nuevo disco de los japoneses Boris. Se titular\u00e1 Pr\u00e4parat, ser\u00e1 lanzado el 6 marzo y ser\u00e1 editado \u00fanicamente en\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/boris-anuncia-disco-solo-en-vinilo-con-una-portada-gris-y-misteriosa-volveran-al-drone\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Boris anuncia disco solo en vinilo, con una portada gris y misteriosa... \u00bfvolver\u00e1n al drone? | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ya sabemos cosas importantes sobre el nuevo disco de los japoneses Boris. Se titular\u00e1 Pr\u00e4parat, ser\u00e1 lanzado el 6 marzo y ser\u00e1 editado \u00fanicamente en\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/boris-anuncia-disco-solo-en-vinilo-con-una-portada-gris-y-misteriosa-volveran-al-drone\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-31T16:50:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Boris.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"626\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/boris-anuncia-disco-solo-en-vinilo-con-una-portada-gris-y-misteriosa-volveran-al-drone\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Boris.jpg\",\"width\":940,\"height\":626},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/boris-anuncia-disco-solo-en-vinilo-con-una-portada-gris-y-misteriosa-volveran-al-drone\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/boris-anuncia-disco-solo-en-vinilo-con-una-portada-gris-y-misteriosa-volveran-al-drone\/\",\"name\":\"Boris anuncia disco solo en vinilo, con una portada gris y misteriosa... \\u00bfvolver\\u00e1n al drone? | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/boris-anuncia-disco-solo-en-vinilo-con-una-portada-gris-y-misteriosa-volveran-al-drone\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-31T16:50:42+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Ya sabemos cosas importantes sobre el nuevo disco de los japoneses Boris. Se titular\\u00e1 Pr\\u00e4parat, ser\\u00e1 lanzado el 6 marzo y ser\\u00e1 editado \\u00fanicamente en\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/boris-anuncia-disco-solo-en-vinilo-con-una-portada-gris-y-misteriosa-volveran-al-drone\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11558"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11558"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11558\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11559"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11558"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11558"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11558"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}