{"id":11564,"date":"2013-01-31T20:38:13","date_gmt":"2013-01-31T18:38:13","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11564"},"modified":"2013-11-11T12:48:31","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:31","slug":"efterklang-a-finales-de-abril-actuando-en-madrid-y-barcelona","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/efterklang-a-finales-de-abril-actuando-en-madrid-y-barcelona\/","title":{"rendered":"Efterklang, a finales de abril, actuando en Madrid y Barcelona"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Efterklang.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11565\" alt=\"Efterklang\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Efterklang.jpg\" width=\"940\" height=\"529\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Efterklang.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Efterklang-300x168.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Efterklang-280x157.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Efterklang-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Efterklang-Cartel.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11566\" alt=\"Efterklang-Cartel\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Efterklang-Cartel.jpg\" width=\"424\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Efterklang-Cartel.jpg 424w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Efterklang-Cartel-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Efterklang-Cartel-280x396.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Efterklang-Cartel-75x106.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 424px) 100vw, 424px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se ha desvelado que la gira de los daneses <strong>Efterklang<\/strong> pasar\u00e1 por Espa\u00f1a a finales de abril, m\u00e1s concretamente por Madrid y Barcelona. Las fechas son las siguientes:<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>28 de abril \u2013 Barcelona (La [2])<\/li>\n<li>29 de abril \u2013 Madrid (Teatro Lara)<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">El \u00faltimo trabajo de <strong>Efterklang<\/strong> se public\u00f3 en 2012 y conformaba su cuarto disco. El grupo, que siempre ha mostrado una clara tendencia a experimentar con muchos instrumentos tradicionales, realizando un post-rock nada convencional, acentu\u00f3 su tendencia m\u00e1s electr\u00f3nica y popera en el \u00faltimo disco <em><strong>Piramida<\/strong><\/em>, el cual recibi\u00f3 el nombre de un pueblo fantasma de una distante regi\u00f3n del C\u00edrculo \u00c1rtico, a donde supuestamente los miembros del grupo viajaron un a\u00f1o antes para grabar sonidos de ambiente e incorporarlos a sus composiciones.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las <strong>entradas<\/strong> est\u00e1n ya a la venta a trav\u00e9s de <a href=\"http:\/\/www.ticketea.com\/entradas-efterklang-madrid\" target=\"_blank\">Ticketea<\/a> para Madrid a un precio de 18\u20ac (+1,80\u20ac de gastos de gesti\u00f3n). Para Barcelona podr\u00e1n adquirirse a trav\u00e9s de Codetickets, pero todav\u00eda no est\u00e1n a la venta.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Qwgs5R97X4M?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Se ha desvelado que la gira de los daneses Efterklang pasar\u00e1 por Espa\u00f1a a finales de abril, m\u00e1s concretamente por &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/efterklang-a-finales-de-abril-actuando-en-madrid-y-barcelona\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11565,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Se ha desvelado que la gira de los daneses Efterklang pasar\u00e1 por Espa\u00f1a a finales de abril, m\u00e1s concretamente por Madrid y Barcelona. Las fechas son las\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/efterklang-a-finales-de-abril-actuando-en-madrid-y-barcelona\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Efterklang, a finales de abril, actuando en Madrid y Barcelona | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Se ha desvelado que la gira de los daneses Efterklang pasar\u00e1 por Espa\u00f1a a finales de abril, m\u00e1s concretamente por Madrid y Barcelona. Las fechas son las\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/efterklang-a-finales-de-abril-actuando-en-madrid-y-barcelona\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-01-31T18:38:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Efterklang.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"529\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/efterklang-a-finales-de-abril-actuando-en-madrid-y-barcelona\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Efterklang.jpg\",\"width\":940,\"height\":529},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/efterklang-a-finales-de-abril-actuando-en-madrid-y-barcelona\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/efterklang-a-finales-de-abril-actuando-en-madrid-y-barcelona\/\",\"name\":\"Efterklang, a finales de abril, actuando en Madrid y Barcelona | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/efterklang-a-finales-de-abril-actuando-en-madrid-y-barcelona\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-01-31T18:38:13+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Se ha desvelado que la gira de los daneses Efterklang pasar\\u00e1 por Espa\\u00f1a a finales de abril, m\\u00e1s concretamente por Madrid y Barcelona. Las fechas son las\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/efterklang-a-finales-de-abril-actuando-en-madrid-y-barcelona\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11564"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11564"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11564\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11565"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11564"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11564"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11564"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}