{"id":11571,"date":"2013-02-01T12:04:00","date_gmt":"2013-02-01T10:04:00","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11571"},"modified":"2013-11-11T12:48:31","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:31","slug":"ulises-lima-lanzaran-un-split-compartido-con-shonen-bat","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulises-lima-lanzaran-un-split-compartido-con-shonen-bat\/","title":{"rendered":"Ulises Lima lanzar\u00e1n un split compartido con Shonen Bat"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/UlisesLima.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11573\" alt=\"UlisesLima\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/UlisesLima.jpg\" width=\"940\" height=\"626\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/UlisesLima.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/UlisesLima-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/UlisesLima-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/UlisesLima-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/UlisesLima-ShonenBat.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11572\" alt=\"UlisesLima-ShonenBat\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/UlisesLima-ShonenBat.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/UlisesLima-ShonenBat.jpg 400w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/UlisesLima-ShonenBat-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/UlisesLima-ShonenBat-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/UlisesLima-ShonenBat-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/UlisesLima-ShonenBat-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/UlisesLima-ShonenBat-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una de las bandas espa\u00f1olas de emo (de corte noventero) m\u00e1s interesantes es sin lugar a dudas <strong>Ulises Lima<\/strong>, qui\u00e9n ya el a\u00f1o pasado nos dejaron el magn\u00edfico <em><strong>Waiting For The Summer<\/strong><\/em>. Ahora el tr\u00edo tiene previsto lanzar un split junto a <strong>Shonen Bat<\/strong>, una banda malague\u00f1a tambi\u00e9n af\u00edn a los sonidos emo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por el momento, ambas bandas han colgado uno de sus respectivos temas en sus bandcamp, y os las dejamos a continuaci\u00f3n. Ambas canciones pod\u00e9is descargarlas gratuitamente.<\/p>\n<p>\u00a0<iframe style=\"position: relative; display: block; width: 400px; height: 100px;\" src=\"http:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/v=2\/track=510779281\/size=venti\/bgcol=FFFFFF\/linkcol=4285BB\/\" height=\"100\" width=\"400\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/p>\n<p><iframe style=\"position: relative; display: block; width: 400px; height: 100px;\" src=\"http:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/v=2\/track=269313114\/size=venti\/bgcol=FFFFFF\/linkcol=4285BB\/\" height=\"100\" width=\"400\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Una de las bandas espa\u00f1olas de emo (de corte noventero) m\u00e1s interesantes es sin lugar a dudas Ulises Lima, qui\u00e9n &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulises-lima-lanzaran-un-split-compartido-con-shonen-bat\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11573,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Una de las bandas espa\u00f1olas de emo (de corte noventero) m\u00e1s interesantes es sin lugar a dudas Ulises Lima, qui\u00e9n ya el a\u00f1o pasado nos dejaron el magn\u00edfico\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulises-lima-lanzaran-un-split-compartido-con-shonen-bat\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ulises Lima lanzar\u00e1n un split compartido con Shonen Bat | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Una de las bandas espa\u00f1olas de emo (de corte noventero) m\u00e1s interesantes es sin lugar a dudas Ulises Lima, qui\u00e9n ya el a\u00f1o pasado nos dejaron el magn\u00edfico\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulises-lima-lanzaran-un-split-compartido-con-shonen-bat\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-02-01T10:04:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/UlisesLima.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"626\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulises-lima-lanzaran-un-split-compartido-con-shonen-bat\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/UlisesLima.jpg\",\"width\":940,\"height\":626},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulises-lima-lanzaran-un-split-compartido-con-shonen-bat\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulises-lima-lanzaran-un-split-compartido-con-shonen-bat\/\",\"name\":\"Ulises Lima lanzar\\u00e1n un split compartido con Shonen Bat | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulises-lima-lanzaran-un-split-compartido-con-shonen-bat\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-02-01T10:04:00+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Una de las bandas espa\\u00f1olas de emo (de corte noventero) m\\u00e1s interesantes es sin lugar a dudas Ulises Lima, qui\\u00e9n ya el a\\u00f1o pasado nos dejaron el magn\\u00edfico\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulises-lima-lanzaran-un-split-compartido-con-shonen-bat\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11571"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11571"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11571\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11573"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11571"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11571"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11571"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}