{"id":11576,"date":"2013-02-01T12:23:18","date_gmt":"2013-02-01T10:23:18","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11576"},"modified":"2013-11-11T12:48:31","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:31","slug":"los-suecos-graveyard-se-pasaran-por-nuestro-pais-en-mayo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-suecos-graveyard-se-pasaran-por-nuestro-pais-en-mayo\/","title":{"rendered":"Los suecos Graveyard se pasar\u00e1n por nuestro pa\u00eds en mayo"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Graveyard.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11577\" alt=\"Graveyard\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Graveyard.jpg\" width=\"940\" height=\"501\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Graveyard.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Graveyard-300x159.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Graveyard-280x149.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Graveyard-75x39.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Graveyard500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11578\" alt=\"Graveyard500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Graveyard500.jpg\" width=\"500\" height=\"266\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Graveyard500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Graveyard500-300x159.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Graveyard500-280x148.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Graveyard500-75x39.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una de las banda de rock retro m\u00e1s impresionantes de los \u00faltimos a\u00f1os, los suecos<strong> Graveyard<\/strong>, parece que acabar\u00e1n visitando nuestro pa\u00eds. La banda actuar\u00e1 en 4 fechas en nuestro pa\u00eds:<\/p>\n<ul>\n<li>16 de mayo &#8211; Madrid (El Sol)<\/li>\n<li>17 de mayo &#8211; Gij\u00f3n (Acapulco)<\/li>\n<li>18 de mayo &#8211; Bilbao (Azkena)<\/li>\n<li>19 de mayo &#8211; Barcelona (La 2)<\/li>\n<\/ul>\n<p>El \u00faltimo disco de<strong> Graveyard<\/strong> se edit\u00f3 el a\u00f1o pasado, <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/01\/01\/graveyard-lights-out-2012\/\"><em><strong>Lights Out<\/strong><\/em><\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/6HmMy2ubC7E?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Una de las banda de rock retro m\u00e1s impresionantes de los \u00faltimos a\u00f1os, los suecos Graveyard, parece que acabar\u00e1n visitando &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-suecos-graveyard-se-pasaran-por-nuestro-pais-en-mayo\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11577,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Una de las banda de rock retro m\u00e1s impresionantes de los \u00faltimos a\u00f1os, los suecos Graveyard, parece que acabar\u00e1n visitando nuestro pa\u00eds. La banda actuar\u00e1\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-suecos-graveyard-se-pasaran-por-nuestro-pais-en-mayo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Los suecos Graveyard se pasar\u00e1n por nuestro pa\u00eds en mayo | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Una de las banda de rock retro m\u00e1s impresionantes de los \u00faltimos a\u00f1os, los suecos Graveyard, parece que acabar\u00e1n visitando nuestro pa\u00eds. La banda actuar\u00e1\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-suecos-graveyard-se-pasaran-por-nuestro-pais-en-mayo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-02-01T10:23:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Graveyard.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"501\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-suecos-graveyard-se-pasaran-por-nuestro-pais-en-mayo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Graveyard.jpg\",\"width\":940,\"height\":501},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-suecos-graveyard-se-pasaran-por-nuestro-pais-en-mayo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-suecos-graveyard-se-pasaran-por-nuestro-pais-en-mayo\/\",\"name\":\"Los suecos Graveyard se pasar\\u00e1n por nuestro pa\\u00eds en mayo | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-suecos-graveyard-se-pasaran-por-nuestro-pais-en-mayo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-02-01T10:23:18+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Una de las banda de rock retro m\\u00e1s impresionantes de los \\u00faltimos a\\u00f1os, los suecos Graveyard, parece que acabar\\u00e1n visitando nuestro pa\\u00eds. La banda actuar\\u00e1\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-suecos-graveyard-se-pasaran-por-nuestro-pais-en-mayo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11576"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11576"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11576\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11577"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11576"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11576"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11576"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}