{"id":11582,"date":"2013-02-01T13:51:44","date_gmt":"2013-02-01T11:51:44","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11582"},"modified":"2013-11-11T12:48:30","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:30","slug":"dellamorte-dellamore-adelantan-un-tema-de-su-proximo-disco-con-nueva-formacion","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dellamorte-dellamore-adelantan-un-tema-de-su-proximo-disco-con-nueva-formacion\/","title":{"rendered":"Dellamorte Dellamore adelantan un tema de su pr\u00f3ximo disco, con nueva formaci\u00f3n"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DellamorteDellamore940.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11583\" alt=\"DellamorteDellamore940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DellamorteDellamore940.png\" width=\"940\" height=\"418\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DellamorteDellamore940.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DellamorteDellamore940-300x133.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DellamorteDellamore940-280x124.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DellamorteDellamore940-75x33.png 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DellamorteDellamore.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11584\" alt=\"DellamorteDellamore\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DellamorteDellamore.png\" width=\"500\" height=\"259\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DellamorteDellamore.png 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DellamorteDellamore-300x155.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DellamorteDellamore-280x145.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DellamorteDellamore-75x38.png 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de m\u00e1s de cuatro a\u00f1os de silencio discogr\u00e1fico desde su \u00faltimo trabajo, la banda madrile\u00f1a <strong>Dellamorte Dellamore<\/strong> ha adelantado un nuevo tema titulado <em>Seasons of Rage<\/em>, que con toda probabilidad aparecer\u00e1 en su nuevo disco, que publicar\u00e1n en 2013. El tema ha sido grabado en los Studios Proshow Rock y producido por la propia banda y Vic Ortega de Dremenuart quien tambi\u00e9n ha mezclado el tema.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo, que ya tuvo varios cambios de formaci\u00f3n hace un tiempo (solo quedan como miembros originales un guitarrista y baterista), sigue tan contundente como siempre aunque por lo que escuchamos en el nuevo tema tienen un acabado m\u00e1s metalizado, y el nuevo vocalista un registro m\u00e1s pbrutal y pulido.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/tU6zWfpv4m4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de m\u00e1s de cuatro a\u00f1os de silencio discogr\u00e1fico desde su \u00faltimo trabajo, la banda madrile\u00f1a Dellamorte Dellamore ha adelantado &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dellamorte-dellamore-adelantan-un-tema-de-su-proximo-disco-con-nueva-formacion\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11583,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Despu\u00e9s de m\u00e1s de cuatro a\u00f1os de silencio discogr\u00e1fico desde su \u00faltimo trabajo, la banda madrile\u00f1a Dellamorte Dellamore ha adelantado un nuevo tema\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dellamorte-dellamore-adelantan-un-tema-de-su-proximo-disco-con-nueva-formacion\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dellamorte Dellamore adelantan un tema de su pr\u00f3ximo disco, con nueva formaci\u00f3n | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de m\u00e1s de cuatro a\u00f1os de silencio discogr\u00e1fico desde su \u00faltimo trabajo, la banda madrile\u00f1a Dellamorte Dellamore ha adelantado un nuevo tema\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dellamorte-dellamore-adelantan-un-tema-de-su-proximo-disco-con-nueva-formacion\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-02-01T11:51:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DellamorteDellamore940.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"418\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dellamorte-dellamore-adelantan-un-tema-de-su-proximo-disco-con-nueva-formacion\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DellamorteDellamore940.png\",\"width\":940,\"height\":418},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dellamorte-dellamore-adelantan-un-tema-de-su-proximo-disco-con-nueva-formacion\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dellamorte-dellamore-adelantan-un-tema-de-su-proximo-disco-con-nueva-formacion\/\",\"name\":\"Dellamorte Dellamore adelantan un tema de su pr\\u00f3ximo disco, con nueva formaci\\u00f3n | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dellamorte-dellamore-adelantan-un-tema-de-su-proximo-disco-con-nueva-formacion\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-02-01T11:51:44+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Despu\\u00e9s de m\\u00e1s de cuatro a\\u00f1os de silencio discogr\\u00e1fico desde su \\u00faltimo trabajo, la banda madrile\\u00f1a Dellamorte Dellamore ha adelantado un nuevo tema\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dellamorte-dellamore-adelantan-un-tema-de-su-proximo-disco-con-nueva-formacion\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11582"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11582"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11582\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11583"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11582"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11582"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11582"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}