{"id":11590,"date":"2013-02-02T20:36:05","date_gmt":"2013-02-02T18:36:05","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11590"},"modified":"2013-11-11T12:48:29","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:29","slug":"en-agosto-tendremos-el-nuevo-disco-de-moderat","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-agosto-tendremos-el-nuevo-disco-de-moderat\/","title":{"rendered":"En agosto tendremos el nuevo disco de Moderat"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Moderat.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11591\" alt=\"Moderat\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Moderat.jpg\" width=\"940\" height=\"626\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Moderat.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Moderat-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Moderat-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Moderat-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Moderat500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11592\" alt=\"Moderat500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Moderat500.jpg\" width=\"500\" height=\"332\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Moderat500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Moderat500-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Moderat500-280x185.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Moderat500-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tal como ven\u00edamos especulando, en 2013, y m\u00e1s concretamente en el mes de agosto podremos disfrutar de uno de los proyectos m\u00e1s interesantes de la electr\u00f3nica de lo s\u00faltimos a\u00f1os. Estamos hablando <strong>Moderat<\/strong>, o lo que es lo mismo, la combinaci\u00f3n de <strong>Apparat<\/strong> (Sascha Ring) y sus compatriotas alemanes <strong>Modeselektor<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco ser\u00e1 ser\u00e1 la continuaci\u00f3n de su debut de 2009 y llevar\u00e1 como t\u00edtulo <strong><em>II<\/em><\/strong>, y se editar\u00e1 a trav\u00e9s de Monkeytown Records, sello de Modeselektor.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Os dejamos el v\u00eddeo del primer single del disco, <em>Bad Kingdom<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe src=\"https:\/\/player.vimeo.com\/video\/69467838\" width=\"1140\" height=\"641\" frameborder=\"0\" title=\"Moderat &quot;Bad Kingdom&quot; | Monkeytown Rec.\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tal como ven\u00edamos especulando, en 2013, y m\u00e1s concretamente en el mes de agosto podremos disfrutar de uno de los &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-agosto-tendremos-el-nuevo-disco-de-moderat\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11591,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Tal como ven\u00edamos especulando, en 2013, y m\u00e1s concretamente en el mes de agosto podremos disfrutar de uno de los proyectos m\u00e1s interesantes de la\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-agosto-tendremos-el-nuevo-disco-de-moderat\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"En agosto tendremos el nuevo disco de Moderat | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tal como ven\u00edamos especulando, en 2013, y m\u00e1s concretamente en el mes de agosto podremos disfrutar de uno de los proyectos m\u00e1s interesantes de la\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-agosto-tendremos-el-nuevo-disco-de-moderat\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-02-02T18:36:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Moderat.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"626\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-agosto-tendremos-el-nuevo-disco-de-moderat\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Moderat.jpg\",\"width\":940,\"height\":626},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-agosto-tendremos-el-nuevo-disco-de-moderat\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-agosto-tendremos-el-nuevo-disco-de-moderat\/\",\"name\":\"En agosto tendremos el nuevo disco de Moderat | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-agosto-tendremos-el-nuevo-disco-de-moderat\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-02-02T18:36:05+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Tal como ven\\u00edamos especulando, en 2013, y m\\u00e1s concretamente en el mes de agosto podremos disfrutar de uno de los proyectos m\\u00e1s interesantes de la\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-agosto-tendremos-el-nuevo-disco-de-moderat\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11590"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11590"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11590\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11591"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11590"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11590"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11590"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}