{"id":11616,"date":"2013-02-04T16:51:55","date_gmt":"2013-02-04T14:51:55","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11616"},"modified":"2013-11-11T12:48:27","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:27","slug":"sonar-2013-se-queda-con-todos-skrillex-confirmado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sonar-2013-se-queda-con-todos-skrillex-confirmado\/","title":{"rendered":"S\u00f3nar 2013 se queda con todos: Skrillex confirmado"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Skrillex.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11617\" alt=\"Skrillex\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Skrillex.jpg\" width=\"940\" height=\"625\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Skrillex.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Skrillex-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Skrillex-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Skrillex-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/skrillex-sonar-2013.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11618\" alt=\"skrillex-sonar-2013\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/skrillex-sonar-2013.jpg\" width=\"500\" height=\"220\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/skrillex-sonar-2013.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/skrillex-sonar-2013-300x132.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/skrillex-sonar-2013-280x123.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/skrillex-sonar-2013-75x33.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Parece que el festival multiart\u00edstico barcelon\u00e9s quer\u00eda algo sorprendente para su 20 anivarsario, y lo ha conseguido, poque nunca hubi\u00e9ramos podido esperar es que confirmasen a Sonny Moore, o lo que es lo mismo, <strong>Skrillex<\/strong>, para el viernes 14 de junio, unos de los artistas electr\u00f3nicos con m\u00e1s proyecci\u00f3n comercial de los \u00faltimos a\u00f1os, que se sit\u00faa en las ant\u00edpodas de las coordinadas de vanguardia en las que tradicionalmente ha venido movi\u00e9ndose este festival de artes visuales, pl\u00e1sticas y musicales.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ganador de tres premios Grammy y colaborador de A$AP Rocky o Boyz Noise, <strong>Skrillex<\/strong> presentar\u00e1 las canciones de su \u00faltimo EP, <strong><em>Leaving<\/em><\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Otros de los artistas que participar\u00e1n en S\u00f3nar 2012 ser\u00e1n<strong> Kraftwerk<\/strong>, <strong>Pet Shop Boys, Liars<\/strong>,<strong> Nicholas Jaar, La Bien Querida<\/strong>,<strong>Two Door Cinema Club<\/strong> o <strong>Paul Kalkbrenner<\/strong>. Los abonos siguen a la venta por 175\u20ac + gastos.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/-e_3Cg9GZFU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Parece que el festival multiart\u00edstico barcelon\u00e9s quer\u00eda algo sorprendente para su 20 anivarsario, y lo ha conseguido, poque nunca hubi\u00e9ramos &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sonar-2013-se-queda-con-todos-skrillex-confirmado\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11617,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Parece que el festival multiart\u00edstico barcelon\u00e9s quer\u00eda algo sorprendente para su 20 anivarsario, y lo ha conseguido, poque nunca hubi\u00e9ramos podido\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sonar-2013-se-queda-con-todos-skrillex-confirmado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"S\u00f3nar 2013 se queda con todos: Skrillex confirmado | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Parece que el festival multiart\u00edstico barcelon\u00e9s quer\u00eda algo sorprendente para su 20 anivarsario, y lo ha conseguido, poque nunca hubi\u00e9ramos podido\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sonar-2013-se-queda-con-todos-skrillex-confirmado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-02-04T14:51:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Skrillex.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"625\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sonar-2013-se-queda-con-todos-skrillex-confirmado\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Skrillex.jpg\",\"width\":940,\"height\":625},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sonar-2013-se-queda-con-todos-skrillex-confirmado\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sonar-2013-se-queda-con-todos-skrillex-confirmado\/\",\"name\":\"S\\u00f3nar 2013 se queda con todos: Skrillex confirmado | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sonar-2013-se-queda-con-todos-skrillex-confirmado\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-02-04T14:51:55+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Parece que el festival multiart\\u00edstico barcelon\\u00e9s quer\\u00eda algo sorprendente para su 20 anivarsario, y lo ha conseguido, poque nunca hubi\\u00e9ramos podido\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sonar-2013-se-queda-con-todos-skrillex-confirmado\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11616"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11616"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11616\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11617"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11616"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11616"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11616"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}