{"id":11625,"date":"2013-02-04T21:54:32","date_gmt":"2013-02-04T19:54:32","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11625"},"modified":"2013-11-11T12:48:26","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:26","slug":"cult-of-luna-obsidian-kingdom-madrid-30022012","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-obsidian-kingdom-madrid-30022012\/","title":{"rendered":"Cult Of Luna + Obsidian Kingdom (Madrid, 30\/02\/2012)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/02\/04\/cult-of-luna-obsidian-kingdom-madrid-30022012\/2013-01-30-23-01-06\/\" rel=\"attachment wp-att-11626\"><img loading=\"lazy\" alt=\"2013-01-30 23.01.06\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/2013-01-30-23.01.06.jpg\" width=\"500\" height=\"282\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los fans de los sonidos metaleros m\u00e1s densos nos alegr\u00e1bamos al saber que una de las bandas claves del post-metal, <strong>Cult of Luna<\/strong>, volv\u00edan a la capital tras 4 a\u00f1os lejos de la pen\u00ednsula, para presentar <strong><em>Vertikal<\/em><\/strong>, su \u00faltimo trabajo. Adem\u00e1s con unos teloneros de lujo: <strong>Obsidian Kingdom<\/strong>, banda que el a\u00f1o sorprendi\u00f3 a casi todo el mundo con su enorme <a title=\"Obsidian Kingdom \u2013 Mantiis (2012)\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/01\/08\/obsidian-kingdom-mantiis-2012\/\"><em><strong>Mantiis<\/strong><\/em><\/a>. Todo ello en la sala Caracol, a d\u00eda de hoy la mejor que hay en Madrid.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con una sala lejos de estar completa, <strong>Obsidian Kingdom<\/strong> arrancaron con ciertos problemas en su sonido (voces muy bajas y bater\u00eda muy alta), que por suerte se solventaron cuando pasaron un par de temas. Para suerte de los presentes, el setlist consisti\u00f3 en <strong><em>Mantiis<\/em><\/strong> tocado del tir\u00f3n, algo que a priori era lo natural (el disco est\u00e1 compuesto como si fuese una sola pieza), pero que no sabr\u00edamos si podr\u00edan hacerlo debido a su presencia como teloneros. Encima del escenario se\u00a0vio\u00a0a una banda c\u00f3moda, ejecutando sus temas sin fallos aparentes y con una presencia bastante notable para ser una banda tan joven. <strong><em>Mantiis<\/em><\/strong> son\u00f3 como en estudio: un artefacto de metal extremo progresivo, que no teme en ahondar en g\u00e9neros muy dispares (desde el black metal al jazz), sabiendo mantener el equilibrio entre ambientes delicados y riffs monol\u00edticos. Especial menci\u00f3n al trabajo en los teclados, que sonaron a\u00fan mejor que en el disco (sobretodo en los momentos m\u00e1s grandilocuentes). Ojito con esta banda, si siguen trabajando as\u00ed en directo y sacando discazos de nivel de <strong><em>Mantiis<\/em><\/strong>, se van a convertir en toda una referencia. No os dig\u00e1is que no os avisamos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/NZX55kgXoX8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lo de <strong>Obsidian Kingdom<\/strong> estuvo bien, pero lo de <strong>Cult of Luna<\/strong> fue de otro planeta. Los suecos salieron al escenario envueltos en humo y con luces que fr\u00edos colores (por cierto, siempre cambiando acorde a la m\u00fasica) que recortaban sus siluetas. Con un setlist centrado en <strong><em>Vertikal<\/em><\/strong>, la banda arranc\u00f3 con una potent\u00edsima <em>I: The Weapon<\/em>, para engancharla con <em>Ghost Trail<\/em> y <em>Finland<\/em>. Casi nada. Ya en los primeros compases del concierto nos pudimos dar cuenta lo colosales que son <strong>Cult of Luna<\/strong> en directo: la banda funciona como una perfecta m\u00e1quina, encajando el juego de sus 3 guitarras, 2 bater\u00edas, teclado y bajo con una precisi\u00f3n que llegaba a dar v\u00e9rtigo. <em>Mute Departure<\/em> nos mostr\u00f3 lo bien que suenan los temas m\u00e1s calmados de nuevo disco en directo, y <em>Vicarious Redemption<\/em> (para los m\u00e1s despistados: pieza central de <strong><em>Vertikal<\/em><\/strong>, que dura unos 20 minutazos) fue la confirmaci\u00f3n de que el grupo apuesta fuerte por su nuevo trabajo. Tras semejante org\u00eda musical, la banda decidi\u00f3 pausar el repaso <strong><em>Vertikal<\/em><\/strong> con <em>Owlwood<\/em>, para continuar con la tranquila <em>Passing Through<\/em> y cerrar de los temas m\u00e1s destacados de su \u00faltimo disco: <em>In Awe Of<\/em>. Un poco coitus interruptus lo de no cerrar con un cl\u00e1sico, pero no vamos a negar la calidad del tema.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De poner un fallo a la actuaci\u00f3n de<strong> Cult of Luna<\/strong> ser\u00eda su duraci\u00f3n, a la cu\u00e1l un par de temas m\u00e1s no le habr\u00eda venido mal. Por otra parte, los m\u00e1s avispados se habr\u00e1n dado cuenta de que no tocaron nada de <strong><em>Salvation<\/em><\/strong>, aunque con la cantidad de material de calidad que tiene esta banda, no creo que eso sea un problema de por s\u00ed. Est\u00e1 claro que <strong>Cult of Luna<\/strong> es una banda que mira para el futuro, y -viendo el setlist- su convencimiento por la calidad de sus \u00faltimos discos est\u00e1 m\u00e1s que demostrada. De todas formas, los posibles puntos negativos quedan totalmente eclipsados por la excelente ejecuci\u00f3n de la banda, que encima estuvo acompa\u00f1ada de un sonido que si no fue perfecto, poco le falt\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por lo dem\u00e1s, una velada de metal pesado sobresaliente, viendo a dos bandas que son pasado, presente y futuro del metal actual. A ver si no tardamos mucho en volver a la Caracol un concierto de semejante calibre.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los fans de los sonidos metaleros m\u00e1s densos nos alegr\u00e1bamos al saber que una de las bandas claves del post-metal, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-obsidian-kingdom-madrid-30022012\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":11626,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[10,82],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los fans de los sonidos metaleros m\u00e1s densos nos alegr\u00e1bamos al saber que una de las bandas claves del post-metal, Cult of Luna, volv\u00edan a la capital tras\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-obsidian-kingdom-madrid-30022012\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cult Of Luna + Obsidian Kingdom (Madrid, 30\/02\/2012) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los fans de los sonidos metaleros m\u00e1s densos nos alegr\u00e1bamos al saber que una de las bandas claves del post-metal, Cult of Luna, volv\u00edan a la capital tras\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-obsidian-kingdom-madrid-30022012\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-02-04T19:54:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/2013-01-30-23.01.06.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"282\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-obsidian-kingdom-madrid-30022012\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/2013-01-30-23.01.06.jpg\",\"width\":500,\"height\":282},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-obsidian-kingdom-madrid-30022012\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-obsidian-kingdom-madrid-30022012\/\",\"name\":\"Cult Of Luna + Obsidian Kingdom (Madrid, 30\/02\/2012) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-obsidian-kingdom-madrid-30022012\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-02-04T19:54:32+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Los fans de los sonidos metaleros m\\u00e1s densos nos alegr\\u00e1bamos al saber que una de las bandas claves del post-metal, Cult of Luna, volv\\u00edan a la capital tras\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-obsidian-kingdom-madrid-30022012\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11625"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11625"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11625\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11626"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11625"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11625"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11625"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}