{"id":11634,"date":"2013-02-05T19:33:29","date_gmt":"2013-02-05T17:33:29","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11634"},"modified":"2013-11-11T12:48:25","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:25","slug":"ya-conocemos-el-cartel-del-optimus-primavera-sound-2013-en-oporto","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ya-conocemos-el-cartel-del-optimus-primavera-sound-2013-en-oporto\/","title":{"rendered":"Ya conocemos el cartel del Optimus Primavera Sound 2013 en Oporto"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Optimus-Primavera-soud-2013.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11636\" alt=\"Optimus-Primavera-soud-2013\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Optimus-Primavera-soud-2013.jpg\" width=\"940\" height=\"370\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Optimus-Primavera-soud-2013.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Optimus-Primavera-soud-2013-300x118.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Optimus-Primavera-soud-2013-280x110.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Optimus-Primavera-soud-2013-75x29.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Optimus-Primavera-Sound.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11635\" alt=\"Optimus-Primavera-Sound\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Optimus-Primavera-Sound.jpg\" width=\"447\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Optimus-Primavera-Sound.jpg 447w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Optimus-Primavera-Sound-223x300.jpg 223w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Optimus-Primavera-Sound-280x375.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Optimus-Primavera-Sound-75x100.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 447px) 100vw, 447px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hoy ha sido la rueda de prensa de la presentaci\u00f3n del Optimus Primavera Sound, que celebrar\u00e1 este a\u00f1o su segunda edici\u00f3n. El festival portugu\u00e9s, hermano de la edici\u00f3n barcelonesa ha presentado un cartel que un extracto de los grupos que actuar\u00e1n en Barcelona, destacando grupos como <strong>Blur<\/strong>, <strong>My Bloody Valentine<\/strong>, <strong>Dead Can Dance<\/strong>, <strong>Dinosaur Jr.<\/strong>, <strong>Nick Cave &amp; The Bad Seeds<\/strong>, <strong>Titus Andronicus<\/strong> o <strong>Swans<\/strong>. Hay que destacar a<strong> Explosions In The Sky<\/strong> como grupo exclusivo del festival, aque el a\u00f1o pasado se cayeron del festival.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El festival se celebrar\u00e1 en Oporto los d\u00edas 30 de mayo y 1 de junio y ya pueden adquirirse los abonos a trav\u00e9s de su <a href=\"http:\/\/www.optimusprimaverasound.com\/\">p\u00e1gina web<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hoy ha sido la rueda de prensa de la presentaci\u00f3n del Optimus Primavera Sound, que celebrar\u00e1 este a\u00f1o su segunda &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ya-conocemos-el-cartel-del-optimus-primavera-sound-2013-en-oporto\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11636,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Hoy ha sido la rueda de prensa de la presentaci\u00f3n del Optimus Primavera Sound, que celebrar\u00e1 este a\u00f1o su segunda edici\u00f3n. El festival portugu\u00e9s, hermano\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ya-conocemos-el-cartel-del-optimus-primavera-sound-2013-en-oporto\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ya conocemos el cartel del Optimus Primavera Sound 2013 en Oporto | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hoy ha sido la rueda de prensa de la presentaci\u00f3n del Optimus Primavera Sound, que celebrar\u00e1 este a\u00f1o su segunda edici\u00f3n. El festival portugu\u00e9s, hermano\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ya-conocemos-el-cartel-del-optimus-primavera-sound-2013-en-oporto\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-02-05T17:33:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Optimus-Primavera-soud-2013.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ya-conocemos-el-cartel-del-optimus-primavera-sound-2013-en-oporto\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Optimus-Primavera-soud-2013.jpg\",\"width\":940,\"height\":370},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ya-conocemos-el-cartel-del-optimus-primavera-sound-2013-en-oporto\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ya-conocemos-el-cartel-del-optimus-primavera-sound-2013-en-oporto\/\",\"name\":\"Ya conocemos el cartel del Optimus Primavera Sound 2013 en Oporto | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ya-conocemos-el-cartel-del-optimus-primavera-sound-2013-en-oporto\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-02-05T17:33:29+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:25+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Hoy ha sido la rueda de prensa de la presentaci\\u00f3n del Optimus Primavera Sound, que celebrar\\u00e1 este a\\u00f1o su segunda edici\\u00f3n. El festival portugu\\u00e9s, hermano\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ya-conocemos-el-cartel-del-optimus-primavera-sound-2013-en-oporto\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11634"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11634"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11634\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11636"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11634"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11634"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11634"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}