{"id":11676,"date":"2013-02-10T18:54:52","date_gmt":"2013-02-10T16:54:52","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11676"},"modified":"2013-11-11T12:48:23","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:23","slug":"nuevo-disco-de-altar-of-plagues","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-altar-of-plagues\/","title":{"rendered":"Nuevo disco de Altar of Plagues"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/AltarofPlagues.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11677\" alt=\"AltarofPlagues\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/AltarofPlagues.jpg\" width=\"960\" height=\"352\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/AltarofPlagues.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/AltarofPlagues-300x110.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/AltarofPlagues-940x344.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/AltarofPlagues-280x102.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/AltarofPlagues-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/AltarofPlagues2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11678\" alt=\"AltarofPlagues2\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/AltarofPlagues2.jpg\" width=\"500\" height=\"377\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/AltarofPlagues2.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/AltarofPlagues2-300x226.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/AltarofPlagues2-280x211.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/AltarofPlagues2-75x56.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan ha anunciado el grupo a trav\u00e9s de su p\u00e1gina oficial de facebook, la grabaci\u00f3n de su pr\u00f3ximo disco ha finalizado. El disco se titular\u00e1 <em><strong>Teethed Glory and Injury<\/strong><\/em> y saldr\u00e1 a la venta el 30 de abril en Norteam\u00e9rica. Anteriormente ya hemos hablado de esta banda irlandesa de black-metal con influencias post-rockeras, recomend\u00e1ndoos especialmente su anterior trabajo <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2011\/07\/11\/altar-of-plagues-mammal-2011\/\"><em><strong>Mammal<\/strong> <\/em><\/a>(2011).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A continuaci\u00f3n os dejamos un reportaje sobre la grabaci\u00f3n del disco en los estudios Orgone en Londres.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Z_Tmq7dIZV0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Seg\u00fan ha anunciado el grupo a trav\u00e9s de su p\u00e1gina oficial de facebook, la grabaci\u00f3n de su pr\u00f3ximo disco ha &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-altar-of-plagues\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11677,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Seg\u00fan ha anunciado el grupo a trav\u00e9s de su p\u00e1gina oficial de facebook, la grabaci\u00f3n de su pr\u00f3ximo disco ha finalizado. El disco se titular\u00e1 Teethed Glory\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-altar-of-plagues\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nuevo disco de Altar of Plagues | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Seg\u00fan ha anunciado el grupo a trav\u00e9s de su p\u00e1gina oficial de facebook, la grabaci\u00f3n de su pr\u00f3ximo disco ha finalizado. El disco se titular\u00e1 Teethed Glory\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-altar-of-plagues\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-02-10T16:54:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/AltarofPlagues.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"352\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-altar-of-plagues\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/AltarofPlagues.jpg\",\"width\":960,\"height\":352},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-altar-of-plagues\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-altar-of-plagues\/\",\"name\":\"Nuevo disco de Altar of Plagues | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-altar-of-plagues\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-02-10T16:54:52+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Seg\\u00fan ha anunciado el grupo a trav\\u00e9s de su p\\u00e1gina oficial de facebook, la grabaci\\u00f3n de su pr\\u00f3ximo disco ha finalizado. El disco se titular\\u00e1 Teethed Glory\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-altar-of-plagues\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11676"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11676"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11676\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11677"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11676"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11676"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11676"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}