{"id":11685,"date":"2013-02-12T00:15:36","date_gmt":"2013-02-11T22:15:36","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11685"},"modified":"2013-11-11T12:48:22","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:22","slug":"the-black-keys-triunfadores-en-los-grammy-2013","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-black-keys-triunfadores-en-los-grammy-2013\/","title":{"rendered":"The Black Keys, triunfadores en los Grammy 2013"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/The-Black-Keys940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11108\" alt=\"The-Black-Keys940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/The-Black-Keys940.jpg\" width=\"940\" height=\"484\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/The-Black-Keys940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/The-Black-Keys940-300x154.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/The-Black-Keys940-280x144.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/The-Black-Keys940-75x38.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/BlackKeysGrammy.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11686\" alt=\"BlackKeysGrammy\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/BlackKeysGrammy.jpg\" width=\"500\" height=\"270\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/BlackKeysGrammy.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/BlackKeysGrammy-300x162.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/BlackKeysGrammy-280x151.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/BlackKeysGrammy-75x40.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El pasado d\u00eda tuvo lugar la ceremonia de entrega de los premios Grammy en su quinquag\u00e9simo quinta edici\u00f3n, y <strong>The Black Keys<\/strong> recibieron varios galardones en diferentes categor\u00edas de m\u00fasica rock, espec\u00edficamente Mejor Interpretaci\u00f3n Rock, Mejor Canci\u00f3n Rock con <em>Lonely Boy<\/em> y Mejor \u00c1lbum de Rock con el disco <em><strong>El Camino<\/strong><\/em>. Recordamos que el a\u00f1o pasado The Black Keys se quedaron sin premio, siendo los triunfadores en m\u00fasica rock y alternativa los canadienses <strong>Arcade Fire<\/strong>, el artista <strong>Bon Iver<\/strong> y <strong>Foo Fighters<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el apartado de Mejor \u00e1lbum del a\u00f1o, fueron <strong>Mumford &amp; Sons<\/strong> los que se llevaron el gato al agua con su <em><strong>Babel<\/strong><\/em>, batiendo a los propios The Black Keys, como a otros relevantes artistas como <strong>Frank Ocean<\/strong> o <strong>Jack White<\/strong>, as\u00ed como el grupo de pop <strong>Fun.<\/strong> que ten\u00eda muchas papeletas ganadoras.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Mejor Interpretaci\u00f3n de Hard Rock\/ Metal fue para los americanos<strong> Halestorm<\/strong> con el tema <em>Love Bites (So Do I)<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/FmkHqUwa4zg?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado d\u00eda tuvo lugar la ceremonia de entrega de los premios Grammy en su quinquag\u00e9simo quinta edici\u00f3n, y The &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-black-keys-triunfadores-en-los-grammy-2013\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11108,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El pasado d\u00eda tuvo lugar la ceremonia de entrega de los premios Grammy en su quinquag\u00e9simo quinta edici\u00f3n, y The Black Keys recibieron varios galardones\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-black-keys-triunfadores-en-los-grammy-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"The Black Keys, triunfadores en los Grammy 2013 | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El pasado d\u00eda tuvo lugar la ceremonia de entrega de los premios Grammy en su quinquag\u00e9simo quinta edici\u00f3n, y The Black Keys recibieron varios galardones\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-black-keys-triunfadores-en-los-grammy-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-02-11T22:15:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/The-Black-Keys940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"484\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-black-keys-triunfadores-en-los-grammy-2013\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/The-Black-Keys940.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"484\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-black-keys-triunfadores-en-los-grammy-2013\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-black-keys-triunfadores-en-los-grammy-2013\/\",\"name\":\"The Black Keys, triunfadores en los Grammy 2013 | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-black-keys-triunfadores-en-los-grammy-2013\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-02-11T22:15:36+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El pasado d\\u00eda tuvo lugar la ceremonia de entrega de los premios Grammy en su quinquag\\u00e9simo quinta edici\\u00f3n, y The Black Keys recibieron varios galardones\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-black-keys-triunfadores-en-los-grammy-2013\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11685"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11685"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11685\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11108"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11685"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11685"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11685"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}