{"id":11689,"date":"2013-02-12T00:38:26","date_gmt":"2013-02-11T22:38:26","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11689"},"modified":"2013-11-11T12:48:22","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:22","slug":"abandona-el-vocalista-de-rorcal-poco-antes-de-la-salida-de-su-tercer-disco-vilagvege","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/abandona-el-vocalista-de-rorcal-poco-antes-de-la-salida-de-su-tercer-disco-vilagvege\/","title":{"rendered":"Abandona el vocalista de Rorcal, poco antes de la salida de su tercer disco &#8216;Vilagvege&#8217;"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Rorcal940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11690\" alt=\"Rorcal940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Rorcal940.jpg\" width=\"940\" height=\"656\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Rorcal940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Rorcal940-300x209.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Rorcal940-280x195.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Rorcal940-75x52.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Rorcal.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9286\" alt=\"Rorcal\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Rorcal.jpg\" width=\"500\" height=\"342\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Rorcal.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Rorcal-300x205.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Rorcal-280x191.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Rorcal-75x51.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda suiza de sludge\/droner <strong>Rorcal<\/strong> ha anunciado a trav\u00e9s de su p\u00e1gina oficial de Facebook que su vocalista Christophe ha decidido dejar la banda. A trav\u00e9s del comunicado le han agradecido su dedicaci\u00f3n durante los \u00faltimos siete a\u00f1os y le desean lo mejor en su nuevo proyecto musical: <strong>Six Months of Sun<\/strong>. Por otro lado la banda ya tiene sustituto, Yonni Chapatte.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta noticia llega poco despu\u00e9s de que Rorcal anunciara la salida de su pr\u00f3ximo trabajo <em><strong>Vilagvege<\/strong><\/em> para el 28 de febrero, dos a\u00f1os tras el lanzamiento del enorme<em><strong> Heliogabalus<\/strong><\/em>. El propio grupo ha adelantado que el nuevo disco es una sutil mezcla de viejo drone con ingredientes doom, as\u00ed como influencias de black metal. El disco estar\u00e1 compuesto por 8 temas y est\u00e1 producido por St\u00e9phane Kroug en Wood Recording Stdui.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda planea un tour europeo que tendr\u00e1 lugar del 27 de marzo al 6 de abril y que les har\u00e1 pasar por Suiza, Alemania, Hungr\u00eda, Rep. Checa, Polonia y B\u00e9lgica.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de <a href=\"http:\/\/rorcal.bandcamp.com\/\">bandcamp<\/a> ya pod\u00e9is escuchar tres temas.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La banda suiza de sludge\/droner Rorcal ha anunciado a trav\u00e9s de su p\u00e1gina oficial de Facebook que su vocalista Christophe &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/abandona-el-vocalista-de-rorcal-poco-antes-de-la-salida-de-su-tercer-disco-vilagvege\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11690,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La banda suiza de sludge\/droner Rorcal ha anunciado a trav\u00e9s de su p\u00e1gina oficial de Facebook que su vocalista Christophe ha decidido dejar la banda. A\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/abandona-el-vocalista-de-rorcal-poco-antes-de-la-salida-de-su-tercer-disco-vilagvege\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abandona el vocalista de Rorcal, poco antes de la salida de su tercer disco &#039;Vilagvege&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La banda suiza de sludge\/droner Rorcal ha anunciado a trav\u00e9s de su p\u00e1gina oficial de Facebook que su vocalista Christophe ha decidido dejar la banda. A\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/abandona-el-vocalista-de-rorcal-poco-antes-de-la-salida-de-su-tercer-disco-vilagvege\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-02-11T22:38:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Rorcal940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"656\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/abandona-el-vocalista-de-rorcal-poco-antes-de-la-salida-de-su-tercer-disco-vilagvege\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Rorcal940.jpg\",\"width\":940,\"height\":656},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/abandona-el-vocalista-de-rorcal-poco-antes-de-la-salida-de-su-tercer-disco-vilagvege\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/abandona-el-vocalista-de-rorcal-poco-antes-de-la-salida-de-su-tercer-disco-vilagvege\/\",\"name\":\"Abandona el vocalista de Rorcal, poco antes de la salida de su tercer disco 'Vilagvege' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/abandona-el-vocalista-de-rorcal-poco-antes-de-la-salida-de-su-tercer-disco-vilagvege\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-02-11T22:38:26+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La banda suiza de sludge\/droner Rorcal ha anunciado a trav\\u00e9s de su p\\u00e1gina oficial de Facebook que su vocalista Christophe ha decidido dejar la banda. A\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/abandona-el-vocalista-de-rorcal-poco-antes-de-la-salida-de-su-tercer-disco-vilagvege\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11689"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11689"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11689\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11690"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11689"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11689"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11689"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}