{"id":11713,"date":"2013-02-15T00:20:07","date_gmt":"2013-02-14T22:20:07","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11713"},"modified":"2013-11-11T12:48:20","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:20","slug":"cult-of-luna-vertikal-2013","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-vertikal-2013\/","title":{"rendered":"Cult of Luna &#8211; Vertikal (2013)"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/url.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-11714 aligncenter\" alt=\"url\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/url.jpg\" width=\"225\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/url.jpg 225w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/url-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/url-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">4 a\u00f1os despu\u00e9s de <strong><em>Eternal Kingdom<\/em><\/strong> (la espera m\u00e1s larga entre dos discos de <strong>Cult of Luna<\/strong> hasta la fecha) nos llega <em><strong>Vertikal<\/strong><\/em>, el sexto disco de estudio de los de Ume\u00e5. Mucho ha llovido desde entonces. Tan r\u00e1pido como apareci\u00f3 una cantidad exagerada de bandas que beb\u00edan descaradamente al sonido originado por <strong>Neurosis<\/strong>, las aguas parece que poco a poco empiezan a volver a su cauce. Hay quien decidi\u00f3 dejarlo antes de que la cosa acabase mal, algo muy sabio al empezarse a hacer patente el agotamiento (<strong>Isis<\/strong>). Otras bandas optaron por explorar nuevos sonidos, ya sean m\u00e1s ambientales (<strong>Year Of No Light<\/strong>), de corte m\u00e1s alternativo (<strong>Callisto<\/strong>), jugueteando con influencias m\u00e1s progresivas (<strong>Intronaut<\/strong>) o cambiando de tercio hacia sonidos m\u00e1s doom y black (<strong>Rorcal<\/strong>), por citar algunos ejemplos. Por supuesto tambi\u00e9n ha habido algunas pocas bandas que han seguido estancadas en su propio sonido, tanto con discos a la altura de lo que cabr\u00eda esperar (<strong>Amenra, Rosetta<\/strong>&#8230;) como con alg\u00fan peque\u00f1o susto que esperemos que no vaya a peor (<strong>Neurosis<\/strong>). Otros muchos grupos parece que directamente dejaron de interesar, absorbidos por este vac\u00edo que se produce una vez que el p\u00fablico asimila la novedad, la convierte en clich\u00e9 y pasa a otra cosa. Es por esto que el (relativamente) largo silencio de <strong>Cult of Luna<\/strong> ha suscitado un cierto inter\u00e9s pues es de las pocas bandas que hasta ahora no hab\u00eda mostrado el camino que iba a seguir.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sorprendentemente, en el caso de <strong>Cult of Luna<\/strong>, <em><strong>Vertikal<\/strong><\/em> me parece que ha supuesto la confirmaci\u00f3n de la banda como uno de las formaciones que goza de mejor salud en la actualidad dentro del \u00abg\u00e9nero\u00bb, no solo porque su directo roza un nivel alt\u00edsimo sino porque han conseguido sacar un disco fresco, con la innovaci\u00f3n justa para no sonar estancados pero sin dejar tampoco de lado su personalidad. <strong><em>Vertikal<\/em><\/strong> se presenta como un trabajo incre\u00edblemente elegante que tras la sequedad y robustez de Eternal Kingdom vuelve a sonidos m\u00e1s ambientales. Inspirado en la cinta Metr\u00f3polis (y quiero acentuar este \u00abinspirado\u00bb, pues no se trata de una obra conceptual basada en la obra de Fritz Lang), la novedad a\u00f1adida ser\u00e1 una mayor presencia de teclados y una acentuaci\u00f3n de esa mecanicidad casi industrial que siembre ha subyacido en su m\u00fasica y aqu\u00ed sale a\u00fan m\u00e1s a la superficie.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sin embargo, quien espere un disco de metal industrial con pasajes ambientales interminables probablemente se desilusionar\u00e1 con la escucha de <em><strong>Vertikal<\/strong><\/em>, pues todas estas influencias no son sino recursos para seguir desarrollando el sonido de la banda y no suponen ni una ruptura con sus anteriores trabajos ni un cambio radical en ning\u00fan sentido. La principal virtud de este trabajo ser\u00e1 este equilibrio entre pasado y presente, con una mayor variedad vocal de la que nos tienen acostumbrados pero sin renunciar a los riffs gruesos que siempre les han caracterizado. Claro ejemplo de esto son <em>I: The Weapon<\/em>\u00a0y <em>In Awe Of<\/em>, temas al m\u00e1s puro estilo de <strong>Cult of Luna<\/strong> adaptados a este nuevo sonido de la banda. En esta onda m\u00e1s continuista encontraremos el tema m\u00e1s complejo y complicado de encajar en el disco, <em>Vicarious Redemption<\/em>. No solo porque es el tema m\u00e1s largo que la banda ha compuesto hasta la fecha, sino porque adem\u00e1s su avanzada posici\u00f3n no augura nada bueno (a efectos pr\u00e1cticos es el segundo tema y dura casi el doble que el siguiente tema m\u00e1s largo). Sin embargo, no solo salen airosos facturando un buen tema in crescendo que se rompe en ritmos mecanicistas muy marcados para culminar con uno de los fragmentos m\u00e1s bellos y mel\u00f3dicos del disco sino que me atrever\u00eda a decir que se trata del mejor tema del conjunto. Por otra parte, los temas que participan de una mayor innovaci\u00f3n ser\u00e1n el tramo intermedio, que consta de varios interludios, la industrial\u00edsima <em>Synchronicity<\/em> y la preciosa <em>Mute Departure<\/em>, con unas melod\u00edas de sintetizador exquisitas en los momentos m\u00e1s electr\u00f3nicos y envolventes del disco. Por \u00faltimo, el disco se cierra con la oscura <em>Passing Through<\/em>, una balada sencilla y triste con sonoridades de caja de m\u00fasical, el broche perfecto para un buen disco cuyo quiz\u00e1 \u00fanico defecto sea moverse por aguas lo suficientemente seguras para que hay quien piense que se han repetido.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La producci\u00f3n si bien no resulta del todo molesta, no deber\u00eda sonar a un volumen tan absurdamente alto y nos hace volvernos a plantear el nefasto papel de los t\u00e9cnicos de sonido a d\u00eda de hoy. Alguien deber\u00eda recordarles que hay un cachivache en nuestro equipo de m\u00fasica que sirve para regular el volumen y para que cuando queramos escuchar algo sonar alto podamos hacerlo porque nos viene en gana y no por imposiciones est\u00fapidas que lastran la m\u00fasica como son las t\u00e9cnicas de masterizaci\u00f3n modernas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En definitiva, un disco oscuro, futurista, de luces y claros, muchas sombras y sobre todo buena m\u00fasica. Habr\u00e1 a quien no guste o a qui\u00e9n le sepa a poco. Es obvio que no se trata de su mejor trabajo y de que a estas alturas quien espere algo distinto deber\u00eda irse a escuchar otra cosa. Quiz\u00e1 tambi\u00e9n deber\u00edamos plantearnos si lo que realmente ocurre es que algunos de nosotros hemos cambiado y lo que les pedimos es algo completamente distinto a lo que hacen, pues no me cabe duda de que un disco como Vertikal hace 10 a\u00f1os hubiese tenido una acogida much\u00edsimo m\u00e1s calurosa y positiva por parte del p\u00fablico. Sinceramente, tampoco me importa demasiado, me conformo con poder disfrutar de otro excelente trabajo de una banda que de momento no baja el list\u00f3n ni un \u00e1pice.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">{rating}<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>4 a\u00f1os despu\u00e9s de Eternal Kingdom (la espera m\u00e1s larga entre dos discos de Cult of Luna hasta la fecha) &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-vertikal-2013\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":25,"featured_media":11714,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[25,82,83,104],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"4 a\u00f1os despu\u00e9s de Eternal Kingdom (la espera m\u00e1s larga entre dos discos de Cult of Luna hasta la fecha) nos llega Vertikal, el sexto disco de estudio de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-vertikal-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cult of Luna - Vertikal (2013) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"4 a\u00f1os despu\u00e9s de Eternal Kingdom (la espera m\u00e1s larga entre dos discos de Cult of Luna hasta la fecha) nos llega Vertikal, el sexto disco de estudio de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-vertikal-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-02-14T22:20:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/url.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"225\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"225\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-vertikal-2013\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/url.jpg\",\"width\":225,\"height\":225},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-vertikal-2013\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-vertikal-2013\/\",\"name\":\"Cult of Luna - Vertikal (2013) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-vertikal-2013\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-02-14T22:20:07+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:20+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/948141e4956c38e0a4f183c7432bf0f4\"},\"description\":\"4 a\\u00f1os despu\\u00e9s de Eternal Kingdom (la espera m\\u00e1s larga entre dos discos de Cult of Luna hasta la fecha) nos llega Vertikal, el sexto disco de estudio de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-vertikal-2013\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/948141e4956c38e0a4f183c7432bf0f4\",\"name\":\"Aristodrigo\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11713"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/25"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11713"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11713\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11714"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11713"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11713"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11713"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}