{"id":11768,"date":"2013-02-18T20:35:31","date_gmt":"2013-02-18T18:35:31","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11768"},"modified":"2013-11-11T12:48:17","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:17","slug":"primal-screm-regresan-en-mayo-y-ya-tenemos-el-video-del-primer-single","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primal-screm-regresan-en-mayo-y-ya-tenemos-el-video-del-primer-single\/","title":{"rendered":"Primal Scream regresan en mayo y ya tenemos el video del primer single"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/PrimalScream940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11770\" alt=\"PrimalScream940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/PrimalScream940.jpg\" width=\"940\" height=\"357\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/PrimalScream940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/PrimalScream940-300x113.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/PrimalScream940-280x106.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/PrimalScream940-75x28.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/PrimalScream500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11769\" alt=\"PrimalScream500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/PrimalScream500.jpg\" width=\"500\" height=\"389\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/PrimalScream500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/PrimalScream500-300x233.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/PrimalScream500-280x217.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/PrimalScream500-75x58.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los escoceses <strong>Primal Scream<\/strong> han estrenado el video del tema tituladoo<em> 2013<\/em>, que aparecer\u00e1 dentro de su pr\u00f3ximo disco <em><strong>More Light<\/strong><\/em>. El disco ser\u00e1 editado en mayo de este a\u00f1o, m\u00e1s concretamente el d\u00eda 6. Est\u00e1 producido producido por David Holmes y ser\u00e1 la continuaci\u00f3n de su anterior <em><strong>Beatiful Future<\/strong><\/em> de hace 5 a\u00f1os. El disco contar\u00e1 con la colaboraci\u00f3n de los <strong>My Bloody Valentine Kevin Shields<\/strong> y<strong> Debbie Googe<\/strong>, esta \u00faltima actual bajista de ambas bandas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El tema est\u00e1 enfocado en la faceta m\u00e1s rockera del grupo, aunque aparecen otros elementos como una l\u00ednea de saxo. A continuaci\u00f3n pod\u00e9is ver el inquietanto video oficial.<\/p>\n<p><object width=\"575\" height=\"324\" classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\" bgcolor=\"#000000\"><param name=\"wmode\" value=\"transparent\" \/><param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\" \/><param name=\"allowScriptAccess\" value=\"always\" \/><param name=\"src\" value=\"http:\/\/videoplayer.vevo.com\/embed\/Embedded?videoId=GBBGB1300022&amp;playlist=false&amp;autoplay=0&amp;playerId=62FF0A5C-0D9E-4AC1-AF04-1D9E97EE3961 &amp;playerType=embedded&amp;env=0&amp;cultureName=en-US&amp;cultureIsRTL=False\" \/><param name=\"allowfullscreen\" value=\"true\" \/><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\" \/><embed width=\"500\" height=\"324\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" src=\"http:\/\/videoplayer.vevo.com\/embed\/Embedded?videoId=GBBGB1300022&amp;playlist=false&amp;autoplay=0&amp;playerId=62FF0A5C-0D9E-4AC1-AF04-1D9E97EE3961 &amp;playerType=embedded&amp;env=0&amp;cultureName=en-US&amp;cultureIsRTL=False\" wmode=\"transparent\" allowFullScreen=\"true\" allowScriptAccess=\"always\" allowfullscreen=\"true\" allowscriptaccess=\"always\" bgcolor=\"#000000\" \/><\/object><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los escoceses Primal Scream han estrenado el video del tema tituladoo 2013, que aparecer\u00e1 dentro de su pr\u00f3ximo disco More &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primal-screm-regresan-en-mayo-y-ya-tenemos-el-video-del-primer-single\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11770,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los escoceses Primal Scream han estrenado el video del tema tituladoo 2013, que aparecer\u00e1 dentro de su pr\u00f3ximo disco More Light. El disco ser\u00e1 editado en\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primal-screm-regresan-en-mayo-y-ya-tenemos-el-video-del-primer-single\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Primal Scream regresan en mayo y ya tenemos el video del primer single | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los escoceses Primal Scream han estrenado el video del tema tituladoo 2013, que aparecer\u00e1 dentro de su pr\u00f3ximo disco More Light. El disco ser\u00e1 editado en\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primal-screm-regresan-en-mayo-y-ya-tenemos-el-video-del-primer-single\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-02-18T18:35:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/PrimalScream940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"357\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primal-screm-regresan-en-mayo-y-ya-tenemos-el-video-del-primer-single\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/PrimalScream940.jpg\",\"width\":940,\"height\":357},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primal-screm-regresan-en-mayo-y-ya-tenemos-el-video-del-primer-single\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primal-screm-regresan-en-mayo-y-ya-tenemos-el-video-del-primer-single\/\",\"name\":\"Primal Scream regresan en mayo y ya tenemos el video del primer single | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primal-screm-regresan-en-mayo-y-ya-tenemos-el-video-del-primer-single\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-02-18T18:35:31+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Los escoceses Primal Scream han estrenado el video del tema tituladoo 2013, que aparecer\\u00e1 dentro de su pr\\u00f3ximo disco More Light. El disco ser\\u00e1 editado en\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primal-screm-regresan-en-mayo-y-ya-tenemos-el-video-del-primer-single\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11768"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11768"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11768\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11770"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11768"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11768"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11768"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}