{"id":11795,"date":"2013-02-20T17:39:49","date_gmt":"2013-02-20T15:39:49","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11795"},"modified":"2013-11-11T12:48:15","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:15","slug":"boysetsfire-lanzaran-disco-este-ano","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/boysetsfire-lanzaran-disco-este-ano\/","title":{"rendered":"Boysetsfire lanzar\u00e1n disco este a\u00f1o"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Boysetsfire940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11797\" alt=\"Boysetsfire940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Boysetsfire940.jpg\" width=\"940\" height=\"367\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Boysetsfire940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Boysetsfire940-300x117.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Boysetsfire940-280x109.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Boysetsfire940-75x29.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Boysetsfire.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11796\" alt=\"Boysetsfire\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Boysetsfire.jpg\" width=\"500\" height=\"330\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Boysetsfire.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Boysetsfire-300x198.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Boysetsfire-280x184.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Boysetsfire-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hace m\u00e1s de 2 a\u00f1os que anunciaron su reuni\u00f3n, y por fin <strong>Boysetsfire<\/strong> han confirmado que lanzar\u00e1n un nuevo disco este a\u00f1o. El veterano grupo \u2014con m\u00e1s de 20 a\u00f1os de tablas a sus espaldas\u2014 ha declarado que el nuevo disco, que todav\u00eda no tiene ni t\u00edtulo ni fecha definitiva de lanzamiento, puede que sea \u00abm\u00e1s punk y m\u00e1s r\u00e1pido que otros discos de Boysetsfire\u00bb, pero que de igual forma ser\u00e1 post-hardcore emocional, con elementos de punk, metal y melod\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya han pasado 7 a\u00f1os desde la salida de su \u00faltimo disco, <em><strong>The Misery Index: Notes From the Plague Years<\/strong><\/em>, la banda ha cambiado su formaci\u00f3n y actualmente cuenta con un nuevo miembro a la bater\u00eda, Dan Pelic, y otro antiguo miembro al bajo, Robert Ehrenbrand, que comparte labores con otro viejo amigo de la banda que oficialmente tambi\u00e9n se ha incorporado a ella, Chris Rakus. Por otra parte contin\u00faan los otros tres miembros originales: Chad Istvan y Joshua Lastshaw a las guitarras y Nathan Gray a las voces.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo comienza una gira el 15 de marzo por Europa, aunque lamentablemente no pasar\u00e1n por Espa\u00f1a.<\/p>\n<p>Actualizaci\u00f3n: Ya podemos o\u00edr un nuevo tema del disco, <em>Bled Dry<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/3CpZ6sKDMpI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace m\u00e1s de 2 a\u00f1os que anunciaron su reuni\u00f3n, y por fin Boysetsfire han confirmado que lanzar\u00e1n un nuevo disco &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/boysetsfire-lanzaran-disco-este-ano\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11797,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Hace m\u00e1s de 2 a\u00f1os que anunciaron su reuni\u00f3n, y por fin Boysetsfire han confirmado que lanzar\u00e1n un nuevo disco este a\u00f1o. El veterano grupo \u2014con m\u00e1s de 20\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/boysetsfire-lanzaran-disco-este-ano\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Boysetsfire lanzar\u00e1n disco este a\u00f1o | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace m\u00e1s de 2 a\u00f1os que anunciaron su reuni\u00f3n, y por fin Boysetsfire han confirmado que lanzar\u00e1n un nuevo disco este a\u00f1o. El veterano grupo \u2014con m\u00e1s de 20\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/boysetsfire-lanzaran-disco-este-ano\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-02-20T15:39:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Boysetsfire940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"367\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/boysetsfire-lanzaran-disco-este-ano\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Boysetsfire940.jpg\",\"width\":940,\"height\":367},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/boysetsfire-lanzaran-disco-este-ano\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/boysetsfire-lanzaran-disco-este-ano\/\",\"name\":\"Boysetsfire lanzar\\u00e1n disco este a\\u00f1o | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/boysetsfire-lanzaran-disco-este-ano\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-02-20T15:39:49+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Hace m\\u00e1s de 2 a\\u00f1os que anunciaron su reuni\\u00f3n, y por fin Boysetsfire han confirmado que lanzar\\u00e1n un nuevo disco este a\\u00f1o. El veterano grupo \\u2014con m\\u00e1s de 20\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/boysetsfire-lanzaran-disco-este-ano\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11795"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11795"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11795\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11797"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11795"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11795"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11795"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}