{"id":11800,"date":"2013-02-20T18:00:59","date_gmt":"2013-02-20T16:00:59","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11800"},"modified":"2013-11-11T12:48:15","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:15","slug":"sigur-ros-desvelan-tres-temas-nuevos-en-su-gira","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-desvelan-tres-temas-nuevos-en-su-gira\/","title":{"rendered":"Sig\u00far Ros desvelan tres temas nuevos en su gira"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11474\" alt=\"SigurRos\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos.jpg\" width=\"940\" height=\"477\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos-300x152.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos-280x142.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos-75x38.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11473\" alt=\"SigurRos500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos500.jpg\" width=\"500\" height=\"253\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos500-300x151.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos500-280x141.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos500-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de anunciar la salida de su antiguo teclista Kjartan Sveinsson y de subir un tr\u00e1iler de\u00a0 adelanto de su pr\u00f3ximo disco (cuyo sonido ha sido definido por el grupo un poco m\u00e1s agresivo a lo habitual), la banda islandesa ha ido desvelando otras novedades.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por un lado, a trav\u00e9s de su blog oficial, <strong>Sig\u00far Ros<\/strong> anunciaron que los nuevos sonidos llegar\u00edan con nuevos efectos visuales y de luces, as\u00ed como un set nuevo para los conciertos de su gira. Por otro lado, dieron la bienvenida a Ingrid, que se encargar\u00e1 de la viola en directo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una vez arrancado el tour, hemos descubierto que los islandeses han comenzado a tocar cuatro temas nuevos. Se trata de <em>Kveikur<\/em>, <em>Yfirbor\u00f0<\/em> y <em>Hrafntinna<\/em>, que al parecer, significan Cebado, Superficie y Obsidiana, de los que os dejamos, en este orden, grabaciones de su intepretaci\u00f3n en conciertos de Portugal.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Rsz-G2c1VDg?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/T3HlrFww_I8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/yfLhKf2RGtw?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de anunciar la salida de su antiguo teclista Kjartan Sveinsson y de subir un tr\u00e1iler de\u00a0 adelanto de su &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-desvelan-tres-temas-nuevos-en-su-gira\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11474,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Despu\u00e9s de anunciar la salida de su antiguo teclista Kjartan Sveinsson y de subir un tr\u00e1iler de\u00a0 adelanto de su pr\u00f3ximo disco (cuyo sonido ha sido\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-desvelan-tres-temas-nuevos-en-su-gira\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sig\u00far Ros desvelan tres temas nuevos en su gira | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de anunciar la salida de su antiguo teclista Kjartan Sveinsson y de subir un tr\u00e1iler de\u00a0 adelanto de su pr\u00f3ximo disco (cuyo sonido ha sido\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-desvelan-tres-temas-nuevos-en-su-gira\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-02-20T16:00:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"477\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-desvelan-tres-temas-nuevos-en-su-gira\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/SigurRos.jpg\",\"width\":940,\"height\":477},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-desvelan-tres-temas-nuevos-en-su-gira\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-desvelan-tres-temas-nuevos-en-su-gira\/\",\"name\":\"Sig\\u00far Ros desvelan tres temas nuevos en su gira | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-desvelan-tres-temas-nuevos-en-su-gira\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-02-20T16:00:59+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Despu\\u00e9s de anunciar la salida de su antiguo teclista Kjartan Sveinsson y de subir un tr\\u00e1iler de\\u00a0 adelanto de su pr\\u00f3ximo disco (cuyo sonido ha sido\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-desvelan-tres-temas-nuevos-en-su-gira\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11800"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11800"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11800\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11474"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11800"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11800"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11800"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}