{"id":11817,"date":"2013-02-21T19:23:06","date_gmt":"2013-02-21T17:23:06","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11817"},"modified":"2013-11-11T12:48:13","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:13","slug":"resurrection-fest-anuncia-una-segunda-tanda-de-nombres-slayer-killswitch-engage-lamb-of-god","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-anuncia-una-segunda-tanda-de-nombres-slayer-killswitch-engage-lamb-of-god\/","title":{"rendered":"Resurrection Fest anuncia una segunda tanda de nombres: Slayer, Killswitch Engage, Lamb of God&#8230;"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Resurrection2013-940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11819\" alt=\"Resurrection2013-940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Resurrection2013-940.jpg\" width=\"940\" height=\"341\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Resurrection2013-940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Resurrection2013-940-300x108.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Resurrection2013-940-280x101.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Resurrection2013-940-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Resurrection2013.jpeg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11818\" alt=\"Resurrection2013\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Resurrection2013.jpeg\" width=\"500\" height=\"181\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Resurrection2013.jpeg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Resurrection2013-300x108.jpeg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Resurrection2013-280x101.jpeg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Resurrection2013-75x27.jpeg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El festival espa\u00f1ol m\u00e1s popular entre los sonidos punk\/metal\/core, Resurrection Fest, ha hecho un nuevo anuncio de bandas que tocar\u00e1n en su edici\u00f3n de 2013 (1, 2 y 3 de agosto en Viveiro), y que compartir\u00e1n escenario con otras ya anunciadas como <strong>Black Flag<\/strong>, <strong>Bad Religion<\/strong>, <strong>Trivium<\/strong>, <strong>Integrity<\/strong>, <strong>Casualties<\/strong> y <strong>Evergreen Terrace<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estamos hablando de los metaleros <strong>Slayer<\/strong> (aunque como anunci\u00e1bamos antes, sin la presencia de Dave Lombardo a la bater\u00eda); los renovados <strong>Killswitch Engage<\/strong>, que vuelven a contar con su antiguo vocalista Jesse Leech a las voces; <strong>Lamb of God<\/strong>, con su frontman Randy Blythe todav\u00eda con problemas judiciales en la Rep\u00fablica Checa; as\u00ed como unos viejos conocidos del punk-rock escandinavo, <strong>Millencolin<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Otros grupos confirmados son los hardcoretas <strong>Comeback Kid<\/strong> y <strong>D.R.I<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Os dejamos el v\u00eddeo de presentaci\u00f3n que ha subido el festival.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">M\u00e1s informaci\u00f3n sobre precios de los abonos: http:\/\/www.resurrection-fest.com\/<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/NAd_wjmiUwo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El festival espa\u00f1ol m\u00e1s popular entre los sonidos punk\/metal\/core, Resurrection Fest, ha hecho un nuevo anuncio de bandas que tocar\u00e1n &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-anuncia-una-segunda-tanda-de-nombres-slayer-killswitch-engage-lamb-of-god\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11819,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El festival espa\u00f1ol m\u00e1s popular entre los sonidos punk\/metal\/core, Resurrection Fest, ha hecho un nuevo anuncio de bandas que tocar\u00e1n en su edici\u00f3n de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-anuncia-una-segunda-tanda-de-nombres-slayer-killswitch-engage-lamb-of-god\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Resurrection Fest anuncia una segunda tanda de nombres: Slayer, Killswitch Engage, Lamb of God... | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El festival espa\u00f1ol m\u00e1s popular entre los sonidos punk\/metal\/core, Resurrection Fest, ha hecho un nuevo anuncio de bandas que tocar\u00e1n en su edici\u00f3n de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-anuncia-una-segunda-tanda-de-nombres-slayer-killswitch-engage-lamb-of-god\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-02-21T17:23:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Resurrection2013-940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"341\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-anuncia-una-segunda-tanda-de-nombres-slayer-killswitch-engage-lamb-of-god\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Resurrection2013-940.jpg\",\"width\":940,\"height\":341},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-anuncia-una-segunda-tanda-de-nombres-slayer-killswitch-engage-lamb-of-god\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-anuncia-una-segunda-tanda-de-nombres-slayer-killswitch-engage-lamb-of-god\/\",\"name\":\"Resurrection Fest anuncia una segunda tanda de nombres: Slayer, Killswitch Engage, Lamb of God... | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-anuncia-una-segunda-tanda-de-nombres-slayer-killswitch-engage-lamb-of-god\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-02-21T17:23:06+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El festival espa\\u00f1ol m\\u00e1s popular entre los sonidos punk\/metal\/core, Resurrection Fest, ha hecho un nuevo anuncio de bandas que tocar\\u00e1n en su edici\\u00f3n de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-anuncia-una-segunda-tanda-de-nombres-slayer-killswitch-engage-lamb-of-god\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11817"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11817"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11817\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11819"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11817"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11817"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11817"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}