{"id":11811,"date":"2013-02-21T17:43:34","date_gmt":"2013-02-21T15:43:34","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11811"},"modified":"2013-11-11T12:48:14","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:14","slug":"dave-lombardo-se-aparta-de-slayer-por-diferencias-economicas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dave-lombardo-se-aparta-de-slayer-por-diferencias-economicas\/","title":{"rendered":"Dave Lombardo se aparta de Slayer por \u00abdiferencias econ\u00f3micas\u00bb"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Dave-Lombardo-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11812\" alt=\"Dave Lombardo 1\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Dave-Lombardo-1.jpg\" width=\"940\" height=\"356\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Dave-Lombardo-1.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Dave-Lombardo-1-300x113.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Dave-Lombardo-1-280x106.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Dave-Lombardo-1-75x28.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Dave-Lombardo500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11813\" alt=\"Dave Lombardo500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Dave-Lombardo500.jpg\" width=\"500\" height=\"189\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Dave-Lombardo500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Dave-Lombardo500-300x113.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Dave-Lombardo500-280x105.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Dave-Lombardo500-75x28.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No es la primera vez el baterista <strong>Dave Lombardo<\/strong> decide apartarse de <strong>Slayer<\/strong> como consecuencia de una falta de entendimiento en cuanto a aspectos monetarios. Poco despu\u00e9s de la publicaci\u00f3n de <em><strong>Reign In Blood<\/strong><\/em>, Lombardo abandon\u00f3 a su banda ya que consider\u00f3 que \u00abno se estaba haciendo nada de dinero\u00bb. Seg\u00fan coment\u00f3 en su momento \u00absi \u00edbamos a hacer esto profesionalmente, en un sello grande, quer\u00eda que se me pagara el alquiler.\u201d<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ahora, Dave Lombardo ha hecho publico mediante un comunicado que no formar\u00e1 parte de Slayer en su pr\u00f3xima gira australiana. El m\u00fasica ha pedido disculpas a los fans y ha declarado que se siente apenado y conmocionado por la situaci\u00f3n. Os dejamos un extracto de la traducci\u00f3n de sus declaraciones, cortes\u00eda de portALTERNATIVO:<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>El a\u00f1o pasado descubr\u00ed que el 90% de los beneficios de <strong>Slayer<\/strong> fueron deducidos como gastos, incluyendo los honorarios profesionales del management, cost\u00e1ndole a la banda millones de d\u00f3lares y dejando el 10% o menos a repartir entre los cuatro. En mi opini\u00f3n, de ninguna manera las finanzas de una banda deber\u00edan ser as\u00ed. Trat\u00e9 de rectificarlo haci\u00e9ndoselo saber a mis compa\u00f1eros de banda, y Tom y yo contratamos a unos auditores para ver qu\u00e9 hab\u00eda pasado pero se me impidi\u00f3 acceder a informaci\u00f3n detallada y sus correspondientes copias.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Me pas\u00e9 las vacaciones de navidad y a\u00f1o nuevo d\u00e1ndome cuenta de que hab\u00eda estado de gira por todo el mundo en 2012 pero no me hab\u00edan pagado (excepto un peque\u00f1o adelanto) o proporcionado una contabilidad adecuada de un a\u00f1o de sudor y sangre. Por si no fuese poco, se me dijo que no se me pagar\u00eda hasta que no firmase un contrato de larga duraci\u00f3n que no me aseguraba por escrito cuanto o qu\u00e9 cantidad fija se iba a deducir el management en comisiones ni se me permit\u00eda acceder a los presupuestos o a la contabilidad para poderla verificar. Tambi\u00e9n se me prohib\u00eda dar entrevistas o hacer declaraciones relacionadas con la banda, en la pr\u00e1ctica, una mordaza.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>El pasado lunes, me sent\u00e9 con Kerry y Tom para ensayar para Australia y para proponer un nuevo modelo de negocio que sent\u00eda que era la mejor manera de seguir adelante con <strong>Slayer<\/strong> para proteger a la banda y as\u00ed poder hacer lo que mejor hacemos\u2026 Tocar para los fans. Kerry dej\u00f3 claro que no estaba interesado en hacer cambios y dijo que si quer\u00eda discutir ese tema, encontrar\u00eda otro bater\u00eda. El martes, llegu\u00e9 a los ensayos a la 1 PM como estaba programado pero Kerry no apareci\u00f3. En su lugar, a las 6.24PM recib\u00ed un mail de los abogados dici\u00e9ndome que me sustitu\u00edan para las fechas en Australia.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Tengo esperanzas de que podamos resolver estos temas pero, nuevamente, mis m\u00e1s sinceras disculpas a todos los fans en Australia que gastaron el dinero esperando ver a tres de los miembros originales de <strong>Slayer<\/strong>. Espero veros en el futuro.<\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No es la primera vez el baterista Dave Lombardo decide apartarse de Slayer como consecuencia de una falta de entendimiento &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dave-lombardo-se-aparta-de-slayer-por-diferencias-economicas\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11812,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"No es la primera vez el baterista Dave Lombardo decide apartarse de Slayer como consecuencia de una falta de entendimiento en cuanto a aspectos\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dave-lombardo-se-aparta-de-slayer-por-diferencias-economicas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dave Lombardo se aparta de Slayer por &quot;diferencias econ\u00f3micas&quot; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No es la primera vez el baterista Dave Lombardo decide apartarse de Slayer como consecuencia de una falta de entendimiento en cuanto a aspectos\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dave-lombardo-se-aparta-de-slayer-por-diferencias-economicas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-02-21T15:43:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Dave-Lombardo-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"356\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dave-lombardo-se-aparta-de-slayer-por-diferencias-economicas\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Dave-Lombardo-1.jpg\",\"width\":940,\"height\":356},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dave-lombardo-se-aparta-de-slayer-por-diferencias-economicas\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dave-lombardo-se-aparta-de-slayer-por-diferencias-economicas\/\",\"name\":\"Dave Lombardo se aparta de Slayer por \\\"diferencias econ\\u00f3micas\\\" | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dave-lombardo-se-aparta-de-slayer-por-diferencias-economicas\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-02-21T15:43:34+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"No es la primera vez el baterista Dave Lombardo decide apartarse de Slayer como consecuencia de una falta de entendimiento en cuanto a aspectos\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dave-lombardo-se-aparta-de-slayer-por-diferencias-economicas\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11811"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11811"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11811\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11812"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11811"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11811"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11811"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}