{"id":11831,"date":"2013-02-22T21:44:19","date_gmt":"2013-02-22T19:44:19","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11831"},"modified":"2013-11-11T12:48:12","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:12","slug":"la-vuelta-de-coilbox-por-fin-en-los-escenarios-el-6-de-abril","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-vuelta-de-coilbox-por-fin-en-los-escenarios-el-6-de-abril\/","title":{"rendered":"La vuelta de Coilbox, por fin en los escenarios el 6 de abril"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Coilbox2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11832\" alt=\"Coilbox2\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Coilbox2.jpg\" width=\"940\" height=\"355\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Coilbox2.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Coilbox2-300x113.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Coilbox2-280x105.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Coilbox2-75x28.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Coilbox500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11833\" alt=\"Coilbox500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Coilbox500.jpg\" width=\"500\" height=\"334\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Coilbox500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Coilbox500-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Coilbox500-280x187.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Coilbox500-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hace poco m\u00e1s de un a\u00f1o conoc\u00edamos la noticia: <strong>Coilbox<\/strong>, o\u00a0 lo que quedaba de la banda madrile\u00f1a ten\u00eda como objetivo volver al ruedo musical. Varios fueron los intentos de reagrupaci\u00f3n desde su disoluci\u00f3n en 2006, pero al parecer, los diferentes compromisos de sus miembros impidieron llevarlo a la realidad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En primer lugar, para arrancar, la banda deb\u00eda buscar a los nuevos miembros que sustituir\u00edan a Li Chang a la bater\u00eda y a Kantz a las voces, \u00e9ste \u00faltimo incapaz de compatibilizar este proyecto con<strong> Tenpel<\/strong>, y fracasando la posible vuelta de su primer vocalista Hev Arriols. Finalmente encontraron a las 2 patas que faltaban para acompa\u00f1ar a los hermanos Hurtado y Sergio Hern\u00e1ndez, fijos en la secci\u00f3n de cuerdas desde el inicio del grupo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los escogidos fueron Israel Dom\u00ednguez, anteriormente cantante en los post-hardcoretas <strong>Okinawa<\/strong> y Sergio Jerez (Chen), quien anteriormente tocaba en <strong>Confunksion<\/strong>, que como su nombre ya apunta, se mov\u00edan en el terreno de fusi\u00f3n de metal y funk.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los avances se han ido cocinando a fuego lento desde entonces: ensayos y m\u00e1s ensayos, preparaci\u00f3n de temas antiguos con los nuevos componentes, composici\u00f3n de temas nuevos\u2026 Haci\u00e9ndonos testigos a trav\u00e9s de su facebook, donde el grupo ha ido colgando v\u00eddeos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Uno de los primeros v\u00eddeos que despej\u00f3 las inc\u00f3gnitas sobre esta nueva formaci\u00f3n fue el tema<em> It\u2019s Too Late<\/em> de su disco <em><strong>The Havoc<\/strong><\/em>, demostrando que tanto Sergio como Israel se adaptan perfectamente al estilo del grupo. La verdad es que de primeras, fue sorprendente apreciar que el registro de Israel sea tan parecido al de Kantz, vers\u00e1til y poderoso.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/kSzcOoCOv0Q?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Poco m\u00e1s tarde aparecer\u00eda la demo de un nuevo tema <em>The Unborn<\/em>. En \u00e9l ya podemos comprobar la confirmaci\u00f3n de la deriva thrasher que se dej\u00f3 notar en <em><strong>The Havoc<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PJwNNU_AfLk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PJwNNU_AfLk<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El siguiente paso natural era, como no, la vuelta a los escenarios, y ya tenemos fijada fecha. Tras varios cambios de sala y fecha (entre otros, motivado por el cierre de la m\u00edtica Ritmo y Comp\u00e1s madrile\u00f1a) el grupo ha fijado el <strong>6 de abril<\/strong> en la Sala Caracol con <strong>Become Wrath<\/strong> de teloneros, sin lugar a dudas un lugar agraciado, ya que tiene una de las mejores ac\u00fasticas de Madrid. Las entradas costar\u00e1n costar\u00e1n 6\u20ac para los 100 primeros en adquirirrla, luego pasar\u00e1n a 8\u20ac. Por 18\u20ac puedes comprar la entrada premium que incluye camiseta dise\u00f1o exclusivo, pase laminado firmado, poster y acceso a pruebas de sonido.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Coilbox-6abril.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-11834\" alt=\"Coilbox-6abril\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Coilbox-6abril.jpg\" width=\"475\" height=\"672\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Coilbox-6abril.jpg 678w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Coilbox-6abril-211x300.jpg 211w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Coilbox-6abril-280x396.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Coilbox-6abril-75x106.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 475px) 100vw, 475px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace poco m\u00e1s de un a\u00f1o conoc\u00edamos la noticia: Coilbox, o\u00a0 lo que quedaba de la banda madrile\u00f1a ten\u00eda como &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-vuelta-de-coilbox-por-fin-en-los-escenarios-el-6-de-abril\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11832,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Hace poco m\u00e1s de un a\u00f1o conoc\u00edamos la noticia: Coilbox, o\u00a0 lo que quedaba de la banda madrile\u00f1a ten\u00eda como objetivo volver al ruedo musical. Varios fueron\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-vuelta-de-coilbox-por-fin-en-los-escenarios-el-6-de-abril\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La vuelta de Coilbox, por fin en los escenarios el 6 de abril | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace poco m\u00e1s de un a\u00f1o conoc\u00edamos la noticia: Coilbox, o\u00a0 lo que quedaba de la banda madrile\u00f1a ten\u00eda como objetivo volver al ruedo musical. Varios fueron\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-vuelta-de-coilbox-por-fin-en-los-escenarios-el-6-de-abril\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-02-22T19:44:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Coilbox2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"355\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-vuelta-de-coilbox-por-fin-en-los-escenarios-el-6-de-abril\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Coilbox2.jpg\",\"width\":940,\"height\":355},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-vuelta-de-coilbox-por-fin-en-los-escenarios-el-6-de-abril\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-vuelta-de-coilbox-por-fin-en-los-escenarios-el-6-de-abril\/\",\"name\":\"La vuelta de Coilbox, por fin en los escenarios el 6 de abril | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-vuelta-de-coilbox-por-fin-en-los-escenarios-el-6-de-abril\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-02-22T19:44:19+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Hace poco m\\u00e1s de un a\\u00f1o conoc\\u00edamos la noticia: Coilbox, o\\u00a0 lo que quedaba de la banda madrile\\u00f1a ten\\u00eda como objetivo volver al ruedo musical. Varios fueron\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-vuelta-de-coilbox-por-fin-en-los-escenarios-el-6-de-abril\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11831"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11831"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11831\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11832"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11831"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11831"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11831"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}