{"id":11874,"date":"2013-02-26T15:35:46","date_gmt":"2013-02-26T13:35:46","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11874"},"modified":"2013-11-11T12:48:11","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:11","slug":"confirmado-nine-inch-nails-sacan-disco-este-ano-y-un-extenso-tour-hasta-2014","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/confirmado-nine-inch-nails-sacan-disco-este-ano-y-un-extenso-tour-hasta-2014\/","title":{"rendered":"Confirmado: Nine Inch Nails sacan disco este a\u00f1o y un extenso tour hasta 2014"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/TrentReznor2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10204\" alt=\"TrentReznor2\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/TrentReznor2.jpg\" width=\"940\" height=\"373\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/TrentReznor2.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/TrentReznor2-300x119.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/TrentReznor2-280x111.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/TrentReznor2-75x29.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/NIN2013.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-11875\" alt=\"NIN2013\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/NIN2013.jpg\" width=\"432\" height=\"288\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/NIN2013.jpg 900w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/NIN2013-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/NIN2013-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/NIN2013-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 432px) 100vw, 432px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desde su \u00faltimo \u00abtour de despedida\u00bb, <strong>Trent Reznor<\/strong> hab\u00eda mantenido que <strong>Nine Inch Nails<\/strong> no hab\u00eda desaparecido para siempre, \u00fanicamente estaba centrado en otras cosas. Despu\u00e9s de algunas declaraciones el a\u00f1o pasado que ya indicaban que habr\u00eda nuevo disco de <strong>NIN<\/strong> en 2013, Reznor ha emitido un comunicado en el que lo ha hecho oficial.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s de la salida del trabajo discogr\u00e1fico, se plantea un amplio tour que tendr\u00e1 lugar en 2013 y 2014, y durante el cual, la plantilla de m\u00fasicos que lo conformar\u00eda ser\u00eda: <strong>Eric Avery<\/strong> de Jane&#8217;s Addiction, <strong>Adrian Belew<\/strong> de King Crimson, <strong>Josh Eustis<\/strong> de Telefon Tel Aviv y los antiguos colaboradores de la banda <strong>Alessandro Cortini<\/strong> e <strong>Ilan Rubin<\/strong>.<\/p>\n<p>A continuaci\u00f3n pod\u00e9is leer el comunicado original:<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Nine Inch Nails are touring this year.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em> I was working with Adrian Belew on some musical ideas, which led to some discussion on performing, which led to some beard-scratching, which (many steps later) led to the decision to re-think the idea of what Nine Inch Nails could be, and the idea of playing a show. Calls were made to some friends, lots of new ideas were discussed, and a show was booked \u2013 which led to another, which somehow led to a lot of shows.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em> The band is reinventing itself from scratch and will be comprised of Eric Avery, Adrian Belew, Alessandro Cortini, Josh Eustis, Ilan Rubin, and me. The first shows will begin this summer, followed by a full-on arena tour of the US this fall, and lots of other dates worldwide to follow through 2014.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em> Lots of details and dates to come. See you soon.<\/em><br \/>\n<em> TR<\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mientras tanto, el otro proyecto de Trent Reznor junto a su mujer Mariqueen Maanding y sus habituales colaboradores Rob Sheridan y Atticus Ross, <strong>How To Destroy Angels_<\/strong>, lanzar\u00e1n su LP de debut el 5 de marzo, el cual ya puede ser escuchado en <a href=\"http:\/\/pitchfork.com\/advance\/33-welcome-oblivion\/\">streaming en Pitchfork<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Desde su \u00faltimo \u00abtour de despedida\u00bb, Trent Reznor hab\u00eda mantenido que Nine Inch Nails no hab\u00eda desaparecido para siempre, \u00fanicamente &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/confirmado-nine-inch-nails-sacan-disco-este-ano-y-un-extenso-tour-hasta-2014\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10204,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Desde su \u00faltimo &quot;tour de despedida&quot;, Trent Reznor hab\u00eda mantenido que Nine Inch Nails no hab\u00eda desaparecido para siempre, \u00fanicamente estaba centrado en\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/confirmado-nine-inch-nails-sacan-disco-este-ano-y-un-extenso-tour-hasta-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Confirmado: Nine Inch Nails sacan disco este a\u00f1o y un extenso tour hasta 2014 | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Desde su \u00faltimo &quot;tour de despedida&quot;, Trent Reznor hab\u00eda mantenido que Nine Inch Nails no hab\u00eda desaparecido para siempre, \u00fanicamente estaba centrado en\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/confirmado-nine-inch-nails-sacan-disco-este-ano-y-un-extenso-tour-hasta-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-02-26T13:35:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/TrentReznor2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"373\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/confirmado-nine-inch-nails-sacan-disco-este-ano-y-un-extenso-tour-hasta-2014\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/TrentReznor2.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"373\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/confirmado-nine-inch-nails-sacan-disco-este-ano-y-un-extenso-tour-hasta-2014\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/confirmado-nine-inch-nails-sacan-disco-este-ano-y-un-extenso-tour-hasta-2014\/\",\"name\":\"Confirmado: Nine Inch Nails sacan disco este a\\u00f1o y un extenso tour hasta 2014 | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/confirmado-nine-inch-nails-sacan-disco-este-ano-y-un-extenso-tour-hasta-2014\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-02-26T13:35:46+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Desde su \\u00faltimo \\\"tour de despedida\\\", Trent Reznor hab\\u00eda mantenido que Nine Inch Nails no hab\\u00eda desaparecido para siempre, \\u00fanicamente estaba centrado en\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/confirmado-nine-inch-nails-sacan-disco-este-ano-y-un-extenso-tour-hasta-2014\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11874"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11874"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11874\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10204"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11874"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11874"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11874"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}