{"id":11891,"date":"2013-02-27T15:03:26","date_gmt":"2013-02-27T13:03:26","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11891"},"modified":"2013-11-11T12:48:09","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:09","slug":"video-de-el-politico-neoliberal-la-satira-mas-trending-topic-de-pony-bravo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/video-de-el-politico-neoliberal-la-satira-mas-trending-topic-de-pony-bravo\/","title":{"rendered":"V\u00eddeo de &#8216;El Pol\u00edtico Neoliberal&#8217;: la s\u00e1tira m\u00e1s trending topic de Pony Bravo"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/PoliticoNeoliberal.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11899\" alt=\"PoliticoNeoliberal\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/PoliticoNeoliberal.png\" width=\"940\" height=\"381\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/PoliticoNeoliberal.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/PoliticoNeoliberal-300x121.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/PoliticoNeoliberal-280x113.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/PoliticoNeoliberal-75x30.png 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/PonyBravo500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11546\" alt=\"PonyBravo500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/PonyBravo500.jpg\" width=\"500\" height=\"343\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/PonyBravo500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/PonyBravo500-300x205.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/PonyBravo500-280x192.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/PonyBravo500-75x51.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mezcolanza de asuntos candentes: sobres, ladrones de peinado engominado, cacer\u00edas de elefante, coca\u00edna en los despachos del capital&#8230; Toda una retah\u00edla de verg\u00fcenzas pol\u00edticas e institucionales condensadas en el nuevo v\u00eddeo de <strong>Pony Bravo<\/strong>. Los sevillanos, que ya acostumbraban a utilizar su gracejo natural utilizando la mordacidad y la s\u00e1tira en forma de dosis de psicodelia hipn\u00f3tica, nos adelantan as\u00ed el primer tema de su pr\u00f3ximo disco.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El v\u00eddeo de <em>El Pol\u00edtico Neoliberal<\/em> ha sido realizado por el mismo grupo y est\u00e1 interpretado por Juan Luis Montilla.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe src=\"https:\/\/player.vimeo.com\/video\/60601830\" width=\"1140\" height=\"641\" frameborder=\"0\" title=\"Pony Bravo - El Pol&iacute;tico Neoliberal (videoclip oficial)\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mezcolanza de asuntos candentes: sobres, ladrones de peinado engominado, cacer\u00edas de elefante, coca\u00edna en los despachos del capital&#8230; Toda una &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/video-de-el-politico-neoliberal-la-satira-mas-trending-topic-de-pony-bravo\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11899,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Mezcolanza de asuntos candentes: sobres, ladrones de peinado engominado, cacer\u00edas de elefante, coca\u00edna en los despachos del capital... Toda una retah\u00edla\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/video-de-el-politico-neoliberal-la-satira-mas-trending-topic-de-pony-bravo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"V\u00eddeo de &#039;El Pol\u00edtico Neoliberal&#039;: la s\u00e1tira m\u00e1s trending topic de Pony Bravo | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mezcolanza de asuntos candentes: sobres, ladrones de peinado engominado, cacer\u00edas de elefante, coca\u00edna en los despachos del capital... Toda una retah\u00edla\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/video-de-el-politico-neoliberal-la-satira-mas-trending-topic-de-pony-bravo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-02-27T13:03:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/PoliticoNeoliberal.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"381\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/video-de-el-politico-neoliberal-la-satira-mas-trending-topic-de-pony-bravo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/PoliticoNeoliberal.png\",\"width\":940,\"height\":381},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/video-de-el-politico-neoliberal-la-satira-mas-trending-topic-de-pony-bravo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/video-de-el-politico-neoliberal-la-satira-mas-trending-topic-de-pony-bravo\/\",\"name\":\"V\\u00eddeo de 'El Pol\\u00edtico Neoliberal': la s\\u00e1tira m\\u00e1s trending topic de Pony Bravo | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/video-de-el-politico-neoliberal-la-satira-mas-trending-topic-de-pony-bravo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-02-27T13:03:26+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Mezcolanza de asuntos candentes: sobres, ladrones de peinado engominado, cacer\\u00edas de elefante, coca\\u00edna en los despachos del capital... Toda una retah\\u00edla\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/video-de-el-politico-neoliberal-la-satira-mas-trending-topic-de-pony-bravo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11891"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11891"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11891\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11899"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11891"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11891"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11891"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}