{"id":11917,"date":"2013-03-01T14:27:44","date_gmt":"2013-03-01T12:27:44","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11917"},"modified":"2013-11-11T12:48:07","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:07","slug":"en-abril-disco-nuevo-de-kadavar-y-arranque-de-su-gira-espanola","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-abril-disco-nuevo-de-kadavar-y-arranque-de-su-gira-espanola\/","title":{"rendered":"En abril, disco nuevo de Kadavar y arranque de su gira espa\u00f1ola"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Kadavar.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11920\" alt=\"Kadavar\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Kadavar.png\" width=\"940\" height=\"358\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Kadavar.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Kadavar-300x114.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Kadavar-280x106.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Kadavar-75x28.png 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Kadavar.jpg\"><img loading=\"lazy\" alt=\"Kadavar\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Kadavar.jpg\" width=\"300\" height=\"428\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de su debut discogr\u00e1fico hom\u00f3nimo en 2012, los alemanes <strong>Kadavar<\/strong> son otra de las formaciones que m\u00e1s est\u00e1n dando que hablar dentro del resurgimiento de rock setentero que tan buenos frutos est\u00e1 dando \u00faltimamente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El tr\u00edo presentar\u00e1 segundo trabajo discogr\u00e1fico (<em><strong>Abra Kadavar<\/strong><\/em>, que tiene como fecha de lanzamiento el 5 de abril a trav\u00e9s de Nuclear Blast), en compa\u00f1\u00eda del grupo <strong>Baby Woodrose<\/strong>, de origen dan\u00e9s, y lo har\u00e1n con un total de cinco conciertos en nuestra pen\u00ednsula. Las cinco ciudades afortunadas ser\u00e1n las siguientes:<\/p>\n<ul>\n<li>\u00a0<em>30 de abril, Barcelona, Sala Razzmatazz 3<\/em><\/li>\n<li><em>1 de mayo, Zaragoza, Sala Rockinhouse<\/em><\/li>\n<li><em>2 de mayo, Madrid, Sala Ritmo &amp; Compas<\/em><\/li>\n<li><em>3 de mayo, Gij\u00f3n, Sala Acapulco<\/em><\/li>\n<li><em>4 de mayo, San Sebastian, Centro Cultural Larratxo<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Abra-Kadavar.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11919\" alt=\"Abra-Kadavar\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Abra-Kadavar.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Abra-Kadavar.jpg 400w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Abra-Kadavar-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Abra-Kadavar-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Abra-Kadavar-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Abra-Kadavar-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Abra-Kadavar-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En cuanto al disco en s\u00ed, de momento solo podemos catar el tracklist y su portada \u2014s\u00ed, confirmado, la foto fue tomada este a\u00f1o y no hace 30\u2014. Seg\u00fan ha declarado el propio grupo sobre la portada y el fot\u00f3grafo:<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00abJoe Dilworth es uno de los mejores fot\u00f3grafos que conozco y siempre entendi\u00f3 nuestras ideas, por esa raz\u00f3n es por la que quisimos volver a trabajar con \u00e9l. El trajo con orgullo a la sesi\u00f3n una vieja c\u00e1mara de los sesenta y una pel\u00edcula que hab\u00eda caducado hac\u00eda diez a\u00f1os, muy dif\u00edcil de conseguir y muy codiciada, porque produce anormalidades impredecibles, tales como el color y el contraste.\u00bb<\/p>\n<\/blockquote>\n<p>El tracklist es el siguiente:<\/p>\n<ol>\n<li><em>Come Back Life<\/em><\/li>\n<li><em>Doomsday Machine<\/em><\/li>\n<li><em>Eye Of The Storm<\/em><\/li>\n<li><em>Black Snake<\/em><\/li>\n<li><em>Dust<\/em><\/li>\n<li><em>Fire<\/em><\/li>\n<li><em>Liquid Dream<\/em><\/li>\n<li><em>Rhythm For Endless Minds<\/em><\/li>\n<li><em>Abra Kadabra<\/em><\/li>\n<li><em>Bonus track<\/em><\/li>\n<li><em>The Man I Shot<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco lo grabaron en el estudio del bater\u00eda y dicen que contiene \u201clos mejores temas que han hecho en su carera, con temas m\u00e1s diversos e ideas mucho m\u00e1s espont\u00e1neas\u201d. Las t\u00edpicas declaraciones vaya, habr\u00e1 que ver si realmente esto es verdad cuando escuchemos el disco.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Os dejamos un par de v\u00eddeos de actuaciones de <strong>Kadavar<\/strong> y <strong>Baby Woodrose<\/strong> para ir haciendo boca para sus conciertos.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/fzLBBDh2dJ4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/JVnLZBHU-jk?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de su debut discogr\u00e1fico hom\u00f3nimo en 2012, los alemanes Kadavar son otra de las formaciones que m\u00e1s est\u00e1n dando &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-abril-disco-nuevo-de-kadavar-y-arranque-de-su-gira-espanola\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11920,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Despu\u00e9s de su debut discogr\u00e1fico hom\u00f3nimo en 2012, los alemanes Kadavar son otra de las formaciones que m\u00e1s est\u00e1n dando que hablar dentro del\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-abril-disco-nuevo-de-kadavar-y-arranque-de-su-gira-espanola\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"En abril, disco nuevo de Kadavar y arranque de su gira espa\u00f1ola | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de su debut discogr\u00e1fico hom\u00f3nimo en 2012, los alemanes Kadavar son otra de las formaciones que m\u00e1s est\u00e1n dando que hablar dentro del\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-abril-disco-nuevo-de-kadavar-y-arranque-de-su-gira-espanola\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-03-01T12:27:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Kadavar.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"358\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-abril-disco-nuevo-de-kadavar-y-arranque-de-su-gira-espanola\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Kadavar.png\",\"width\":940,\"height\":358},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-abril-disco-nuevo-de-kadavar-y-arranque-de-su-gira-espanola\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-abril-disco-nuevo-de-kadavar-y-arranque-de-su-gira-espanola\/\",\"name\":\"En abril, disco nuevo de Kadavar y arranque de su gira espa\\u00f1ola | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-abril-disco-nuevo-de-kadavar-y-arranque-de-su-gira-espanola\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-03-01T12:27:44+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Despu\\u00e9s de su debut discogr\\u00e1fico hom\\u00f3nimo en 2012, los alemanes Kadavar son otra de las formaciones que m\\u00e1s est\\u00e1n dando que hablar dentro del\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-abril-disco-nuevo-de-kadavar-y-arranque-de-su-gira-espanola\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11917"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11917"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11917\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11920"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11917"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11917"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11917"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}