{"id":11937,"date":"2013-03-04T12:18:12","date_gmt":"2013-03-04T10:18:12","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11937"},"modified":"2013-11-11T12:48:06","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:06","slug":"muere-chris-torpy-vocalista-de-we-lost-the-sea","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-chris-torpy-vocalista-de-we-lost-the-sea\/","title":{"rendered":"Muere Chris Torpy, vocalista de We Lost The Sea"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/ChrisTorpy.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11938\" alt=\"ChrisTorpy\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/ChrisTorpy.jpg\" width=\"940\" height=\"357\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/ChrisTorpy.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/ChrisTorpy-300x113.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/ChrisTorpy-280x106.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/ChrisTorpy-75x28.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/ChrisTorpy500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11939\" alt=\"ChrisTorpy500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/ChrisTorpy500.jpg\" width=\"500\" height=\"189\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/ChrisTorpy500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/ChrisTorpy500-300x113.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/ChrisTorpy500-280x105.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/ChrisTorpy500-75x28.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan ha <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/welostthesea\">comunicado<\/a> el grupo a trav\u00e9s de su Facebook oficial, <strong>Chris Torpy<\/strong>, vocalista de la banda australiana de post-metal <strong>We Lost The Sea<\/strong>, se suicidi\u00f3 el pasado domingo por la ma\u00f1ana.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan declaran Chris era el alma del grupo desde el primer momento, el cual \u00abluch\u00f3 con sus demonios durante much tiempo atr\u00e1s, utilizando la m\u00fasica como medio para exorcizarlos\u00bb. Siguen comentando que \u00abalgunas veces pod\u00edamos escuchar el dolor y la furia de su voz en los ensayos o en conciertos\u00bb.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo a\u00f1ade que mantendr\u00e1 el concierto que ten\u00edan previsto junto a <strong>This Will Destroy You<\/strong> en Annandale, y de esta forma rendir tributo sobre el escenario a su hermano fallecido. Si bien comentan que su presencia ser\u00e1 insustituible, no descartan seguir con banda, ya que ese ser\u00eda lo que Chris hubiera querido.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo public\u00f3 su \u00faltimo disco <em><strong>The Quietest Place On Earth<\/strong><\/em> en diciembre de 2012. Pod\u00e9is escucharlo a continuaci\u00f3n.<\/p>\n<p><iframe style=\"position: relative; display: block; width: 300px; height: 410px;\" src=\"http:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/v=2\/album=4285031626\/size=grande3\/bgcol=FFFFFF\/linkcol=4285BB\/\" height=\"410\" width=\"300\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Seg\u00fan ha comunicado el grupo a trav\u00e9s de su Facebook oficial, Chris Torpy, vocalista de la banda australiana de post-metal &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-chris-torpy-vocalista-de-we-lost-the-sea\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11938,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Seg\u00fan ha comunicado el grupo a trav\u00e9s de su Facebook oficial, Chris Torpy, vocalista de la banda australiana de post-metal We Lost The Sea, se suicidi\u00f3 el\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-chris-torpy-vocalista-de-we-lost-the-sea\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Muere Chris Torpy, vocalista de We Lost The Sea | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Seg\u00fan ha comunicado el grupo a trav\u00e9s de su Facebook oficial, Chris Torpy, vocalista de la banda australiana de post-metal We Lost The Sea, se suicidi\u00f3 el\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-chris-torpy-vocalista-de-we-lost-the-sea\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-03-04T10:18:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/ChrisTorpy.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"357\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-chris-torpy-vocalista-de-we-lost-the-sea\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/ChrisTorpy.jpg\",\"width\":940,\"height\":357},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-chris-torpy-vocalista-de-we-lost-the-sea\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-chris-torpy-vocalista-de-we-lost-the-sea\/\",\"name\":\"Muere Chris Torpy, vocalista de We Lost The Sea | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-chris-torpy-vocalista-de-we-lost-the-sea\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-03-04T10:18:12+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Seg\\u00fan ha comunicado el grupo a trav\\u00e9s de su Facebook oficial, Chris Torpy, vocalista de la banda australiana de post-metal We Lost The Sea, se suicidi\\u00f3 el\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-chris-torpy-vocalista-de-we-lost-the-sea\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11937"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11937"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11937\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11938"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11937"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11937"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11937"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}