{"id":11950,"date":"2013-03-04T17:53:40","date_gmt":"2013-03-04T15:53:40","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11950"},"modified":"2013-11-11T12:48:04","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:04","slug":"toundra-the-hardtops-230213-joy-eslava-madrid","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-the-hardtops-230213-joy-eslava-madrid\/","title":{"rendered":"Toundra + The Hardtops 23\/02\/13 (Joy Eslava &#8211; Madrid)"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Toundra++The+Hardtops++33177_description_Toundra__Joy.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-11951 aligncenter\" alt=\"Toundra++The+Hardtops++33177_description_Toundra__Joy\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Toundra++The+Hardtops++33177_description_Toundra__Joy.jpg\" width=\"432\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Toundra++The+Hardtops++33177_description_Toundra__Joy.jpg 432w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Toundra++The+Hardtops++33177_description_Toundra__Joy-216x300.jpg 216w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Toundra++The+Hardtops++33177_description_Toundra__Joy-280x388.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Toundra++The+Hardtops++33177_description_Toundra__Joy-75x104.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 432px) 100vw, 432px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"text-align: justify;\">\u00a1Qu\u00e9 bien se lo pasa tocando esta gente! Es lo lo primero que a uno se le pasa por la cabeza viendo tocar a <\/span><strong style=\"text-align: justify;\">Toundra<\/strong><span style=\"text-align: justify;\">. Est\u00e1 claro que han crecido como banda m\u00e1s de lo que ninguno de nosotros podr\u00eda imaginar hace 3 o 4 a\u00f1os. Con<\/span><em style=\"text-align: justify;\"><strong> (III)<\/strong><\/em><span style=\"text-align: justify;\"> demostraron que no iban a ir por el camino f\u00e1cil del trillad\u00edsimo sonido post rock y dieron un giro hacia sonidos m\u00e1s progresivos. Era hora de ver qu\u00e9 tal defend\u00edan esto en directo, con la proeza de haber dado un salto en el aforo de m\u00e1s de 500 personas desde la \u00faltima vez que hicieron lleno en la capital. Por desgracia, aunque no dieron un mal concierto, no estuvo a la altura de las expectativas. No s\u00e9 a qu\u00e9 se debi\u00f3 exactamente, si a la p\u00e9rdida del factor sorpresa tras unos cu\u00e1ntos a\u00f1os a\u00f1os ya sigui\u00e9ndoles la pista sobre el escenario, el c\u00famulo de factores que hizo que el sonido de la Joy Eslava no fuese gran cosa o que sencillamente me pill\u00f3 con un mal d\u00eda. Quiz\u00e1 un poco de todo.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En primer lugar, no son\u00f3 todo lo bien que cabr\u00eda esperar. El conjunto sonaba potente, quiz\u00e1 incluso demasiado alto. En general, los detalles brillaron por su ausencia pese a lo en\u00e9rgico de su propuesta: el sonido fue ca\u00f3tico, muy denso y poco definido, en algunos momentos incluso llegando a confundir, pese a que se identificaban las dos guitarras y el bajo sin problemas. Acostumbrado a que toquen con un sonido m\u00e1s cristalino y din\u00e1mico, con m\u00e1s espacio para los instrumentos, esto supuso de entrada una ligera decepci\u00f3n por lo plano que resultaba el conjunto. Caso aparte fueron las colaboraciones: los teclados no se o\u00edan y ni siquiera me di cuenta de que el trompetista estaba sobre el escenario hasta que baj\u00f3 del mismo. Algo parecido con las voces, que pasaron completamente desapercibidas, aunque por suerte a Mac\u00f3n s\u00ed le pudimos escuchar con claridad a la guitarra ac\u00fastica. En definitiva, creo que se aprovech\u00f3 bastante mal el elenco de invitados, en gran parte debido a estos problema de sonido. Por buscar algo positivo dentro de este apartado, el efecto final de distorsi\u00f3n de <em>Cielo Negro<\/em> fue lo que m\u00e1s vivo y definido son\u00f3 del concierto, un contraste brutal con la poca definici\u00f3n del resto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En segundo lugar, hubo determinados detalles a lo largo de la noche que no me terminaron de convencer. Creo que podr\u00eda resumirse explicando que la nueva direcci\u00f3n que ha tomado la puesta en escena del ahora \u00bfquintento? me deja una sensaci\u00f3n un poco amarga: parece que el intimismo que imperaba en sus conciertos ha ido poco a poco torn\u00e1ndose en algo distinto, sobre el escenario se muestran como una banda de ROCK con may\u00fasculas, constantemente animando al p\u00fablico, lo cual me parece un poco cargante. Sinceramente, no creo que haga falta pedir que la gente de palmas en todos y cada uno de los temas o que haya constantes cortes para agradecer al p\u00fablico, matan un poco ese ambiente tan cuidado, en este caso remarcado por la iluminaci\u00f3n de la sala Joy. No es con esto mi intenci\u00f3n decir a <strong>Toundra<\/strong> c\u00f3mo deben tocar, simplemente quiero hacer notar que es algo que a m\u00ed me corta bastante el rollo, creo que debe ser la m\u00fasica la que hable por la banda, y m\u00e1s teniendo en cuenta el tono instrospectivo de la mayor\u00eda de sus temas. Espero que a nadie se le ocurra tergiversar mis palabras y caiga en la necedad de afirmar que <strong>Toundra<\/strong> no pueden salir a tocar contentos. La gota que colm\u00f3 el vaso en mi opini\u00f3n fue la versi\u00f3n de los Ramones, completamente fuera de contexto y que parti\u00f3 por completo la actuaci\u00f3n. <em>(Mi opini\u00f3n acerca de los Ramones me la guardo para otra ocasi\u00f3n&#8230;)<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En definitiva, se agradece el esfuerzo de intentar sorprender a estas alturas y sobre todo hay que destacar la labor que debe suponer coordinar tantas colaboraciones para sacar adelante un concierto de estas caracter\u00edsticas. Sin duda lo mejor del concierto fue el setlist, bastante equilibrado entre temas nuevos y viejos. Ya sea por unos motivos u otros, no pude disfrutar de la noche tanto como me gustar\u00eda, aunque intentar\u00e9 recordar el buen sabor de boca de la presentaci\u00f3n de <strong><em>(II)<\/em><\/strong> o de la \u00faltima vez que les pudimos ver tocando ambos discos del tir\u00f3n para la pr\u00f3xima vez que les vea. Me quedo con los <strong>Toundra<\/strong> m\u00e1s naturales y comedidos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">PD: no es mi intenci\u00f3n menospreciar a the Hardtops pero no me gusta nada lo que tocan, prefiero no hablar de lo que no conozco.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a1Qu\u00e9 bien se lo pasa tocando esta gente! Es lo lo primero que a uno se le pasa por la &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-the-hardtops-230213-joy-eslava-madrid\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":25,"featured_media":11951,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[83],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"\u00a1Qu\u00e9 bien se lo pasa tocando esta gente! Es lo lo primero que a uno se le pasa por la cabeza viendo tocar a Toundra. Est\u00e1 claro que han crecido como banda\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-the-hardtops-230213-joy-eslava-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Toundra + The Hardtops 23\/02\/13 (Joy Eslava - Madrid) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a1Qu\u00e9 bien se lo pasa tocando esta gente! Es lo lo primero que a uno se le pasa por la cabeza viendo tocar a Toundra. Est\u00e1 claro que han crecido como banda\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-the-hardtops-230213-joy-eslava-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-03-04T15:53:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Toundra++The+Hardtops++33177_description_Toundra__Joy.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"432\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"600\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-the-hardtops-230213-joy-eslava-madrid\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Toundra++The+Hardtops++33177_description_Toundra__Joy.jpg\",\"width\":432,\"height\":600},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-the-hardtops-230213-joy-eslava-madrid\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-the-hardtops-230213-joy-eslava-madrid\/\",\"name\":\"Toundra + The Hardtops 23\/02\/13 (Joy Eslava - Madrid) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-the-hardtops-230213-joy-eslava-madrid\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-03-04T15:53:40+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:04+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/948141e4956c38e0a4f183c7432bf0f4\"},\"description\":\"\\u00a1Qu\\u00e9 bien se lo pasa tocando esta gente! Es lo lo primero que a uno se le pasa por la cabeza viendo tocar a Toundra. Est\\u00e1 claro que han crecido como banda\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-the-hardtops-230213-joy-eslava-madrid\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/948141e4956c38e0a4f183c7432bf0f4\",\"name\":\"Aristodrigo\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11950"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/25"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11950"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11950\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11951"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11950"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11950"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11950"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}