{"id":11995,"date":"2013-03-06T19:06:30","date_gmt":"2013-03-06T17:06:30","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=11995"},"modified":"2013-11-11T12:48:02","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:02","slug":"cierre-temporal-de-una-de-las-mejores-salas-de-madrid-caracol","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cierre-temporal-de-una-de-las-mejores-salas-de-madrid-caracol\/","title":{"rendered":"Cierre \u00bftemporal? de una de las mejores salas de Madrid: Caracol"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Caracol940.jpeg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12000\" alt=\"Caracol940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Caracol940.jpeg\" width=\"940\" height=\"349\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Caracol940.jpeg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Caracol940-300x111.jpeg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Caracol940-280x103.jpeg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Caracol940-75x27.jpeg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Caracol500.jpeg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12001\" alt=\"Caracol500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Caracol500.jpeg\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Caracol500.jpeg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Caracol500-300x199.jpeg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Caracol500-280x186.jpeg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Caracol500-75x49.jpeg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La sala madrile\u00f1a<strong> Caracol<\/strong> es una de las salas con m\u00e1s solera de la capital, y como seguramente muchos de vosotros hab\u00e9is comprobado, tambi\u00e9n sea posiblemente una de las salas con mejor ac\u00fastica de Madrid. Ha acogido much\u00edsimos conciertos, y hasta ahora segu\u00eda albergando una abundante programaci\u00f3n. Hasta ahora, porque el Ayuntamiento de Madrid ha clausurado \u00abtemporalmente\u00bb la sala por problemas de \u00edndole administrativa.<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00abNos han avisado de que hay que hacer una serie de reformas por tema de aforo, es una cuesti\u00f3n de documentaci\u00f3n. No es un cierre definitivo, es una cuesti\u00f3n de administraci\u00f3n y estamos hablando con el Ayuntamiento para solucionarlo lo antes posible\u00bb<\/em>, apuntaban los responsables del local.<\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">La noticia saltaba hoy despu\u00e9s de que la empresa que gestiona la sala publicara el siguiente comunicado y declarase que estaba intentando reubicar los conciertos que ya ten\u00eda programados.<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<em>\u201cSALA DE ESPECTACULOS CARACOL S.L.\u201d, por medio de la presente informa que, lamentable e incomprensiblemente, ayer d\u00eda 5 de marzo de 2013 la autoridad municipal (Departamento de Disciplina Urban\u00edstica) ha precintado la actividad del local en calle Bernardino Obreg\u00f3n, n\u00ba 18, de esta capital. Este triste hecho nos obliga a reubicar provisionalmente las actuaciones que est\u00e1n programadas.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Por tanto pedimos disculpas a todos los afectados y nos ofrecemos a dar cualquier informaci\u00f3n y\/o explicaci\u00f3n que precisen.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Para resolver a la mayor brevedad posible esta tr\u00e1gica, injusta, inoportuna e inesperada decisi\u00f3n hemos solicitado una reuni\u00f3n con la autoridad competente a la que corresponde la acci\u00f3n del precinto, sin que haya sido posible hasta el momento. Estamos, pues, a la espera de que esta reuni\u00f3n se produzca.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Naturalmente \u201cSALA DE ESPECTACULOS CARACOL S.L.\u201d, no cejar\u00e1 en el empe\u00f1o de aclarar cuanto antes esta situaci\u00f3n, para retomar en cuanto sea posible sus actividades y minimizar de este modo el perjuicio econ\u00f3mico y laboral que sus trabajadores est\u00e1n sufriendo y el cultural que afecta, tanto a los artistas que ya ten\u00edan contratado actuar aqu\u00ed, como al fiel p\u00fablico que, noche tras noche, nos reafirma en nuestro honesto trabajo y en la idea de que la m\u00fasica en vivo es necesaria en una capital como es Madrid.<\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Recordemos que es la segunda noticia de cierre de salas en la capital en menos de un mes, despu\u00e9s del reciente abandono de la sede de <strong>Ritmo y Comp\u00e1s<\/strong> por desacuerdo en cuanto al alquiler del local.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La sala madrile\u00f1a Caracol es una de las salas con m\u00e1s solera de la capital, y como seguramente muchos de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cierre-temporal-de-una-de-las-mejores-salas-de-madrid-caracol\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12000,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La sala madrile\u00f1a Caracol es una de las salas con m\u00e1s solera de la capital, y como seguramente muchos de vosotros hab\u00e9is comprobado, tambi\u00e9n sea\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cierre-temporal-de-una-de-las-mejores-salas-de-madrid-caracol\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cierre \u00bftemporal? de una de las mejores salas de Madrid: Caracol | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La sala madrile\u00f1a Caracol es una de las salas con m\u00e1s solera de la capital, y como seguramente muchos de vosotros hab\u00e9is comprobado, tambi\u00e9n sea\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cierre-temporal-de-una-de-las-mejores-salas-de-madrid-caracol\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-03-06T17:06:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Caracol940.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"349\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cierre-temporal-de-una-de-las-mejores-salas-de-madrid-caracol\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Caracol940.jpeg\",\"width\":940,\"height\":349},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cierre-temporal-de-una-de-las-mejores-salas-de-madrid-caracol\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cierre-temporal-de-una-de-las-mejores-salas-de-madrid-caracol\/\",\"name\":\"Cierre \\u00bftemporal? de una de las mejores salas de Madrid: Caracol | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cierre-temporal-de-una-de-las-mejores-salas-de-madrid-caracol\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-03-06T17:06:30+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La sala madrile\\u00f1a Caracol es una de las salas con m\\u00e1s solera de la capital, y como seguramente muchos de vosotros hab\\u00e9is comprobado, tambi\\u00e9n sea\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cierre-temporal-de-una-de-las-mejores-salas-de-madrid-caracol\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11995"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11995"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11995\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12000"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11995"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11995"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11995"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}