{"id":12032,"date":"2013-03-11T21:51:12","date_gmt":"2013-03-11T19:51:12","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12032"},"modified":"2013-11-11T12:48:00","modified_gmt":"2013-11-11T10:48:00","slug":"nueva-banda-con-miembros-de-esoteric-y-lunar-aurora","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nueva-banda-con-miembros-de-esoteric-y-lunar-aurora\/","title":{"rendered":"Nueva banda con miembros de Esoteric y Lunar Aurora"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Lychgate940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12036\" alt=\"Lychgate940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Lychgate940.jpg\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Lychgate940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Lychgate940-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Lychgate940-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Lychgate940-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Lychgate.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12035\" alt=\"Lychgate\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Lychgate.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Lychgate.jpg 400w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Lychgate-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Lychgate-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Lychgate-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Lychgate-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Lychgate-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Generalmente centrado en el panorama del otro lado del atl\u00e1ntico, esta vez el sello norteamericano <strong>Gilead Media<\/strong> centra su atenci\u00f3n en Europa y anuncia que editar\u00e1 pr\u00f3ximamente el \u00e1lbum debut de <strong>Lychgate<\/strong>, una banda internacional con integrantes de bandas con tanto renombre como los pesos pesados <strong>Esoteric<\/strong> (UK), los recientemente separados <strong>Lunar Aurora<\/strong> (Alemania), y <strong>Omega Centauri<\/strong> (B\u00e9lgica).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aunque <strong>Lychgate<\/strong> comenz\u00f3 como el proyecto de un solo individuo, ahora ha adquirido el car\u00e1cter de banda completa gracias a la colaboraci\u00f3n de estos nuevos miembros, pero <strong>Lychgate<\/strong> es una entidad distinta que poco tiene que ver con cualquiera de las bandas anteriormente nombradas. No obstante los fans del black, el doom y en general el metal m\u00e1s atmosf\u00e9rico y vanguardista no deber\u00edan irse muy lejos, pues este album promete poner a prueba las convenciones establecidas en estos g\u00e9neros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Lychgate<\/strong> ser\u00e1 editado en CD por el sello brit\u00e1nico <a href=\"http:\/\/mordgrimm.bigcartel.com\/\"><strong>Mordgrimm<\/strong><\/a> y en LP por <a href=\"http:\/\/www.gileadmedia.net\/\"><strong>Gilead Media<\/strong><\/a>, en cuyo Bandcamp podemos ya escuchar un tema de adelanto.<\/p>\n<div id=\"widget\" style=\"width: 500px; text-align: center;\">\n<div style=\"border-radius: 10px; -ms-border-radius: 10px; -moz-border-radius: 10px; -webkit-border-radius: 10px; -khtml-border-radius: 10px; background: #313131; float: left; display: inline; margin: 0 auto; padding: 5px; width: 100%;\">\n<h4 style=\"color: #8a8a8a; font-weight: bold; margin-left: 10px; text-align: left;\">Escucha este disco en&#8230;<\/h4>\n<\/div>\n<p><a class=\"element\" href=\"http:\/\/gileadmedia.bandcamp.com\/album\/lychgate\"><img id=\"bandcampImg\" onmouseover=\"document.getElementById('bandcampImg').src='http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/bandcamp-hover.png'\" onmouseout=\"document.getElementById('bandcampImg').src='http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/bandcamp.png'\" alt=\"Escucha el disco en Bancamp\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/bandcamp.png\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Generalmente centrado en el panorama del otro lado del atl\u00e1ntico, esta vez el sello norteamericano Gilead Media centra su atenci\u00f3n &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nueva-banda-con-miembros-de-esoteric-y-lunar-aurora\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":38,"featured_media":12036,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Generalmente centrado en el panorama del otro lado del atl\u00e1ntico, esta vez el sello norteamericano Gilead Media centra su atenci\u00f3n en Europa y anuncia que\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nueva-banda-con-miembros-de-esoteric-y-lunar-aurora\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nueva banda con miembros de Esoteric y Lunar Aurora | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Generalmente centrado en el panorama del otro lado del atl\u00e1ntico, esta vez el sello norteamericano Gilead Media centra su atenci\u00f3n en Europa y anuncia que\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nueva-banda-con-miembros-de-esoteric-y-lunar-aurora\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-03-11T19:51:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:48:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Lychgate940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Asbestosdeaf\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nueva-banda-con-miembros-de-esoteric-y-lunar-aurora\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Lychgate940.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nueva-banda-con-miembros-de-esoteric-y-lunar-aurora\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nueva-banda-con-miembros-de-esoteric-y-lunar-aurora\/\",\"name\":\"Nueva banda con miembros de Esoteric y Lunar Aurora | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nueva-banda-con-miembros-de-esoteric-y-lunar-aurora\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-03-11T19:51:12+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:48:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0438c9d8f29946de2fb65306fa9d62af\"},\"description\":\"Generalmente centrado en el panorama del otro lado del atl\\u00e1ntico, esta vez el sello norteamericano Gilead Media centra su atenci\\u00f3n en Europa y anuncia que\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nueva-banda-con-miembros-de-esoteric-y-lunar-aurora\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0438c9d8f29946de2fb65306fa9d62af\",\"name\":\"AsbestosDeath\",\"description\":\"Alias La Mugre, pasa la mayor parte del tiempo en un fr\\u00edo s\\u00f3tano jugando a los m\\u00e9dicos con taladros y cintas adhesivas. No sabemos muy bien por qu\\u00e9 le gusta tanto el vinagre, pero el caso es que se pirra por cualquier tipo de m\\u00fasica ponzo\\u00f1osa, desde el black-metal, hasta el shoegaze y sludge, pasando por el punk m\\u00e1s cafre.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Asbestosdeaf\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12032"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/38"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12032"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12032\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12036"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12032"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12032"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12032"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}