{"id":12061,"date":"2013-03-14T15:04:32","date_gmt":"2013-03-14T13:04:32","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12061"},"modified":"2013-11-11T12:47:58","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:58","slug":"built-to-spill-anuncian-gira-espanola","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/built-to-spill-anuncian-gira-espanola\/","title":{"rendered":"Built To Spill anuncian gira espa\u00f1ola"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/BuiltToSpill940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12063\" alt=\"BuiltToSpill940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/BuiltToSpill940.jpg\" width=\"940\" height=\"353\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/BuiltToSpill940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/BuiltToSpill940-300x112.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/BuiltToSpill940-280x105.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/BuiltToSpill940-75x28.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Built_to_Spill500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12062\" alt=\"Built_to_Spill500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Built_to_Spill500.jpg\" width=\"500\" height=\"281\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Built_to_Spill500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Built_to_Spill500-300x168.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Built_to_Spill500-280x157.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Built_to_Spill500-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La primera noticia de su paso por Espa\u00f1a la tuvimos hace unos d\u00edas cuando fueron confirmados para el <em><strong>Kutxa Kultur Festibala<\/strong><\/em> de San Sebasti\u00e1n. Ahora, la banda de Idaho ha confirmado otras tres fechas m\u00e1s dentro de su gira de presentaci\u00f3n del nuevo disco, el cual est\u00e1 en proceso de grabaci\u00f3n y del que sabemos que saldr\u00e1 este a\u00f1o, aunque todav\u00eda no hay fecha definitiva.<strong><br \/>\n<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los conciertos tendr\u00e1n lugar con la siguienta agenda:<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li><em>3 de septiembre, sala But en Madrid.<\/em><\/li>\n<li><em>5 de septiembre, sala Wah Wah en Valencia.<\/em><\/li>\n<li><em>6 de septiembre, sala Apolo de Barcelona.<\/em><\/li>\n<li><em>7 de septiembre, Kutxa Kultur Festibala de San Sebasti\u00e1n.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los teloneros ser\u00e1n <strong>Disco Doom<\/strong>, un tr\u00edo suizo que anteriormente abri\u00f3 para <strong>Built To Spill<\/strong> en el 2008.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La primera noticia de su paso por Espa\u00f1a la tuvimos hace unos d\u00edas cuando fueron confirmados para el Kutxa Kultur &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/built-to-spill-anuncian-gira-espanola\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12063,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La primera noticia de su paso por Espa\u00f1a la tuvimos hace unos d\u00edas cuando fueron confirmados para el Kutxa Kultur Festibala de San Sebasti\u00e1n. Ahora, la\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/built-to-spill-anuncian-gira-espanola\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Built To Spill anuncian gira espa\u00f1ola | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La primera noticia de su paso por Espa\u00f1a la tuvimos hace unos d\u00edas cuando fueron confirmados para el Kutxa Kultur Festibala de San Sebasti\u00e1n. Ahora, la\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/built-to-spill-anuncian-gira-espanola\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-03-14T13:04:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/BuiltToSpill940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"353\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/built-to-spill-anuncian-gira-espanola\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/BuiltToSpill940.jpg\",\"width\":940,\"height\":353},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/built-to-spill-anuncian-gira-espanola\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/built-to-spill-anuncian-gira-espanola\/\",\"name\":\"Built To Spill anuncian gira espa\\u00f1ola | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/built-to-spill-anuncian-gira-espanola\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-03-14T13:04:32+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:58+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La primera noticia de su paso por Espa\\u00f1a la tuvimos hace unos d\\u00edas cuando fueron confirmados para el Kutxa Kultur Festibala de San Sebasti\\u00e1n. Ahora, la\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/built-to-spill-anuncian-gira-espanola\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12061"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12061"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12061\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12063"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12061"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12061"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12061"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}