{"id":12086,"date":"2013-03-16T21:08:15","date_gmt":"2013-03-16T19:08:15","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12086"},"modified":"2013-11-11T12:47:56","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:56","slug":"nace-el-asturiano-stonefest-con-mucha-carne-en-el-asador","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nace-el-asturiano-stonefest-con-mucha-carne-en-el-asador\/","title":{"rendered":"Nace el asturiano Stonefest con mucha carne en el asador"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Stonefest9401.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12096\" alt=\"Stonefest940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Stonefest9401.jpg\" width=\"945\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Stonefest9401.jpg 945w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Stonefest9401-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Stonefest9401-940x348.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Stonefest9401-280x103.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Stonefest9401-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 945px) 100vw, 945px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Stonefest1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12095\" alt=\"Stonefest\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Stonefest1.jpg\" width=\"500\" height=\"185\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Stonefest1.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Stonefest1-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Stonefest1-280x103.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Stonefest1-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><strong>Stonefest<\/strong><\/em> es un festival a priori de peque\u00f1o tama\u00f1o, pero que ya de primeras presenta un cartel tremendamente respetable.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El primer d\u00eda, el viernes tendremos a <strong>Hammercross<\/strong> y <strong>Positiva<\/strong>, dos bandas nacionales enfocadas en el rock, m\u00e1s gamberro en el caso de los primeros y m\u00e1s cl\u00e1sico en el grupo del sello Odio Sonoro. Por otra parte tendremos a los franceses <strong>7 weeks<\/strong>, una banda que practica un rock pesado, m\u00e1s a los post-rockeros<strong> Syberia<\/strong> y a los portugueses <strong>Miss Lava<\/strong>, quiz\u00e1s los m\u00e1s asociados al nombre del festival, ya que practican un hard rock cercano apegado a los sonidos stoner.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/9O9Xq994c4Y?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El s\u00e1bado no baja el nivel. Adem\u00e1s de bandas que son lo mejorcito de la escena nacional como\u00a0<strong>Toundra<\/strong>, <strong>Jard\u00edn de la Croix<\/strong>,\u00a0 o los vitorianos stoner <strong>Arenna<\/strong>, podremos disfrutar de las actuaciones de asturianos <strong>Black Horde<\/strong>, un grupo veterano que realiza un rock de car\u00e1cter sure\u00f1o, y otra de las apuestas internacionales, los suecos <strong>Spiders<\/strong>, un grupo liderado por una cantante femenina, que parece haber aparecido de una m\u00e1quina del tiempo, directamente desde los a\u00f1os 70.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/veGfMM2nHrM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El festival tendr\u00e1 lugar el 5 y 6 de julio en la villa costera de Piedras Blancas, en el Parque de la Libertad (cedido por el Ayuntamiento de Castrill\u00f3n) y su entrada ser\u00e1 totalmente gratuita.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Stonefest es un festival a priori de peque\u00f1o tama\u00f1o, pero que ya de primeras presenta un cartel tremendamente respetable. El &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nace-el-asturiano-stonefest-con-mucha-carne-en-el-asador\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12096,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Stonefest es un festival a priori de peque\u00f1o tama\u00f1o, pero que ya de primeras presenta un cartel tremendamente respetable. El primer d\u00eda, el viernes\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nace-el-asturiano-stonefest-con-mucha-carne-en-el-asador\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nace el asturiano Stonefest con mucha carne en el asador | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Stonefest es un festival a priori de peque\u00f1o tama\u00f1o, pero que ya de primeras presenta un cartel tremendamente respetable. El primer d\u00eda, el viernes\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nace-el-asturiano-stonefest-con-mucha-carne-en-el-asador\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-03-16T19:08:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Stonefest9401.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"945\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nace-el-asturiano-stonefest-con-mucha-carne-en-el-asador\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Stonefest9401.jpg\",\"width\":945,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nace-el-asturiano-stonefest-con-mucha-carne-en-el-asador\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nace-el-asturiano-stonefest-con-mucha-carne-en-el-asador\/\",\"name\":\"Nace el asturiano Stonefest con mucha carne en el asador | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nace-el-asturiano-stonefest-con-mucha-carne-en-el-asador\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-03-16T19:08:15+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Stonefest es un festival a priori de peque\\u00f1o tama\\u00f1o, pero que ya de primeras presenta un cartel tremendamente respetable. El primer d\\u00eda, el viernes\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nace-el-asturiano-stonefest-con-mucha-carne-en-el-asador\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12086"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12086"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12086\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12096"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12086"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12086"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12086"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}