{"id":12114,"date":"2013-03-18T20:09:45","date_gmt":"2013-03-18T18:09:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12114"},"modified":"2013-11-11T12:47:55","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:55","slug":"muere-a-los-39-jason-molina-un-grande-del-alt-country","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-a-los-39-jason-molina-un-grande-del-alt-country\/","title":{"rendered":"Muere a los 39, Jason Molina, un grande del alt-country"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12115\" alt=\"JasonMolina\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina.jpg\" width=\"940\" height=\"440\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina-300x140.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina-280x131.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina-75x35.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina500.jpeg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12116\" alt=\"JasonMolina500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina500.jpeg\" width=\"500\" height=\"335\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina500.jpeg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina500-300x201.jpeg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina500-280x187.jpeg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina500-75x50.jpeg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Jason Molina<\/strong>, el cantautor de alt-country, ha muerto a la edad de 39 a\u00f1os el pasado s\u00e1bado, por causas naturales. Su muerte ha sido confirmada hoy por su sello discogr\u00e1fico Secretly Canandian.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Jason, que naci\u00f3 en Lorai, Ohio, comenz\u00f3 su carrera como bajista de una banda de metal de su zona, y m\u00e1s tarde prosigui\u00f3 su proyecto musical como un artista de country alternativo en el sello Secretly Canadian con el que comenz\u00f3 bajo el nombre de <strong>Songs: Ohia<\/strong>, siendo su trabajo m\u00e1s aclamado <em><strong>Magnolia Electric Co.<\/strong><\/em>, grabado por el m\u00edtico Steve Albini, y el disco m\u00e1s cercano al rock del m\u00fasico. A partir de 2005 el m\u00fasico utiliz\u00f3 \u00e9ste nombre para denominar a su nuevo proyecto musical, con el que grab\u00f3 discos hasta 2009. El \u00faltimo disco fue <em><strong>Autum Bird Songs<\/strong><\/em>, de 2012.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aqu\u00ed os dejamos el tema <em>The Body Burned Away<\/em>, el cual fue lanzado por el artista bajo el proyecto de <strong>Songs: Ohia<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Ib6pUL5t8ok?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Jason Molina, el cantautor de alt-country, ha muerto a la edad de 39 a\u00f1os el pasado s\u00e1bado, por causas naturales. &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-a-los-39-jason-molina-un-grande-del-alt-country\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12115,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Jason Molina, el cantautor de alt-country, ha muerto a la edad de 39 a\u00f1os el pasado s\u00e1bado, por causas naturales. Su muerte ha sido confirmada hoy por su\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-a-los-39-jason-molina-un-grande-del-alt-country\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Muere a los 39, Jason Molina, un grande del alt-country | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Jason Molina, el cantautor de alt-country, ha muerto a la edad de 39 a\u00f1os el pasado s\u00e1bado, por causas naturales. Su muerte ha sido confirmada hoy por su\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-a-los-39-jason-molina-un-grande-del-alt-country\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-03-18T18:09:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"440\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-a-los-39-jason-molina-un-grande-del-alt-country\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina.jpg\",\"width\":940,\"height\":440},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-a-los-39-jason-molina-un-grande-del-alt-country\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-a-los-39-jason-molina-un-grande-del-alt-country\/\",\"name\":\"Muere a los 39, Jason Molina, un grande del alt-country | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-a-los-39-jason-molina-un-grande-del-alt-country\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-03-18T18:09:45+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Jason Molina, el cantautor de alt-country, ha muerto a la edad de 39 a\\u00f1os el pasado s\\u00e1bado, por causas naturales. Su muerte ha sido confirmada hoy por su\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-a-los-39-jason-molina-un-grande-del-alt-country\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12114"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12114"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12114\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12115"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12114"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12114"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12114"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}