{"id":12127,"date":"2013-03-19T11:00:31","date_gmt":"2013-03-19T09:00:31","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12127"},"modified":"2013-11-11T12:47:54","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:54","slug":"filter-anuncian-nuevo-disco-revelando-el-tema-the-sun-comes-out-tonight","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/filter-anuncian-nuevo-disco-revelando-el-tema-the-sun-comes-out-tonight\/","title":{"rendered":"Filter anuncian nuevo disco, revelando el primer tema"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Filter.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12128\" alt=\"Filter\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Filter.jpg\" width=\"940\" height=\"377\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Filter.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Filter-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Filter-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Filter-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Filter-TheSun.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12130\" alt=\"Filter-TheSun\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Filter-TheSun.jpg\" width=\"360\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Filter-TheSun.jpg 360w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Filter-TheSun-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Filter-TheSun-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Filter-TheSun-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Filter-TheSun-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Filter-TheSun-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 360px) 100vw, 360px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de anunciar a principios de a\u00f1o el cambio de sello discogr\u00e1fico y que estaban trabajando en un nuevo trabajo, <strong>Filter<\/strong> han revelado el t\u00edtulo definitivo de su pr\u00f3ximo disco: <em><strong>The Sun Comes Out Tonight<\/strong><\/em>, que ser\u00e1 publicado el 4 de junio a trav\u00e9s de Wind-Up Records. El \u00e1lbum ha sido grabado principalmente por el fundador Richard Patrick, junto al guitarrista Johnny Radtke.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco ser\u00e1 el sexto \u00e1lbum de estudio de los norteamericanos y su lanzamiento coincide con el 20\u00ba aniversario del grupo, el cual debut\u00f3 dos a\u00f1os m\u00e1s tarde, en 1995, con <em><strong>Short Bus<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda ha puesto a disposici\u00f3n del p\u00fablico \u2014durante un tiempo limitado\u2014 la escucha en streaming y la descarga gratuita de su tema inicial, <em>We Hate It When You Get What You Want<\/em>, disponible en su website oficial: http:\/\/www.officialfilter.com\/<\/p>\n<p>El tracklist del disco ser\u00e1 el expuesto a continuaci\u00f3n:<\/p>\n<ol>\n<li><em>We Hate It When You Get What You Want<\/em><\/li>\n<li><em>What Do You Say<\/em><\/li>\n<li><em>Surprise<\/em><\/li>\n<li><em>Watch The Sun Come Out Tonight<\/em><\/li>\n<li><em>It&#8217;s Got To Be Right Now<\/em><\/li>\n<li><em>This Finger&#8217;s For You<\/em><\/li>\n<li><em>Self Inflicted<\/em><\/li>\n<li><em>First You Break It<\/em><\/li>\n<li><em>Burn It<\/em><\/li>\n<li><em>Take That Knife Out Of My Back<\/em><\/li>\n<li><em>It&#8217;s My Time<\/em><\/li>\n<li><em>It&#8217;s Just You<\/em><\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de anunciar a principios de a\u00f1o el cambio de sello discogr\u00e1fico y que estaban trabajando en un nuevo trabajo, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/filter-anuncian-nuevo-disco-revelando-el-tema-the-sun-comes-out-tonight\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12128,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Despu\u00e9s de anunciar a principios de a\u00f1o el cambio de sello discogr\u00e1fico y que estaban trabajando en un nuevo trabajo, Filter han revelado el t\u00edtulo\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/filter-anuncian-nuevo-disco-revelando-el-tema-the-sun-comes-out-tonight\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Filter anuncian nuevo disco, revelando el primer tema | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de anunciar a principios de a\u00f1o el cambio de sello discogr\u00e1fico y que estaban trabajando en un nuevo trabajo, Filter han revelado el t\u00edtulo\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/filter-anuncian-nuevo-disco-revelando-el-tema-the-sun-comes-out-tonight\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-03-19T09:00:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Filter.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"377\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/filter-anuncian-nuevo-disco-revelando-el-tema-the-sun-comes-out-tonight\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Filter.jpg\",\"width\":940,\"height\":377},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/filter-anuncian-nuevo-disco-revelando-el-tema-the-sun-comes-out-tonight\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/filter-anuncian-nuevo-disco-revelando-el-tema-the-sun-comes-out-tonight\/\",\"name\":\"Filter anuncian nuevo disco, revelando el primer tema | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/filter-anuncian-nuevo-disco-revelando-el-tema-the-sun-comes-out-tonight\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-03-19T09:00:31+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Despu\\u00e9s de anunciar a principios de a\\u00f1o el cambio de sello discogr\\u00e1fico y que estaban trabajando en un nuevo trabajo, Filter han revelado el t\\u00edtulo\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/filter-anuncian-nuevo-disco-revelando-el-tema-the-sun-comes-out-tonight\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12127"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12127"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12127\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12128"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12127"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12127"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12127"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}