{"id":12133,"date":"2013-03-19T12:58:51","date_gmt":"2013-03-19T10:58:51","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12133"},"modified":"2013-11-11T12:47:53","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:53","slug":"h-titud-festival-desvela-el-cartel-de-su-cuarta-edicion","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/h-titud-festival-desvela-el-cartel-de-su-cuarta-edicion\/","title":{"rendered":"H-TITUD Festival desvela el cartel de su cuarta edici\u00f3n"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/H-titud940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12135\" alt=\"H-titud940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/H-titud940.jpg\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/H-titud940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/H-titud940-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/H-titud940-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/H-titud940-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/H-titud.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12134\" alt=\"H-titud\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/H-titud.jpg\" width=\"500\" height=\"707\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/H-titud.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/H-titud-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/H-titud-280x395.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/H-titud-75x106.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>H-TITUD<\/strong> es un peque\u00f1o festival que arranc\u00f3 en 2010, y que en 2013 cumple su cuarta edici\u00f3n con un cartel de bastante nivel. As\u00ed, como platos fuertes, tendremos el rock instrumental de <strong>Toundra;<\/strong> el punk-rock de <strong>The Rippers;<\/strong> el grupo de hardcore revelaci\u00f3n del a\u00f1o pasado en la escena nacional, <strong>Zombie &amp; Diamonds<\/strong>; los vascos <strong>Cohen<\/strong> que recientemente sacaron su segundo trabajo; los veteranos <strong>Dr. Explosion;<\/strong> <strong>Eric Fuentes<\/strong>, tocando con sus dos \u00abbandas\u00bb, <strong>El Mal<\/strong> y <strong>El Mal Menor;<\/strong> el screamo de los catalanes<strong> Tr\u00f6pical Ice Land,<\/strong> y los americanos <strong>White Mystery<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">H-TITUD Fest 2013 tendr\u00e1 lugar en la localidad gerundense de Vidreres, los d\u00edas 6, 7 y 8 de junio.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>H-TITUD es un peque\u00f1o festival que arranc\u00f3 en 2010, y que en 2013 cumple su cuarta edici\u00f3n con un cartel &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/h-titud-festival-desvela-el-cartel-de-su-cuarta-edicion\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12135,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"H-TITUD es un peque\u00f1o festival que arranc\u00f3 en 2010, y que en 2013 cumple su cuarta edici\u00f3n con un cartel de bastante nivel. As\u00ed, como platos fuertes,\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/h-titud-festival-desvela-el-cartel-de-su-cuarta-edicion\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"H-TITUD Festival desvela el cartel de su cuarta edici\u00f3n | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"H-TITUD es un peque\u00f1o festival que arranc\u00f3 en 2010, y que en 2013 cumple su cuarta edici\u00f3n con un cartel de bastante nivel. As\u00ed, como platos fuertes,\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/h-titud-festival-desvela-el-cartel-de-su-cuarta-edicion\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-03-19T10:58:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/H-titud940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/h-titud-festival-desvela-el-cartel-de-su-cuarta-edicion\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/H-titud940.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/h-titud-festival-desvela-el-cartel-de-su-cuarta-edicion\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/h-titud-festival-desvela-el-cartel-de-su-cuarta-edicion\/\",\"name\":\"H-TITUD Festival desvela el cartel de su cuarta edici\\u00f3n | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/h-titud-festival-desvela-el-cartel-de-su-cuarta-edicion\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-03-19T10:58:51+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"H-TITUD es un peque\\u00f1o festival que arranc\\u00f3 en 2010, y que en 2013 cumple su cuarta edici\\u00f3n con un cartel de bastante nivel. As\\u00ed, como platos fuertes,\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/h-titud-festival-desvela-el-cartel-de-su-cuarta-edicion\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12133"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12133"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12133\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12135"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12133"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12133"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12133"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}