{"id":12138,"date":"2013-03-19T21:23:53","date_gmt":"2013-03-19T19:23:53","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12138"},"modified":"2013-11-11T12:47:53","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:53","slug":"cronica-adrift-sonnov","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cronica-adrift-sonnov\/","title":{"rendered":"Adrift + S\u00f6nnov 09\/03\/2013 (The Rincon Pio Sound, Don Benito)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/cabecera.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-12142\" alt=\"cabecera\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/cabecera.jpg\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/cabecera.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/cabecera-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/cabecera-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/cabecera-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Velada de lujo en <strong>The Rinc\u00f3n P\u00edo Sound<\/strong> en Don Benito, con un combo de bandas nacionales la mar de interesante: en un lado del cuadrilatero <strong>S\u00f6nnov<\/strong>, banda ya casi habitual de la sala, con su poderoso post-rock. En el otro lado unos que se estrenan por tierras extreme\u00f1as: <strong>Adrift<\/strong>, que el a\u00f1o pasado sorprendieron a casi todo el mundo con su magn\u00edfico <em><strong>Black Heart Bleeds Black<\/strong><\/em>, para muchos el disco nacional de 2012 (para m\u00ed desde luego que lo fue).<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Bk21vcjyBzY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con nada de retraso (algo raro en la sala), arrancaron unos <strong>S\u00f6nnov<\/strong> realmente motivados, que durante m\u00e1s de una hora desgranaron sus <em><strong>Hay una luz<\/strong><\/em> y <em><strong>Cerogrados<\/strong><\/em>. En otras veces que los he visto, siempre he podido comprobar que sus temas suenan mucho mejor en directo que en estudio, pero este s\u00e1bado sonaron especialmente potentes. A ver cuando transmiten esa fuerza a sus discos de estudio, que siempre que los reescucho me dejan muy a medias. Destacar el tema en el que subi\u00f3 el cantante de <strong>Adrift<\/strong> a cantar, con er\u00f3tico resultado.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/W-7eBdrgdtU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WDDZUcMcmWA1\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WDDZUcMcmWA1<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sin tener que esperar mucho, <strong>Adrift<\/strong> comenzaron a castigar nuestros o\u00eddos con un setlist centrado en su \u00faltimo disco. Si la banda ya suena arrolladora en estudio, el sonido que despliegan en directo se puede calificar como apocal\u00edptico. Todo suena en su sitio, pero con una energ\u00eda que ya quisiesen muchas bandas de g\u00e9nero. La labor de todos los miembros es extraordinaria, aunque tengo que destacar el trabajo de V\u00edctor (cantante y guitarrista), que sin parar de moverse ni un segundo clav\u00f3 casi todo.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/k6zFx5_uk-w?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/gs-EuO9vz2A?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Poco m\u00e1s de una hora se antoj\u00f3 escasa, pero tras<em> Ramses<\/em> (y un rato de risas a costa de efecto de una pedalera), volvimos a casa con un buen pitido en los o\u00eddos y una sonrisa en la cara. De eso se trata, \u00bfno?<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DSC02857.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-12141 aligncenter\" alt=\"Sonnov\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DSC02857-1024x767.jpg\" width=\"150\" height=\"150\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DSC02857-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DSC02857-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DSC02850.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-12140 aligncenter\" alt=\"Adrift\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DSC02850-1024x767.jpg\" width=\"150\" height=\"150\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DSC02850-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DSC02850-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Velada de lujo en The Rinc\u00f3n P\u00edo Sound en Don Benito, con un combo de bandas nacionales la mar de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cronica-adrift-sonnov\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":12141,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Velada de lujo en The Rinc\u00f3n P\u00edo Sound en Don Benito, con un combo de bandas nacionales la mar de interesante: en un lado del cuadrilatero S\u00f6nnov, banda\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cronica-adrift-sonnov\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Adrift + S\u00f6nnov 09\/03\/2013 (The Rincon Pio Sound, Don Benito) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Velada de lujo en The Rinc\u00f3n P\u00edo Sound en Don Benito, con un combo de bandas nacionales la mar de interesante: en un lado del cuadrilatero S\u00f6nnov, banda\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cronica-adrift-sonnov\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-03-19T19:23:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DSC02857.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1127\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"845\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cronica-adrift-sonnov\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DSC02857.jpg\",\"width\":1127,\"height\":845},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cronica-adrift-sonnov\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cronica-adrift-sonnov\/\",\"name\":\"Adrift + S\\u00f6nnov 09\/03\/2013 (The Rincon Pio Sound, Don Benito) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cronica-adrift-sonnov\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-03-19T19:23:53+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Velada de lujo en The Rinc\\u00f3n P\\u00edo Sound en Don Benito, con un combo de bandas nacionales la mar de interesante: en un lado del cuadrilatero S\\u00f6nnov, banda\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cronica-adrift-sonnov\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12138"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12138"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12138\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12141"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12138"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12138"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12138"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}