{"id":12156,"date":"2013-03-22T10:30:32","date_gmt":"2013-03-22T08:30:32","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12156"},"modified":"2013-11-11T12:47:52","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:52","slug":"orthodox-der-fliegende-hollander-2013","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/orthodox-der-fliegende-hollander-2013\/","title":{"rendered":"Orthodox &#8211; Der Fliegende Holl\u00e4nder (2013)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Portada-KTR002.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-12157 aligncenter\" alt=\"Portada KTR002\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Portada-KTR002.jpg\" width=\"264\" height=\"417\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Portada-KTR002.jpg 377w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Portada-KTR002-189x300.jpg 189w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Portada-KTR002-280x442.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Portada-KTR002-75x118.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 264px) 100vw, 264px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con la Semana Santa a la vuelta de la esquina, es hora de hablar otra vez de <strong>Orthodox<\/strong>. Lo de esta gente no tiene nombre. Su desbordante personalidad a la hora de tejer un sonido enfermizo y personal es apabullante: hagan lo que hagan, ya sea doom salvaje, jazz retorcido o noise rock desfasado, suenan a <strong>Orthodox<\/strong> desde la primera a la \u00faltima nota. No creo que nadie que les conozca pueda poner en duda que si alg\u00fan d\u00eda de estos les da por pasarse al flamenco <em>(por favor, ser\u00eda una idea magn\u00edfica para un futuro disco)<\/em> seguir\u00edan siendo \u00fanicos e insustituibles.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dicho esto, y pr\u00e1cticamente a la vez que han decidido lanzar una recopilaci\u00f3n de material in\u00e9dito en CD, sale a la luz esta corta grabaci\u00f3n en directo que captura 3 temas de su faceta m\u00e1s m\u00edstica y experimental en la sala Der Fliegende Holl\u00e4nder. Como plato fuerte, <em>El Aullador<\/em> se trata de un tema nuevo que nos presenta otra de las caras menos explotadas hasta la fecha de este prisma no eucl\u00eddeo que supone la m\u00fasica del tr\u00edo sevillano: un tema ruidoso y estridente que cuenta con la salvaje colaboraci\u00f3n de David Cordero (<strong>Jacob, \u00darsula<\/strong>). Acompa\u00f1an dos temas de su segundo trabajo Amanecer en Puerta Oscura: la jazz\u00edstica <em>Con sangre de quien te ofenda<\/em>, con un organicismo evocador y una soltura desconcertante y la ambiental <em>Templos<\/em>. Dos de los temas m\u00e1s misteriosos de su repertorio que sobre el escenario suenan incluso m\u00e1s vivos, demostrando que <strong>Orthodox<\/strong> tienen unas tablas para tocar en cualquiera de sus m\u00faltiples formatos que ya gustar\u00eda a muchos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Un peque\u00f1o aperitivo mientras esperamos a poder escuchar el reci\u00e9n editado Conoce los Caminos que abre el apetito, <strong><em>Der Fliegende Holl\u00e4nder<\/em><\/strong> supone el segundo t\u00edtulo de la recientemente creada KNOCKTURNE RECORDS. La edici\u00f3n ser\u00e1 limitada a 100 copias numeradas a mano y firmadas por la propia banda y plasma con asombrosa precisi\u00f3n la grandeza de esta gente sobre un escenario. Si ten\u00e9is oportunidad de verles, no os les perd\u00e1is por nada del mundo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">{rating}<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">http:\/\/www.knockturnerecords.com\/<\/p>\n<div id=\"widget\" style=\"width: 500px; text-align: center;\">\n<div style=\"border-radius: 10px; -ms-border-radius: 10px; -moz-border-radius: 10px; -webkit-border-radius: 10px; -khtml-border-radius: 10px; background: #313131; float: left; display: inline; margin: 0 auto; padding: 5px; width: 100%;\">\n<h4 style=\"color: #8a8a8a; font-weight: bold; margin-left: 10px; text-align: left;\">Escucha este disco en&#8230;<\/h4>\n<\/div>\n<p><a class=\"element\" href=\"http:\/\/knockturnerecords.bandcamp.com\/album\/orthodox-der-fliegende-holl-nder\"><img id=\"bandcampImg\" onmouseover=\"document.getElementById('bandcampImg').src='http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/bandcamp-hover.png'\" onmouseout=\"document.getElementById('bandcampImg').src='http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/bandcamp.png'\" alt=\"Escucha el disco en Bancamp\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/bandcamp.png\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con la Semana Santa a la vuelta de la esquina, es hora de hablar otra vez de Orthodox. Lo de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/orthodox-der-fliegende-hollander-2013\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":25,"featured_media":12157,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[8,25,57],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Con la Semana Santa a la vuelta de la esquina, es hora de hablar otra vez de Orthodox. Lo de esta gente no tiene nombre. Su desbordante personalidad a la\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/orthodox-der-fliegende-hollander-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Orthodox - Der Fliegende Holl\u00e4nder (2013) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Con la Semana Santa a la vuelta de la esquina, es hora de hablar otra vez de Orthodox. Lo de esta gente no tiene nombre. Su desbordante personalidad a la\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/orthodox-der-fliegende-hollander-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-03-22T08:30:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Portada-KTR002.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"377\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"596\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/orthodox-der-fliegende-hollander-2013\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Portada-KTR002.jpg\",\"width\":377,\"height\":596},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/orthodox-der-fliegende-hollander-2013\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/orthodox-der-fliegende-hollander-2013\/\",\"name\":\"Orthodox - Der Fliegende Holl\\u00e4nder (2013) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/orthodox-der-fliegende-hollander-2013\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-03-22T08:30:32+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/948141e4956c38e0a4f183c7432bf0f4\"},\"description\":\"Con la Semana Santa a la vuelta de la esquina, es hora de hablar otra vez de Orthodox. Lo de esta gente no tiene nombre. Su desbordante personalidad a la\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/orthodox-der-fliegende-hollander-2013\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/948141e4956c38e0a4f183c7432bf0f4\",\"name\":\"Aristodrigo\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12156"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/25"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12156"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12156\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12157"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12156"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12156"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12156"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}