{"id":12171,"date":"2013-03-22T11:52:13","date_gmt":"2013-03-22T09:52:13","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12171"},"modified":"2013-11-11T12:47:50","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:50","slug":"toda-la-musica-de-jason-molina-ahora-en-streaming","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toda-la-musica-de-jason-molina-ahora-en-streaming\/","title":{"rendered":"Toda la m\u00fasica de Jason Molina, ahora en streaming"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12115\" alt=\"JasonMolina\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina.jpg\" width=\"940\" height=\"440\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina-300x140.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina-280x131.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina-75x35.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina500.jpeg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12116\" alt=\"JasonMolina500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina500.jpeg\" width=\"500\" height=\"335\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina500.jpeg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina500-300x201.jpeg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina500-280x187.jpeg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina500-75x50.jpeg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hace unos d\u00edas conocimos la triste noticia de la muerte del artista norteamericano <strong>Jason Molina<\/strong>, a la edad de 39 a\u00f1os por, como consecuencia de su adicci\u00f3n al alcohol.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aunque reivindicar a los artistas una vez muertos, aprovechando el tir\u00f3n del acontecimiento pueda ser bastante criticable, hemos de alabar la decisi\u00f3n de su sello discogr\u00e1fico, Secretly Canadian, de poner <a href=\"http:\/\/live.magnoliaelectricco.com\/\">toda su discograf\u00eda en streaming<\/a>, para dar una muy buena oportunidad a todos aquellos que no conoc\u00edan a este artista a descubrirle, o bien para que aquellos que s\u00ed eran seguidores, repasar todos sus trabajos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La dilatada obra del m\u00fasico de alt-contry contempla proyectos como <strong>Songs: Ohia<\/strong>, <strong>Magnolia Electric Co.<\/strong>, as\u00ed como otros bajo su nombre personal. La colecci\u00f3n abarca desde el disco debut de Molina en el a\u00f1o 1996 \u2014que lanz\u00f3 en 7\u00bb\u2014 hasta su \u00faltimo lanzamiento, que fue realizado en el 2012 y llev\u00f3 el nombre de <strong><em>Autumn Bird Songs<\/em><\/strong>. Tambi\u00e9n se incluyen los siete discos lanzados a trav\u00e9s de <strong>Songs: Ohia<\/strong> as\u00ed como varios singles y EPs.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace unos d\u00edas conocimos la triste noticia de la muerte del artista norteamericano Jason Molina, a la edad de 39 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toda-la-musica-de-jason-molina-ahora-en-streaming\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12115,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Hace unos d\u00edas conocimos la triste noticia de la muerte del artista norteamericano Jason Molina, a la edad de 39 a\u00f1os por, como consecuencia de su\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toda-la-musica-de-jason-molina-ahora-en-streaming\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Toda la m\u00fasica de Jason Molina, ahora en streaming | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace unos d\u00edas conocimos la triste noticia de la muerte del artista norteamericano Jason Molina, a la edad de 39 a\u00f1os por, como consecuencia de su\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toda-la-musica-de-jason-molina-ahora-en-streaming\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-03-22T09:52:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"440\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toda-la-musica-de-jason-molina-ahora-en-streaming\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/JasonMolina.jpg\",\"width\":940,\"height\":440},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toda-la-musica-de-jason-molina-ahora-en-streaming\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toda-la-musica-de-jason-molina-ahora-en-streaming\/\",\"name\":\"Toda la m\\u00fasica de Jason Molina, ahora en streaming | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toda-la-musica-de-jason-molina-ahora-en-streaming\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-03-22T09:52:13+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:50+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Hace unos d\\u00edas conocimos la triste noticia de la muerte del artista norteamericano Jason Molina, a la edad de 39 a\\u00f1os por, como consecuencia de su\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toda-la-musica-de-jason-molina-ahora-en-streaming\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12171"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12171"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12171\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12115"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12171"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12171"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12171"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}