{"id":12206,"date":"2013-03-26T13:09:05","date_gmt":"2013-03-26T11:09:05","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12206"},"modified":"2015-09-15T12:26:58","modified_gmt":"2015-09-15T11:26:58","slug":"la-mitad-de-baroness-deja-el-grupo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-mitad-de-baroness-deja-el-grupo\/","title":{"rendered":"La mitad de Baroness deja el grupo"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Baroness940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12207\" alt=\"Baroness940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Baroness940.jpg\" width=\"940\" height=\"357\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Baroness940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Baroness940-300x113.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Baroness940-280x106.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Baroness940-75x28.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/baroness.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-8632\" alt=\"baroness\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/baroness.jpg\" width=\"456\" height=\"304\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/baroness.jpg 456w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/baroness-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/baroness-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/baroness-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 456px) 100vw, 456px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las consecuencias del accidente de bus que el grupo sufri\u00f3 en Bath (Inglaterra) durante su gira europea ha hecho mella en el bater\u00eda <strong>Allen Blickle<\/strong> y el bajista <strong>Matt Maggioni<\/strong>, que finalmente han decidido dejar la banda. El grupo ya les ha encontrado sustituto aunque todav\u00eda no ha confirmado sus identidades.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Baroness<\/strong> han hecho un comunicado oficial al respecto, que os ofrecemos traducido al castellano:<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Nada puede realmente prepararte para un encontronazo con la muerte. El acontecimiento es \u00fanico, singular para el espectador. Nuestro accidente de bus dej\u00f3 marcas indelebles, externas e internas, f\u00edsicas y mentales, las que se te ocurran. Para cada uno de los nueve que pasamos por ello y continuamos pasando fue una experiencia completamente diferente pero a la misma vez experiencia com\u00fan. Estamos ligados por el trauma que, pese a su da\u00f1o, ha hecho m\u00e1s f\u00e1cil pasar por nuestro sufrimiento compartido. Aunque no le desear\u00eda a nadie el incidente, no podr\u00eda imaginarme pasar por ese accidente solo.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Por suerte, las heridas no se repartieron equitativamente; por desgracia, se reparti\u00f3 en gran cantidad. Cada uno de nosotros nos encontramos en una circunstancia dr\u00e1sticamente diferente y cada uno seguimos adelante en consecuencia. Hay dos cosas importantes a tener en cuenta. Primero, todos estamos sanos. Nos recuperamos a diferente ritmo y al final todos estaremos bien. Segundo, Baroness se ha comprometido seguir desde donde lo dej\u00f3 y salir de gira, donde pertenecemos. De hecho, yo personalmente baso mi recuperaci\u00f3n en este principio; me da rumbo y algo que ans\u00edo (finalmente).<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>De cualquier modo, para algunos de nosotros, el accidente hizo necesario un cambio que les previniera de seguir haciendo m\u00fasica y salir de gira. Es con gran tristeza que tenemos que anunciar que Matt Maggioni y Allen Blickle no seguir\u00e1n de gira con Baroness. Los detalles de su marcha no son sensacionales; no hay resentimientos. Tampoco se van a hacer p\u00fablicos los detalles; dej\u00e9moslo en que nos gustar\u00eda mantener privado los puntos m\u00e1s delicados de la situaci\u00f3n, por respeto a la privacidad de todos los involucrados.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Si bien los nueve debemos respetar el significado del accidente de bus en Bath, debemos seguir adelante y volver a nuestras vidas. Simplemente, algunos de los efectos y lesiones fueron lo suficientemente severos como para excluir m\u00e1s actividad en Baroness. Aunque nunca les hubi\u00e9ramos pedido que se fueran, tenemos la m\u00e1xima compasi\u00f3n por esta situaci\u00f3n, y de verdad, le deseamos a Matt y Allen lo mejor en el futuro. En su lugar, hemos encontrado dos m\u00fasicos que pueden enfocar nuestra m\u00fasica con pasi\u00f3n y vitalidad y ayudaros a volver a salir de gira para terminar lo que fue interrumpido el pasado agosto.<\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Las consecuencias del accidente de bus que el grupo sufri\u00f3 en Bath (Inglaterra) durante su gira europea ha hecho mella &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-mitad-de-baroness-deja-el-grupo\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12207,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Las consecuencias del accidente de bus que el grupo sufri\u00f3 en Bath (Inglaterra) durante su gira europea ha hecho mella en el bater\u00eda Allen Blickle y el\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-mitad-de-baroness-deja-el-grupo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La mitad de Baroness deja el grupo | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Las consecuencias del accidente de bus que el grupo sufri\u00f3 en Bath (Inglaterra) durante su gira europea ha hecho mella en el bater\u00eda Allen Blickle y el\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-mitad-de-baroness-deja-el-grupo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-03-26T11:09:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-09-15T11:26:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Baroness940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"357\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-mitad-de-baroness-deja-el-grupo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Baroness940.jpg\",\"width\":940,\"height\":357},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-mitad-de-baroness-deja-el-grupo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-mitad-de-baroness-deja-el-grupo\/\",\"name\":\"La mitad de Baroness deja el grupo | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-mitad-de-baroness-deja-el-grupo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-03-26T11:09:05+00:00\",\"dateModified\":\"2015-09-15T11:26:58+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Las consecuencias del accidente de bus que el grupo sufri\\u00f3 en Bath (Inglaterra) durante su gira europea ha hecho mella en el bater\\u00eda Allen Blickle y el\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-mitad-de-baroness-deja-el-grupo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12206"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12206"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12206\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12207"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12206"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12206"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12206"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}