{"id":12203,"date":"2013-03-25T20:27:03","date_gmt":"2013-03-25T18:27:03","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12203"},"modified":"2013-11-11T12:47:47","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:47","slug":"video-de-danza-al-son-de-black-metal-aperitivo-del-nuevo-disco-de-altar-of-plagues","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/video-de-danza-al-son-de-black-metal-aperitivo-del-nuevo-disco-de-altar-of-plagues\/","title":{"rendered":"V\u00eddeo de danza al son de black-metal: aperitivo del nuevo disco de Altar of Plagues."},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/AltarofPlagues-Video.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12204\" alt=\"AltarofPlagues-Video\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/AltarofPlagues-Video.png\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/AltarofPlagues-Video.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/AltarofPlagues-Video-300x111.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/AltarofPlagues-Video-280x104.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/AltarofPlagues-Video-75x27.png 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/AltarofPlagues2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11678\" alt=\"AltarofPlagues2\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/AltarofPlagues2.jpg\" width=\"500\" height=\"377\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/AltarofPlagues2.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/AltarofPlagues2-300x226.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/AltarofPlagues2-280x211.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/AltarofPlagues2-75x56.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan informan en el sello discogr\u00e1fico Profound Lore, los irlandeses <strong>Altar of Plagues<\/strong> han terminado de grabar su pr\u00f3ximo disco de estudio, titulado <em><strong>Teethed Glory and Injury<\/strong><\/em>, que tiene prevista su salida el 30 de abril en EEUU.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desde la discogr\u00e1fica, ya nos adelantan que el sonido del grupo ha seguido evolucionando, manifestando que el nuevo disco tendr\u00e1 el sonido m\u00e1s visceral y menos convencional del grupo hasta la fecha, gracias a la inclusi\u00f3n de elementos de la m\u00fasica industrial, electr\u00f3nica, as\u00ed como una clara influencia ambiental y experimental que llevar\u00e1 a crear un \u00abescenario de majestuoso ruido glorioso y desorden mental s\u00f3nico\u00bb.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento, ya podemos catar uno de los temas, <em>God Alone<\/em>, donde ese desorden s\u00f3nico que llaman en Profound Lore se al\u00eda con im\u00e1genes de danza en un videoclip emitido por PitchforkTV. Juzgad por vosotros mismos:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/RbfieYwl4aQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">El tracklist del disco ser\u00e1 el que sigue:<\/p>\n<ol>\n<li><em>Mills<\/em><\/li>\n<li><em>God Alone<\/em><\/li>\n<li><em>A Body Shrouded<\/em><\/li>\n<li><em>Burnt Year<\/em><\/li>\n<li><em>A Remedy And A Fever<\/em><\/li>\n<li><em>Twelve Was Ruin<\/em><\/li>\n<li><em>Scald Scar Of Water<\/em><\/li>\n<li><em>Found, Oval And Final<\/em><\/li>\n<li><em>Reflection Pulse Remains<\/em><\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Seg\u00fan informan en el sello discogr\u00e1fico Profound Lore, los irlandeses Altar of Plagues han terminado de grabar su pr\u00f3ximo disco &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/video-de-danza-al-son-de-black-metal-aperitivo-del-nuevo-disco-de-altar-of-plagues\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12204,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Seg\u00fan informan en el sello discogr\u00e1fico Profound Lore, los irlandeses Altar of Plagues han terminado de grabar su pr\u00f3ximo disco de estudio, titulado\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/video-de-danza-al-son-de-black-metal-aperitivo-del-nuevo-disco-de-altar-of-plagues\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"V\u00eddeo de danza al son de black-metal: aperitivo del nuevo disco de Altar of Plagues. | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Seg\u00fan informan en el sello discogr\u00e1fico Profound Lore, los irlandeses Altar of Plagues han terminado de grabar su pr\u00f3ximo disco de estudio, titulado\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/video-de-danza-al-son-de-black-metal-aperitivo-del-nuevo-disco-de-altar-of-plagues\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-03-25T18:27:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/AltarofPlagues-Video.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/video-de-danza-al-son-de-black-metal-aperitivo-del-nuevo-disco-de-altar-of-plagues\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/AltarofPlagues-Video.png\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/video-de-danza-al-son-de-black-metal-aperitivo-del-nuevo-disco-de-altar-of-plagues\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/video-de-danza-al-son-de-black-metal-aperitivo-del-nuevo-disco-de-altar-of-plagues\/\",\"name\":\"V\\u00eddeo de danza al son de black-metal: aperitivo del nuevo disco de Altar of Plagues. | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/video-de-danza-al-son-de-black-metal-aperitivo-del-nuevo-disco-de-altar-of-plagues\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-03-25T18:27:03+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:47+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Seg\\u00fan informan en el sello discogr\\u00e1fico Profound Lore, los irlandeses Altar of Plagues han terminado de grabar su pr\\u00f3ximo disco de estudio, titulado\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/video-de-danza-al-son-de-black-metal-aperitivo-del-nuevo-disco-de-altar-of-plagues\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12203"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12203"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12203\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12204"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12203"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12203"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12203"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}