{"id":12234,"date":"2013-03-31T19:40:49","date_gmt":"2013-03-31T17:40:49","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12234"},"modified":"2013-11-11T12:47:42","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:42","slug":"brillante-discurso-de-dave-grohl-un-repaso-de-sus-motivaciones-y-sus-inicios-en-la-musica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/brillante-discurso-de-dave-grohl-un-repaso-de-sus-motivaciones-y-sus-inicios-en-la-musica\/","title":{"rendered":"Brillante discurso de Dave Grohl: un repaso de sus motivaciones y sus inicios en la m\u00fasica"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DaveGrohl.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12235\" alt=\"davegrohl-sxsw\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DaveGrohl.jpg\" width=\"940\" height=\"527\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DaveGrohl.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DaveGrohl-300x168.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DaveGrohl-280x156.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DaveGrohl-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DaveGrohl500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12236\" alt=\"davegrohl-sxsw\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DaveGrohl500.jpg\" width=\"500\" height=\"280\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DaveGrohl500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DaveGrohl500-300x168.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DaveGrohl500-280x156.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DaveGrohl500-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aunque el rock mainstream de <strong>Foo Fighters<\/strong> puede que no sea plato de buen gusto para todos, es inapelable que<strong> Dave Grohl<\/strong> consigue d\u00eda a d\u00eda ganarse el respeto de todos aquellos que amamos la m\u00fasica: su honrada postura para conservar el legado de <strong>Nirvana<\/strong> incorrupto, sus m\u00faltiples facetas profesionales (con su reciente y exitoso salto en el mundo del documental con <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/02\/14\/el-documental-sound-city-de-dave-grohl-al-completo-y-con-subtitulos\/\"><strong><em>Sound City<\/em><\/strong><\/a>), su sentido del humor (\u00bfrecord\u00e1is su troleo en una actuaci\u00f3n con <a href=\"http:\/\/youtu.be\/6e5hRLbCaCs\">Foo Fighters disfrazados de rednecks<\/a> en una cabalgata por Kansas City?), as\u00ed como su actitud de estrella de rock de barrio, cercano, con el que uno f\u00e1cilmente puede identificarse, son algunas de las cosas que le han valido para ganarse dicho respeto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ahora, para sumar m\u00e1s puntos, tenemos el discurso que di\u00f3 en la Conferencia Musical <em><strong>South By Southwest<\/strong><\/em>, un evento que re\u00fane en Austin (Texas) a diferentes miembros de la industria musical, y que tambi\u00e9n sirve de elemento de promoci\u00f3n a la discogr\u00e1fica que lo organiza, <strong>SXSW<\/strong>\u00ae.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/XSUzD_welww?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dave Grohl era el invitado estrella de la conferencia, y para ello, siguiendo consejo de su amigo Bruce Springsteen prepar\u00f3 un discurso en torno a las motivaciones que le llevaron a ser m\u00fasico. Grohl hace un repaso a esos grandes hitos de la vida de cualquier amante de la m\u00fasica: la canci\u00f3n que le descubri\u00f3 y le hizo enamorarse del rock (el tema instrumental <em><a href=\"http:\/\/youtu.be\/x1mV_5-bRPo\">Frankestein<\/a><\/em> de<strong> Edgar Winter Group<\/strong>), su primera banda, su primera asistencia a un concierto (genial su descripci\u00f3n de sensaciones), y el descubrimiento del punk-rock de la mano de su hero\u00edna, su prima Tracey de Chicago.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como no pod\u00eda ser de otra forma Grohl tambi\u00e9n hace un repaso de su historia con <strong>Nirvana<\/strong>, siendo uno de los momentos m\u00e1s soprendentes cuando revela las palabras que Kurt Cobain dijo \u2014al parecer, totalmente en serio\u2014 a la discogr\u00e1fica c\u00faando les pregunt\u00f3 que era lo que quer\u00edan en contraprestaci\u00f3n por vender su m\u00fasica.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">49 minutos de documental bastante amenos, que dan momentos muy ganadores como cuando critica a los concursos de TV tipo \u00abLa Voz\u00bb o como cuando arenga<em> \u00ab\u00bfa quien le importa la opini\u00f3n de Pitchfork?\u00bb <\/em>al revelar su <em>guilty pleasure<\/em> por <em>Gangnam Style;<\/em> y que desvela que Dave Grohl, le pese a quien le pese, y tenga el \u00e9xito comercial que tenga, sigue siendo un artista honesto con su trabajo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aunque el rock mainstream de Foo Fighters puede que no sea plato de buen gusto para todos, es inapelable que &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/brillante-discurso-de-dave-grohl-un-repaso-de-sus-motivaciones-y-sus-inicios-en-la-musica\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12235,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Aunque el rock mainstream de Foo Fighters puede que no sea plato de buen gusto para todos, es inapelable que Dave Grohl consigue d\u00eda a d\u00eda ganarse el\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/brillante-discurso-de-dave-grohl-un-repaso-de-sus-motivaciones-y-sus-inicios-en-la-musica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Brillante discurso de Dave Grohl: un repaso de sus motivaciones y sus inicios en la m\u00fasica | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aunque el rock mainstream de Foo Fighters puede que no sea plato de buen gusto para todos, es inapelable que Dave Grohl consigue d\u00eda a d\u00eda ganarse el\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/brillante-discurso-de-dave-grohl-un-repaso-de-sus-motivaciones-y-sus-inicios-en-la-musica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-03-31T17:40:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DaveGrohl.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"527\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/brillante-discurso-de-dave-grohl-un-repaso-de-sus-motivaciones-y-sus-inicios-en-la-musica\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DaveGrohl.jpg\",\"width\":940,\"height\":527},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/brillante-discurso-de-dave-grohl-un-repaso-de-sus-motivaciones-y-sus-inicios-en-la-musica\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/brillante-discurso-de-dave-grohl-un-repaso-de-sus-motivaciones-y-sus-inicios-en-la-musica\/\",\"name\":\"Brillante discurso de Dave Grohl: un repaso de sus motivaciones y sus inicios en la m\\u00fasica | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/brillante-discurso-de-dave-grohl-un-repaso-de-sus-motivaciones-y-sus-inicios-en-la-musica\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-03-31T17:40:49+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Aunque el rock mainstream de Foo Fighters puede que no sea plato de buen gusto para todos, es inapelable que Dave Grohl consigue d\\u00eda a d\\u00eda ganarse el\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/brillante-discurso-de-dave-grohl-un-repaso-de-sus-motivaciones-y-sus-inicios-en-la-musica\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12234"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12234"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12234\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12235"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12234"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12234"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12234"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}