{"id":12242,"date":"2013-04-01T13:52:03","date_gmt":"2013-04-01T11:52:03","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12242"},"modified":"2013-11-11T12:47:42","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:42","slug":"tidal-arms-ex-from-autumn-to-ashes-versionean-el-tema-de-la-serie-juego-de-tronos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tidal-arms-ex-from-autumn-to-ashes-versionean-el-tema-de-la-serie-juego-de-tronos\/","title":{"rendered":"Tidal Arms (ex-From Autumn To Ashes) versionean el tema de la serie Juego de Tronos"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/TidalArms940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12244\" alt=\"TidalArms940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/TidalArms940.jpg\" width=\"1050\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/TidalArms940.jpg 1050w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/TidalArms940-300x100.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/TidalArms940-1024x341.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/TidalArms940-940x313.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/TidalArms940-280x93.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/TidalArms940-75x25.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 1050px) 100vw, 1050px\" \/><\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/TidalArms500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12246\" alt=\"TidalArms500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/TidalArms500.jpg\" width=\"500\" height=\"375\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/TidalArms500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/TidalArms500-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/TidalArms500-280x210.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/TidalArms500-75x56.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00bfOs acord\u00e1is de <strong>From Autumn To Ashes<\/strong>? Fueron una de las bandas m\u00e1s relevantes dentro de la oleada de grupos de emocore que asol\u00f3 la primera d\u00e9cada de nuestro siglo, y que luego, tan pronto como vino, se fue. Pues bien, en 2009, tras la separaci\u00f3n del grupo, su bater\u00eda Francis Mark (quien se podr\u00eda decir que era el frontman del grupo, ya que se encarga de la mayor\u00eda de voces mel\u00f3dicas) form\u00f3 un nuevo proyecto llamado <strong>Tidal Arms<\/strong>, m\u00e1s enfocado hacia el rock, la experimentaci\u00f3n y a la b\u00fasqueda de un sonido m\u00e1s personal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La noticia, es que el grupo ha realizado un cover del tema principal de la serie de <strong><em>Juego de Tronos<\/em><\/strong>, la cual por cierto ha regresado a las pantallas el pasado d\u00eda 29 en EEUU con su tercera temporada. El tema fue grabado durante las sesiones de grabaci\u00f3n de su pr\u00f3ximo disco, que ver\u00e1 la luz este a\u00f1o.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/-fMyRB-Ukyw?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En 2010 publicaron su primer trabajo, un EP en el que se encuentra el tema <em>Hair &amp; Teeth<\/em>. que pod\u00e9is ver a continuaci\u00f3n, y un a\u00f1o m\u00e1s tarde, publicaron su primer larga duraci\u00f3n, <em><strong>The Sun Exploding<\/strong><\/em>, y al poco comenzaron a girar como teloneros de Glassjaw. Como ya comentamos anteriormente, el grupo est\u00e1 en proceso de grabaci\u00f3n de su nuevo \u00e1lbum que no tardar\u00e1 mucho en llegar.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/EkJ-tK7l-N4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00bfOs acord\u00e1is de From Autumn To Ashes? Fueron una de las bandas m\u00e1s relevantes dentro de la oleada de grupos &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tidal-arms-ex-from-autumn-to-ashes-versionean-el-tema-de-la-serie-juego-de-tronos\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12244,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"\u00bfOs acord\u00e1is de From Autumn To Ashes? Fueron una de las bandas m\u00e1s relevantes dentro de la oleada de grupos de emocore que asol\u00f3 la primera d\u00e9cada de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tidal-arms-ex-from-autumn-to-ashes-versionean-el-tema-de-la-serie-juego-de-tronos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tidal Arms (ex-From Autumn To Ashes) versionean el tema de la serie Juego de Tronos | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00bfOs acord\u00e1is de From Autumn To Ashes? Fueron una de las bandas m\u00e1s relevantes dentro de la oleada de grupos de emocore que asol\u00f3 la primera d\u00e9cada de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tidal-arms-ex-from-autumn-to-ashes-versionean-el-tema-de-la-serie-juego-de-tronos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-04-01T11:52:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/TidalArms940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1050\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tidal-arms-ex-from-autumn-to-ashes-versionean-el-tema-de-la-serie-juego-de-tronos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/TidalArms940.jpg\",\"width\":1050,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tidal-arms-ex-from-autumn-to-ashes-versionean-el-tema-de-la-serie-juego-de-tronos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tidal-arms-ex-from-autumn-to-ashes-versionean-el-tema-de-la-serie-juego-de-tronos\/\",\"name\":\"Tidal Arms (ex-From Autumn To Ashes) versionean el tema de la serie Juego de Tronos | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tidal-arms-ex-from-autumn-to-ashes-versionean-el-tema-de-la-serie-juego-de-tronos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-04-01T11:52:03+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"\\u00bfOs acord\\u00e1is de From Autumn To Ashes? Fueron una de las bandas m\\u00e1s relevantes dentro de la oleada de grupos de emocore que asol\\u00f3 la primera d\\u00e9cada de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tidal-arms-ex-from-autumn-to-ashes-versionean-el-tema-de-la-serie-juego-de-tronos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12242"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12242"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12242\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12244"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12242"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12242"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12242"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}