{"id":12295,"date":"2013-04-03T14:21:38","date_gmt":"2013-04-03T12:21:38","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12295"},"modified":"2013-11-11T12:47:37","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:37","slug":"adelanto-de-ultra-el-segundo-trabajo-de-disco-las-palmeras","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-ultra-el-segundo-trabajo-de-disco-las-palmeras\/","title":{"rendered":"Adelanto de &#8216;Ultra&#8217;, el segundo trabajo de Disco Las Palmeras!"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/DiscoLasPalmeras940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12297\" alt=\"DiscoLasPalmeras940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/DiscoLasPalmeras940.jpg\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/DiscoLasPalmeras940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/DiscoLasPalmeras940-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/DiscoLasPalmeras940-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/DiscoLasPalmeras940-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/DiscoLasPalmeras.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12296\" alt=\"DiscoLasPalmeras\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/DiscoLasPalmeras.jpg\" width=\"500\" height=\"314\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/DiscoLasPalmeras.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/DiscoLasPalmeras-300x188.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/DiscoLasPalmeras-280x175.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/DiscoLasPalmeras-75x47.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de pasar dos a\u00f1os de su incre\u00edble <strong><em>Nihil Obstat<\/em><\/strong>, ya hab\u00eda muchas ganas de o\u00edr material nuevo de <strong>Disco Las Palmeras!<\/strong>, un tr\u00edo gallego que para quien no le conozca, se caracteriza por practicar un estilo muy guitarrero y con claras influencias de shoegaze.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El pr\u00f3ximo 22 de abril saldr\u00e1 su segundo larga duraci\u00f3n y se titular\u00e1 <strong><em>Ultra<\/em><\/strong>. Ser\u00e1 editado a trav\u00e9s de Matapadre y contar\u00e1 con 11 temas nuevos, en el que podr\u00e9is encontrar el tema que a continuaci\u00f3n os adjuntamos, <em>De<\/em> <em>Cuando Hab\u00eda Esperanza<\/em>, en el que podemos comprobar que el grupo no ha perdido ni un \u00e1pice de fuerza en su muralla sonora.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Atenci\u00f3n a <em>Ultra<\/em>, porque ya sale en una posici\u00f3n ventajosa para colocarse entre los mejores discos nacionales del a\u00f1o.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/_qHJThyFFz4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de pasar dos a\u00f1os de su incre\u00edble Nihil Obstat, ya hab\u00eda muchas ganas de o\u00edr material nuevo de Disco &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-ultra-el-segundo-trabajo-de-disco-las-palmeras\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12297,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Despu\u00e9s de pasar dos a\u00f1os de su incre\u00edble Nihil Obstat, ya hab\u00eda muchas ganas de o\u00edr material nuevo de Disco Las Palmeras!, un tr\u00edo gallego que para quien\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-ultra-el-segundo-trabajo-de-disco-las-palmeras\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Adelanto de &#039;Ultra&#039;, el segundo trabajo de Disco Las Palmeras! | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de pasar dos a\u00f1os de su incre\u00edble Nihil Obstat, ya hab\u00eda muchas ganas de o\u00edr material nuevo de Disco Las Palmeras!, un tr\u00edo gallego que para quien\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-ultra-el-segundo-trabajo-de-disco-las-palmeras\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-04-03T12:21:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/DiscoLasPalmeras940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-ultra-el-segundo-trabajo-de-disco-las-palmeras\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/DiscoLasPalmeras940.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-ultra-el-segundo-trabajo-de-disco-las-palmeras\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-ultra-el-segundo-trabajo-de-disco-las-palmeras\/\",\"name\":\"Adelanto de 'Ultra', el segundo trabajo de Disco Las Palmeras! | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-ultra-el-segundo-trabajo-de-disco-las-palmeras\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-04-03T12:21:38+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Despu\\u00e9s de pasar dos a\\u00f1os de su incre\\u00edble Nihil Obstat, ya hab\\u00eda muchas ganas de o\\u00edr material nuevo de Disco Las Palmeras!, un tr\\u00edo gallego que para quien\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-ultra-el-segundo-trabajo-de-disco-las-palmeras\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12295"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12295"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12295\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12297"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12295"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12295"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12295"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}