{"id":12314,"date":"2013-04-04T11:39:26","date_gmt":"2013-04-04T09:39:26","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12314"},"modified":"2013-11-11T12:47:35","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:35","slug":"5-bandas-que-deberias-escuchar-en-abril2013","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-en-abril2013\/","title":{"rendered":"5 bandas que deber\u00edas escuchar en Abril&#8217;2013"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAbrilFinal.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12324\" alt=\"CabeceraAbrilFinal\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAbrilFinal.jpg\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAbrilFinal.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAbrilFinal-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAbrilFinal-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAbrilFinal-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAbrilFinal500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12325\" alt=\"CabeceraAbrilFinal500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAbrilFinal500.jpg\" width=\"500\" height=\"186\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAbrilFinal500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAbrilFinal500-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAbrilFinal500-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAbrilFinal500-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El mes de abril es el mes de unos barbudos alemanes salidos de una c\u00e1psula del tiempo, un grupo de texanos que practica\u00a0 punk-rock lo-fi, un d\u00fao de guitarra y bater\u00eda que utilizan su m\u00fasica como un cuchillo, un artista experta en la creaci\u00f3n de t\u00e9tricas atm\u00f3sferas y una propuesta de folk pagano escadinavo. \u00bfUnas apuestas nada convencionales, no?<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><\/h2>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Kadavar<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Kadavar500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12316\" alt=\"Kadavar500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Kadavar500.jpg\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Kadavar500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Kadavar500-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Kadavar500-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Kadavar500-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">S\u00ed, aunque su aspecto pueda enga\u00f1arnos, Kadavar son un grupo contempor\u00e1neo; otra cosa es que parezca que los \u00faltimos 40 a\u00f1os de historia del rock no hayan pasado factura en su registro estil\u00edstico. Este tr\u00edo alem\u00e1n pone en boga \u2014a\u00fan todav\u00eda m\u00e1s\u2014 el rock psicod\u00e9lico retro de una forma bastante convincente y sin recurrir ni al virtuosismo ni a riffs copiados. No hay trucos de estudio, \u00fanicamente destreza instrumental y canciones que repletas del aroma y la actitud setentera.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> Grupos de rock cl\u00e1sico como Led Zeppelin, Black Sabbath o Pentagram, tanto como el revival de Graveyard o Witchcraft.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> De momento, su disco hom\u00f3nimo debut, pero el 12 de abril sale a la venta su segundo trabajo <em><strong>Abra Kadavar<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/L2SdzgPj3_o?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<h2><\/h2>\n<h2><strong>Parquet Courts<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ParquetCourts500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12317\" alt=\"ParquetCourts500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ParquetCourts500.jpg\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ParquetCourts500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ParquetCourts500-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ParquetCourts500-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ParquetCourts500-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Su rock se vale de un pu\u00f1ado de acordes, armon\u00edas de herencia noise, ritmos directos, y un vocalista sosainas cantando letras sobre unos chicos de Texas mudados a New York. No son la en\u00e9sima imitaci\u00f3n del rock lo-fi, su estilo es demasiado hedonista para eso. Por todo ello, Parquet Courts son la banda sonora perfecta para la t\u00edpica fiesta de adolescentes nerd que acaba sali\u00e9ndose de madre. No hay glamour, \u00fanicamente diversi\u00f3n disfuncional, de esa que podr\u00eda dejar en evidencia a expertos h\u00e9roes rockeros.<\/p>\n<p><strong>En la onda de:<\/strong> Wire, Modern Lovers, Sonic Youth, Ramones<\/p>\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Su debut <em><strong>Light Up Gold<\/strong><\/em> de 2012.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/DUPj56eeFsU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<h2><\/h2>\n<h2><strong>Iron Lung<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/IronLung500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12318\" alt=\"IronLung500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/IronLung500.jpg\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/IronLung500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/IronLung500-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/IronLung500-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/IronLung500-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este d\u00fao estadounidense sent\u00f3 c\u00e1tedra hace ya varios a\u00f1os con Sexless \/\/ No Sex, a mi juicio uno de los \u00e1lbumes cumbre de un g\u00e9nero como el powerviolence. Tras varias ediciones menores como algunos splits y colaboraciones, Iron Lung regresan con un nuevo LP bajo el brazo dispuestos a trepanarte el cr\u00e1neo y joderte la vida en veintipocos minutos de rabia y negatividad sublimada. White Glove Test viene adem\u00e1s con un disco ambient compa\u00f1ero pensado para ser reproducido al mismo tiempo, lo que da una dimensi\u00f3n m\u00e1s profunda a su receta de muerte y destrucci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> Grindcore, powerviolence y punk\/metal burro en general: Hatred Surge, The Endless Blockade, Column of Heaven.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> <em><strong>Sexless \/\/ No Sex<\/strong><\/em> de 2007, un cl\u00e1sico moderno por derecho propio, y el nuevo <em><strong>White Glove Test<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/mmWFrcYABdc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<h2><\/h2>\n<h2><strong>Grouper<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Grouper500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12319\" alt=\"Grouper500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Grouper500.jpg\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Grouper500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Grouper500-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Grouper500-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Grouper500-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Grouper es el nombre bajo el que Elizabeth Harris compone y graba sus obras. The Man Who Died in His Boat, el disco que ha lanzado este a\u00f1o, representa perfectamente el sonido de toda su discograf\u00eda: un ambiente et\u00e9reo y sutil pero oscuro y que a veces se acerca al drone o al shoegaze y que sirve de atm\u00f3sfera perfecta para que la melanc\u00f3lica voz de Liz y su triste guitarra ac\u00fastica nos hagan flotar con su folk intimista y sucio.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> Gustar\u00e1 tanto a los fans de los sonidos mas m\u00edsticos y et\u00e9reos como a los que gusten del folk m\u00e1s experimental. Tiene ciertas similitudes con el sonido de Giles Corey.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> La verdad es que toda su (relativamente extensa) discograf\u00eda tiene un sonido muy similar as\u00ed que cualquier disco es ideal para comenzar. Sus discos <em><strong>Alien Observer<\/strong><\/em>, <em><strong>Dream Loss<\/strong> <\/em>o este \u00faltimo<strong><em> The Man Who Died in His Boat<\/em><\/strong> son perfectos para comenzar a conocer a Grouper.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dati9LoBBMc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dati9LoBBMc<\/a><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><\/h2>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Wardruna<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Wardruna500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12320\" alt=\"Wardruna500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Wardruna500.jpg\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Wardruna500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Wardruna500-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Wardruna500-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Wardruna500-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Wardruna son un tr\u00edo noruego de folk tradicional n\u00f3rdico. La propuesta conceptual del grupo consiste en componer una canci\u00f3n basada en cada runa del antiguo alfabeto n\u00f3rdico, dedicando para ello una trilog\u00eda de discos de la cual Yggdrasil , el lanzado este a\u00f1o, es el segundo. El sonido del grupo evoca escenas de mil a\u00f1os atr\u00e1s, en las que los chamanes n\u00f3rdicos tocan los tambores mientras entonan c\u00e1nticos a Od\u00edn para pedirle fuerza para la batalla venidera y prosperidad en el pr\u00f3ximo invierno.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> Los finlandeses Tenhi son un grupo con un sonido muy similar, siendo algo m\u00e1s preciosistas y menos primitivos. Los alemanes Empyrium tambien tiene varios discos de corte folk pero con un sonido m\u00e1s oscuro.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Lo ideal es comenzar con su debut y primer disco de la trilogia: <em><strong>Gap Var Ginnunga<\/strong> <\/em>(2009)<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/7HMl81zRp4E?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El mes de abril es el mes de unos barbudos alemanes salidos de una c\u00e1psula del tiempo, un grupo de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-en-abril2013\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":12324,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El mes de abril es el mes de unos barbudos alemanes salidos de una c\u00e1psula del tiempo, un grupo de texanos que practica\u00a0 punk-rock lo-fi, un d\u00fao de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-en-abril2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"5 bandas que deber\u00edas escuchar en Abril&#039;2013 | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El mes de abril es el mes de unos barbudos alemanes salidos de una c\u00e1psula del tiempo, un grupo de texanos que practica\u00a0 punk-rock lo-fi, un d\u00fao de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-en-abril2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-04-04T09:39:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAbrilFinal.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-en-abril2013\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAbrilFinal.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-en-abril2013\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-en-abril2013\/\",\"name\":\"5 bandas que deber\\u00edas escuchar en Abril'2013 | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-en-abril2013\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-04-04T09:39:26+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"El mes de abril es el mes de unos barbudos alemanes salidos de una c\\u00e1psula del tiempo, un grupo de texanos que practica\\u00a0 punk-rock lo-fi, un d\\u00fao de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-en-abril2013\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12314"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12314"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12314\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12324"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12314"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12314"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12314"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}