{"id":12338,"date":"2013-04-05T10:11:19","date_gmt":"2013-04-05T08:11:19","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12338"},"modified":"2013-11-11T12:47:33","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:33","slug":"se-cierra-el-cartel-del-resurrection-fest-2013","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-cierra-el-cartel-del-resurrection-fest-2013\/","title":{"rendered":"Tanda final de confirmaciones del ResurrectionFest 2013 encabezada por As I Lay Dying"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Resurrection-FEst-2013-CartelCerrado940.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12354\" alt=\"Resurrection-FEst-2013-CartelCerrado940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Resurrection-FEst-2013-CartelCerrado940.png\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Resurrection-FEst-2013-CartelCerrado940.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Resurrection-FEst-2013-CartelCerrado940-300x111.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Resurrection-FEst-2013-CartelCerrado940-280x104.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Resurrection-FEst-2013-CartelCerrado940-75x27.png 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Resurrection-FEst-2013-CartelCerrado.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-12353\" alt=\"Resurrection-FEst-2013-CartelCerrado\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Resurrection-FEst-2013-CartelCerrado.png\" width=\"508\" height=\"285\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Resurrection-FEst-2013-CartelCerrado.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Resurrection-FEst-2013-CartelCerrado-300x168.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Resurrection-FEst-2013-CartelCerrado-280x157.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Resurrection-FEst-2013-CartelCerrado-75x42.png 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p>El cartel del Resurrection Fest est\u00e1 al 100% completo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ayer mismo la organizaci\u00f3n anunci\u00f3 una nueva tanda de confirmaciones entre los que destacan nombres como los metalcorers <strong>As I Lay Dying<\/strong>, por primera vez en Espa\u00f1a, as\u00ed como <strong>Exodus<\/strong>, <strong>Strung Out<\/strong>,<strong> Biohazard<\/strong> o <strong>Madball<\/strong>. Otros de los artistas confirmados son: Jello Biafra and The Guantamo School Of Medicine, Madball, The Flatliners, Lehendakaris Muertos, Brutallity Will Prevail, Vita Imana, Noctem, The Amsterdam Redlight District, Mostomalta, Rise To Fall, D\u00eda De Los Muertos, Thirteen Bleed Promises, Blowfuse, Horn Of The Rhino, Violent Eve, We Ride, Inordem y Mutant Squad. Los \u00faltimos nombres revelados ayer en la tarde fueron Devil In Me y Dawn of Maya.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Os recordamos que el abono de los tres d\u00edas de festival (1, 2 y 3 de agosto) ya est\u00e1 disponible por poco tiempo a 60 euros (aunque subir\u00e1 a las 23:59h del domingo) en Kultura Live y Break Point, incluyendo el 21% de IVA y 10% de SGAE.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A continuaci\u00f3n, y a falta de la imagen definitiva, os dejamos el cartel completo con todas las bandas que actuar\u00e1n.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CartelResurrection2013.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-12355\" alt=\"CartelResurrection2013\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CartelResurrection2013.jpg\" width=\"480\" height=\"439\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CartelResurrection2013.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CartelResurrection2013-300x274.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CartelResurrection2013-280x255.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CartelResurrection2013-75x68.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/VAVCAQEdbUI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El cartel del Resurrection Fest est\u00e1 al 100% completo. Ayer mismo la organizaci\u00f3n anunci\u00f3 una nueva tanda de confirmaciones entre &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-cierra-el-cartel-del-resurrection-fest-2013\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12354,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El cartel del Resurrection Fest est\u00e1 al 100% completo. Ayer mismo la organizaci\u00f3n anunci\u00f3 una nueva tanda de confirmaciones entre los que destacan nombres\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-cierra-el-cartel-del-resurrection-fest-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tanda final de confirmaciones del ResurrectionFest 2013 encabezada por As I Lay Dying | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El cartel del Resurrection Fest est\u00e1 al 100% completo. Ayer mismo la organizaci\u00f3n anunci\u00f3 una nueva tanda de confirmaciones entre los que destacan nombres\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-cierra-el-cartel-del-resurrection-fest-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-04-05T08:11:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Resurrection-FEst-2013-CartelCerrado940.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-cierra-el-cartel-del-resurrection-fest-2013\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Resurrection-FEst-2013-CartelCerrado940.png\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-cierra-el-cartel-del-resurrection-fest-2013\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-cierra-el-cartel-del-resurrection-fest-2013\/\",\"name\":\"Tanda final de confirmaciones del ResurrectionFest 2013 encabezada por As I Lay Dying | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-cierra-el-cartel-del-resurrection-fest-2013\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-04-05T08:11:19+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El cartel del Resurrection Fest est\\u00e1 al 100% completo. Ayer mismo la organizaci\\u00f3n anunci\\u00f3 una nueva tanda de confirmaciones entre los que destacan nombres\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-cierra-el-cartel-del-resurrection-fest-2013\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12338"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12338"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12338\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12354"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12338"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12338"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12338"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}