{"id":12361,"date":"2013-04-08T20:16:40","date_gmt":"2013-04-08T18:16:40","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12361"},"modified":"2013-11-11T12:47:33","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:33","slug":"viaje-a-800-nos-dicen-adios-con-su-gira-de-despedida","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-nos-dicen-adios-con-su-gira-de-despedida\/","title":{"rendered":"Viaje a 800 nos dicen adi\u00f3s con su gira de despedida"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Viajea800_940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12362\" alt=\"Viajea800_940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Viajea800_940.jpg\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Viajea800_940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Viajea800_940-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Viajea800_940-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Viajea800_940-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/viaje-a-800-co\u00f1ac-oxigenado-2011.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10858\" alt=\"viaje-a-800-co\u00f1ac-oxigenado-2011\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/viaje-a-800-co\u00f1ac-oxigenado-2011.jpg\" width=\"500\" height=\"182\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/viaje-a-800-co\u00f1ac-oxigenado-2011.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/viaje-a-800-co\u00f1ac-oxigenado-2011-300x109.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/viaje-a-800-co\u00f1ac-oxigenado-2011-280x101.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/viaje-a-800-co\u00f1ac-oxigenado-2011-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hace poco conoc\u00edamos la triste noticia de la intenci\u00f3n de <strong>Viaje a 800<\/strong>, uno de los mejores grupos que ha dado este pa\u00eds en el terreno de rock stoner y psicod\u00e9lico, de poner fin a su carrera de m\u00e1s de 17 a\u00f1os de vida.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los gaditanos, que hace no mucho editaban su disco <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2012\/12\/28\/viaje-a-800-conac-oxigenado-2012\/\"><strong><em>Co\u00f1ac Oxigenado<\/em><\/strong><\/a>, han planificado una serie de fechas a lo largo de la geograf\u00eda espa\u00f1ola para poder despedirse con todas las de la ley. A continuaci\u00f3n os dejamos los conciertos que restan de su gira, en la que gozar\u00e1n adem\u00e1s de sobresalientes teloneros:<\/p>\n<ul>\n<li>Viernes 12 de Abril + <strong>The Manflows<\/strong> &#8211; Caf\u00e9 El Mirador &#8211; Tomelloso (Ciudad Real) Entrada Gratuita<\/li>\n<li>Sabado 13 de Abril + <strong>Arenna<\/strong> &#8211; Azkena, Bilbao<\/li>\n<li>Viernes 19 de Abril + <strong>Orthodox<\/strong> &#8211; El Tren, Granada<\/li>\n<li>Sabado 20 de Abril + <strong>Codo<\/strong> + <strong>Gar\u00fcda<\/strong> &#8211; Wurlitzer, Madrid &#8211; 5\u00ba Aniversario Nooirax Producciones<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace poco conoc\u00edamos la triste noticia de la intenci\u00f3n de Viaje a 800, uno de los mejores grupos que ha &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-nos-dicen-adios-con-su-gira-de-despedida\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12362,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Hace poco conoc\u00edamos la triste noticia de la intenci\u00f3n de Viaje a 800, uno de los mejores grupos que ha dado este pa\u00eds en el terreno de rock stoner y\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-nos-dicen-adios-con-su-gira-de-despedida\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Viaje a 800 nos dicen adi\u00f3s con su gira de despedida | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace poco conoc\u00edamos la triste noticia de la intenci\u00f3n de Viaje a 800, uno de los mejores grupos que ha dado este pa\u00eds en el terreno de rock stoner y\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-nos-dicen-adios-con-su-gira-de-despedida\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-04-08T18:16:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Viajea800_940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-nos-dicen-adios-con-su-gira-de-despedida\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Viajea800_940.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-nos-dicen-adios-con-su-gira-de-despedida\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-nos-dicen-adios-con-su-gira-de-despedida\/\",\"name\":\"Viaje a 800 nos dicen adi\\u00f3s con su gira de despedida | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-nos-dicen-adios-con-su-gira-de-despedida\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-04-08T18:16:40+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Hace poco conoc\\u00edamos la triste noticia de la intenci\\u00f3n de Viaje a 800, uno de los mejores grupos que ha dado este pa\\u00eds en el terreno de rock stoner y\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-nos-dicen-adios-con-su-gira-de-despedida\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12361"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12361"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12361\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12362"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12361"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12361"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12361"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}