{"id":12411,"date":"2013-04-14T16:52:05","date_gmt":"2013-04-14T14:52:05","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12411"},"modified":"2013-11-11T12:47:27","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:27","slug":"muere-chi-cheng-1970-2013-bajista-de-deftones","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-chi-cheng-1970-2013-bajista-de-deftones\/","title":{"rendered":"Muere Chi Cheng (1970-2013), bajista de Deftones"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ChiCheng940.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12413\" alt=\"ChiCheng940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ChiCheng940.png\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ChiCheng940.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ChiCheng940-300x111.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ChiCheng940-280x104.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ChiCheng940-75x27.png 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ChiCheng.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-12412\" alt=\"ChiCheng\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ChiCheng.jpg\" width=\"455\" height=\"301\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ChiCheng.jpg 650w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ChiCheng-300x198.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ChiCheng-280x185.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ChiCheng-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 455px) 100vw, 455px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Triste noticia para levantarse un domingo por la ma\u00f1ana. <strong>Chi Cheng<\/strong>, bajista del grupo <strong>Deftones<\/strong>, ha fallecido a la edad de 42 a\u00f1os. Aunque la causa de la muerte todav\u00eda es algo incierta, el m\u00fasico llevaba postrado en un coma desde 2008 como consecuencia de un accidente de coche en el que tambi\u00e9n se vi\u00f3 involucrada su hermana Mae. Como consecuencia de no llevar cintur\u00f3n de seguridad, Chi Cheng se vi\u00f3 despedido del veh\u00edculo y sufri\u00f3 graves da\u00f1os cerebrales.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta noticia es todav\u00eda m\u00e1s triste ya que las \u00faltimas actualizaciones sobre el estado de Chi hab\u00edan sido esperanzadoras, ya que al parecer hab\u00eda ganado cierto nivel de consciencia en los \u00faltimos tiempos. Su lucha de los \u00faltimos 4 a\u00f1os ha sido documentada por su familia en la web\u00a0 <a href=\"http:\/\/oneloveforchi.com\/\" target=\"_blank\">OneLoveForChi.com<\/a>, donde se esta ma\u00f1ana se anunciaba la tr\u00e1gica noticia:<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00abQuerida Familia,<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Esto es lo m\u00e1s dif\u00edcil de escribir. Vuestro amor y coraz\u00f3n y devoci\u00f3n por Chi ha sido incondicional e incre\u00edble. S\u00e9 que siempre le recordar\u00e9is como un gigante en el escenario con un coraz\u00f3n para cada uno de vosotros. Le llevaron a urgencias y a las 3 AM de hoy su coraz\u00f3n, s\u00fabitamente, par\u00f3. Se fue de este mundo mientras yo le cantaba canciones que le gustan al o\u00eddo.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Luch\u00f3 todo lo que pudo. Vosotros estuvisteis ah\u00ed mand\u00e1ndole amor a diario. \u00c9l supo que era muy querido y que nunca estuvo solo. Escribir\u00e9 m\u00e1s cosas m\u00e1s adelante. Estar\u00e9 retocando oneloveforchi y cualquier otra informaci\u00f3n quiz\u00e1 no est\u00e9 disponible. Si sab\u00e9is historias o mensajes que pod\u00e1is compartir, por favor mandadlos a la p\u00e1gina de onelove. Por favor, tener a Mae y Ming y los hermanos y especialmente el hijo de Chi, Gabriel. Es tan duro dejarlo ir.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Con gran amor y \u201cmucho respeto\u201d<\/em><\/p>\n<p><em>Mom J (y Chi)\u00bb<\/em><\/p><\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los miembros de <strong>Deftones<\/strong> ya han expresado su pesar y sus condolencias a la familia, y ya Chino Moreno en su p\u00e1gina oficial de <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=10151540395013617&amp;id=311849293616\">Facebook<\/a> declaraba \u00abRest In Peace Chi Cheng\u00bb. Otros muchos artistas han venido apoyando a Chi en los \u00faltimos a\u00f1os, ofreciendo los beneficios de conciertos promovidos por la fundaci\u00f3n One Love for Chi para pagar los gastos m\u00e9dicos de su tratamiento.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cheng comenz\u00f3 a tocar con <strong>Deftones<\/strong> en 1988 y grab\u00f3 con ellos todos los discos hasta <em><strong>Saturday Night Wrist<\/strong><\/em>. En el a\u00f1o 2000 Chi Cheng edit\u00f3 un \u00e1lbum de spoken word titulado<em><strong> The Bamboo Parachute<\/strong><\/em>. Adem\u00e1s, Deftones grab\u00f3 el \u00e1lbum in\u00e9dito <em><strong>Eros<\/strong><\/em> entre 2007 y 2008 en el que particip\u00f3 Chi, pero el proyecto se vi\u00f3 interrumpido y archivado como consecuencia del accidente. La banda lleg\u00f3 a afirmar que editar\u00eda <em><strong>Eros<\/strong><\/em> en alg\u00fan momento, cuando Chi Cheng estuviera recuperado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desde SBS tambi\u00e9n queremos sumarnos a las condolencias a su familia y amigos, y despedir a un gran m\u00fasico. DEP Chi Cheng.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Triste noticia para levantarse un domingo por la ma\u00f1ana. Chi Cheng, bajista del grupo Deftones, ha fallecido a la edad &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-chi-cheng-1970-2013-bajista-de-deftones\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12413,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Triste noticia para levantarse un domingo por la ma\u00f1ana. Chi Cheng, bajista del grupo Deftones, ha fallecido a la edad de 42 a\u00f1os. Aunque la causa de la\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-chi-cheng-1970-2013-bajista-de-deftones\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Muere Chi Cheng (1970-2013), bajista de Deftones | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Triste noticia para levantarse un domingo por la ma\u00f1ana. Chi Cheng, bajista del grupo Deftones, ha fallecido a la edad de 42 a\u00f1os. Aunque la causa de la\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-chi-cheng-1970-2013-bajista-de-deftones\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-04-14T14:52:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ChiCheng940.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-chi-cheng-1970-2013-bajista-de-deftones\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ChiCheng940.png\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-chi-cheng-1970-2013-bajista-de-deftones\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-chi-cheng-1970-2013-bajista-de-deftones\/\",\"name\":\"Muere Chi Cheng (1970-2013), bajista de Deftones | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-chi-cheng-1970-2013-bajista-de-deftones\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-04-14T14:52:05+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Triste noticia para levantarse un domingo por la ma\\u00f1ana. Chi Cheng, bajista del grupo Deftones, ha fallecido a la edad de 42 a\\u00f1os. Aunque la causa de la\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-chi-cheng-1970-2013-bajista-de-deftones\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12411"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12411"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12411\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12413"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12411"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12411"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12411"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}