{"id":12417,"date":"2013-04-15T14:57:41","date_gmt":"2013-04-15T12:57:41","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12417"},"modified":"2013-11-11T12:47:27","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:27","slug":"live-at-the-y-theatre-la-nueva-pelicula-en-directo-de-maybeshewill","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/live-at-the-y-theatre-la-nueva-pelicula-en-directo-de-maybeshewill\/","title":{"rendered":"&#8216;Live At The Y Theatre&#8217;, la nueva pel\u00edcula en directo de Maybeshewill"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Maybeshewill940.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12419\" alt=\"Maybeshewill940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Maybeshewill940.png\" width=\"940\" height=\"356\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Maybeshewill940.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Maybeshewill940-300x113.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Maybeshewill940-280x106.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Maybeshewill940-75x28.png 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Maybeshewill500.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12418\" alt=\"Maybeshewill500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Maybeshewill500.png\" width=\"500\" height=\"189\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Maybeshewill500.png 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Maybeshewill500-300x113.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Maybeshewill500-280x105.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Maybeshewill500-75x28.png 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Maybeshewill<\/strong>, una de nuestras bandas fetiche en SuicideByStar, tiene jugosas noticias. La banda de rock instrumental\/ post-rock ha anunciado a trav\u00e9s de su p\u00e1gina web la salida inminente (22 de abril) de su primera pel\u00edcula en directo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los brit\u00e1nicos describen esta grabaci\u00f3n de v\u00eddeo y audio como un documental del concierto final de la gira de su disco <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2011\/06\/08\/maybeshewill-i-was-here-for-a-moment-then-i-was-gone-2011\/\"><em><strong>I Was Here For A Moment Then I Was Gone<\/strong><\/em><\/a>, que culmin\u00f3 en su ciudad natal, Leicester, despu\u00e9s de 18 meses de gira. El concierto tuvo lugar el pasado 22 de diciembre de 2012 y fue grabado por <strong>WeAreConspirators<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La pel\u00edcula se podr\u00e1 descargar digitalmente a trav\u00e9s de su <a href=\"http:\/\/www.google.es\/url?sa=t&amp;rct=j&amp;q=&amp;esrc=s&amp;source=web&amp;cd=1&amp;cad=rja&amp;ved=0CDIQFjAA&amp;url=http%3A%2F%2Fwww.maybeshewill.net%2F&amp;ei=BflrUe34EceCOKOSgLgF&amp;usg=AFQjCNEohltNIo_Vgpg039RdP0I1aklNIA&amp;sig2=8gt7cv0PGvll7dZ69TXTiQ&amp;bvm=bv.45175338,d.ZG4\">p\u00e1gina web<\/a>. Contendr\u00e1 grabaciones de canciones de los 3 LP&#8217;s de la banda, aunque se centrar\u00e1 principalmente en su \u00faltimo disco, lanzado en 2011 a trav\u00e9s de Function Records.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento, ya podemos ver uno de los temas que vendr\u00e1n incluidos en <em><strong>Live At The Y Theatre<\/strong><\/em>, el cual os dejamos a continuaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe src=\"https:\/\/player.vimeo.com\/video\/63670081\" width=\"1140\" height=\"641\" frameborder=\"0\" title=\"Maybeshewill - Co-Conspirators \/\/ Live at The Y Theatre Trailer\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Maybeshewill, una de nuestras bandas fetiche en SuicideByStar, tiene jugosas noticias. La banda de rock instrumental\/ post-rock ha anunciado a &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/live-at-the-y-theatre-la-nueva-pelicula-en-directo-de-maybeshewill\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12419,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Maybeshewill, una de nuestras bandas fetiche en SuicideByStar, tiene jugosas noticias. La banda de rock instrumental\/ post-rock ha anunciado a trav\u00e9s de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/live-at-the-y-theatre-la-nueva-pelicula-en-directo-de-maybeshewill\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"&#039;Live At The Y Theatre&#039;, la nueva pel\u00edcula en directo de Maybeshewill | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Maybeshewill, una de nuestras bandas fetiche en SuicideByStar, tiene jugosas noticias. La banda de rock instrumental\/ post-rock ha anunciado a trav\u00e9s de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/live-at-the-y-theatre-la-nueva-pelicula-en-directo-de-maybeshewill\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-04-15T12:57:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Maybeshewill940.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"356\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/live-at-the-y-theatre-la-nueva-pelicula-en-directo-de-maybeshewill\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Maybeshewill940.png\",\"width\":940,\"height\":356},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/live-at-the-y-theatre-la-nueva-pelicula-en-directo-de-maybeshewill\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/live-at-the-y-theatre-la-nueva-pelicula-en-directo-de-maybeshewill\/\",\"name\":\"'Live At The Y Theatre', la nueva pel\\u00edcula en directo de Maybeshewill | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/live-at-the-y-theatre-la-nueva-pelicula-en-directo-de-maybeshewill\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-04-15T12:57:41+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Maybeshewill, una de nuestras bandas fetiche en SuicideByStar, tiene jugosas noticias. La banda de rock instrumental\/ post-rock ha anunciado a trav\\u00e9s de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/live-at-the-y-theatre-la-nueva-pelicula-en-directo-de-maybeshewill\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12417"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12417"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12417\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12419"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12417"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12417"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12417"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}