{"id":12425,"date":"2013-04-16T10:02:50","date_gmt":"2013-04-16T08:02:50","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12425"},"modified":"2013-11-11T12:47:25","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:25","slug":"el-frontman-de-nachtmystium-acalla-los-rumores-de-separacion","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-frontman-de-nachtmystium-acalla-los-rumores-de-separacion\/","title":{"rendered":"El frontman de Nachtmystium acalla los rumores de separaci\u00f3n"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Nacthmystium940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12426\" alt=\"Nacthmystium940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Nacthmystium940.jpg\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Nacthmystium940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Nacthmystium940-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Nacthmystium940-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Nacthmystium940-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Nacthmystium.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12428\" alt=\"Nacthmystium\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Nacthmystium.jpg\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Nacthmystium.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Nacthmystium-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Nacthmystium-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Nacthmystium-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Blake Judd<\/strong>, del grupo <strong>Nacthmystium<\/strong>, ha dado carpetazo a todos los indicios y declaraciones que apuntaban a que la banda iba a desaparecer, afirmando que el grupo tiene previsto lanzar un \u00e1lbum a finales de este a\u00f1o.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Todo comenz\u00f3 cuando Nachtmystium anunci\u00f3 que cancelaba todos los conciertos despu\u00e9s de partir peras con su antiguo guitarrista Andrew Markuszewski y su ingeniero de sonido y encargado de los sintetizadores Sanford Parker. En un post en la p\u00e1gina de Facebook del festival belga <em><strong>Metal M\u00e9an<\/strong><\/em>, se afirmaba que los tres miembros restantes de la banda hab\u00edan decidido entrar en hiato indefinido.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por otro lado, en un reciente art\u00edculo para Stereogum, Blake Judd revel\u00f3 que personalmente, se estaba tomando un respiro de Nachtmystium para centrarse en su nuevo proyecto <strong>Hate Meditation<\/strong>, ya que la actividad con la otra banda estaba actualmente parada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de que varios medios anunciaran la pr\u00f3xima disoluci\u00f3n de Nachtmystium, Judd ha hecho declaraciones en su facebook personal en la que ha desmiento totalmente la disoluci\u00f3n de la banda, declarando que solo en est\u00e1n en un par\u00f3n de actuaciones en vivo.<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00abLa banda ha pasado por algunos cambios personales en los \u00faltimos meses y he tomado la decisi\u00f3n de cancelar la totalidad de nuestros conciertos de verano as\u00ed como los planes para tocar en festivales, mientras que la banda se reagrupa. En vez de ir de gira, vamos a escribir y grabar nuestro pr\u00f3ximo \u00e1lbum LP en los pr\u00f3ximos meses, que se publicar\u00e1 en Century Media\u00a0 en alg\u00fan momento a finales de 2013. Adem\u00e1s, hemos puesto nuestra p\u00e1gina de Facebook offline para una revisi\u00f3n y actualizaci\u00f3n completa (con nuevas fotos del pasado y el presente, los an\u00e1lisis de las entrevistas de revistas a trav\u00e9s de 13 a\u00f1os, etc) &#8230; Por \u00faltima vez y para que conste, Nachtmystium NO ha disuelto y s\u00f3lo est\u00e1 en un hiato en cuanto a tocar shows \u00ab.<\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">El sexto trabajo de Nachtmystium <em><strong>Silence Machine<\/strong><\/em> fue lanzado en julio del a\u00f1o pasado a trav\u00e9s de Century Media, mientras que <strong>Hate Machine<\/strong>, el nuevo proyecto de Judd, ha adelantado de momento un tema del nuevo disco, <em>The Genocide March<\/em>, que os ofrecemos a continuaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/9XRkRR9ETng?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Blake Judd, del grupo Nacthmystium, ha dado carpetazo a todos los indicios y declaraciones que apuntaban a que la banda &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-frontman-de-nachtmystium-acalla-los-rumores-de-separacion\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12426,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Blake Judd, del grupo Nacthmystium, ha dado carpetazo a todos los indicios y declaraciones que apuntaban a que la banda iba a desaparecer, afirmando que\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-frontman-de-nachtmystium-acalla-los-rumores-de-separacion\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El frontman de Nachtmystium acalla los rumores de separaci\u00f3n | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Blake Judd, del grupo Nacthmystium, ha dado carpetazo a todos los indicios y declaraciones que apuntaban a que la banda iba a desaparecer, afirmando que\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-frontman-de-nachtmystium-acalla-los-rumores-de-separacion\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-04-16T08:02:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Nacthmystium940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-frontman-de-nachtmystium-acalla-los-rumores-de-separacion\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Nacthmystium940.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-frontman-de-nachtmystium-acalla-los-rumores-de-separacion\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-frontman-de-nachtmystium-acalla-los-rumores-de-separacion\/\",\"name\":\"El frontman de Nachtmystium acalla los rumores de separaci\\u00f3n | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-frontman-de-nachtmystium-acalla-los-rumores-de-separacion\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-04-16T08:02:50+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:25+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Blake Judd, del grupo Nacthmystium, ha dado carpetazo a todos los indicios y declaraciones que apuntaban a que la banda iba a desaparecer, afirmando que\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-frontman-de-nachtmystium-acalla-los-rumores-de-separacion\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12425"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12425"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12425\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12426"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12425"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12425"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12425"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}