{"id":12436,"date":"2013-04-16T11:21:05","date_gmt":"2013-04-16T09:21:05","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12436"},"modified":"2013-11-11T12:47:24","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:24","slug":"murder-by-death-pasan-en-mayo-por-espana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/murder-by-death-pasan-en-mayo-por-espana\/","title":{"rendered":"Murder By Death pasan en mayo por Espa\u00f1a"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/MurderByDeath940.jpeg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12437\" alt=\"MurderByDeath940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/MurderByDeath940.jpeg\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/MurderByDeath940.jpeg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/MurderByDeath940-300x111.jpeg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/MurderByDeath940-280x104.jpeg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/MurderByDeath940-75x27.jpeg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Muder-By-Death.jpeg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9283\" alt=\"Muder By Death\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Muder-By-Death.jpeg\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Muder-By-Death.jpeg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Muder-By-Death-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Muder-By-Death-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Muder-By-Death-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda norteamericana <strong>Murder By Death<\/strong> ha confirmado tres citas en Espa\u00f1a dentro de su corta gira por territorio europeo. Los conciertos ser\u00e1n:<\/p>\n<ul>\n<li>11 de mayo &#8211; Barcelona [Razzmatazz 3]<\/li>\n<li>12 de mayo &#8211; Zaragoza [La Lata de Bombillas]<\/li>\n<li>13 de mayo &#8211; Madrid [La Boite]<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo de folk-rock presentar\u00e1 las canciones de su \u00faltimo trabajo <a href=\"http:\/\/murderbydeath.bandcamp.com\/releases\"><em><strong>Bitter Drink, Bitter Moon<\/strong><\/em><\/a>, editado el a\u00f1o pasado, y es posible que tambi\u00e9n recurran a algunas de las versiones contenidas en su \u00faltimo trabajo <em><strong>Kickstar Covers<\/strong><\/em>, disponible en su <a href=\"http:\/\/murderbydeath.bandcamp.com\/releases\">bandcamp<\/a> y que contiene covers de artistas como<strong> Weezer<\/strong>, <strong>Tom Waits<\/strong>, <strong>Motorhead<\/strong> o <strong>Misfits<\/strong>, entre otros.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La banda norteamericana Murder By Death ha confirmado tres citas en Espa\u00f1a dentro de su corta gira por territorio europeo. &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/murder-by-death-pasan-en-mayo-por-espana\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12437,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La banda norteamericana Murder By Death ha confirmado tres citas en Espa\u00f1a dentro de su corta gira por territorio europeo. Los conciertos ser\u00e1n: 11 de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/murder-by-death-pasan-en-mayo-por-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Murder By Death pasan en mayo por Espa\u00f1a | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La banda norteamericana Murder By Death ha confirmado tres citas en Espa\u00f1a dentro de su corta gira por territorio europeo. Los conciertos ser\u00e1n: 11 de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/murder-by-death-pasan-en-mayo-por-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-04-16T09:21:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/MurderByDeath940.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/murder-by-death-pasan-en-mayo-por-espana\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/MurderByDeath940.jpeg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/murder-by-death-pasan-en-mayo-por-espana\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/murder-by-death-pasan-en-mayo-por-espana\/\",\"name\":\"Murder By Death pasan en mayo por Espa\\u00f1a | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/murder-by-death-pasan-en-mayo-por-espana\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-04-16T09:21:05+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:24+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La banda norteamericana Murder By Death ha confirmado tres citas en Espa\\u00f1a dentro de su corta gira por territorio europeo. Los conciertos ser\\u00e1n: 11 de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/murder-by-death-pasan-en-mayo-por-espana\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12436"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12436"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12436\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12437"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12436"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12436"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12436"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}