{"id":12463,"date":"2013-04-19T12:35:50","date_gmt":"2013-04-19T10:35:50","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12463"},"modified":"2013-11-11T12:47:22","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:22","slug":"dentro-de-la-luz-sera-lo-proximo-de-standstill","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dentro-de-la-luz-sera-lo-proximo-de-standstill\/","title":{"rendered":"&#8216;Dentro de la Luz&#8217; ser\u00e1 lo pr\u00f3ximo de Standstill"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12464\" alt=\"Standstill940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill940.jpg\" width=\"940\" height=\"364\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill940-300x116.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill940-280x108.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill940-75x29.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12465\" alt=\"Standstill\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill.jpg\" width=\"500\" height=\"334\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill-280x187.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hace dos d\u00edas que termin\u00f3 el plazo que <strong>Standstill<\/strong> ten\u00edan establecido para financiar a trav\u00e9s del sistema de crowfunding, su nuevo disco. Ahora ya sabemos otras dos cosas: el t\u00edtulo, <strong><em>Dentro de la Luz<\/em><\/strong>, y que podremos escucharlo a finales de mayo, aunque seguramente tendremos adelantos en poco tiempo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por otra parte el grupo ha anunciado que lo presentar\u00e1 en directo en el marco de su espect\u00e1culo <em><strong>C\u00e9nit<\/strong><\/em> en el 24 Guitar Festival BCN, que tendr\u00e1 lugar en la Sala BARTS de Barcelona el d\u00eda 11 de mayo, as\u00ed como en otros festivales posteriores (Low Cost, Arenal Sound). Las entradas las pod\u00e9is adquirir <a href=\"https:\/\/proticketing.com\/theproject\/es_ES\/entradas\/evento\/179\/session\/1929\/step1r2;jsessionid=88C85BC70E778FC7D9DCB38F4E38A909-n1\">aqu\u00ed<\/a>. Y para los que se pregunten: \u00bfen qu\u00e9 consite ese espect\u00e1culo? Ten\u00e9is aqu\u00ed una descripci\u00f3n que daban en una nota de prensa del Low Cost:<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u201cEn esta ocasi\u00f3n, por primera vez, Standstill prepara una puesta en escena no de corte intimista (para auditorios, con asientos), sino para salas y festivales, de vocaci\u00f3n espectacular y cat\u00e1rtica. Una especie de ritual para la celebraci\u00f3n colectiva, llena de percusiones, voces, imaginario espiritual y con una energ\u00eda cercana, quiz\u00e1s, al misticismo, acorde con lo que ser\u00e1 el nuevo disco. Por primera vez podr\u00e1 verse en los festivales, pues, el lado m\u00e1s innovador y que ha dado m\u00e1s que hablar de la banda. Para todo ello, Standstill han montado una plataforma en www.standstillband.com a trav\u00e9s de la cual puede ya pedirse por anticipado el disco, vinilo etc\u2026 y colaborar en la producci\u00f3n de \u2018C\u00e9nit\u2019. Es el famoso crowdfunding o micro-mecenazgo, que grupos con el cr\u00e9dito de Standstill utilizan para hacer viables sus at\u00edpicos proyectos y hacer part\u00edcipes de todo ello a sus numerosos seguidores\u201d.<\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace dos d\u00edas que termin\u00f3 el plazo que Standstill ten\u00edan establecido para financiar a trav\u00e9s del sistema de crowfunding, su &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dentro-de-la-luz-sera-lo-proximo-de-standstill\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12464,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Hace dos d\u00edas que termin\u00f3 el plazo que Standstill ten\u00edan establecido para financiar a trav\u00e9s del sistema de crowfunding, su nuevo disco. Ahora ya sabemos\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dentro-de-la-luz-sera-lo-proximo-de-standstill\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"&#039;Dentro de la Luz&#039; ser\u00e1 lo pr\u00f3ximo de Standstill | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace dos d\u00edas que termin\u00f3 el plazo que Standstill ten\u00edan establecido para financiar a trav\u00e9s del sistema de crowfunding, su nuevo disco. Ahora ya sabemos\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dentro-de-la-luz-sera-lo-proximo-de-standstill\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-04-19T10:35:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"364\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dentro-de-la-luz-sera-lo-proximo-de-standstill\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill940.jpg\",\"width\":940,\"height\":364},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dentro-de-la-luz-sera-lo-proximo-de-standstill\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dentro-de-la-luz-sera-lo-proximo-de-standstill\/\",\"name\":\"'Dentro de la Luz' ser\\u00e1 lo pr\\u00f3ximo de Standstill | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dentro-de-la-luz-sera-lo-proximo-de-standstill\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-04-19T10:35:50+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Hace dos d\\u00edas que termin\\u00f3 el plazo que Standstill ten\\u00edan establecido para financiar a trav\\u00e9s del sistema de crowfunding, su nuevo disco. Ahora ya sabemos\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dentro-de-la-luz-sera-lo-proximo-de-standstill\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12463"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12463"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12463\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12464"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12463"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12463"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12463"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}