{"id":12482,"date":"2013-04-22T09:21:41","date_gmt":"2013-04-22T07:21:41","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12482"},"modified":"2013-11-11T12:47:19","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:19","slug":"viaje-a-800-codo-garuda-200413-wurlitzer-madrid","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-codo-garuda-200413-wurlitzer-madrid\/","title":{"rendered":"Viaje a 800 + Codo + Gar\u00fcda 20\/04\/13 (Wurlitzer &#8211; Madrid)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ConciertoViajea800.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12483\" alt=\"ConciertoViajea800\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ConciertoViajea800.jpg\" width=\"400\" height=\"565\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ConciertoViajea800.jpg 400w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ConciertoViajea800-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ConciertoViajea800-280x395.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ConciertoViajea800-75x105.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta noche era una cita de primer nivel con el maltrecho rock patrio. Como los grandes deportistas, <strong>Viaje a 800<\/strong> se desped\u00edan de nosotros en su mejor momento, con el su maravilloso <em><strong>Co\u00f1ac Oxigenado<\/strong><\/em> todav\u00eda enfri\u00e1ndose y con una sala Wurlitzer colgando el sold out en la puerta. El ambiente era perfecto para el m\u00e1s sincero homenaje.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los teloneros de la noche eran dos de las apuestas del sello Nooirax Producciones. En primer lugar tuvimos a <strong>Gar\u00fcda<\/strong>, un cuarteto que se mueve en el terreno del sludge m\u00e1s abrasivo. Su representaci\u00f3n fue bastante entretenida y en\u00e9rgica; un acto de fuerza y vena marcada en el cuello. Respaldados por un bajo monol\u00edtico el grupo despach\u00f3 riffs que a veces tiran de cl\u00e1sicos sabbathianos y en otras se acercan al concepto de lunos <strong>Baroness<\/strong> m\u00e1s embrutecidos. Pude echar algo de menos desarrollos m\u00e1s prog o duchos en florituras, pero a\u00fan as\u00ed, banda a tener en cuenta.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">M\u00e1s tarde vinieron<strong> Codo<\/strong>, una formaci\u00f3n que copia el concepto formal de <strong>Lighting Bolt<\/strong>: d\u00fao de bater\u00eda-voz y bajo hiperdistorsionado; pero que estil\u00edsticamente es plenamente inclasificable. Su esp\u00edritu es rockanrollero, casi par\u00f3dico (\u00bfc\u00f3mo si no explicar <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Codo.jpg\">esto<\/a>?), pero con una voracidad y una fiereza que deja atr\u00e1s cualquier etiqueta cl\u00e1sica, y llamando como invitados a la fiesta al math-rock, el punk y el noise. El handicap de este tipo de grupos es que si quieren ganar deben hacer uso del \u00fanico recurso posible, el dinamismo. En este sentido algunas partes se hicieron algo mon\u00f3tonas y en ocasiones largas, aunque no para sus fieles all\u00ed congregados que bailaron de lo lindo. No obstante, yo me considero defensor de las propuestas originales, arriesgadas y bizarras, y sin duda, Codo lo son.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lo de <strong>Viaje a 800<\/strong> estuvo sin duda al nivel esperado e incluso m\u00e1s all\u00e1. Nada m\u00e1s salir al escenario el grupo demostr\u00f3 que a pesar de contar con solo tres miembros, el escenario se les queda peque\u00f1o, realmente se lo comen. Su carisma lo inunda todo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Duro y a la cabeza el grupo ech\u00f3 buena mano de sus recursos m\u00e1s ca\u00f1eros, destacando los m\u00e1s directos de <em><strong>Co\u00f1ac Oxigenado<\/strong> <\/em>como el revienta-cuellos <em>Ni Perd\u00f3n ni Olvido<\/em> as\u00ed como trallazos de su anterior <em><strong>Estampida de Trombones<\/strong><\/em> como <em>Patio Custodio<\/em>, <em>El Amor Es Un Perro Del Infierno<\/em>. el abrasivo <em>Z\u00e9<\/em>, e incluso temas de <strong><em>Diablo Roto D\u00eb<\/em><\/strong> como <em>Valiums<\/em>. Si bien el sonido de la Wurlitzer no es nada de otro mundo el grupo son\u00f3 tremendamente compacto, demoledor. A destacar el sonido de la bater\u00eda, que realmente me cautiv\u00f3 con su golpeo redondo y bien definido.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La psicodelia no tard\u00f3 en llamar a nuestra puerta de la mano del cadencioso <em>Roto Blues<\/em>, las espirales vol\u00e1tiles de <em>Dios Astr\u00f3nomo<\/em>, las reverberaciones alucin\u00f3genas de <em>Tagarnina Blues<\/em> y los delays de <em>Luto<\/em>, un tema introspectivo en el que los gaditanos pidieron silencio, siendo respetado salvo por los cuatro est\u00fapidos borrachos que siempre parecen juntarse a ti en los conciertos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el tema <em>Cabezas de Tungsteno<\/em> el grupo nos sorprendi\u00f3 con la colaboraci\u00f3n de Txus de los vitorianos <strong>Arenna<\/strong>, meg\u00e1fono en mano, y posteriormente en otro tema al natural. Es una pena que Viaje a 800 no contasen con pasajes vocales muy destacados \u2014a excepci\u00f3n de la pasional<em> Solo<\/em>\u2014 porque sin duda la gran voz de Txus qued\u00f3 algo desaprovechada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si el concierto hasta ahora fue memorable y cargado de momentos m\u00e1gicos, el tramo final fue \u00e9pico. El andalus\u00ed <em>Oculi Omnium in te Sperant Domine<\/em> nos embruj\u00f3 y sin darnos cuenta todos bat\u00edamos las palmas al un\u00edsono mientras que el bater\u00eda se queda literalmente solo para dejarnos la mand\u00edbula totalmente descolgada con su virtuosismo. Al regreso del bajista y guitarrista \u2014\u00e9ste ya descamisado y presto a entrar en el trance\u2014 el pasional <em>Solo<\/em> nos hizo nos hizo cantar y elevar nuestras almas para que <em>Los \u00c1ngeles Que Hay En Mi Piel<\/em> realmente les hiciera el amor. Realmente fue insuperable. El p\u00fablico, totalmente entregado, les dedic\u00f3 una ovaci\u00f3n a la altura.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No me apuntar\u00e9 al carro de reclamar a este grupo superlativo que en el transcurso de su carrera debi\u00f3 crear m\u00e1s repercusi\u00f3n de lo que hizo \u2014dentro y fuera de nuestras fronteras\u2014, no. Puede que todo fuera como debiera suceder. La magia, la psicodelia y los viajes \u00e1cidos nunca fueron alimento de las masas, que duda cabe. Muri\u00f3 el grupo, pero ahora daremos vida al culto.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Esta noche era una cita de primer nivel con el maltrecho rock patrio. Como los grandes deportistas, Viaje a 800 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-codo-garuda-200413-wurlitzer-madrid\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12483,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Esta noche era una cita de primer nivel con el maltrecho rock patrio. Como los grandes deportistas, Viaje a 800 se desped\u00edan de nosotros en su mejor\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-codo-garuda-200413-wurlitzer-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Viaje a 800 + Codo + Gar\u00fcda 20\/04\/13 (Wurlitzer - Madrid) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Esta noche era una cita de primer nivel con el maltrecho rock patrio. Como los grandes deportistas, Viaje a 800 se desped\u00edan de nosotros en su mejor\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-codo-garuda-200413-wurlitzer-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-04-22T07:21:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ConciertoViajea800.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"400\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"565\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-codo-garuda-200413-wurlitzer-madrid\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/ConciertoViajea800.jpg\",\"width\":400,\"height\":565},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-codo-garuda-200413-wurlitzer-madrid\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-codo-garuda-200413-wurlitzer-madrid\/\",\"name\":\"Viaje a 800 + Codo + Gar\\u00fcda 20\/04\/13 (Wurlitzer - Madrid) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-codo-garuda-200413-wurlitzer-madrid\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-04-22T07:21:41+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Esta noche era una cita de primer nivel con el maltrecho rock patrio. Como los grandes deportistas, Viaje a 800 se desped\\u00edan de nosotros en su mejor\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-codo-garuda-200413-wurlitzer-madrid\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12482"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12482"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12482\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12483"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12482"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12482"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12482"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}