{"id":12490,"date":"2013-04-23T10:47:56","date_gmt":"2013-04-23T08:47:56","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12490"},"modified":"2013-11-11T12:47:18","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:18","slug":"heaven-shall-burn-lanzan-su-septimo-disco-veto","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/heaven-shall-burn-lanzan-su-septimo-disco-veto\/","title":{"rendered":"Heaven Shall Burn lanzan su s\u00e9ptimo disco &#8216;Veto&#8217;"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/HeavenShallBurn-Veto.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12492\" alt=\"HeavenShallBurn-Veto\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/HeavenShallBurn-Veto.jpg\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/HeavenShallBurn-Veto.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/HeavenShallBurn-Veto-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/HeavenShallBurn-Veto-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/HeavenShallBurn-Veto-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/HeavenShallBurn.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12491\" alt=\"HeavenShallBurn\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/HeavenShallBurn.jpg\" width=\"480\" height=\"480\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/HeavenShallBurn.jpg 480w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/HeavenShallBurn-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/HeavenShallBurn-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/HeavenShallBurn-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/HeavenShallBurn-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/HeavenShallBurn-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estos alemanes son unos veteranos dentro de la escena metal-hardcore europea. Con m\u00e1s de 15 a\u00f1os a sus espaldas <strong>Heaven Shall Burn<\/strong> son uno de los grupos m\u00e1s respetados, gracias tambi\u00e9n a una s\u00f3lida discograf\u00eda producto de una carrera tenaz.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><strong>Veto<\/strong><\/em>, su nuevo disco (que representar\u00e1 su s\u00e9ptimo trabajo, sin cotar EP&#8217;s y splits) ser\u00e1 lanzado este a\u00f1o \u2014aunque ya os advertimos que se ha filtrado\u2014 a trav\u00e9s de Century Media.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aqu\u00ed os dejamos el recientemente estrenado v\u00eddeo del tema <em>Hunters Will Be Hunted<\/em>, el cual saca a relucir la faceta m\u00e1s \u00abecologista\u00bb de los alemanes, en la que aparece una especie de ninfa encargada de cuidar a los animales del bosque. Eso s\u00ed, con una t\u00e9cnica de rodaje muy de cuadro de Ad\u00e1n y Eva: en ning\u00fan momento se deja entrever ninguna parte p\u00fabica.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Esi9RUWWtks?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Estos alemanes son unos veteranos dentro de la escena metal-hardcore europea. Con m\u00e1s de 15 a\u00f1os a sus espaldas Heaven &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/heaven-shall-burn-lanzan-su-septimo-disco-veto\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12492,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Estos alemanes son unos veteranos dentro de la escena metal-hardcore europea. Con m\u00e1s de 15 a\u00f1os a sus espaldas Heaven Shall Burn son uno de los grupos\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/heaven-shall-burn-lanzan-su-septimo-disco-veto\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Heaven Shall Burn lanzan su s\u00e9ptimo disco &#039;Veto&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Estos alemanes son unos veteranos dentro de la escena metal-hardcore europea. Con m\u00e1s de 15 a\u00f1os a sus espaldas Heaven Shall Burn son uno de los grupos\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/heaven-shall-burn-lanzan-su-septimo-disco-veto\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-04-23T08:47:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/HeavenShallBurn-Veto.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/heaven-shall-burn-lanzan-su-septimo-disco-veto\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/HeavenShallBurn-Veto.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/heaven-shall-burn-lanzan-su-septimo-disco-veto\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/heaven-shall-burn-lanzan-su-septimo-disco-veto\/\",\"name\":\"Heaven Shall Burn lanzan su s\\u00e9ptimo disco 'Veto' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/heaven-shall-burn-lanzan-su-septimo-disco-veto\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-04-23T08:47:56+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Estos alemanes son unos veteranos dentro de la escena metal-hardcore europea. Con m\\u00e1s de 15 a\\u00f1os a sus espaldas Heaven Shall Burn son uno de los grupos\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/heaven-shall-burn-lanzan-su-septimo-disco-veto\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12490"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12490"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12490\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12492"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12490"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12490"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12490"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}