{"id":12518,"date":"2013-04-24T20:19:47","date_gmt":"2013-04-24T18:19:47","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12518"},"modified":"2013-11-11T12:47:13","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:13","slug":"8-de-noviembre-steven-wilson-en-directo-en-madrid","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/8-de-noviembre-steven-wilson-en-directo-en-madrid\/","title":{"rendered":"8 de noviembre, Steven Wilson en directo en Madrid"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/StevenWilsonLong.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10488\" alt=\"StevenWilsonLong\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/StevenWilsonLong.jpg\" width=\"940\" height=\"388\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/StevenWilsonLong.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/StevenWilsonLong-300x123.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/StevenWilsonLong-280x115.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/StevenWilsonLong-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/StevenWilsonconcierto.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-12519\" alt=\"StevenWilsonconcierto\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/StevenWilsonconcierto.jpg\" width=\"408\" height=\"576\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/StevenWilsonconcierto.jpg 680w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/StevenWilsonconcierto-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/StevenWilsonconcierto-280x395.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/StevenWilsonconcierto-75x105.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 408px) 100vw, 408px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Steven Wilson<\/strong> ha confirmado una fecha en directo en Espa\u00f1a para este a\u00f1o 2013. Se trata del 8 de noviembre en el Hotel Auditorium de Madrid, donde presentar\u00e1 su \u00faltimo disco en solitario <em><strong>The Raven That Refused To Sing (And Other Stories)<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si no quer\u00e9is perderos esta cita no os demor\u00e9is mucho la compra de las entradas, pues estas paracen tener un car\u00e1cter muy limitado.<\/p>\n<p>Viernes 8 de Noviembre, 19:30 hrs.<br \/>\nHotel Auditorium [Centro de Congresos Pr\u00edncipe Felipe] (Madrid)<br \/>\nVenta de Entradas: Sun Records, Fnac, Carrefour, puntos de la red Ticketmaster.es y en el tel\u00e9fono 902 150 025.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Steven Wilson ha confirmado una fecha en directo en Espa\u00f1a para este a\u00f1o 2013. Se trata del 8 de noviembre &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/8-de-noviembre-steven-wilson-en-directo-en-madrid\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10488,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Steven Wilson ha confirmado una fecha en directo en Espa\u00f1a para este a\u00f1o 2013. Se trata del 8 de noviembre en el Hotel Auditorium de Madrid, donde\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/8-de-noviembre-steven-wilson-en-directo-en-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"8 de noviembre, Steven Wilson en directo en Madrid | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Steven Wilson ha confirmado una fecha en directo en Espa\u00f1a para este a\u00f1o 2013. Se trata del 8 de noviembre en el Hotel Auditorium de Madrid, donde\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/8-de-noviembre-steven-wilson-en-directo-en-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-04-24T18:19:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/StevenWilsonLong.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"388\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/8-de-noviembre-steven-wilson-en-directo-en-madrid\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/StevenWilsonLong.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"388\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/8-de-noviembre-steven-wilson-en-directo-en-madrid\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/8-de-noviembre-steven-wilson-en-directo-en-madrid\/\",\"name\":\"8 de noviembre, Steven Wilson en directo en Madrid | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/8-de-noviembre-steven-wilson-en-directo-en-madrid\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-04-24T18:19:47+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Steven Wilson ha confirmado una fecha en directo en Espa\\u00f1a para este a\\u00f1o 2013. Se trata del 8 de noviembre en el Hotel Auditorium de Madrid, donde\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/8-de-noviembre-steven-wilson-en-directo-en-madrid\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12518"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12518"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12518\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10488"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12518"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12518"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12518"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}