{"id":12527,"date":"2013-04-25T16:35:24","date_gmt":"2013-04-25T14:35:24","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12527"},"modified":"2013-11-11T12:47:12","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:12","slug":"mas-adelantos-de-sigur-ros-isjaki","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mas-adelantos-de-sigur-ros-isjaki\/","title":{"rendered":"M\u00e1s adelantos de Sigur R\u00f3s: &#8216;\u00cdsjaki&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/SigurRos940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12175\" alt=\"SigurRos940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/SigurRos940.jpg\" width=\"940\" height=\"372\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/SigurRos940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/SigurRos940-300x118.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/SigurRos940-280x110.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/SigurRos940-75x29.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Isjaki.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12528\" alt=\"Isjaki\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Isjaki.jpg\" width=\"460\" height=\"307\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Isjaki.jpg 460w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Isjaki-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Isjaki-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Isjaki-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 460px) 100vw, 460px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Iceberg, as\u00ed se traduce el t\u00edtulo del nuevo tema que los islandeses <strong>Sigur R\u00f3s<\/strong> nos adelantan de su pr\u00f3ximo disco. El tema tiene un sonido m\u00e1s tradicional que el anterior adelanto <em>Brenninstein<\/em>, que gozaba de una fuerte percusi\u00f3n y un sonido con dejes industriales.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><strong>Kveikur<\/strong><\/em> ser\u00e1 editado en junio de a\u00f1o a trav\u00e9s de XL Recordings.<\/p>\n<p>Aqu\u00ed os dejamos el lyric v\u00eddeo de la canci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/dF6E47Pn6mY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Iceberg, as\u00ed se traduce el t\u00edtulo del nuevo tema que los islandeses Sigur R\u00f3s nos adelantan de su pr\u00f3ximo disco. &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mas-adelantos-de-sigur-ros-isjaki\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12175,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Iceberg, as\u00ed se traduce el t\u00edtulo del nuevo tema que los islandeses Sigur R\u00f3s nos adelantan de su pr\u00f3ximo disco. El tema tiene un sonido m\u00e1s tradicional\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mas-adelantos-de-sigur-ros-isjaki\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"M\u00e1s adelantos de Sigur R\u00f3s: &#039;\u00cdsjaki&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Iceberg, as\u00ed se traduce el t\u00edtulo del nuevo tema que los islandeses Sigur R\u00f3s nos adelantan de su pr\u00f3ximo disco. El tema tiene un sonido m\u00e1s tradicional\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mas-adelantos-de-sigur-ros-isjaki\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-04-25T14:35:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/SigurRos940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"372\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mas-adelantos-de-sigur-ros-isjaki\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/SigurRos940.jpg\",\"width\":940,\"height\":372},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mas-adelantos-de-sigur-ros-isjaki\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mas-adelantos-de-sigur-ros-isjaki\/\",\"name\":\"M\\u00e1s adelantos de Sigur R\\u00f3s: '\\u00cdsjaki' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mas-adelantos-de-sigur-ros-isjaki\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-04-25T14:35:24+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Iceberg, as\\u00ed se traduce el t\\u00edtulo del nuevo tema que los islandeses Sigur R\\u00f3s nos adelantan de su pr\\u00f3ximo disco. El tema tiene un sonido m\\u00e1s tradicional\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mas-adelantos-de-sigur-ros-isjaki\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12527"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12527"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12527\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12175"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12527"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12527"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12527"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}