{"id":12558,"date":"2013-04-26T11:18:01","date_gmt":"2013-04-26T09:18:01","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12558"},"modified":"2013-11-11T12:47:10","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:10","slug":"horarios-de-primavera-sound-2013-para-el-jueves","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horarios-de-primavera-sound-2013-para-el-jueves\/","title":{"rendered":"Horarios de Primavera Sound 2013 para el jueves"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/PrimaveraSound2013.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12560\" alt=\"PrimaveraSound2013\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/PrimaveraSound2013.jpg\" width=\"940\" height=\"394\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/PrimaveraSound2013.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/PrimaveraSound2013-300x125.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/PrimaveraSound2013-280x117.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/PrimaveraSound2013-75x31.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Primavera500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12559\" alt=\"Primavera500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Primavera500.jpg\" width=\"500\" height=\"205\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Primavera500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Primavera500-300x123.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Primavera500-280x114.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Primavera500-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La organizaci\u00f3n ya ha dado a conocer los horarios de los conciertos que tendr\u00e1n uno de los d\u00edas m\u00e1s fuertes del festival, el jueves, en el que actuar\u00e1n gente como <strong>Tame Impala<\/strong>, <strong>Animal Collective<\/strong>, <strong>Dinosaur Jr.<\/strong>, <strong>Death Grips<\/strong>, <strong>Grizzly Bear<\/strong>, <strong>The Postal Service<\/strong>, <strong>Metz<\/strong> e incluso <strong>Toundra<\/strong>. Adem\u00e1s, en la p\u00e1gina web del Primavera Sound han dado a conocer otras noticias, como por ejemplo la programaci\u00f3n del Primavera a la Ciutat, al Parc o Pro, la cual pod\u00e9is consultar <a href=\"http:\/\/www.primaverasound.es\/comunicadoSingle?id=238\" target=\"_blank\">aqu\u00ed<\/a> en este <a href=\"http:\/\/www.primaverasound.es\/ps-single\/download\/prensa\/psb\/2013\/material\/Mapa_A4.pdf\" target=\"_blank\">nuevo plano<\/a> del festival, en el que destaca el cambio de ubicaci\u00f3n del escenario ATP con respecto a a\u00f1os anteriores.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A continuaci\u00f3n os dejamos un resumen de los horarios, aunque os recomendamos que os met\u00e1is en el siguiente <a href=\"https:\/\/docs.google.com\/spreadsheet\/ccc?key=0AlSW85Uzd_KBdDVMem9FeWdoYjRKVkhCMG81OV93b1E#gid=0\" target=\"_blank\">enlace a un Google Doc<\/a>, ya que podr\u00e9is comprobar y asimilar mejor los solapes que se producir\u00e1n, y as\u00ed poder planificaros mejor los artistas que os van a interesar ver.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<p><strong>Escenario Heineken<\/strong><\/p>\n<p>Wild Nothing 18:30<\/p>\n<p>Tame Impala 20:40<\/p>\n<p>The Postal Service 23:00<\/p>\n<p>Phoenix 1:40<\/p>\n<p><strong>Escenario Primavera<\/strong><\/p>\n<p>El Inquilino Comunista 17:50<\/p>\n<p>Neko Case 19:30<\/p>\n<p>Dinosaur Jr. 21:50<\/p>\n<p>Grizzly Bear 00:10<\/p>\n<p>Animal Collective 03:05<\/p>\n<p><strong>Escenario Ray-Ban<\/strong><\/p>\n<p>La Brigada 17:00<\/p>\n<p>Poolside 18:40<\/p>\n<p>Manel 20:40<\/p>\n<p>Deerhunter 22:55<\/p>\n<p>Simian Mobile Disco 01:30<\/p>\n<p>John Talabot 04:10<\/p>\n<p><strong>Escenario Pitchfork<\/strong><\/p>\n<p>L\u2019Hereu Escampa 18:30<\/p>\n<p>Savages 19:30<\/p>\n<p>Metz 20:45<\/p>\n<p>Killer Mike 23:25<\/p>\n<p>Fucked Up 00:55<\/p>\n<p>Four Tet 02:25<\/p>\n<p>Jackmaster presents Tweak-A-Holic 03:30<\/p>\n<p><strong>Escenario Vice<\/strong><\/p>\n<p>Woods 19:15<\/p>\n<p>Fred I Son 20:20<\/p>\n<p>Chris Cohen 21:35<\/p>\n<p>Sean Nicholas Savage 23:00<\/p>\n<p>Menomena 00:30<\/p>\n<p>Dead Skeletons 02:00<\/p>\n<p>Toundra 03:30<\/p>\n<p><strong>Escenario ATP<\/strong><\/p>\n<p>White Fence 19:20<\/p>\n<p>Degreaser 20:30<\/p>\n<p>Do Make Say Think 21:40<\/p>\n<p>Bob Mould 22:45<\/p>\n<p>Fuck Buttons 00:10<\/p>\n<p>Death Grips 01:25<\/p>\n<p>Hot Snakes 02:30<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a0 La organizaci\u00f3n ya ha dado a conocer los horarios de los conciertos que tendr\u00e1n uno de los d\u00edas m\u00e1s &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horarios-de-primavera-sound-2013-para-el-jueves\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12560,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"\u00a0 La organizaci\u00f3n ya ha dado a conocer los horarios de los conciertos que tendr\u00e1n uno de los d\u00edas m\u00e1s fuertes del festival, el jueves, en el que actuar\u00e1n\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horarios-de-primavera-sound-2013-para-el-jueves\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Horarios de Primavera Sound 2013 para el jueves | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a0 La organizaci\u00f3n ya ha dado a conocer los horarios de los conciertos que tendr\u00e1n uno de los d\u00edas m\u00e1s fuertes del festival, el jueves, en el que actuar\u00e1n\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horarios-de-primavera-sound-2013-para-el-jueves\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-04-26T09:18:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/PrimaveraSound2013.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"394\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horarios-de-primavera-sound-2013-para-el-jueves\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/PrimaveraSound2013.jpg\",\"width\":940,\"height\":394},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horarios-de-primavera-sound-2013-para-el-jueves\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horarios-de-primavera-sound-2013-para-el-jueves\/\",\"name\":\"Horarios de Primavera Sound 2013 para el jueves | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horarios-de-primavera-sound-2013-para-el-jueves\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-04-26T09:18:01+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"\\u00a0 La organizaci\\u00f3n ya ha dado a conocer los horarios de los conciertos que tendr\\u00e1n uno de los d\\u00edas m\\u00e1s fuertes del festival, el jueves, en el que actuar\\u00e1n\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horarios-de-primavera-sound-2013-para-el-jueves\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12558"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12558"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12558\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12560"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12558"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12558"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12558"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}