{"id":12566,"date":"2013-04-26T17:40:54","date_gmt":"2013-04-26T15:40:54","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12566"},"modified":"2013-11-11T12:47:08","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:08","slug":"especial-vi-aniversario-suicidebystar-quien-te-ha-visto-y-quien-te-ve-iii","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-vi-aniversario-suicidebystar-quien-te-ha-visto-y-quien-te-ve-iii\/","title":{"rendered":"Especial VI Aniversario SuicideByStar: \u00a1Qui\u00e9n te ha visto y qui\u00e9n te ve! (III)"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAniversario940III.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12571\" alt=\"CabeceraAniversario940(III)\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAniversario940III.png\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAniversario940III.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAniversario940III-300x111.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAniversario940III-280x104.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAniversario940III-75x27.png 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAniversario500III.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12570\" alt=\"CabeceraAniversario500(III)\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAniversario500III.png\" width=\"500\" height=\"186\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAniversario500III.png 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAniversario500III-300x111.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAniversario500III-280x104.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAniversario500III-75x27.png 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tercera y \u00faltima entrega de nuestro especial de sexto cumplea\u00f1os. \u00a1Esperamos que os haya gustado! Al menos a nosotros nos ha servidor para desahogarnos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<h1 style=\"text-align: justify;\">Ministry<\/h1>\n<p><em>(psicoboy)<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Ministry.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12567\" alt=\"Ministry\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Ministry.jpg\" width=\"520\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Ministry.jpg 520w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Ministry-300x115.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Ministry-280x107.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Ministry-75x28.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 520px) 100vw, 520px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cuando Paul Barker dej\u00f3 <strong>Ministry<\/strong> hace diez a\u00f1os, muchos vieron en ese gesto el final de una banda que arrastraba serios problemas desde hac\u00eda tiempo. Animositisomina, su \u00faltimo trabajo entonces, estaba recibiendo palos por parte de la cr\u00edtica y los fans, hasta el punto de tener que cancelar la publicaci\u00f3n de los singles previstos. Si entonces Al Jourgensen hubiera decidido dejarlo, nadie se hubiera sorprendido. En vez de eso, el vocalista reclut\u00f3 a nuevos m\u00fasicos y, como diciendo aquello de \u2018el gato es M\u00cdO\u2019, sac\u00f3 en apenas un a\u00f1o un disco nuevo. <em><strong>Houses Of The Mol\u00e9<\/strong><\/em> ten\u00eda tanto de huida hacia adelante como de reafirmaci\u00f3n para un t\u00edo que acababa de \u2018perder\u2019 al 50% compositivo de la banda (desde aquel pepino llamado <em><strong>The Land Of Rape And Honey<\/strong><\/em>). La idea consist\u00eda en hinchar de esteroides el sonido del grupo hasta convertirlo en un sucio y corrosivo h\u00edbrido de thrash, punk y metal industrial, y el resultado fue lo suficientemente atractivo como para que el nombre de Ministry sonara de nuevo con fuerza.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nada que objetar. Houses Of The Mol\u00e9 revitalizaba la parte m\u00e1s met\u00e1lica de la banda, que en los a\u00f1os previos a la salida de Barker estaba siendo dejada un poco de lado, y encontr\u00f3 en ese pelele llamado George W. Bush la diana perfecta a la que dirigir toda esa rabia desbordada. El problema es que eso tampoco daba para estirar mucho el chicle, y en cambio Ministry publicaron una trilog\u00eda dedicada a tan insigne personaje. La primera vez tiene gracia, lo reconozco. La segunda ya te hace levantar una ceja y arrugar la nariz, y la tercera, directamente, provoca indiferencia total.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Enquistados en esa especie de espiral de locura trhasheropunkindustrial, la frescura dur\u00f3 lo que un gramo de farlopa en casa de un banquero. Y entonces Al Jourgensen anunci\u00f3 que ya estaba harto de todo el rollo de girar y anuncia despedida y cierre, cinco a\u00f1os tarde con toda probabilidad, cuatro si me apuras. Aqu\u00ed paz y luego gloria, cada uno en su casa y dios en la de blah, blah, blah&#8230;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Y justo el a\u00f1o pasado, \u2018que no, que vuelvo\u2019 y ah\u00ed tienes Relapse, m\u00e1s de lo mismo pero con el cu\u00e1druple de hartazgo. Muere Mike Scaccia y Al anuncia que este 2013 lanzar\u00e1 el que ser\u00e1 el \u00faltimo y definitivo disco, <em><strong>From Beer To Eternity<\/strong><\/em>, dedicado al guitarrista de los reivindicables <strong>Rigor Mortis<\/strong> o <strong>Lard<\/strong>. Aunque aqu\u00ed ya dudamos si para el duod\u00e9cimo aniversario de SBS no vamos a tener que volver a hablar de ellos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El antes:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/wbXciBKcfQ8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Y el despu\u00e9s:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/pWKfXxwmYpQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">______<\/p>\n<h1>Ko\u042fn<\/h1>\n<p><em>(psicoboy)<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Korn.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12568\" alt=\"Korn\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Korn.jpg\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Korn.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Korn-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Korn-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Korn-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hay declives, y declives. Y luego est\u00e1n los que publican un disco en el que se suben al tren de la moda m\u00e1s rabiosa en curso para ver si as\u00ed remontan. Hablamos de <strong>Korn<\/strong>, y hablamos del dubstep. <em><strong>Path Of Totality<\/strong><\/em> vino a ser otro tropez\u00f3n bastante gordo en la carrera de los californianos. Y no, la excusa de ser un disco de colaboraciones no lo salva de la quema, al contrario, cualquier producto en el que figure de colaborador el omnipresente (y ultra cansino)<strong> Skrillex<\/strong> deber\u00eda poder ser castigado por la ley, o por lo menos, con un saco de cartas rellenas de \u00e1ntrax enviadas por fans iracundos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Partimos de la base que de toda aquella vor\u00e1gine del mal llamado Numetal, Korn eran poco menos que pap\u00e1 y mam\u00e1. Una de las bandas que insuflaron vida al heavy metal, herido de muerte a nivel comercial en esos a\u00f1os, y precisamente por ello resulta m\u00e1s tragic\u00f3mico verles hundirse en el barro cada vez que publican un disco. Todo empez\u00f3 con la salida de <strong>Brian \u2018Head\u2019 Welch<\/strong> para abrazar su nueva fe cristiana. Hasta entonces, la carrera de Korn ten\u00eda sus m\u00e1s y sus menos, pero era coherente. Tras <em><strong>See You On The Other Side<\/strong><\/em>, lleg\u00f3 ese momento en el que toda banda quiere \u2018experimentar\u2019, por aburrimiento, hartazgo o lo que sea. Primero con un horrible Unplugged que les vino demasiado grande, y luego con <em><strong>Untitled<\/strong><\/em>, el disco con el que Jonathan Davis quiso ser Trent Reznor por un rato. Las hostias no se hicieron esperar y llovieron torrencialmente sobre la banda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En esa situaci\u00f3n, y ya de perdidos al r\u00edo, Korn anunci\u00f3 que volver\u00edan a sus ra\u00edces, lo que en lengua romance viene a ser \u2018nos vamos a la mierda nosotros solos, gracias\u2019. Y lleg\u00f3 <em><strong>III: Remember Who You Are<\/strong><\/em>, un disco que en pleno 2010 quer\u00eda sonar como si todav\u00eda fuera 1994, pero con una sutil diferencia, y es que no es lo mismo cantar con veinte a\u00f1os sobre traumas infantiles, que hacerlo enfilando la recta de la crisis de los cuarenta a toda leche. De ah\u00ed a Path Of Totality, s\u00f3lo era cuesti\u00f3n de inercia. Ya podr\u00edan haber aprendido de <strong>Deftones<\/strong>, la verdad.<\/p>\n<p>El antes:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/ZU2k-U2Ze0o?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Y el despu\u00e9s:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/rZSh9zKeI-s?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">______<\/p>\n<h1 style=\"text-align: justify;\">Green Day<\/h1>\n<p><em>(remem0rama)<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/GreenDay.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12569\" alt=\"GreenDay\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/GreenDay.jpg\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/GreenDay.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/GreenDay-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/GreenDay-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/GreenDay-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ser un grupo de pop-punk no deber\u00eda restarte dignidad ni respeto, siempre y cuando todo fluya de una manera consecuente con la transformaci\u00f3n vital que irreversiblemente tiene lugar al hacerte viejo. Todo iba bien hasta <em><strong>Warning<\/strong><\/em>. Los cuarentones Billy Joe, Tre Cool y Jason White hab\u00edan creado un \u00e1lbum maduro, b\u00e1sicamente ac\u00fastico, aderezado con muchos complementos estil\u00edsticos, pero 100% <strong>Green Day<\/strong>; pero llegado <em><strong>American Idiot<\/strong><\/em> al grupo pareci\u00f3 que algo les hac\u00eda click dentro de sus cabezas. Una s\u00fabita oleada de fervor adolescente mezclada con la grandilocuencia de crear varios cortes en modo \u00f3pera-rock consigui\u00f3 que el experimento surtiera efecto aunque dejando una gran mella en el perfil del grupo. Parec\u00eda que algo hab\u00eda cambiado, Green Day antes iban a su bola y ahora estaban haciendo cosas para gustar, para reclamar un puesto entre esos punk-rockers que todav\u00eda ten\u00edan cosas que reclamar, aunque todo fuera para solicitar m\u00e1s billetes en la mano. El renovado \u00e9xito pronto se les subi\u00f3 a la cabeza y as\u00ed lleg\u00f3 el infumable <em><strong>21st Century Breakdown<\/strong><\/em>, un intento de suplantar a los medi\u00e1ticos <strong>My Chemical Romance<\/strong>, con el que el grupo hizo una bestial minoraci\u00f3n de la edad media de sus fans. Renovarse o morir, es lo \u00fanico que entiendo que a Green Day se les pas\u00f3 por la cabeza.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Y ahora, como habiendo conseguido un objetivo \u2014y olvid\u00e1ndose de los \u00e9xitos de los primeros dos tercios de su carrera\u2014, vanaglori\u00e1ndose de ser sumamente prol\u00edficos, lanzan una trilog\u00eda de nombre graciosete<em><strong> \u00a1Uno! \u00a1Dos! \u00a1Tr\u00e9!<\/strong><\/em>, con alguna canci\u00f3n aguerrida y decente, pero b\u00e1sicamente repleta de clich\u00e9s de rock, canciones b\u00e1sicas y rellenos que aseguran un gran pufo multiplicado por tres. Por casualidad me top\u00e9 el otro d\u00eda con el videoclip de <em>Kill The Dj<\/em> y s\u00f3lo pudo exclamar: \u00a1qui\u00e9n os ha visto y qui\u00e9n os ve!<\/p>\n<p>El antes:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/fr2T-Rcgq1c?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p>Y el despu\u00e9s:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/jW7VhkNqjnc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tercera y \u00faltima entrega de nuestro especial de sexto cumplea\u00f1os. \u00a1Esperamos que os haya gustado! Al menos a nosotros nos &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-vi-aniversario-suicidebystar-quien-te-ha-visto-y-quien-te-ve-iii\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":12571,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Tercera y \u00faltima entrega de nuestro especial de sexto cumplea\u00f1os. \u00a1Esperamos que os haya gustado! Al menos a nosotros nos ha servidor para desahogarnos.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-vi-aniversario-suicidebystar-quien-te-ha-visto-y-quien-te-ve-iii\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Especial VI Aniversario SuicideByStar: \u00a1Qui\u00e9n te ha visto y qui\u00e9n te ve! (III) | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tercera y \u00faltima entrega de nuestro especial de sexto cumplea\u00f1os. \u00a1Esperamos que os haya gustado! Al menos a nosotros nos ha servidor para desahogarnos.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-vi-aniversario-suicidebystar-quien-te-ha-visto-y-quien-te-ve-iii\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-04-26T15:40:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAniversario940III.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-vi-aniversario-suicidebystar-quien-te-ha-visto-y-quien-te-ve-iii\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/CabeceraAniversario940III.png\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-vi-aniversario-suicidebystar-quien-te-ha-visto-y-quien-te-ve-iii\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-vi-aniversario-suicidebystar-quien-te-ha-visto-y-quien-te-ve-iii\/\",\"name\":\"Especial VI Aniversario SuicideByStar: \\u00a1Qui\\u00e9n te ha visto y qui\\u00e9n te ve! (III) | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-vi-aniversario-suicidebystar-quien-te-ha-visto-y-quien-te-ve-iii\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-04-26T15:40:54+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Tercera y \\u00faltima entrega de nuestro especial de sexto cumplea\\u00f1os. \\u00a1Esperamos que os haya gustado! Al menos a nosotros nos ha servidor para desahogarnos.\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-vi-aniversario-suicidebystar-quien-te-ha-visto-y-quien-te-ve-iii\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12566"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12566"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12566\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12571"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12566"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12566"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12566"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}