{"id":12590,"date":"2013-05-01T01:11:39","date_gmt":"2013-04-30T23:11:39","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12590"},"modified":"2013-11-11T12:47:05","modified_gmt":"2013-11-11T10:47:05","slug":"portishead-encabezan-el-low-cost-festival-2013","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/portishead-encabezan-el-low-cost-festival-2013\/","title":{"rendered":"Portishead encabezan el Low Cost Festival 2013"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Portishead.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12592\" alt=\"Portishead\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Portishead.jpg\" width=\"1512\" height=\"591\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Portishead.jpg 1512w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Portishead-300x117.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Portishead-1024x400.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Portishead-940x367.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Portishead-280x109.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Portishead-75x29.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 1512px) 100vw, 1512px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/LowCost.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12593\" alt=\"LowCost\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/LowCost.jpg\" width=\"455\" height=\"455\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/LowCost.jpg 455w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/LowCost-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/LowCost-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/LowCost-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/LowCost-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/LowCost-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 455px) 100vw, 455px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El festival <em><strong>Low Cost<\/strong><\/em>, que se celebrar\u00e1 entre el 26 y 28 de julio en la Ciudad Deportiva Guillermo Amor de Benidorm ha anunciado sus \u00faltimas incorporaciones a su cartel. El precio de los abonos se mantiene, 55 euros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En cabeza de todas ellas destacan <strong>Portishead<\/strong>. Los brit\u00e1nicos tocar\u00e1n en exclusiva ya que ser\u00e1 su \u00fanica fecha en Espa\u00f1a este a\u00f1o. Otros de los artistas confirmados son <strong>Belle &amp; Sebastian<\/strong>, <strong>Two Door Cinema Club<\/strong> y <strong>Crystal Castles<\/strong>, que se suman a otros anteriormente confirmados como\u00a0<strong>Glasvegas<\/strong>, <strong>Veronica Falls<\/strong> y <strong>Simian Mobile Disco<\/strong>, los cuales actuar\u00e1n en formato DJ set y presentado su \u00faltimo trabajo <em><strong>Unpatterns<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el apartado nacional estar\u00e1n <strong>Love of Lesbian<\/strong>, <strong>Lori Meyers<\/strong>, <strong>Fangoria<\/strong>, <strong>Dorian<\/strong>,\u00a0<strong>Miss Caffeina<\/strong>, el productor barcelon\u00e9s <strong>Headbirds<\/strong>, as\u00ed como <strong>Delaf\u00e9 y las Flores\u00a0<\/strong><strong>Azules.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El festival Low Cost, que se celebrar\u00e1 entre el 26 y 28 de julio en la Ciudad Deportiva Guillermo Amor &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/portishead-encabezan-el-low-cost-festival-2013\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12592,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El festival Low Cost, que se celebrar\u00e1 entre el 26 y 28 de julio en la Ciudad Deportiva Guillermo Amor de Benidorm ha anunciado sus \u00faltimas\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/portishead-encabezan-el-low-cost-festival-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Portishead encabezan el Low Cost Festival 2013 | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El festival Low Cost, que se celebrar\u00e1 entre el 26 y 28 de julio en la Ciudad Deportiva Guillermo Amor de Benidorm ha anunciado sus \u00faltimas\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/portishead-encabezan-el-low-cost-festival-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-04-30T23:11:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:47:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Portishead.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1512\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"591\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/portishead-encabezan-el-low-cost-festival-2013\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Portishead.jpg\",\"width\":1512,\"height\":591},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/portishead-encabezan-el-low-cost-festival-2013\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/portishead-encabezan-el-low-cost-festival-2013\/\",\"name\":\"Portishead encabezan el Low Cost Festival 2013 | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/portishead-encabezan-el-low-cost-festival-2013\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-04-30T23:11:39+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:47:05+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El festival Low Cost, que se celebrar\\u00e1 entre el 26 y 28 de julio en la Ciudad Deportiva Guillermo Amor de Benidorm ha anunciado sus \\u00faltimas\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/portishead-encabezan-el-low-cost-festival-2013\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12590"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12590"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12590\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12592"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12590"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12590"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12590"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}