{"id":12627,"date":"2013-05-03T00:55:06","date_gmt":"2013-05-02T22:55:06","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12627"},"modified":"2013-11-11T12:46:59","modified_gmt":"2013-11-11T10:46:59","slug":"fallece-jeff-hanneman-guitarrista-de-slayer","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fallece-jeff-hanneman-guitarrista-de-slayer\/","title":{"rendered":"Fallece Jeff Hanneman, guitarrista de Slayer"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Jeff-H.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12628\" alt=\"Jeff H\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Jeff-H.jpg\" width=\"1200\" height=\"797\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Jeff-H.jpg 1200w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Jeff-H-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Jeff-H-1024x680.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Jeff-H-940x624.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Jeff-H-280x185.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Jeff-H-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Jeff-H.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-12628\" alt=\"Jeff H\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Jeff-H.jpg\" width=\"461\" height=\"306\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Jeff-H.jpg 1200w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Jeff-H-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Jeff-H-1024x680.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Jeff-H-940x624.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Jeff-H-280x185.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Jeff-H-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 461px) 100vw, 461px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan ha comunicado el grupo norteamericano, <strong>Jeff Hanneman<\/strong> ha muerto a los 49 a\u00f1os de edad como consecuencia de un fallo en el h\u00edgado. Desde que en 2011 el guitarrista se viera obligado a abandonar sus tareas con <strong>Slayer<\/strong> debido a una afecci\u00f3n en un brazo motivada por una picadura de ara\u00f1a, el grupo estuvo echando mano de otros guitarristas como Gary Holt de<strong> Exodus<\/strong> o Pat O&#8217;Brien, esperando una recuperaci\u00f3n que nunca lleg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Jeff Hanneman deja a su mujer Kathy y dos hermanos, Michael y Larry. DEP.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Seg\u00fan ha comunicado el grupo norteamericano, Jeff Hanneman ha muerto a los 49 a\u00f1os de edad como consecuencia de un &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fallece-jeff-hanneman-guitarrista-de-slayer\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12628,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Seg\u00fan ha comunicado el grupo norteamericano, Jeff Hanneman ha muerto a los 49 a\u00f1os de edad como consecuencia de un fallo en el h\u00edgado. Desde que en 2011\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fallece-jeff-hanneman-guitarrista-de-slayer\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fallece Jeff Hanneman, guitarrista de Slayer | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Seg\u00fan ha comunicado el grupo norteamericano, Jeff Hanneman ha muerto a los 49 a\u00f1os de edad como consecuencia de un fallo en el h\u00edgado. Desde que en 2011\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fallece-jeff-hanneman-guitarrista-de-slayer\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-05-02T22:55:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:46:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Jeff-H.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"797\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fallece-jeff-hanneman-guitarrista-de-slayer\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Jeff-H.jpg\",\"width\":1200,\"height\":797},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fallece-jeff-hanneman-guitarrista-de-slayer\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fallece-jeff-hanneman-guitarrista-de-slayer\/\",\"name\":\"Fallece Jeff Hanneman, guitarrista de Slayer | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fallece-jeff-hanneman-guitarrista-de-slayer\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-05-02T22:55:06+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:46:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Seg\\u00fan ha comunicado el grupo norteamericano, Jeff Hanneman ha muerto a los 49 a\\u00f1os de edad como consecuencia de un fallo en el h\\u00edgado. Desde que en 2011\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fallece-jeff-hanneman-guitarrista-de-slayer\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12627"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12627"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12627\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12628"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12627"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12627"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12627"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}