{"id":12647,"date":"2013-05-06T19:25:51","date_gmt":"2013-05-06T17:25:51","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12647"},"modified":"2013-11-11T12:46:55","modified_gmt":"2013-11-11T10:46:55","slug":"standstill-van-dejando-caer-canciones-de-dentro-de-la-luz","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/standstill-van-dejando-caer-canciones-de-dentro-de-la-luz\/","title":{"rendered":"Standstill van dejando caer canciones de &#8216;Dentro de la Luz&#8217;"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12464\" alt=\"Standstill940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill940.jpg\" width=\"940\" height=\"364\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill940-300x116.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill940-280x108.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill940-75x29.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12465\" alt=\"Standstill\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill.jpg\" width=\"500\" height=\"334\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill-280x187.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hace unos d\u00edas que aquellos que apoyaron econ\u00f3micamente la grabaci\u00f3n del nuevo disco de <strong>Standstill<\/strong> han podido disfrutar de algunos temas a modo de adelanto del disco, concretamente <em>Que No Acabe El D\u00eda<\/em>, <em>Adi\u00f3s, Madre, Cu\u00eddate<\/em> y <em>\u00bfPuedo Pedir?<\/em>. Aunque los temas ya se han filtrado, han sido borrados recientemente de plataformas como Youtube. No obstante, s\u00ed os podemos ense\u00f1ar una grabaci\u00f3n en ac\u00fastico a cargo de Enric Montefuso, l\u00edder del grupo catal\u00e1n, interpretando en solitario el tema <em>\u00bfPuedo Pedir?<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/DvImPsK00s8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace unos d\u00edas que aquellos que apoyaron econ\u00f3micamente la grabaci\u00f3n del nuevo disco de Standstill han podido disfrutar de algunos &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/standstill-van-dejando-caer-canciones-de-dentro-de-la-luz\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12464,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Hace unos d\u00edas que aquellos que apoyaron econ\u00f3micamente la grabaci\u00f3n del nuevo disco de Standstill han podido disfrutar de algunos temas a modo de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/standstill-van-dejando-caer-canciones-de-dentro-de-la-luz\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Standstill van dejando caer canciones de &#039;Dentro de la Luz&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace unos d\u00edas que aquellos que apoyaron econ\u00f3micamente la grabaci\u00f3n del nuevo disco de Standstill han podido disfrutar de algunos temas a modo de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/standstill-van-dejando-caer-canciones-de-dentro-de-la-luz\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-05-06T17:25:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:46:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"364\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/standstill-van-dejando-caer-canciones-de-dentro-de-la-luz\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Standstill940.jpg\",\"width\":940,\"height\":364},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/standstill-van-dejando-caer-canciones-de-dentro-de-la-luz\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/standstill-van-dejando-caer-canciones-de-dentro-de-la-luz\/\",\"name\":\"Standstill van dejando caer canciones de 'Dentro de la Luz' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/standstill-van-dejando-caer-canciones-de-dentro-de-la-luz\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-05-06T17:25:51+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:46:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Hace unos d\\u00edas que aquellos que apoyaron econ\\u00f3micamente la grabaci\\u00f3n del nuevo disco de Standstill han podido disfrutar de algunos temas a modo de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/standstill-van-dejando-caer-canciones-de-dentro-de-la-luz\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12647"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12647"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12647\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12464"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12647"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12647"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12647"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}