{"id":12702,"date":"2013-05-10T14:27:27","date_gmt":"2013-05-10T12:27:27","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12702"},"modified":"2013-11-11T12:46:08","modified_gmt":"2013-11-11T10:46:08","slug":"serj-tankian-presenta-su-proyecto-sinfonico-orca","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/serj-tankian-presenta-su-proyecto-sinfonico-orca\/","title":{"rendered":"Serj Tankian presenta su proyecto sinf\u00f3nico, Orca"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Serj_Tankian.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-8862\" alt=\"Serj_Tankian\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Serj_Tankian.jpg\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Serj_Tankian.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Serj_Tankian-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Serj_Tankian-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Serj_Tankian-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Orca.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12703\" alt=\"Orca\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Orca.jpg\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Orca.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Orca-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Orca-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Orca-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Orca-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Serj Tankian<\/strong> revelaba hace aproximadamente un a\u00f1o que se encontraba <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2012\/06\/04\/serj-tankian-4-discos-en-menos-de-un-ano\/\">trabajando en 4 proyectos distintos<\/a>: un disco sinf\u00f3nico (<em><strong>Orca<\/strong><\/em>), un \u00e1lbum de jazz (<em><strong>Jazz-Iz-Christ<\/strong><\/em>), un disco con su projecto <strong>Funktronic<\/strong> (donde colabora con Jimmy Urine de <strong>Mindless Self Indulgence<\/strong>) y su tercer disco en solitario (<strong><em>Harakiri<\/em><\/strong>), el cual sali\u00f3 el 10 de julio de 2012.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En cuanto a <em><strong>Orca<\/strong><\/em>, el cantante lo defini\u00f3 como un trabajo completamente orquestal, sin voces. \u201c<em>Es una combinaci\u00f3n muy agradable de composici\u00f3n de principios del s.XIX y m\u00fasica de pel\u00edculas modernas, junto con un poco de mi loca metodolog\u00eda para escribir canciones<\/em>. Ahora ya tenemos un primer adelanto de este proyecto en forma de videoclip con im\u00e1genes del fondo marino. El clip es una fragmento de la versi\u00f3n de estudio del movimiento <em>Orca Act I &#8211; Victorious Orcinus<\/em>, dirigido por Aaron Fauls. El disco tiene prevista su salida el 25 de junio.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Y1MO_TQYhr0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Serj Tankian revelaba hace aproximadamente un a\u00f1o que se encontraba trabajando en 4 proyectos distintos: un disco sinf\u00f3nico (Orca), un &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/serj-tankian-presenta-su-proyecto-sinfonico-orca\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":8862,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Serj Tankian revelaba hace aproximadamente un a\u00f1o que se encontraba trabajando en 4 proyectos distintos: un disco sinf\u00f3nico (Orca), un \u00e1lbum de jazz\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/serj-tankian-presenta-su-proyecto-sinfonico-orca\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Serj Tankian presenta su proyecto sinf\u00f3nico, Orca | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Serj Tankian revelaba hace aproximadamente un a\u00f1o que se encontraba trabajando en 4 proyectos distintos: un disco sinf\u00f3nico (Orca), un \u00e1lbum de jazz\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/serj-tankian-presenta-su-proyecto-sinfonico-orca\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-05-10T12:27:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:46:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Serj_Tankian.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"333\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/serj-tankian-presenta-su-proyecto-sinfonico-orca\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Serj_Tankian.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"333\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/serj-tankian-presenta-su-proyecto-sinfonico-orca\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/serj-tankian-presenta-su-proyecto-sinfonico-orca\/\",\"name\":\"Serj Tankian presenta su proyecto sinf\\u00f3nico, Orca | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/serj-tankian-presenta-su-proyecto-sinfonico-orca\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-05-10T12:27:27+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:46:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Serj Tankian revelaba hace aproximadamente un a\\u00f1o que se encontraba trabajando en 4 proyectos distintos: un disco sinf\\u00f3nico (Orca), un \\u00e1lbum de jazz\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/serj-tankian-presenta-su-proyecto-sinfonico-orca\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12702"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12702"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12702\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8862"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12702"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12702"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12702"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}