{"id":12727,"date":"2013-05-12T18:09:40","date_gmt":"2013-05-12T16:09:40","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12727"},"modified":"2013-11-11T12:46:02","modified_gmt":"2013-11-11T10:46:02","slug":"deftones-editaran-eros-chino-moreno-lo-ve-ahora-mas-apropiado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deftones-editaran-eros-chino-moreno-lo-ve-ahora-mas-apropiado\/","title":{"rendered":"\u00bfDeftones editar\u00e1n &#8216;Eros&#8217;?: Chino Moreno lo ve ahora \u00abm\u00e1s apropiado\u00bb"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/deftones.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10077\" alt=\"deftones\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/deftones.jpg\" width=\"940\" height=\"320\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/deftones.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/deftones-300x102.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/deftones-280x95.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/deftones-75x25.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/DeftonesLive.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9950\" alt=\"DeftonesLive\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/DeftonesLive.jpg\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/DeftonesLive.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/DeftonesLive-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/DeftonesLive-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/DeftonesLive-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante la reciente gala de los <em><strong>Golden Gods Awards \u2014<\/strong><\/em>en la que<strong> <\/strong><em><strong>Koi No Yokan<\/strong><\/em> ha recibido el premio al mejor disco del a\u00f1o\u2014, Chino Moreno, vocalista de <strong>Deftones<\/strong> ha realizado una serie de declaraciones en cuanto a <em><strong>Eros<\/strong><\/em>, el disco \u00abperdido\u00bb que el grupo grab\u00f3 en 2008, justo antes del accidente que produjo que su bajista Chi Cheng entrara en estado de coma. Tras este suceso el grupo decidi\u00f3 dejar la producci\u00f3n del \u00e1lbum en stand-by y editarlo cuando Chi Cheng se hubiera recuperado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de su reciente fallecimiento, tras a\u00f1os de coma, parece que la banda considera que puede ser la hora de compartir este trabajo con el p\u00fablico, al menos Moreno lo considera ahora \u00abm\u00e1s apropiado\u00bb.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pod\u00e9is ver la entrevista (en ingl\u00e9s) en el siguiente enlace.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/2UvDp1oRmjY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante la reciente gala de los Golden Gods Awards \u2014en la que Koi No Yokan ha recibido el premio al &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deftones-editaran-eros-chino-moreno-lo-ve-ahora-mas-apropiado\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10077,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Durante la reciente gala de los Golden Gods Awards \u2014en la que Koi No Yokan ha recibido el premio al mejor disco del a\u00f1o\u2014, Chino Moreno, vocalista de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deftones-editaran-eros-chino-moreno-lo-ve-ahora-mas-apropiado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00bfDeftones editar\u00e1n &#039;Eros&#039;?: Chino Moreno lo ve ahora &quot;m\u00e1s apropiado&quot; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durante la reciente gala de los Golden Gods Awards \u2014en la que Koi No Yokan ha recibido el premio al mejor disco del a\u00f1o\u2014, Chino Moreno, vocalista de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deftones-editaran-eros-chino-moreno-lo-ve-ahora-mas-apropiado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-05-12T16:09:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:46:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/deftones.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"320\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deftones-editaran-eros-chino-moreno-lo-ve-ahora-mas-apropiado\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/deftones.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"320\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deftones-editaran-eros-chino-moreno-lo-ve-ahora-mas-apropiado\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deftones-editaran-eros-chino-moreno-lo-ve-ahora-mas-apropiado\/\",\"name\":\"\\u00bfDeftones editar\\u00e1n 'Eros'?: Chino Moreno lo ve ahora \\\"m\\u00e1s apropiado\\\" | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deftones-editaran-eros-chino-moreno-lo-ve-ahora-mas-apropiado\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-05-12T16:09:40+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:46:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Durante la reciente gala de los Golden Gods Awards \\u2014en la que Koi No Yokan ha recibido el premio al mejor disco del a\\u00f1o\\u2014, Chino Moreno, vocalista de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deftones-editaran-eros-chino-moreno-lo-ve-ahora-mas-apropiado\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12727"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12727"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12727\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10077"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12727"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12727"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12727"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}