{"id":12741,"date":"2013-05-13T19:15:53","date_gmt":"2013-05-13T17:15:53","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12741"},"modified":"2013-11-11T12:45:58","modified_gmt":"2013-11-11T10:45:58","slug":"alice-in-chains-demandados-por-la-madre-de-layne-staley","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-demandados-por-la-madre-de-layne-staley\/","title":{"rendered":"Alice In Chains, demandados por la madre de Layne Staley"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/NancyMcCallum.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12742\" alt=\"NancyMcCallum\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/NancyMcCallum.jpg\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/NancyMcCallum.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/NancyMcCallum-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/NancyMcCallum-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/NancyMcCallum-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/LayneMother.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12743\" alt=\"LayneMother\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/LayneMother.jpg\" width=\"326\" height=\"259\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/LayneMother.jpg 326w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/LayneMother-300x238.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/LayneMother-280x222.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/LayneMother-75x59.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 326px) 100vw, 326px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan ha informado <a href=\"http:\/\/www.seattlepi.com\/local\/article\/Mother-of-Alice-in-Chains-front-man-sues-dead-4507093.php\">Seattle Post-Intelligencer<\/a>, la progenitora del malogrado vocalista original de <strong>Alice In Chains<\/strong>, <strong>Layne Staley<\/strong>, ha demandado por la v\u00eda judicial a los actuales miembros de la banda una parte de los beneficios econ\u00f3micos de su actividad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Empecemos desde el principio. Durante diez a\u00f1os <strong>Nancy McCallum<\/strong>, madre de Staley, ha venido recibiendo la mitad del dinero que le correspond\u00eda a su hijo, tras su fallecimiento en 2002, es decir, aproximadamente el 16% de los beneficios de la banda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ahora, tras el corte en la percepci\u00f3n de los royalties, comunicado por el abogado de Jerry Cantrell y Sean Kinney a Nancy McCallum, \u00e9sta ha decidido demandar judicialmente a la banda. Al parecer el abogado de Alice In Chains alega que McCallum habr\u00eda intentado registrar el nombre de la banda por su cuenta.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los miembros actuales de Alice In Chains afirman que los herederos de Staley recibir\u00e1n los beneficios por las canciones escritas o co-escritas por Layne, no as\u00ed su progenitora.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Veremos como acaba este episodio de guerras de royalties, pero lo que parece probable es que la madre de Layne Staley pierda su demanda, sobre todo en caso de ser ciertos los intentos fraudulentos por adquirir los derechos del nombre del grupo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Seg\u00fan ha informado Seattle Post-Intelligencer, la progenitora del malogrado vocalista original de Alice In Chains, Layne Staley, ha demandado por &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-demandados-por-la-madre-de-layne-staley\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12742,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Seg\u00fan ha informado Seattle Post-Intelligencer, la progenitora del malogrado vocalista original de Alice In Chains, Layne Staley, ha demandado por la v\u00eda\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-demandados-por-la-madre-de-layne-staley\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Alice In Chains, demandados por la madre de Layne Staley | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Seg\u00fan ha informado Seattle Post-Intelligencer, la progenitora del malogrado vocalista original de Alice In Chains, Layne Staley, ha demandado por la v\u00eda\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-demandados-por-la-madre-de-layne-staley\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-05-13T17:15:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:45:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/NancyMcCallum.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-demandados-por-la-madre-de-layne-staley\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/NancyMcCallum.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-demandados-por-la-madre-de-layne-staley\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-demandados-por-la-madre-de-layne-staley\/\",\"name\":\"Alice In Chains, demandados por la madre de Layne Staley | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-demandados-por-la-madre-de-layne-staley\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-05-13T17:15:53+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:45:58+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Seg\\u00fan ha informado Seattle Post-Intelligencer, la progenitora del malogrado vocalista original de Alice In Chains, Layne Staley, ha demandado por la v\\u00eda\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-demandados-por-la-madre-de-layne-staley\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12741"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12741"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12741\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12742"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12741"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12741"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12741"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}