{"id":12771,"date":"2013-05-15T11:24:45","date_gmt":"2013-05-15T09:24:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12771"},"modified":"2013-11-11T12:45:54","modified_gmt":"2013-11-11T10:45:54","slug":"leprous-comienzan-a-desvelar-su-nuevo-disco-con-el-video-de-the-cloak","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/leprous-comienzan-a-desvelar-su-nuevo-disco-con-el-video-de-the-cloak\/","title":{"rendered":"Leprous comienzan a desvelar su nuevo disco con el v\u00eddeo de &#8216;The Cloak&#8217;"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Leprous.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12773\" alt=\"Leprous\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Leprous.jpg\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Leprous.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Leprous-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Leprous-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Leprous-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Leprous-Coal.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-12772\" alt=\"Leprous-Coal\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Leprous-Coal.jpg\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Leprous-Coal.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Leprous-Coal-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Leprous-Coal-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Leprous-Coal-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Leprous-Coal-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Leprous-Coal-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El pr\u00f3ximo 20 de mayo saldr\u00e1 editado a trav\u00e9s de InsideOutMusic el nuevo disco de la banda <strong>Leprous<\/strong>, <em><strong>Coal<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para este tercer disco, los noruegos han decidido dar un buen salto evolutivo que como ellos mismos definen es <em>\u00abalgo nuevo, estimulante y conmovedor\u00bb<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ahora el grupo presenta el v\u00eddeo del tema <em>The Cloak<\/em>, donde ya podemos anticipar este nuevo sonido m\u00e1s mel\u00f3dico y elegante, eso s\u00ed, manteniendo su enfoque progresivo, en el que mucho tiene que ver la mano de <strong>Ishahn<\/strong> y su mujer Heidi <strong>S. Tveitan<\/strong>, los cuales han producido el disco.<\/p>\n<p>El v\u00eddeo est\u00e1 grabado en blanco y negro y fue grabado dentro de las minas de la\u00a0 colina de Konnerud en Noruega.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/_9o2nVY8FZ0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pr\u00f3ximo 20 de mayo saldr\u00e1 editado a trav\u00e9s de InsideOutMusic el nuevo disco de la banda Leprous, Coal. Para &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/leprous-comienzan-a-desvelar-su-nuevo-disco-con-el-video-de-the-cloak\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12773,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El pr\u00f3ximo 20 de mayo saldr\u00e1 editado a trav\u00e9s de InsideOutMusic el nuevo disco de la banda Leprous, Coal. Para este tercer disco, los noruegos han\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/leprous-comienzan-a-desvelar-su-nuevo-disco-con-el-video-de-the-cloak\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Leprous comienzan a desvelar su nuevo disco con el v\u00eddeo de &#039;The Cloak&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El pr\u00f3ximo 20 de mayo saldr\u00e1 editado a trav\u00e9s de InsideOutMusic el nuevo disco de la banda Leprous, Coal. Para este tercer disco, los noruegos han\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/leprous-comienzan-a-desvelar-su-nuevo-disco-con-el-video-de-the-cloak\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-05-15T09:24:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:45:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Leprous.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/leprous-comienzan-a-desvelar-su-nuevo-disco-con-el-video-de-the-cloak\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Leprous.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/leprous-comienzan-a-desvelar-su-nuevo-disco-con-el-video-de-the-cloak\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/leprous-comienzan-a-desvelar-su-nuevo-disco-con-el-video-de-the-cloak\/\",\"name\":\"Leprous comienzan a desvelar su nuevo disco con el v\\u00eddeo de 'The Cloak' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/leprous-comienzan-a-desvelar-su-nuevo-disco-con-el-video-de-the-cloak\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-05-15T09:24:45+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:45:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El pr\\u00f3ximo 20 de mayo saldr\\u00e1 editado a trav\\u00e9s de InsideOutMusic el nuevo disco de la banda Leprous, Coal. Para este tercer disco, los noruegos han\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/leprous-comienzan-a-desvelar-su-nuevo-disco-con-el-video-de-the-cloak\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12771"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12771"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12771\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12773"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12771"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12771"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12771"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}