{"id":12787,"date":"2013-05-16T18:28:11","date_gmt":"2013-05-16T16:28:11","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12787"},"modified":"2013-11-11T12:45:52","modified_gmt":"2013-11-11T10:45:52","slug":"eric-avery-deja-nin-estoy-sobrepasado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eric-avery-deja-nin-estoy-sobrepasado\/","title":{"rendered":"Eric Avery deja NIN: \u00abestoy sobrepasado\u00bb"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Eric-Avery.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12788\" alt=\"Eric Avery\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Eric-Avery.jpg\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Eric-Avery.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Eric-Avery-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Eric-Avery-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Eric-Avery-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/NIN2013.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-11875\" alt=\"NIN2013\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/NIN2013.jpg\" width=\"432\" height=\"288\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/NIN2013.jpg 900w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/NIN2013-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/NIN2013-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/NIN2013-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 432px) 100vw, 432px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La vuelta de <strong>Nine Inch Nails<\/strong> a los ruedos no va a ser coser y cantar: Trent Reznor ha perdido a su bajista para su pr\u00f3xima gira veraniega.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Eric Avery<\/strong> es bajista fundador de Jane&#8217;s Addiction, y seg\u00fan declaraba en su Facebook se marcha de NIN. Al parecer Avery quiere centrarse en la creaci\u00f3n de su propia m\u00fasica, especialmente en trabajos para el cine. Avery, quien gir\u00f3 con <strong>Garbage<\/strong> el a\u00f1o pasado ha declarado que se siente \u00absobrepasado\u00bb.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El sustituto de Avery todav\u00eda no ha sido anunciado aunque todav\u00eda falta casi dos meses para su pr\u00f3xima cita (Fuji Rock Festival el 26 de julio en Jap\u00f3n).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Avery fund\u00f3 Jane&#8217;s Addiction en 1985 y dej\u00f3 la banda cuando \u00e9sta se disolvi\u00f3 en 1991. En la reagrupaci\u00f3n 2008 se volvi\u00f3 a unir a la banda aunque lo dej\u00f3 dos a\u00f1os m\u00e1s tarde. Su sucesor en la banda fue Duff McKagan, conocido por ser miembro de grupos como <strong>Guns N&#8217; Roses<\/strong>, <strong>10 Minute Warning<\/strong> y <strong>Velvet Revolver<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las declaraciones (traducidas) de Avery publicadas en su facebook sob las siguientes:<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00abCon muchas emociones encontradas os digo que me marcho de NIN. Lo s\u00e9. Ha sido una decisi\u00f3n dura y no se si es la m\u00e1s correcta, pero realmente quiero centrarme en mi vida musical en Los \u00c1ngeles, especialmente en trabajos para pel\u00edculas. Debido a que las fechas del tour han seguido creciendo, me siendo sobrepasado. Acabo de llegar a casa de un a\u00f1o de intenso viaje con Garbage y la idea de volver a marcharse otro a\u00f1o y medio, y con toda la intensidad que NIN demanda&#8230; afortunadamente mi amigo Trent lo entiende todo y aprecie que desenchufe ahora en lugar de haberlo hecho m\u00e1s avanzado 2013 o incluso 14.\u00bb<\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para terminar os dejamos con un fragmento de filmaci\u00f3n que servir\u00e1 como bonus del futuro re-lanzamiento del DVD<em><strong> Closure<\/strong><\/em>, que tiene v\u00eddeo y audio de su set en directo de 1997.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe src=\"https:\/\/player.vimeo.com\/video\/65914235\" width=\"640\" height=\"480\" frameborder=\"0\" title=\"Nine Inch Nails: &quot;Closure&quot; Bonus Footage, 1994-1997\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La vuelta de Nine Inch Nails a los ruedos no va a ser coser y cantar: Trent Reznor ha perdido &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eric-avery-deja-nin-estoy-sobrepasado\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12788,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La vuelta de Nine Inch Nails a los ruedos no va a ser coser y cantar: Trent Reznor ha perdido a su bajista para su pr\u00f3xima gira veraniega. Eric Avery es\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eric-avery-deja-nin-estoy-sobrepasado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Eric Avery deja NIN: &quot;estoy sobrepasado&quot; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La vuelta de Nine Inch Nails a los ruedos no va a ser coser y cantar: Trent Reznor ha perdido a su bajista para su pr\u00f3xima gira veraniega. Eric Avery es\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eric-avery-deja-nin-estoy-sobrepasado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-05-16T16:28:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:45:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Eric-Avery.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eric-avery-deja-nin-estoy-sobrepasado\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Eric-Avery.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eric-avery-deja-nin-estoy-sobrepasado\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eric-avery-deja-nin-estoy-sobrepasado\/\",\"name\":\"Eric Avery deja NIN: \\\"estoy sobrepasado\\\" | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eric-avery-deja-nin-estoy-sobrepasado\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-05-16T16:28:11+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:45:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La vuelta de Nine Inch Nails a los ruedos no va a ser coser y cantar: Trent Reznor ha perdido a su bajista para su pr\\u00f3xima gira veraniega. Eric Avery es\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eric-avery-deja-nin-estoy-sobrepasado\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12787"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12787"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12787\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12788"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12787"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12787"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12787"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}