{"id":12818,"date":"2013-05-18T18:15:29","date_gmt":"2013-05-18T16:15:29","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12818"},"modified":"2013-11-11T12:45:49","modified_gmt":"2013-11-11T10:45:49","slug":"graveyard-160513-sala-arena-madrid","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/graveyard-160513-sala-arena-madrid\/","title":{"rendered":"Graveyard &#8211; 16\/05\/13 (Sala Arena &#8211; Madrid)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Graveyard.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-12819\" alt=\"Graveyard\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Graveyard.jpg\" width=\"300\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Graveyard.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Graveyard-250x300.jpg 250w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Graveyard-280x336.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Graveyard-75x90.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Es curioso c\u00f3mo <strong>Graveyard<\/strong> est\u00e1n cosechando un enorme \u00e9xito \u2014al menos en nuestro pa\u00eds\u2014 sin haber recibido una promoci\u00f3n o una prensa fuera de lo normal, pero m\u00e1s curioso es todav\u00eda comprobar c\u00f3mo ponen de acuerdo a p\u00fablicos de gustos bastantes dispares (heavies de la vieja escuela, trve metalheads, hardcoretas, alternativos de nuevas generaciones, etc.) y que han encontrado en su rock setentero una ra\u00edz com\u00fan con la que sentirse identificados.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El \u00e9xito que comento no es balad\u00ed, meses antes del concierto los suecos agotaban entradas en la Sala Sol y la promotora decid\u00eda mover el concierto a la m\u00e1s espaciosa Sala Arena. Con un gran aforo y una calidad ac\u00fastica respetable \u2014que no en la mezcla y la ecualizaci\u00f3n\u2014, el grupo liderado por\u00a0Joakim Nilsson puso el pie en el escenario sin teloneros previos \u2014sinceramente, el ambiente no necesit\u00f3 caldearse, el p\u00fablico vino con muchas ganas\u2014 para desgranar trallazos de rock que fueron intercalando partes de su \u00faltimo disco <em><strong>Lights Out<\/strong><\/em> y partes de su segundo<em><strong> Hisingen Blues<\/strong><\/em>. Su primer disco hom\u00f3nimo tuvo una representaci\u00f3n escasa pero potente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Queda patente que Graveyard no solo llevan la moda retro a su peinado e indumentaria: amplis Orange que seguramente tuvieron mucho de culpa en, para mi gusto, la excesiva saturaci\u00f3n de los instrumentos de cuerda, especialmente el bajo, \u2014otro d\u00eda podremos hablar del postureo en el mundo de los amplificadores\u2014, y un set de bater\u00eda de lo m\u00e1s escaso \u2014solo un crash y un tom\u2014 del que Axel Sj\u00f6berg saca el mayor partido posible: acopl\u00e1ndose con la mayor gentileza a los momentos bluseros con una t\u00e9cnica ortodoxa y aporreando el kit de forma fastuosa en los momentos m\u00e1s duros. Sin duda alguna, el componente ganador de la noche, tanto por su fiereza a las baquetas como por ser el que m\u00e1s levant\u00f3 los \u00e1nimos de un p\u00fablico bastante receptivo a cualquier muestra de desfase.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sin apenas artificios ni efectos en su sonido, el grupo bas\u00f3 su actuaci\u00f3n en descargar rock retro a pelo. Esto tuvo una consecuencia: a veces su rock no tiene vuelta de hoja y hay temas que pueden quedar algo vac\u00edos, por lo que a pesar de un inicio prometedor, a mitad de concierto no pude reprimir alg\u00fan bostezo. Esa es la raz\u00f3n por la que el grupo triunf\u00f3 especialmente al final, cuando se mostr\u00f3 m\u00e1s din\u00e1mico \u2014<em>Buying Truth<\/em>\u2014 o cuando le di\u00f3 por tirarse a la piscina psicod\u00e9lica y a la parafernalia virtuosa (unas veces tirando de manual rockero y otras de forma m\u00e1s atrevida). Seguramente que los dos momentos m\u00e1s vistosos fueron esos dos viajes de \u00e1cido que fueron <em>The Siren<\/em> y <em>Thin Line<\/em>. Los otros ganadores llegaron a final de la noche: los hits <em>Goliath<\/em> o <em>Endless Nights<\/em> dejan claro que Graveyard han abierto brecha especialmente con su Lights Out.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/LPdtQSZgB2A?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por otro lado, las baladas blueseras como <em>Unconfortably Numb<\/em> o <em>Slow Motion Countdown<\/em>, un basti\u00f3n indiscutible del grupo, permitieron desengrasar de la distorsi\u00f3n, pero me hacen pensar que el grupo tiene un gran margen de mejora en conseguir el futuro desplegar las alas y componer otras m\u00e1s ambiciosas y complejas.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/sUc2T4lsZ48?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al final un concierto disfrutable pero que no estuvo a la altura de lo que esper\u00e9, bien por el sonido (la voz son\u00f3 demasiado por encima del resto, y el bajo y la bater\u00eda impidieron disfrutar de unos riffs suficientemente limpios), o bien por varios momentos de desconexi\u00f3n en los que, como viene siendo costumbre, fueron en parte producto de la fauna que pulula los conciertos. Est\u00e1 claro que un concierto de rock no es una noche en la \u00f3pera pero hay actitudes pat\u00e9ticas m\u00e1s all\u00e1 de toda duda como cantar los riffs, silbar de forma constante en las baladas y pasarte la mitad de un concierto discutiendo con desconocidos. Un saludo a todos aquellos que se sientan representados.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Es curioso c\u00f3mo Graveyard est\u00e1n cosechando un enorme \u00e9xito \u2014al menos en nuestro pa\u00eds\u2014 sin haber recibido una promoci\u00f3n o &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/graveyard-160513-sala-arena-madrid\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12819,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Es curioso c\u00f3mo Graveyard est\u00e1n cosechando un enorme \u00e9xito \u2014al menos en nuestro pa\u00eds\u2014 sin haber recibido una promoci\u00f3n o una prensa fuera de lo normal,\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/graveyard-160513-sala-arena-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Graveyard - 16\/05\/13 (Sala Arena - Madrid) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Es curioso c\u00f3mo Graveyard est\u00e1n cosechando un enorme \u00e9xito \u2014al menos en nuestro pa\u00eds\u2014 sin haber recibido una promoci\u00f3n o una prensa fuera de lo normal,\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/graveyard-160513-sala-arena-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-05-18T16:15:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:45:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Graveyard.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"600\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/graveyard-160513-sala-arena-madrid\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Graveyard.jpg\",\"width\":500,\"height\":600},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/graveyard-160513-sala-arena-madrid\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/graveyard-160513-sala-arena-madrid\/\",\"name\":\"Graveyard - 16\/05\/13 (Sala Arena - Madrid) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/graveyard-160513-sala-arena-madrid\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-05-18T16:15:29+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:45:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Es curioso c\\u00f3mo Graveyard est\\u00e1n cosechando un enorme \\u00e9xito \\u2014al menos en nuestro pa\\u00eds\\u2014 sin haber recibido una promoci\\u00f3n o una prensa fuera de lo normal,\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/graveyard-160513-sala-arena-madrid\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12818"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12818"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12818\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12819"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12818"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12818"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12818"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}