{"id":12827,"date":"2013-05-18T18:39:58","date_gmt":"2013-05-18T16:39:58","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12827"},"modified":"2013-11-11T12:45:48","modified_gmt":"2013-11-11T10:45:48","slug":"la-nueva-formacion-de-directo-de-nin","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-nueva-formacion-de-directo-de-nin\/","title":{"rendered":"La nueva formaci\u00f3n de directo de NIN"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Finck.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12828\" alt=\"Finck\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Finck.jpg\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Finck.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Finck-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Finck-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Finck-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/NIN2013.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-11875\" alt=\"NIN2013\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/NIN2013.jpg\" width=\"378\" height=\"252\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/NIN2013.jpg 900w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/NIN2013-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/NIN2013-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/NIN2013-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 378px) 100vw, 378px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de que Eric Avery <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/05\/16\/eric-avery-deja-nin-estoy-sobrepasado\/\">anunciase su salida de Nine Inch Nails<\/a> antes incluso de que se produjera el inicio de su gira, el proyecto liderado por <strong>Trent Reznor<\/strong> ya ha anunciado su sustituto al bajo. Ser\u00e1 Robin Finck, viejo conocido del grupo. Finck es el \u00fanico m\u00fasico que estuvo en <strong>NIN<\/strong> durante sus mayores cuatro tours, estamos hablando de las giras de: \u00a0<span style=\"color: #222222; font-size: small;\"><i>Self Destruct\/Further Down The Spiral<\/i> en 1994-1995, <i>Fragile 1.0\/2.0<\/i> en 1999-2000 y los m\u00e1s recientes <i>Lights In The Sky<\/i> y <i>Wave Goodbye<\/i> en 2008 y 2009, respectivamente.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #222222; font-size: small;\">Trent Reznor ha comentado acerca de Finck y su nueva formaci\u00f3n que est\u00e1 complementada por Adrian Belew, Alessandro Cortini, Josh Eustis e Ilan Rubin:<\/span><\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #222222; font-size: small;\"><em>\u00abEstoy orgulloso de anunciar que la nueva alineaci\u00f3n para la gira incluye a Robin Finck. Su entrada en la formaci\u00f3n de m\u00fasicos que he reclutado hace a esta banda incre\u00edblemente poderosa y vers\u00e1til. Estamos centrados en el proceso de ensayo y estamos muy emocionados de estar de vuelta. Un mont\u00f3n de informaci\u00f3n, sorpresas y sudor esperan en el camino. \u00a1Estad atentos!\u00bb<\/em><br \/>\n<\/span><\/p>\n<\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de que Eric Avery anunciase su salida de Nine Inch Nails antes incluso de que se produjera el inicio &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-nueva-formacion-de-directo-de-nin\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12828,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Despu\u00e9s de que Eric Avery anunciase su salida de Nine Inch Nails antes incluso de que se produjera el inicio de su gira, el proyecto liderado por Trent\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-nueva-formacion-de-directo-de-nin\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La nueva formaci\u00f3n de directo de NIN | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de que Eric Avery anunciase su salida de Nine Inch Nails antes incluso de que se produjera el inicio de su gira, el proyecto liderado por Trent\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-nueva-formacion-de-directo-de-nin\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-05-18T16:39:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:45:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Finck.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-nueva-formacion-de-directo-de-nin\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Finck.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-nueva-formacion-de-directo-de-nin\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-nueva-formacion-de-directo-de-nin\/\",\"name\":\"La nueva formaci\\u00f3n de directo de NIN | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-nueva-formacion-de-directo-de-nin\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-05-18T16:39:58+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:45:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Despu\\u00e9s de que Eric Avery anunciase su salida de Nine Inch Nails antes incluso de que se produjera el inicio de su gira, el proyecto liderado por Trent\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-nueva-formacion-de-directo-de-nin\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12827"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12827"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12827\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12828"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12827"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12827"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12827"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}