{"id":12857,"date":"2013-05-21T10:11:27","date_gmt":"2013-05-21T08:11:27","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12857"},"modified":"2013-11-11T12:45:44","modified_gmt":"2013-11-11T10:45:44","slug":"muere-rey-manzarek-teclista-fundador-de-the-doors","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-rey-manzarek-teclista-fundador-de-the-doors\/","title":{"rendered":"Muere Ray Manzarek, teclista fundador de The Doors"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/RIP-Ray-Manzarek.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12860\" alt=\"RIP Ray Manzarek\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/RIP-Ray-Manzarek.jpg\" width=\"500\" height=\"184\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/RIP-Ray-Manzarek.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/RIP-Ray-Manzarek-300x110.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/RIP-Ray-Manzarek-280x103.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/RIP-Ray-Manzarek-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Ray Manzarek,<\/strong> teclista fundador de <strong>The Doors<\/strong> ha muerto el lunes d\u00eda 20 de mayo con 74 a\u00f1os de edad y a causa de un c\u00e1ncer en un conducto hep\u00e1tico. Manzarek fund\u00f3 The Doors cuando en 1965 conoci\u00f3 a Jim Morrison en la universidad de Venice, en California.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Recordamos al teclista como una pieza fundamental del grupo. Sus lis\u00e9rgicos teclados dieron la nota de distinci\u00f3n y de exacerbado gusto por la psicodelia del grupo californiano, haciendo prescindible la labor del bajo en el grupo. Adem\u00e1s, Manzarek se encarg\u00f3 de poner letra a los temas inacabadas del grupo tras la muerte de Jim Morrison en 1971.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En los \u00faltimos tiempos, Ray fundi\u00f3 <strong>The Doors of the 21st Century<\/strong> junto al guitarrista Robbie Krieger y al cantante de <strong>The Cult<\/strong>, Ian Astbury.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Descanse En Paz.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/uMaiuQ3w9w4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ray Manzarek, teclista fundador de The Doors ha muerto el lunes d\u00eda 20 de mayo con 74 a\u00f1os de edad &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-rey-manzarek-teclista-fundador-de-the-doors\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12860,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Ray Manzarek, teclista fundador de The Doors ha muerto el lunes d\u00eda 20 de mayo con 74 a\u00f1os de edad y a causa de un c\u00e1ncer en un conducto hep\u00e1tico.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-rey-manzarek-teclista-fundador-de-the-doors\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Muere Ray Manzarek, teclista fundador de The Doors | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ray Manzarek, teclista fundador de The Doors ha muerto el lunes d\u00eda 20 de mayo con 74 a\u00f1os de edad y a causa de un c\u00e1ncer en un conducto hep\u00e1tico.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-rey-manzarek-teclista-fundador-de-the-doors\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-05-21T08:11:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:45:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/RIP-Ray-Manzarek.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"184\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-rey-manzarek-teclista-fundador-de-the-doors\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/RIP-Ray-Manzarek.jpg\",\"width\":500,\"height\":184},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-rey-manzarek-teclista-fundador-de-the-doors\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-rey-manzarek-teclista-fundador-de-the-doors\/\",\"name\":\"Muere Ray Manzarek, teclista fundador de The Doors | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-rey-manzarek-teclista-fundador-de-the-doors\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-05-21T08:11:27+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:45:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Ray Manzarek, teclista fundador de The Doors ha muerto el lunes d\\u00eda 20 de mayo con 74 a\\u00f1os de edad y a causa de un c\\u00e1ncer en un conducto hep\\u00e1tico.\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-rey-manzarek-teclista-fundador-de-the-doors\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12857"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12857"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12857\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12860"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12857"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12857"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12857"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}