{"id":12911,"date":"2013-05-30T10:15:00","date_gmt":"2013-05-30T08:15:00","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12911"},"modified":"2013-05-30T10:15:00","modified_gmt":"2013-05-30T08:15:00","slug":"los-islandeses-mum-estrenan-single-este-ano-habra-tambien-disco","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-islandeses-mum-estrenan-single-este-ano-habra-tambien-disco\/","title":{"rendered":"Los islandeses M\u00fam estrenan single: este a\u00f1o habr\u00e1 tambi\u00e9n disco"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/M\u00fam.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12915\" alt=\"M\u00fam\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/M\u00fam.jpg\" width=\"940\" height=\"626\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/M\u00fam.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/M\u00fam-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/M\u00fam-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/M\u00fam-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/M\u00fam-Toothwheels.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12914\" alt=\"M\u00fam-Toothwheels\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/M\u00fam-Toothwheels.jpg\" width=\"344\" height=\"344\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/M\u00fam-Toothwheels.jpg 344w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/M\u00fam-Toothwheels-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/M\u00fam-Toothwheels-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/M\u00fam-Toothwheels-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/M\u00fam-Toothwheels-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 344px) 100vw, 344px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El proyecto island\u00e9s de electro-pop <strong>M\u00fam<\/strong> regresa con un nuevo single y confirma que habr\u00e1 nuevo disco antes de que termine 2013. El single est\u00e1 compuesto por <em>Toothwheels<\/em> en su cara A, un corte m\u00e1s orientado a su faceta de pop, y por el tema <em>Cranes Like Ships<\/em> en la cara B, mucho m\u00e1s centrado en las bases electr\u00f3nicas y en los sintetizadores.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El single est\u00e1 disponible en los siguiente enlaces:<\/p>\n<p>http:\/\/www.anost.net\/en\/Music\/Vinyl\/7-inch\/Mum-Toothwheels.html<\/p>\n<p>http:\/\/boomkat.com\/downloads\/713827-mum-toothwheels<\/p>\n<p>iTunes: api.morrmusic.com\/itunes\/640153902<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El proyecto island\u00e9s de electro-pop M\u00fam regresa con un nuevo single y confirma que habr\u00e1 nuevo disco antes de que &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-islandeses-mum-estrenan-single-este-ano-habra-tambien-disco\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12915,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El proyecto island\u00e9s de electro-pop M\u00fam regresa con un nuevo single y confirma que habr\u00e1 nuevo disco antes de que termine 2013. El single est\u00e1 compuesto\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-islandeses-mum-estrenan-single-este-ano-habra-tambien-disco\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Los islandeses M\u00fam estrenan single: este a\u00f1o habr\u00e1 tambi\u00e9n disco | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El proyecto island\u00e9s de electro-pop M\u00fam regresa con un nuevo single y confirma que habr\u00e1 nuevo disco antes de que termine 2013. El single est\u00e1 compuesto\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-islandeses-mum-estrenan-single-este-ano-habra-tambien-disco\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-05-30T08:15:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/M\u00fam.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"626\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-islandeses-mum-estrenan-single-este-ano-habra-tambien-disco\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/M\\u00fam.jpg\",\"width\":940,\"height\":626},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-islandeses-mum-estrenan-single-este-ano-habra-tambien-disco\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-islandeses-mum-estrenan-single-este-ano-habra-tambien-disco\/\",\"name\":\"Los islandeses M\\u00fam estrenan single: este a\\u00f1o habr\\u00e1 tambi\\u00e9n disco | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-islandeses-mum-estrenan-single-este-ano-habra-tambien-disco\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-05-30T08:15:00+00:00\",\"dateModified\":\"2013-05-30T08:15:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El proyecto island\\u00e9s de electro-pop M\\u00fam regresa con un nuevo single y confirma que habr\\u00e1 nuevo disco antes de que termine 2013. El single est\\u00e1 compuesto\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-islandeses-mum-estrenan-single-este-ano-habra-tambien-disco\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12911"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12911"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12911\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12915"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12911"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12911"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12911"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}