{"id":12926,"date":"2013-05-30T11:27:25","date_gmt":"2013-05-30T09:27:25","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12926"},"modified":"2013-11-11T12:45:37","modified_gmt":"2013-11-11T10:45:37","slug":"primavera-sound-13-primera-parte-martes-y-miercoles","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-primera-parte-martes-y-miercoles\/","title":{"rendered":"Primavera Sound 13: Primera parte (Martes y Mi\u00e9rcoles)"},"content":{"rendered":"<p dir=\"ltr\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ps13.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12928\" alt=\"ps13\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ps13.jpg\" width=\"500\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ps13.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ps13-300x180.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ps13-280x168.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ps13-75x45.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Si no hab\u00edais tenido suficiente murga sobre el <strong>Primavera Sound 2013<\/strong> por nuestro Twitter, durante los pr\u00f3ximos d\u00edas desgranaremos en detalle lo que ha sido nuestra experiencia durante el festival. C\u00f3mo somos unos ansias, hemos tirado la casa por la ventana y pudimos ir tambi\u00e9n a casi todos los conciertos de la sala Apolo que se hicieron en el marco del festival. Antes de entrar en detalle con cada uno de los grupos, me gustar\u00eda dejar mis impresiones generales como novato en el festival.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En l\u00edneas generales creo que el festival ha rozado el sobresaliente: organizaci\u00f3n impecable, buena disposici\u00f3n de los escenarios, accesos c\u00f3modos, variedad de propuestas y aforo ajustado. Se han le\u00eddo muchas cr\u00edticas sobre si el festival ha estado demasiado concurrido, pero no creo que haya estado mucho m\u00e1s saturado que otros festivales tipo Optimus Alive. Lleno hasta el m\u00e1ximo fue el BBK del a\u00f1o pasado, pero creo que un festival donde se podr\u00eda poner uno f\u00e1cil en las primeras filas del 90% de conciertos no se le puede criticar de eso. Y no lo digo por hacer la rosca al festival (desde este medio no tenemos ninguna necesidad de agradar a nadie), pero me parece que alguna gente se le va de la mano el criticar y el quedar como m\u00e1s \u201ctrve\u201d. El sonido en l\u00edneas generales estuvo bien, aunque hay que reconocer que el escenario Heineken acumul\u00f3 demasiados conciertos con problemas serios de sonido (aparte de tener una disposici\u00f3n un tanto fea). Sin duda, los escenarios grandes fueron lo m\u00e1s criticable del festival (aunque tampoco nada especialmente grave), ya que la posici\u00f3n del otro gran escenario (Primavera) muchas veces dificultaba la entrada o salida de los escenarios Pitchfork y Vice. De todas formas no era nada que no se solucionase dando un peque\u00f1o rodeo. M\u00e1s criticable es el precio de la bebida, y es que pagar 4,5\u20ac por un vaso de Heineken (PUTA MIERDA DE CERVEZA) es un atraco. Ya no hablemos de los 10\u20ac que costaba una maceta (mini o katxi para la gente de fuera de Extremadura que todav\u00eda no ha sido evangelizada por un servidor).<\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Luego sobre la sala Apolo, no hay mucho que comentar: es todo un detalle que la organizaci\u00f3n permita ver a ciertos grupos en sala los d\u00edas que rodean el festival. La sala es agradable, y tiene tan buena ac\u00fastica como normas absurdas: creo que es la primera vez que veo a la gente de seguridad de un garito echando a la gente de la acera enfrente del local. Quitando eso, y un m\u00e1s que sospechoso \u201csold out\u201d el domingo a primera hora para dejar luego entrar a casi todo el mundo todo fue muy bien.<\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Ahora hablemos de los grupos. En esta parte hablaremos de los conciertos de la sala Apolo el martes y el mi\u00e9rcoles, en el siguiente hablaremos de lo que pudimos ver el Jueves, la siguiente sobre el Viernes, y la \u00faltima entrega tratar\u00e1 del s\u00e1bado y el domingo.<\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">\u00a1Esperamos que os guste!<\/p>\n<h1 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Martes<\/h1>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Foscor<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/foscor.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12930\" alt=\"foscor\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/foscor.jpg\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/foscor.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/foscor-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/foscor-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/foscor-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Con un aforo bastante discreto, empez\u00f3 nuestra andadura en el festival (el d\u00eda anterior nos perdimos los conciertos por una cal\u00e7otada EXTREME que se alarg\u00f3 demasiado). <strong>Foscor<\/strong> es un grupo catal\u00e1n que practican un black metal bastante al uso. A pesar de no tocar mal, y de tener una puesta en escena bastante buena, su m\u00fasica no me dijo absolutamente nada. De adolescente este tipo de black metal no me dec\u00eda nada y ahora mucho menos.<\/p>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Bo Ningen<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/boningen.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" alt=\"boningen\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/boningen.jpg\" width=\"500\" height=\"200\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Una de las sorpresas m\u00e1s agradables de todo el festival. No ten\u00eda ninguna referencia previa sobre ellos (y yo creo que de gran parte de la sala), pero estos melenudos japoneses vestidos de mujer se hicieron con el p\u00fablico. Entre muecas y poses extra\u00f1as desplegaron un noise rock que fluctuaba entre lo psicod\u00e9lico y lo simplemente esquizofr\u00e9nico. Una joya que si hubiese tocado dentro de festival seguramente hubiese dado mucho que hablar. Muy recomendables.<\/p>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Godflesh<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/godflesh.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" alt=\"godflesh\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/godflesh.jpg\" width=\"500\" height=\"200\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Sensaci\u00f3n agridulce el de este concierto. El setlist fue el ya habitual en la gira de reuni\u00f3n de <strong>Godflesh<\/strong> (\u00bfcu\u00e1nto tiempo llevan reuni\u00e9ndose estos dos?), es decir, correcto y variado. El problema fue que de <strong>Godflesh<\/strong> se espera algo parecido a un genocidio sonoro y resultaron algo m\u00e1s blanditos de los esperado. Adem\u00e1s el concierto tuvo un par de parones contraproducentes que hicieron que la intensidad de este se diluyese. (Justin, \u00bfno puedes tener afinadas 2 o 3 guitarras antes del concierto y comprarte un enganche para cada?. Es muy cutre que te pongas a atornillar los enganches en medio de un concierto). Por lo dem\u00e1s correcto, pero estuvieron mucho mejor en el Amplifest de hace un par de a\u00f1os.<\/p>\n<h1 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Mi\u00e9rcoles<\/h1>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Cheatahs<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/cheatahs.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" alt=\"cheatahs\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/cheatahs.jpg\" width=\"500\" height=\"200\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\">Grupo de indie random. NEXT.<\/p>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Veronica Falls<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/veronicafalls.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" alt=\"veronicafalls\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/veronicafalls.jpg\" width=\"500\" height=\"200\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\"><strong>Veronica Falls<\/strong> cae en el problema de muchas bandas indies modernas: que en disco muy bien, pero en directo regular. Est\u00e1 claro que a estos chicos les falta entrenamiento con sus instrumentos, especialmente a la cantante, que no daba casi ni una. Sin embargo poco importa cuando tienes temas tan en\u00e9rgicos y \u00e9picos como esta banda, que hace que perdones su inexperiencia, sobre todo si eligen como broche de concierto <em>Come On Over<\/em>. Eso s\u00ed, por mucho que sean una m\u00e1quina de soltar hits, su directo confirma la opini\u00f3n de muchos (entre los que me encuentro): su debut se come a su segundo disco.<\/p>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">John Talabot<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/johntalabot.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" alt=\"johntalabot\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/johntalabot.jpg\" width=\"500\" height=\"200\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Primer concierto de <strong>John Talabot<\/strong> en el marco de Primavera Sound. Acompa\u00f1ado de <strong>Pional<\/strong>, su colaborador m\u00e1s habitual, desgran\u00f3 su <strong><em>Fin<\/em><\/strong> ante un p\u00fablico que ya ten\u00eda ganado antes de que sonase la primera nota. Con un sonido perfecto, demostr\u00f3 que lo org\u00e1nico de su m\u00fasica no es una casualidad, tirando en m\u00faltiples ocasiones de varias percusiones y sus propias voces para recrear las del disco. No os lo perd\u00e1is si ten\u00e9is la posibilidad de verlo en directo.<\/p>\n<p dir=\"ltr\">Y hasta aqu\u00ed la primera parte de nuestra cr\u00f3nica\/especial\/ladrillo. En la pr\u00f3xima entrega entraremos en materia con los grupos que tocaron en el festival.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Si no hab\u00edais tenido suficiente murga sobre el Primavera Sound 2013 por nuestro Twitter, durante los pr\u00f3ximos d\u00edas desgranaremos en &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-primera-parte-martes-y-miercoles\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":12928,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Si no hab\u00edais tenido suficiente murga sobre el Primavera Sound 2013 por nuestro Twitter, durante los pr\u00f3ximos d\u00edas desgranaremos en detalle lo que ha sido\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-primera-parte-martes-y-miercoles\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Primavera Sound 13: Primera parte (Martes y Mi\u00e9rcoles) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Si no hab\u00edais tenido suficiente murga sobre el Primavera Sound 2013 por nuestro Twitter, durante los pr\u00f3ximos d\u00edas desgranaremos en detalle lo que ha sido\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-primera-parte-martes-y-miercoles\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-05-30T09:27:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:45:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ps13.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"300\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-primera-parte-martes-y-miercoles\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ps13.jpg\",\"width\":500,\"height\":300},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-primera-parte-martes-y-miercoles\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-primera-parte-martes-y-miercoles\/\",\"name\":\"Primavera Sound 13: Primera parte (Martes y Mi\\u00e9rcoles) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-primera-parte-martes-y-miercoles\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-05-30T09:27:25+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:45:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Si no hab\\u00edais tenido suficiente murga sobre el Primavera Sound 2013 por nuestro Twitter, durante los pr\\u00f3ximos d\\u00edas desgranaremos en detalle lo que ha sido\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-primera-parte-martes-y-miercoles\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12926"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12926"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12926\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12928"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12926"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12926"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12926"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}