{"id":12966,"date":"2013-06-01T17:47:45","date_gmt":"2013-06-01T15:47:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12966"},"modified":"2013-11-11T12:45:33","modified_gmt":"2013-11-11T10:45:33","slug":"primavera-sound-13-tercera-parte-viernes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-tercera-parte-viernes\/","title":{"rendered":"Primavera Sound 13: Tercera parte (Viernes)"},"content":{"rendered":"<h1 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ps13.jpg\"><img loading=\"lazy\" alt=\"ps13\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ps13.jpg\" width=\"500\" height=\"300\" \/><\/a><\/h1>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">En esta parte vamos a hablar de los grupos que pudimos ver el viernes en el Primavera Sound. Nos interesaban menos conciertos que el jueves, pero con muchos platos fuertes. Vamos a ello.<\/p>\n<h1 dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Viernes<\/h1>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">OM<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>tharandur<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/om.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12971\" alt=\"om\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/om.jpg\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/om.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/om-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/om-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/om-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Ten\u00eda mucha curiosidad por ver a esta banda en directo. Estandartes del doom, con el paso del tiempo han reconvertido su sonido bajo la influencia de diversos tipos de m\u00fasica del mundo. Su concierto, como no podr\u00eda ser de otra forma, estuvo dedicado a esta \u00faltima etapa. Sus ambientes m\u00edsticos se impusieron al sonido del otro escenario y durante cerca de una hora mantuvieron atentos a un p\u00fablico que demostr\u00f3 un comportamiento excelente (no creo que su directo pudiese funcionar de otra forma). Eso s\u00ed, tuvieron la duraci\u00f3n justa: un tema m\u00e1s y la cosa se podr\u00eda haber hecho peligrosamente cansina. No me emocionaron en ning\u00fan momento, pero superaron mis expectativas.<b><b>\u00a0<\/b><\/b><\/p>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Shellac<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>tharandur<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/shellac.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12970\" alt=\"shellac\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/shellac.jpg\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/shellac.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/shellac-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/shellac-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/shellac-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">El proyecto de <strong>Steve Albini<\/strong> no es que me diga mucho en disco, pero tengo que reconocer que el directo de la banda est\u00e1 genial. El concierto fue de menos a m\u00e1s, y supieron caldear al p\u00fablico gracias a las dotes de Albini como frontman y al in-crescendo en la intensidad de los temas que se marcaron. El concierto termin\u00f3 con Albini y el bajista desmontando la bater\u00eda mientras este \u00faltimo tocaba. Ovaci\u00f3n del p\u00fablico muy merecida.<b><b>\u00a0<\/b><\/b><\/p>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Tinariwen<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>tharandur<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/tinariwen.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12968\" alt=\"tinariwen\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/tinariwen.jpg\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/tinariwen.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/tinariwen-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/tinariwen-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/tinariwen-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Decidimos pasar de <strong>The Jesus and Mary Chain<\/strong>, e irnos a cenar para coger fuerzas para los conciertos de <strong>Neurosis<\/strong> y <strong>Swans<\/strong>. Aprovechamos para sentarnos en el escenario Ray-Ban, en el que en ese momento tocaban Tinariwen: grupo de est\u00e9tica tuareg que hacen m\u00fasica de origen bereber en cierta manera modernizada por el uso de bajos y guitarras el\u00e9ctricas. Ando muy desubicado en el tema de m\u00fasicas de mundo, pero hay que reconocer que el grupo son\u00f3 genial, tanto por sus temas como por la ejecuci\u00f3n de lo mismos. No soy aficionado a estos sonidos, pero pienso darles una oportunidad en estudio.<\/p>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Neurosis<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>tharandur<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/neurosis.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12972\" alt=\"neurosis\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/neurosis.jpg\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/neurosis.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/neurosis-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/neurosis-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/neurosis-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Tercera vez que veo a <strong>Neurosis<\/strong>, y tercera vez que veo como clavan un concierto. Ten\u00eda un poco de miedo porque el setlist estuviese sobrepoblado de temas de su <em><strong>Honor Found \u00a0in Decay<\/strong><\/em>, su \u00faltimo y peor disco. Sin embargo supieron quedarse con lo mejor de dicho disco, y por lo dem\u00e1s nos molieron con un hurac\u00e1n de riffs aplastantes a volumen atronador tal como nos tienen acostumbrados, d\u00f3nde resalt\u00f3 una genial interpretaci\u00f3n de <em>Distill<\/em>. Es incre\u00edble ver que tras tantos a\u00f1os, la banda parezca vivir los temas como si los tocasen por primera vez. No defraudan nunca.<\/p>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Swans<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>tharandur<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/swans.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12969\" alt=\"swans\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/swans.jpg\" width=\"500\" height=\"188\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/swans.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/swans-300x112.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/swans-280x105.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/swans-75x28.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Hablemos de <span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>El Concierto<\/strong><\/span> del Primavera Sound. Mientras el grueso del p\u00fablico fue a ver a <strong>Blur<\/strong> (gracias chicos), el resto nos quedamos con la banda de moda en el foro de SBS: <strong>Swans<\/strong>, comandados por nuestro h\u00e9roe Michael Gira. Como si de un director de orquesta se tratase, Gira se dedic\u00f3 al marcar las pautas de la banda a trav\u00e9s de un concierto que fue tan tortuoso como genial. Las potentes percusiones marcaron el ritmo entre ruidosos mantras escupidos por el resto de instrumentos de la banda, s\u00f3lo suavizados por el delicado fondo construido a base de metal\u00f3fono. Una banda totalmente plet\u00f3rica nos llev\u00f3, y se dej\u00f3 llevar, por una sucesi\u00f3n de temas \u00e1speros y de estructura di\u00e1fana que tuvieron a <em>The Seer<\/em> como tema\/lema central. La banda rompi\u00f3 el encanto entre los gritos de Michael clamando por la \u201csangre de dios\u201d y el \u201camor de dios\u201d y se llev\u00f3 una larga, y merecida, ovaci\u00f3n. Y eso que el concierto termin\u00f3 con la mitad de p\u00fablico.<\/p>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">The Knife<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>tharandur<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/theknife.gif\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12976\" alt=\"theknife\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/theknife.gif\" width=\"469\" height=\"325\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Lo de <strong>The Knife<\/strong> puede tener dos lecturas: Se puede ver como una mirada ir\u00f3nica sobre las bandas que llevan coreograf\u00edas y hacen playback en sus directos, o como un ejercicio de posmodernismo y revoluci\u00f3n est\u00e9tica y formal de los espect\u00e1culos en directo. <strong>The Knife<\/strong> siempre han sido una banda bastante opaca en cuanto a sus intenciones, por lo que es dif\u00edcil saber qu\u00e9 pretend\u00edan con su directo. Y a pesar de su magn\u00edfico inicio entre instrumentos imposibles, y de la calidad de los temas \u201cpinchados\u201d, mi conclusi\u00f3n de su \u201cconcierto\u201d es la misma haga la lectura que haga: Una puta mierda.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Mulatu Astatke<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Rokklagid<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/mulatu.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12973\" alt=\"mulatu\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/mulatu.jpg\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/mulatu.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/mulatu-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/mulatu-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/mulatu-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El veterano m\u00fasico et\u00edope ofreci\u00f3 uno de los primeros conciertos del viernes, marcando el festival con un jazz instrumental de alta calidad. Educado musicalmente en Europa y Estados Unidos, tambi\u00e9n combina sonidos africanos, mediante el caracter\u00edstico sonidos de los tambores conga. Acompa\u00f1ado por su numerosa y talentosa banda, los asistentes al Auditori disfrutamos de un concierto diferente a lo que ofrec\u00eda el resto del cartel.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Daniel Johnston<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Rokklagid<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/danieljohnston.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12974\" alt=\"danieljohnston\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/danieljohnston.jpg\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/danieljohnston.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/danieljohnston-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/danieljohnston-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/danieljohnston-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Uno de los conciertos m\u00e1s especiales del festival es lo que se esperaba y lo que se escuch\u00f3 el viernes por la tarde. Las previsiones de una elevada asistencia no fallaron, y a pesar de requerir de una entrada extra de 2 euros, mucha gente se qued\u00f3 con las ganas de ver al c\u00e9lebre cantautor estadounidense. Acompa\u00f1ado por el tr\u00edo <strong>Betunizer<\/strong>, <strong>Daniel Johnston<\/strong> cant\u00f3 sus exc\u00e9ntricas canciones, intercaladas mediante extra\u00f1as an\u00e9cdotas y ocurrencias. Entre genio y loco, y sin miedo a cantar\u00a0a capella\u00a0por mucho que desafinara, demostr\u00f3 el por qu\u00e9 del aprecio que despierta en sus seguidores.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Blur<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Rokklagid<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/blur.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12975\" alt=\"blur\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/blur.jpg\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/blur.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/blur-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/blur-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/blur-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Miles y miles de fans y curiosos dieron al concierto de los cabezas de cartel del festival la sensaci\u00f3n de ser un \u00abconcierto de estadio\u00bb. No cab\u00eda esperar experimentos de un grupo que ve c\u00f3mo sus buenos a\u00f1os hace tiempo se quedaron atr\u00e1s, y los ingleses se centraron en sus \u00e9xitos para satisfacer a la masa de asistentes. Empezando con <em>Girls &amp; Boys<\/em>, y pasando, con mayor o menor \u00e9xito, por temas como <em>Beetlebum<\/em>, <em>Coffe &amp; TV<\/em>, <em>Tender<\/em> o <em>Parklife<\/em>, para acabar predeciblemente con <em>Song2<\/em>, el concierto de Blur fue, resumiendo en pocas palabaras, lo que se esperaba.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En esta parte vamos a hablar de los grupos que pudimos ver el viernes en el Primavera Sound. Nos interesaban &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-tercera-parte-viernes\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":12928,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"En esta parte vamos a hablar de los grupos que pudimos ver el viernes en el Primavera Sound. Nos interesaban menos conciertos que el jueves, pero con\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-tercera-parte-viernes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Primavera Sound 13: Tercera parte (Viernes) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En esta parte vamos a hablar de los grupos que pudimos ver el viernes en el Primavera Sound. Nos interesaban menos conciertos que el jueves, pero con\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-tercera-parte-viernes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-06-01T15:47:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:45:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ps13.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"300\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-tercera-parte-viernes\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ps13.jpg\",\"width\":500,\"height\":300},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-tercera-parte-viernes\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-tercera-parte-viernes\/\",\"name\":\"Primavera Sound 13: Tercera parte (Viernes) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-tercera-parte-viernes\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-06-01T15:47:45+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:45:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"En esta parte vamos a hablar de los grupos que pudimos ver el viernes en el Primavera Sound. Nos interesaban menos conciertos que el jueves, pero con\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-tercera-parte-viernes\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12966"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12966"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12966\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12928"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12966"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12966"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12966"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}