{"id":12980,"date":"2013-06-02T15:27:42","date_gmt":"2013-06-02T13:27:42","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=12980"},"modified":"2013-11-11T12:45:31","modified_gmt":"2013-11-11T10:45:31","slug":"primavera-sound-13-cuarta-y-ultima-parte-sabado-y-domingo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-cuarta-y-ultima-parte-sabado-y-domingo\/","title":{"rendered":"Primavera Sound 13: Cuarta y \u00faltima parte (S\u00e1bado y Domingo)"},"content":{"rendered":"<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ps13.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12928\" alt=\"ps13\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ps13.jpg\" width=\"500\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ps13.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ps13-300x180.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ps13-280x168.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ps13-75x45.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Vamos con la \u00faltima parte de la cr\u00f3nica: Hoy sobre el \u00faltimo d\u00eda del festival en el Parc del Forum y la despedida en la Apolo.<\/p>\n<h1 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">S\u00e1bado<\/h1>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Pantha du Prince &amp; The Bell Laboratory<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Rokklagid<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/panthaduprince.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12982\" alt=\"panthaduprince\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/panthaduprince.jpg\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/panthaduprince.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/panthaduprince-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/panthaduprince-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/panthaduprince-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No pod\u00eda empezar mejor el d\u00eda del s\u00e1bado. \u00bfQu\u00e9 puede ocurrir si un DJ colabora con un grupo que se hace llamar \u00abel laboratorio de las campanas\u00bb?. Algo sorprendente. Armados con incontables campanas, campanillas, tubos met\u00e1licos y m\u00e1s instrumentos de las que se pod\u00edan apreciar, el DJ alem\u00e1n y el grupo dieron uno de los conciertos m\u00e1s ovacionados del Auditori. Hasta se presentaron con un\u00a0carill\u00f3n\u00a0m\u00f3vil: b\u00e1sicamente, una enorme urna llena de campanas accionadas mediante un sistema de cuerdas y palancas. La riqueza del sonido fue exquisita, y algunos espectadores hasta se animaron a ponerse a bailar al ritmo de las campanas. <strong><em>Elements of Light<\/em><\/strong>, cuarto \u00e1lbum de <strong>Pantha du Prince<\/strong> y el primero en colaboraci\u00f3n con <strong>The Bell Laboratory<\/strong> son\u00f3, simplemente, perfecto.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Nick Cave &amp; The Bad Seeds<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Rokklagid<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/nickcave.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12984\" alt=\"nickcave\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/nickcave.jpg\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/nickcave.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/nickcave-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/nickcave-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/nickcave-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Corto pero intenso fue uno de los conciertos estrella. Corto, porque apenas pasada la hora de espect\u00e1culo, para sorpresa de todos nadie volvi\u00f3 a tocar ning\u00fan bis, a pesar de que se esperaban al menos quince minutos m\u00e1s. Afortunadamente, mientras dur\u00f3, los australianos estuvieron perfectos. En\u00e9rgico como siempre al micr\u00f3fono, habilidoso al piano y de aut\u00e9ntico showman bajando al p\u00fablico en <em>Red Right Hand<\/em> y<em> Stagger Lee<\/em>, <strong>Nick Cave<\/strong> enamor\u00f3 una vez m\u00e1s a sus seguidores. Igualmente espl\u00e9ndidos estuvieron los <strong>Bad Seeds<\/strong>, rodeando del escenario Heineken de un ambiente oscuro y personal, desde <em>Whe No Who U R<\/em> hasta el repentino final de <em>Push the Sky Away<\/em>. La \u00fanica pega, el sonido que llegaba desde el escenario adyacente, en cuya direcci\u00f3n <strong>Nick Cave<\/strong> no pudo evitar lanzar alguna mirada.<\/p>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Apparat plays Krieg und Frieden<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><i>tharandur<\/i><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/apparat.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12992\" alt=\"apparat\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/apparat.jpg\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/apparat.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/apparat-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/apparat-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/apparat-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de gozarlo con <strong>Apparat<\/strong> en el Auditori nos arrepentimos mucho de no haber visitado m\u00e1s semejante maravilla de recinto. El concierto de <strong>Apparat<\/strong> daba un poco de miedito porque sabiendo las caracter\u00edsticas de su <strong><em>Krieg und Frieden<\/em><\/strong>, la cosa pod\u00eda volverse un poco plomazo. Sin embargo, Sascha Ring se llev\u00f3 un viol\u00edn y una viola para enriquecer su sonido en directo, que combin\u00f3 a la perfecci\u00f3n con las proyecciones (\u00a1realizadas en vivo!). Furiosos drones, delicados ambientes y una continua subida y bajada dio lugar a uno de los conciertos m\u00e1s bonitos del festival. Me cagu\u00e9 un poco en todo cuando vi que <strong>Apparat<\/strong> s\u00f3lo iban tocando su versi\u00f3n de \u201cGuerra y Paz\u201d pero me alegro, porque fue un concierto verdaderamente \u00fanico y especial. Por cierto, menuda voz tiene Sascha, y pensar que se ha tirado a\u00f1os haciendo IDM.<\/p>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Deerhunter<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><i>tharandur<\/i><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/deerhunter.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12989\" alt=\"deerhunter\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/deerhunter.jpg\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/deerhunter.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/deerhunter-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/deerhunter-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/deerhunter-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">La cancelaci\u00f3n de <strong>Band of Horses<\/strong> hizo que <strong>Deerhunter<\/strong> pudiesen tripitir en el festival. Por desgracia, el sonido no les acompa\u00f1\u00f3 durante su paso por el escenario Heineken, dando como resultado un concierto desangelado que s\u00f3lo la banda supo (y quiso) solucionar al final. Y es que a los problemas de sonido, hay que decir que Deerhunter salieron un tanto fr\u00edos al escenario. Con un setlists centrado en su genial <em>Monoman\u00eda<\/em>, y con los gui\u00f1os justos a sus anteriores trabajos espantaron a mucho fan de <strong>Band Of Horses<\/strong>, pero supieron encandilarnos al final entre sesiones de noise y drones. Aprobados por los pelos.<\/p>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Thee Oh Sees<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><i>tharandur<\/i><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/theeohsees.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12981\" alt=\"theeohsees\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/theeohsees.jpg\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/theeohsees.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/theeohsees-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/theeohsees-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/theeohsees-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Banda que en directo no me dice demasiado, pero que demostraron tener un directo muy potente, especialmente beneficiado por los ramalazos punk que tiene su m\u00fasica. Poco m\u00e1s puedo decir, pero me arrepent\u00ed de no haberlos llevado m\u00e1s rodados de casa.<\/p>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Dan Deacon<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><i>tharandur<\/i><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/dandeacon.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12990\" alt=\"dandeacon\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/dandeacon.jpg\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/dandeacon.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/dandeacon-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/dandeacon-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/dandeacon-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Dan comenz\u00f3 su concierto haci\u00e9ndonos invocar a la luna, esta sali\u00f3 entre las nubes y ya nos gan\u00f3 para el resto del concierto. Acompa\u00f1ado de una mini banda (un teclista y dos incre\u00edbles bateristas), Dan desgran\u00f3 su <strong><em>Amerika<\/em><\/strong> entre divertidos juegos de desigual \u00e9xito. Independientemente de la calidad de su m\u00fasica (que es muy alta) y de la ejecuci\u00f3n de esta (\u00eddem), su trabajo como showman es monumental: y es que pocos pueden ser capaz de organizar al p\u00fablico para hacer un t\u00fanel humano para que cruce el concierto de punta a punta (una experiencia que recomiendo), ejercicio que termin\u00f3 entre besos y abrazos del respetable. La felicidad es un concierto de <strong>Dan Deacon<\/strong>.<\/p>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Los Planetas plays Una Semana en el Motor de un Autob\u00fas<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><i>tharandur<\/i><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/losplanetas.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12987\" alt=\"losplanetas\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/losplanetas.jpg\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/losplanetas.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/losplanetas-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/losplanetas-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/losplanetas-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Que lo de <strong>Los Planetas<\/strong> pod\u00eda ser bastante penoso creo que estaba en la cabeza de m\u00e1s de uno. As\u00ed que poco sorprendi\u00f3 la baja calidad de sonido, la fauna mongola que hab\u00eda entre el p\u00fablico y la desgana en general de la banda (y eso que uno tampoco espera que Jota se ponga a hacer cabriolas). En riguroso orden <strong>Los Planetas<\/strong> tocaron su disco m\u00e1s m\u00edtico, en el que s\u00f3lo brill\u00f3 <em>La copa de Europa<\/em>.\u00a0Incre\u00edble\u00a0como la gente empez\u00f3 a desfasar una vez que hizo karaoke con <em>Cumplea\u00f1os Total<\/em>. Pudo ser un concierto m\u00e1gico, pero eso ser\u00eda pedir demasiado a los actuales <strong>Los Planetas<\/strong>.<b><b>\u00a0<\/b><\/b><\/p>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">My Bloody Valentine<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><i>tharandur<\/i><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/mybloodyvalentine.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12985\" alt=\"mybloodyvalentine\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/mybloodyvalentine.png\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/mybloodyvalentine.png 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/mybloodyvalentine-300x120.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/mybloodyvalentine-280x112.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/mybloodyvalentine-75x30.png 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Comienza el concierto. Sonido bajo. Voces inaudibles. Cero matices. Nos cagamos en Kevin Shields. Nos piramos.<\/p>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Crystal Castles<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><i>tharandur<\/i><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/crystalcastles.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12991\" alt=\"crystalcastles\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/crystalcastles.jpg\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/crystalcastles.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/crystalcastles-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/crystalcastles-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/crystalcastles-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">No s\u00e9 si fue el hecho de pillar el concierto a medias, la bajona por la mierda que estaban perpetrando <strong>My Bloody Valentine<\/strong> o qu\u00e9, pero no me emocionaron como otras veces. De todas formas muy muy correctos y la gente de las primeras filas no paraban. Se est\u00e1n convirtiendo en unos cl\u00e1sicos de los festivales patrios, y nosotros brindamos por ello.<\/p>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Omar Souleyman<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><i>tharandur<\/i><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/omar.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12983\" alt=\"omar\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/omar.jpg\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/omar.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/omar-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/omar-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/omar-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Aparecimos por all\u00ed a ver si nos ca\u00eda alg\u00fan kebab gratis pero nada. Mucha fiesta y el bueno de <strong>Omar<\/strong> encandilando al p\u00fablico presente. Nosotros nos fuimos para casa por el cansancio y las visitas familiares que ten\u00edamos comprometidas a la ma\u00f1ana siguiente.<\/p>\n<h1 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Domingo<\/h1>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Merchandise<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><i>tharandur<\/i><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/merchandise.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12986\" alt=\"merchandise\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/merchandise.png\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/merchandise.png 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/merchandise-300x120.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/merchandise-280x112.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/merchandise-75x30.png 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">No conect\u00e9 mucho con ellos, y eso que en disco me gustan. Ya hab\u00eda mucho cansancio acumulado y me faltaba la dosis de hype que ten\u00eda con la banda que les segu\u00edan. No puedo escribir mucho m\u00e1s. Soy un mierdas :\u2019(.<\/p>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Deerhunter<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><i>tharandur<\/i><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/deerhunter1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12988\" alt=\"deerhunter1\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/deerhunter1.jpg\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/deerhunter1.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/deerhunter1-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/deerhunter1-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/deerhunter1-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Aunque el concierto del s\u00e1bado no fue gran cosa, ten\u00eda ganas de ver a una de mis bandas favoritas en sala a ver si revalidaban (adem\u00e1s que mi compa\u00f1ero de fatigas durante el festi me dijo que el viernes dieron un conciertazo). Casi nos lo perdemos por la p\u00e9sima y absurda \u00a0gesti\u00f3n de aforo de la gente de la sala Apolo, pero suerte que pudimos presenciar uno de los mejores conciertos del festival. <strong>Deerhunter<\/strong> en sala se crecieron y mostraron una actitud que apenas se intuy\u00f3 en el escenario Heineken. Entre sudores y saltos calcaron casi el mismo setlist, pero con un resultado diametralmente opuesto. Lo que hace el calor de una sala y ponerle cojones a un concierto.<\/p>\n<p><b><b>\u00a0<\/b><\/b><\/p>\n<p dir=\"ltr\">Y con esto cerramos nuestro repaso TL;DR del Primavera Sound 2013. En general el festival ha sido de un sobresaliente, y estamos deseando repetir el a\u00f1o que viene :).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vamos con la \u00faltima parte de la cr\u00f3nica: Hoy sobre el \u00faltimo d\u00eda del festival en el Parc del Forum &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-cuarta-y-ultima-parte-sabado-y-domingo\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":12928,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Vamos con la \u00faltima parte de la cr\u00f3nica: Hoy sobre el \u00faltimo d\u00eda del festival en el Parc del Forum y la despedida en la Apolo. S\u00e1bado Pantha du Prince\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-cuarta-y-ultima-parte-sabado-y-domingo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Primavera Sound 13: Cuarta y \u00faltima parte (S\u00e1bado y Domingo) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Vamos con la \u00faltima parte de la cr\u00f3nica: Hoy sobre el \u00faltimo d\u00eda del festival en el Parc del Forum y la despedida en la Apolo. S\u00e1bado Pantha du Prince\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-cuarta-y-ultima-parte-sabado-y-domingo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-06-02T13:27:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:45:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ps13.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"300\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-cuarta-y-ultima-parte-sabado-y-domingo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ps13.jpg\",\"width\":500,\"height\":300},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-cuarta-y-ultima-parte-sabado-y-domingo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-cuarta-y-ultima-parte-sabado-y-domingo\/\",\"name\":\"Primavera Sound 13: Cuarta y \\u00faltima parte (S\\u00e1bado y Domingo) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-cuarta-y-ultima-parte-sabado-y-domingo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-06-02T13:27:42+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:45:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Vamos con la \\u00faltima parte de la cr\\u00f3nica: Hoy sobre el \\u00faltimo d\\u00eda del festival en el Parc del Forum y la despedida en la Apolo. S\\u00e1bado Pantha du Prince\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-13-cuarta-y-ultima-parte-sabado-y-domingo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12980"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12980"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12980\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12928"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12980"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12980"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12980"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}