{"id":13097,"date":"2013-06-07T00:23:41","date_gmt":"2013-06-06T22:23:41","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13097"},"modified":"2013-11-11T12:45:10","modified_gmt":"2013-11-11T10:45:10","slug":"la-sentencia-que-absolvia-a-randy-blythe-lamb-of-goat-ya-es-firme","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-sentencia-que-absolvia-a-randy-blythe-lamb-of-goat-ya-es-firme\/","title":{"rendered":"La sentencia que absolv\u00eda a Randy Blythe (Lamb of God) ya es firme"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13098\" alt=\"Randy-Blythe-Be-Carefully\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Randy-Blythe-Be-Carefully.jpg\" width=\"1000\" height=\"515\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Randy-Blythe-Be-Carefully.jpg 1000w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Randy-Blythe-Be-Carefully-300x154.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Randy-Blythe-Be-Carefully-940x484.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Randy-Blythe-Be-Carefully-280x144.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Randy-Blythe-Be-Carefully-75x38.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/a><br \/>\n<a><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9192\" alt=\"RandyBlythePrague\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythePrague.jpg\" width=\"500\" height=\"370\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythePrague.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythePrague-300x222.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythePrague-280x207.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythePrague-75x55.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si bien el pasado 5 de marzo el Tribunal de Praga absolv\u00eda a Randy Blythe, frontman de <strong>Lamb of God<\/strong> de los cargos de asesinato de un joven fan checo que perdi\u00f3 la vida en un concierto en la ciudad, no ha sido hasta hoy cuando finalmente la sentencia se hac\u00eda firme al desestimar el juez el recurso de la fiscal\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Queda atra\u015b ya un episodio cargado de pol\u00e9micas baratas, del que merece la pena quedarse precisamente con las declaraciones de Randy Blythe sobre lo sucedido y sobre su actitud durante todo este tiempo. Es por ello que os recomendamos leer en primer lugar la<a href=\"http:\/\/www.rollingstone.com\/music\/news\/lamb-of-gods-randy-blythe-releases-statement-on-czech-imprisonment-20120806\"> Carta tras su paso por prisi\u00f3n<\/a> en la Rep\u00fablica Checa y en su emotiva <a href=\"http:\/\/randonesia.tumblr.com\/post\/50484825253\/be-carefully\">publicaci\u00f3n en su blog<\/a> tras ser declarado no culpable, en la que hace un alegato por el cual la seguridad en los conciertos sea el aspecto de mayor importancia en los mismos.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Si bien el pasado 5 de marzo el Tribunal de Praga absolv\u00eda a Randy Blythe, frontman de Lamb of God &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-sentencia-que-absolvia-a-randy-blythe-lamb-of-goat-ya-es-firme\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13098,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Si bien el pasado 5 de marzo el Tribunal de Praga absolv\u00eda a Randy Blythe, frontman de Lamb of God de los cargos de asesinato de un joven fan checo que\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-sentencia-que-absolvia-a-randy-blythe-lamb-of-goat-ya-es-firme\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La sentencia que absolv\u00eda a Randy Blythe (Lamb of God) ya es firme | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Si bien el pasado 5 de marzo el Tribunal de Praga absolv\u00eda a Randy Blythe, frontman de Lamb of God de los cargos de asesinato de un joven fan checo que\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-sentencia-que-absolvia-a-randy-blythe-lamb-of-goat-ya-es-firme\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-06-06T22:23:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:45:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Randy-Blythe-Be-Carefully.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"515\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-sentencia-que-absolvia-a-randy-blythe-lamb-of-goat-ya-es-firme\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Randy-Blythe-Be-Carefully.jpg\",\"width\":1000,\"height\":515},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-sentencia-que-absolvia-a-randy-blythe-lamb-of-goat-ya-es-firme\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-sentencia-que-absolvia-a-randy-blythe-lamb-of-goat-ya-es-firme\/\",\"name\":\"La sentencia que absolv\\u00eda a Randy Blythe (Lamb of God) ya es firme | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-sentencia-que-absolvia-a-randy-blythe-lamb-of-goat-ya-es-firme\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-06-06T22:23:41+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:45:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Si bien el pasado 5 de marzo el Tribunal de Praga absolv\\u00eda a Randy Blythe, frontman de Lamb of God de los cargos de asesinato de un joven fan checo que\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-sentencia-que-absolvia-a-randy-blythe-lamb-of-goat-ya-es-firme\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13097"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13097"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13097\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13098"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13097"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13097"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13097"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}