{"id":13105,"date":"2013-06-07T12:31:35","date_gmt":"2013-06-07T10:31:35","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13105"},"modified":"2013-11-11T12:45:02","modified_gmt":"2013-11-11T10:45:02","slug":"bring-me-the-horizon-en-noviembre-en-espana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bring-me-the-horizon-en-noviembre-en-espana\/","title":{"rendered":"Bring Me The Horizon en noviembre en Espa\u00f1a"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BMTH.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11076\" alt=\"BMTH\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BMTH.jpg\" width=\"940\" height=\"355\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BMTH.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BMTH-300x113.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BMTH-280x105.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BMTH-75x28.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/BMTH-2010.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9987\" alt=\"BMTH-2010\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/BMTH-2010.jpg\" width=\"500\" height=\"208\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/BMTH-2010.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/BMTH-2010-300x124.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/BMTH-2010-280x116.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/BMTH-2010-75x31.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los brit\u00e1nicos <strong>Bring Me The Horizon<\/strong> visitar\u00e1n nuestro pa\u00eds en el mes de noviembre para presentar su \u00faltimo disco <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/05\/01\/bring-me-the-horizon-sempiternal-2013\/\"><em><strong>Sempiternal<\/strong><\/em><\/a>. Las actuaciones ser\u00e1n las siguientes:<\/p>\n<ul>\n<li><em>17 de Noviembre &#8211; Sala Bikini (Barcelona)<\/em><\/li>\n<li><em>18 de Noviembre &#8211; Sala Arena (Madrid)<\/em><\/li>\n<li><em>19 de Noviembre &#8211; Sala Santana 27 (Bilbao).<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo vendr\u00e1 acompa\u00f1ado de dos teloneros de fuera de nuestras fronteras aunque todav\u00eda se desconoce qui\u00e9n ser\u00e1n. Las entradas se pondr\u00e1n a la venta el pr\u00f3ximo 14 de junio por el precio de 19 euros.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los brit\u00e1nicos Bring Me The Horizon visitar\u00e1n nuestro pa\u00eds en el mes de noviembre para presentar su \u00faltimo disco Sempiternal. &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bring-me-the-horizon-en-noviembre-en-espana\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11076,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los brit\u00e1nicos Bring Me The Horizon visitar\u00e1n nuestro pa\u00eds en el mes de noviembre para presentar su \u00faltimo disco Sempiternal. Las actuaciones ser\u00e1n las\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bring-me-the-horizon-en-noviembre-en-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Bring Me The Horizon en noviembre en Espa\u00f1a | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los brit\u00e1nicos Bring Me The Horizon visitar\u00e1n nuestro pa\u00eds en el mes de noviembre para presentar su \u00faltimo disco Sempiternal. Las actuaciones ser\u00e1n las\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bring-me-the-horizon-en-noviembre-en-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-06-07T10:31:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:45:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BMTH.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"355\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bring-me-the-horizon-en-noviembre-en-espana\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/BMTH.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"355\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bring-me-the-horizon-en-noviembre-en-espana\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bring-me-the-horizon-en-noviembre-en-espana\/\",\"name\":\"Bring Me The Horizon en noviembre en Espa\\u00f1a | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bring-me-the-horizon-en-noviembre-en-espana\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-06-07T10:31:35+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:45:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Los brit\\u00e1nicos Bring Me The Horizon visitar\\u00e1n nuestro pa\\u00eds en el mes de noviembre para presentar su \\u00faltimo disco Sempiternal. Las actuaciones ser\\u00e1n las\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bring-me-the-horizon-en-noviembre-en-espana\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13105"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13105"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13105\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11076"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13105"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13105"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13105"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}