{"id":13109,"date":"2013-06-07T13:06:00","date_gmt":"2013-06-07T11:06:00","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13109"},"modified":"2013-11-11T12:45:00","modified_gmt":"2013-11-11T10:45:00","slug":"pain-of-salvation-preparan-un-documental-y-un-disco-en-acustico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pain-of-salvation-preparan-un-documental-y-un-disco-en-acustico\/","title":{"rendered":"Pain of Salvation preparan un documental y un disco en ac\u00fastico"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/PoS940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13111\" alt=\"Pain of Salvation performing live in Bratislava, Slovakia on April 06, 2013.\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/PoS940.jpg\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/PoS940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/PoS940-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/PoS940-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/PoS940-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Pain-of-Salvation500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13110\" alt=\"Pain of Salvation500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Pain-of-Salvation500.jpg\" width=\"500\" height=\"334\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Pain-of-Salvation500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Pain-of-Salvation500-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Pain-of-Salvation500-280x187.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Pain-of-Salvation500-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hace ya casi un a\u00f1o <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2012\/07\/04\/pain-of-salvation-graban-un-disco-en-acustico\/\">que anunciamos<\/a> que <strong>Pain of Salvation<\/strong> ten\u00edan prevista la salida de un disco en ac\u00fastico tras el \u00e9xito de un concierto en este formato en la ciudad de Leipzig, en Alemania. Ahora, ya conocemos m\u00e1s detalles sobre este disco. Definitivamente se llamar\u00e1 <em><strong>Falling Home<\/strong><\/em> y vendr\u00e1 compa\u00f1ado de un DVD con grabaciones en directo. Todav\u00eda no se ha concretado la fecha de lanzamiento aunque es posible que sea en 2014.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por otra parte, el grupo capitaneado por Daniel Gildenl\u00f6w ha hecho oficial un segundo teaser de lo que ser\u00e1 su documental propio, <em><strong>Pain of Salvation &#8211; The Documentary<\/strong><\/em>. 25 minutos de de v\u00eddeo los pod\u00e9is ver ya aqu\u00ed.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/3GMZZUy8HGY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace ya casi un a\u00f1o que anunciamos que Pain of Salvation ten\u00edan prevista la salida de un disco en ac\u00fastico &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pain-of-salvation-preparan-un-documental-y-un-disco-en-acustico\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13111,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Hace ya casi un a\u00f1o que anunciamos que Pain of Salvation ten\u00edan prevista la salida de un disco en ac\u00fastico tras el \u00e9xito de un concierto en este formato\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pain-of-salvation-preparan-un-documental-y-un-disco-en-acustico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pain of Salvation preparan un documental y un disco en ac\u00fastico | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace ya casi un a\u00f1o que anunciamos que Pain of Salvation ten\u00edan prevista la salida de un disco en ac\u00fastico tras el \u00e9xito de un concierto en este formato\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pain-of-salvation-preparan-un-documental-y-un-disco-en-acustico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-06-07T11:06:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:45:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/PoS940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pain-of-salvation-preparan-un-documental-y-un-disco-en-acustico\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/PoS940.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pain-of-salvation-preparan-un-documental-y-un-disco-en-acustico\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pain-of-salvation-preparan-un-documental-y-un-disco-en-acustico\/\",\"name\":\"Pain of Salvation preparan un documental y un disco en ac\\u00fastico | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pain-of-salvation-preparan-un-documental-y-un-disco-en-acustico\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-06-07T11:06:00+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:45:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Hace ya casi un a\\u00f1o que anunciamos que Pain of Salvation ten\\u00edan prevista la salida de un disco en ac\\u00fastico tras el \\u00e9xito de un concierto en este formato\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pain-of-salvation-preparan-un-documental-y-un-disco-en-acustico\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13109"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13109"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13109\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13111"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13109"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13109"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13109"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}