{"id":13122,"date":"2013-06-07T20:50:24","date_gmt":"2013-06-07T18:50:24","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13122"},"modified":"2013-11-11T12:44:57","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:57","slug":"adrian-belew-tambien-abandona-el-barco-de-nine-inch-nails","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adrian-belew-tambien-abandona-el-barco-de-nine-inch-nails\/","title":{"rendered":"Adrian Belew tambi\u00e9n abandona el barco de Nine Inch Nails"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AdrianBelew.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13123\" alt=\"AdrianBelew\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AdrianBelew.jpg\" width=\"1024\" height=\"896\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AdrianBelew.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AdrianBelew-300x262.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AdrianBelew-940x822.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AdrianBelew-280x245.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AdrianBelew-75x65.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AdrianBelew2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-13124\" alt=\"AdrianBelew2\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AdrianBelew2.jpg\" width=\"360\" height=\"240\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AdrianBelew2.jpg 600w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AdrianBelew2-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AdrianBelew2-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AdrianBelew2-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 360px) 100vw, 360px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No damos abasto para cubrir toda la informaci\u00f3n que el a\u00f1orado regreso de <strong>Nine Inch Nails<\/strong> est\u00e1 dando en los \u00faltimos d\u00edas. Si hace poco habl\u00e1bamos de la salida del grupo del bajista Eric Avery alegando <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/05\/16\/eric-avery-deja-nin-estoy-sobrepasado\/\">estar completamente \u00absobrepasado\u00bb<\/a>, ahora le toca el turno a <strong>Adrian Belew<\/strong>, guitarrista fundador de los m\u00edticos <strong>King Crimson<\/strong>, qui\u00e9n ha confesado en su facebook que \u00absimplemente, no funcion\u00f3\u00bb.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00abRespeto enormemente a Trent y a la m\u00fasica que hace\u00bb<\/em>, contin\u00faa afirmando Belew para <a href=\"http:\/\/consequenceofsound.net\/2013\/06\/adrian-belew-quits-nine-inch-nails\/\">Consequence of Sound<\/a>. <em>\u00abNadie tiene la culpa. Ambos est\u00e1bamos de acuerdo en que no estaba funcionando. Perd\u00f3n si he molestado a alguien\u00bb.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Belew, quien se supone que s\u00f3lo trabajar\u00eda para la grabaci\u00f3n del nuevo disco de NIN (en ning\u00fan caso se habl\u00f3 de que saliera de gira) ha a\u00f1adido que planea redirigir sus energ\u00edas a su actual proyecto en solitario.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No damos abasto para cubrir toda la informaci\u00f3n que el a\u00f1orado regreso de Nine Inch Nails est\u00e1 dando en los &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adrian-belew-tambien-abandona-el-barco-de-nine-inch-nails\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13123,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"No damos abasto para cubrir toda la informaci\u00f3n que el a\u00f1orado regreso de Nine Inch Nails est\u00e1 dando en los \u00faltimos d\u00edas. Si hace poco habl\u00e1bamos de la\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adrian-belew-tambien-abandona-el-barco-de-nine-inch-nails\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Adrian Belew tambi\u00e9n abandona el barco de Nine Inch Nails | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No damos abasto para cubrir toda la informaci\u00f3n que el a\u00f1orado regreso de Nine Inch Nails est\u00e1 dando en los \u00faltimos d\u00edas. Si hace poco habl\u00e1bamos de la\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adrian-belew-tambien-abandona-el-barco-de-nine-inch-nails\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-06-07T18:50:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AdrianBelew.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"896\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adrian-belew-tambien-abandona-el-barco-de-nine-inch-nails\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AdrianBelew.jpg\",\"width\":1024,\"height\":896},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adrian-belew-tambien-abandona-el-barco-de-nine-inch-nails\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adrian-belew-tambien-abandona-el-barco-de-nine-inch-nails\/\",\"name\":\"Adrian Belew tambi\\u00e9n abandona el barco de Nine Inch Nails | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adrian-belew-tambien-abandona-el-barco-de-nine-inch-nails\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-06-07T18:50:24+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"No damos abasto para cubrir toda la informaci\\u00f3n que el a\\u00f1orado regreso de Nine Inch Nails est\\u00e1 dando en los \\u00faltimos d\\u00edas. Si hace poco habl\\u00e1bamos de la\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adrian-belew-tambien-abandona-el-barco-de-nine-inch-nails\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13122"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13122"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13122\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13123"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13122"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13122"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13122"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}