{"id":1314,"date":"2009-02-06T18:11:11","date_gmt":"2009-02-06T16:11:11","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=1314"},"modified":"2011-03-03T00:30:06","modified_gmt":"2011-03-02T22:30:06","slug":"mono-hymn-to-the-immortal-wind-2009","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-hymn-to-the-immortal-wind-2009\/","title":{"rendered":"Mono &#8211; Hymn to the Immortal Wind (2009)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" src=\"http:\/\/i38.tinypic.com\/2nvgdug.jpg\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"350\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Aqu\u00ed tenemos el nuevo disco de esta banda japonesa post-rockera, que por derecho propio, son unas de las principales figuras del g\u00e9nero. Conmemorando su d\u00e9cimo aniversario como banda, presentan este Hymn to the Immortal Wind, que no decepcionar\u00e1 a sus fans y que, seguramente, le guste a todos los fans del post-rock en general. En lo poco que he oido el disco muestra un sonido impresionante, con partes muy epicas y melod\u00edas muy trabajadas. A destacar lo grandilocuentes que suenan las partes sinf\u00f3nicas.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Es pronto para decidir si ser\u00e1 uno de los discos post-rockeros del 2009, pero muy bueno va a tener que ser el a\u00f1o para que este disco se quede en el olvido en Diciembre.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Ashes in the Snow<br \/>\nBurial at Sea<br \/>\nSilent Flight, Sleeping Dawn<br \/>\nPure as Snow (Trails of the Winter Storm)<br \/>\nFollow the Map<br \/>\nThe Battle to Heaven<br \/>\nEverlasting Light<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aqu\u00ed tenemos el nuevo disco de esta banda japonesa post-rockera, que por derecho propio, son unas de las principales figuras &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-hymn-to-the-immortal-wind-2009\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":20385,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[83],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Aqu\u00ed tenemos el nuevo disco de esta banda japonesa post-rockera, que por derecho propio, son unas de las principales figuras del g\u00e9nero. Conmemorando su\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-hymn-to-the-immortal-wind-2009\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mono - Hymn to the Immortal Wind (2009) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aqu\u00ed tenemos el nuevo disco de esta banda japonesa post-rockera, que por derecho propio, son unas de las principales figuras del g\u00e9nero. Conmemorando su\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-hymn-to-the-immortal-wind-2009\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2009-02-06T16:11:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2011-03-02T22:30:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/2nvgdug.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"140\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"120\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-hymn-to-the-immortal-wind-2009\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/2nvgdug.jpg\",\"width\":140,\"height\":120},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-hymn-to-the-immortal-wind-2009\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-hymn-to-the-immortal-wind-2009\/\",\"name\":\"Mono - Hymn to the Immortal Wind (2009) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-hymn-to-the-immortal-wind-2009\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2009-02-06T16:11:11+00:00\",\"dateModified\":\"2011-03-02T22:30:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Aqu\\u00ed tenemos el nuevo disco de esta banda japonesa post-rockera, que por derecho propio, son unas de las principales figuras del g\\u00e9nero. Conmemorando su\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-hymn-to-the-immortal-wind-2009\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1314"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1314"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1314\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20385"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1314"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1314"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1314"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}