{"id":13154,"date":"2013-06-10T09:35:20","date_gmt":"2013-06-10T07:35:20","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13154"},"modified":"2013-11-11T12:44:56","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:56","slug":"nuevo-disco-de-blackfield-menos-steven-wilson-mas-aviv-geffen","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-blackfield-menos-steven-wilson-mas-aviv-geffen\/","title":{"rendered":"Nuevo disco de Blackfield: menos Steven Wilson, m\u00e1s Aviv Geffen"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Blackfield.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13156\" alt=\"Blackfield\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Blackfield.jpg\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Blackfield.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Blackfield-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Blackfield-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Blackfield-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BlackfieldIV.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13155\" alt=\"BlackfieldIV\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BlackfieldIV.jpg\" width=\"271\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BlackfieldIV.jpg 271w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BlackfieldIV-75x83.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 271px) 100vw, 271px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><strong>IV<\/strong><\/em> ser\u00e1 la continuaci\u00f3n de <strong>Blackfield<\/strong> a su \u00faltimo disco <em><strong>Welcome To My DNA<\/strong><\/em> editado en 2011. La aportaci\u00f3n de<strong> Steven Wilson<\/strong> en este disco se ha reducido ya que ha sido su compa\u00f1ero <strong>Aviv Geffen<\/strong> quien ha compuesto las 11 canciones que componen el \u00e1lbum, si bien Wilson ha contribuido a la producci\u00f3n, la mezcla y las voces y guitarras adicionales.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El nuevo \u00e1lbum incluye adem\u00e1s colaboraciones de Brett Anderson (<strong>Suede<\/strong>), Jonathan Donahue (<strong>Mercury Rev<\/strong>) y Vincent Cavanagh (<strong>Anathema<\/strong>).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La salida del disco est\u00e1 prevista para el 26 de Agosto y ya puede realizarse pre-order a trav\u00e9s de <a href=\"https:\/\/www.burningshed.com\/store\/kscope\/product\/272\/4816\/\">Burningshed<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya podemos ver el primer v\u00eddeo grabado perteneciente al tema <em>Jupiter<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/KnHJR9auE3o?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>IV ser\u00e1 la continuaci\u00f3n de Blackfield a su \u00faltimo disco Welcome To My DNA editado en 2011. La aportaci\u00f3n de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-blackfield-menos-steven-wilson-mas-aviv-geffen\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13156,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"IV ser\u00e1 la continuaci\u00f3n de Blackfield a su \u00faltimo disco Welcome To My DNA editado en 2011. La aportaci\u00f3n de Steven Wilson en este disco se ha reducido ya\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-blackfield-menos-steven-wilson-mas-aviv-geffen\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nuevo disco de Blackfield: menos Steven Wilson, m\u00e1s Aviv Geffen | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"IV ser\u00e1 la continuaci\u00f3n de Blackfield a su \u00faltimo disco Welcome To My DNA editado en 2011. La aportaci\u00f3n de Steven Wilson en este disco se ha reducido ya\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-blackfield-menos-steven-wilson-mas-aviv-geffen\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-06-10T07:35:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Blackfield.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-blackfield-menos-steven-wilson-mas-aviv-geffen\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Blackfield.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-blackfield-menos-steven-wilson-mas-aviv-geffen\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-blackfield-menos-steven-wilson-mas-aviv-geffen\/\",\"name\":\"Nuevo disco de Blackfield: menos Steven Wilson, m\\u00e1s Aviv Geffen | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-blackfield-menos-steven-wilson-mas-aviv-geffen\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-06-10T07:35:20+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"IV ser\\u00e1 la continuaci\\u00f3n de Blackfield a su \\u00faltimo disco Welcome To My DNA editado en 2011. La aportaci\\u00f3n de Steven Wilson en este disco se ha reducido ya\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-blackfield-menos-steven-wilson-mas-aviv-geffen\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13154"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13154"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13154\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13156"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13154"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13154"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13154"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}