{"id":13169,"date":"2013-06-11T10:44:18","date_gmt":"2013-06-11T08:44:18","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13169"},"modified":"2013-11-11T12:44:54","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:54","slug":"black-sabbatah-presentan-el-apocaliptico-video-de-god-is-dead","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-sabbatah-presentan-el-apocaliptico-video-de-god-is-dead\/","title":{"rendered":"Black Sabbath presentan el apocal\u00edptico v\u00eddeo de &#8216;God Is Dead?&#8217;"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BlackSabbath940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13171\" alt=\"BlackSabbath940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BlackSabbath940.jpg\" width=\"940\" height=\"527\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BlackSabbath940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BlackSabbath940-300x168.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BlackSabbath940-280x156.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BlackSabbath940-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/GodIsDead.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13170\" alt=\"GodIsDead\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/GodIsDead.jpg\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/GodIsDead.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/GodIsDead-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/GodIsDead-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/GodIsDead-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/GodIsDead-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Black Sabbath<\/strong> han estrenado recientemente el v\u00eddeo para el tema <em><strong>God Is Dead?<\/strong><\/em>, el cual pod\u00e9is encontrar al pie. Es su primer single de su nuevo \u00e1lbum de estudio que se publica hoy mismo, 11 de junio en Norteam\u00e9rica y el 13 en Europa. El v\u00eddeo ha sido dirigido por <strong>Peter Joseph<\/strong>, un reconocido activista, que ha centrado el mensaje del v\u00eddeo en reflejar alguna especie de suceso apocal\u00edptico en nuestra sociedad actual. Por otra parte, se intercalan im\u00e1genes de Black Sabbath, tanto modernas como antiguas, reflejadas en el ojo de una persona.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/OhhOU5FUPBE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Black Sabbath han estrenado recientemente el v\u00eddeo para el tema God Is Dead?, el cual pod\u00e9is encontrar al pie. Es &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-sabbatah-presentan-el-apocaliptico-video-de-god-is-dead\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13171,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Black Sabbath han estrenado recientemente el v\u00eddeo para el tema God Is Dead?, el cual pod\u00e9is encontrar al pie. Es su primer single de su nuevo \u00e1lbum de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-sabbatah-presentan-el-apocaliptico-video-de-god-is-dead\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Black Sabbath presentan el apocal\u00edptico v\u00eddeo de &#039;God Is Dead?&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Black Sabbath han estrenado recientemente el v\u00eddeo para el tema God Is Dead?, el cual pod\u00e9is encontrar al pie. Es su primer single de su nuevo \u00e1lbum de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-sabbatah-presentan-el-apocaliptico-video-de-god-is-dead\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-06-11T08:44:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BlackSabbath940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"527\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-sabbatah-presentan-el-apocaliptico-video-de-god-is-dead\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BlackSabbath940.jpg\",\"width\":940,\"height\":527},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-sabbatah-presentan-el-apocaliptico-video-de-god-is-dead\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-sabbatah-presentan-el-apocaliptico-video-de-god-is-dead\/\",\"name\":\"Black Sabbath presentan el apocal\\u00edptico v\\u00eddeo de 'God Is Dead?' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-sabbatah-presentan-el-apocaliptico-video-de-god-is-dead\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-06-11T08:44:18+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Black Sabbath han estrenado recientemente el v\\u00eddeo para el tema God Is Dead?, el cual pod\\u00e9is encontrar al pie. Es su primer single de su nuevo \\u00e1lbum de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-sabbatah-presentan-el-apocaliptico-video-de-god-is-dead\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13169"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13169"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13169\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13171"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13169"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13169"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13169"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}