{"id":13194,"date":"2013-06-12T10:04:50","date_gmt":"2013-06-12T08:04:50","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13194"},"modified":"2013-11-11T12:44:52","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:52","slug":"wayne-static-culpa-al-ex-bajista-tony-campos-static-x-se-ha-acabado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wayne-static-culpa-al-ex-bajista-tony-campos-static-x-se-ha-acabado\/","title":{"rendered":"Wayne Static culpa al ex-bajista Tony Campos: \u00abStatic-X se ha acabado\u00bb"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/StaticX.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13195\" alt=\"StaticX\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/StaticX.jpg\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/StaticX.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/StaticX-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/StaticX-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/StaticX-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Static-X500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13196\" alt=\"Static-X500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Static-X500.jpg\" width=\"500\" height=\"375\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Static-X500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Static-X500-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Static-X500-280x210.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Static-X500-75x56.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Wayne Static,<\/strong> frontman de los metaleros <strong>Static-X<\/strong> ha declarado que la actividad de la banda ha acabado. Seg\u00fan <a href=\"http:\/\/www.thegauntlet.com\/article\/422\/28026\/Wayne-Static-Fires-Back-At-Former-Bassist-Tony-Campos\">declaraciones en The Gauntlet<\/a> Wayne se ha sentido presionado econ\u00f3micamente por el ex-bajista <strong>Tony Campos<\/strong> para seguir realizando un tour. Campos \u2014actualmente bajista de <strong>Soulfly<\/strong>\u2014, al que pertenece el 50% de los derechos del nombre del grupo, habr\u00eda reclamado a Static que continuase en la gira, a pesar de que \u00e9ste alegaba dolencias por una hernia que le imped\u00edan continuar con los conciertos.<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00abAs\u00ed que eso es el fin de todo. Tony no me dar\u00eda una respiro. Tengo que someterme a ciruj\u00eda y tomarme mi tiempo, y \u00e9l no me dar\u00eda el respiro as\u00ed que el trato no se mantiene, el trato se ha acabado. El fin. No habr\u00e1 m\u00e1s Static-X.\u00bb<\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Wayne Static, frontman de los metaleros Static-X ha declarado que la actividad de la banda ha acabado. Seg\u00fan declaraciones en &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wayne-static-culpa-al-ex-bajista-tony-campos-static-x-se-ha-acabado\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13195,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Wayne Static, frontman de los metaleros Static-X ha declarado que la actividad de la banda ha acabado. Seg\u00fan declaraciones en The Gauntlet Wayne se ha\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wayne-static-culpa-al-ex-bajista-tony-campos-static-x-se-ha-acabado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Wayne Static culpa al ex-bajista Tony Campos: &quot;Static-X se ha acabado&quot; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Wayne Static, frontman de los metaleros Static-X ha declarado que la actividad de la banda ha acabado. Seg\u00fan declaraciones en The Gauntlet Wayne se ha\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wayne-static-culpa-al-ex-bajista-tony-campos-static-x-se-ha-acabado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-06-12T08:04:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/StaticX.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wayne-static-culpa-al-ex-bajista-tony-campos-static-x-se-ha-acabado\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/StaticX.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wayne-static-culpa-al-ex-bajista-tony-campos-static-x-se-ha-acabado\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wayne-static-culpa-al-ex-bajista-tony-campos-static-x-se-ha-acabado\/\",\"name\":\"Wayne Static culpa al ex-bajista Tony Campos: \\\"Static-X se ha acabado\\\" | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wayne-static-culpa-al-ex-bajista-tony-campos-static-x-se-ha-acabado\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-06-12T08:04:50+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Wayne Static, frontman de los metaleros Static-X ha declarado que la actividad de la banda ha acabado. Seg\\u00fan declaraciones en The Gauntlet Wayne se ha\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wayne-static-culpa-al-ex-bajista-tony-campos-static-x-se-ha-acabado\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13194"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13194"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13194\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13195"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13194"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13194"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13194"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}