{"id":13198,"date":"2013-06-12T19:01:42","date_gmt":"2013-06-12T17:01:42","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13198"},"modified":"2013-11-11T12:44:52","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:52","slug":"the-dillinger-escape-plan-cancelan-su-tour-europeo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-dillinger-escape-plan-cancelan-su-tour-europeo\/","title":{"rendered":"The Dillinger Escape Plan cancelan su tour europeo"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DEP.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11839\" alt=\"The Dillinger Escape Plan by Jens Oellermann \/ Season of Mist\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DEP.jpg\" width=\"940\" height=\"355\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DEP.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DEP-300x113.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DEP-280x105.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DEP-75x28.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DEP.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-11839\" alt=\"The Dillinger Escape Plan by Jens Oellermann \/ Season of Mist\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DEP.jpg\" width=\"508\" height=\"192\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DEP.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DEP-300x113.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DEP-280x105.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DEP-75x28.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cuando supimos del <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/06\/07\/ben-weinman-the-dillinger-escape-plan-se-rompe-una-mano-que-pasara-con-la-gira\/\">accidente <\/a>sufrido por el guitarrista Ben Weinman en su mano derecha ya nos preguntamos qu\u00e9 pasar\u00eda con las fechas del tour europeo que <strong>The Dillinger Escape Plan<\/strong> ten\u00edan previsto hacer este mes, adem\u00e1s del festival <strong>Summer Slaughter<\/strong> a principios de julio en Estados Unidos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ahora, despu\u00e9s despu\u00e9s de su actuaci\u00f3n sin Weinman en el <strong>Metallica&#8217;s Orion Music &amp; More<\/strong> el pasado fin de semana, el grupo ha emitido un comunicado oficial en el que desvela que cancela todas las fechas europeas para que Ben se recupere y pueda estar a punto para el Summer Slaughter. Por otra parte, la banda de mathcore ha dejado la puerta abierta a resarcir a su p\u00fablico europeo con una gira en oto\u00f1o.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cuando supimos del accidente sufrido por el guitarrista Ben Weinman en su mano derecha ya nos preguntamos qu\u00e9 pasar\u00eda con &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-dillinger-escape-plan-cancelan-su-tour-europeo\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11839,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Cuando supimos del accidente sufrido por el guitarrista Ben Weinman en su mano derecha ya nos preguntamos qu\u00e9 pasar\u00eda con las fechas del tour europeo que\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-dillinger-escape-plan-cancelan-su-tour-europeo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"The Dillinger Escape Plan cancelan su tour europeo | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cuando supimos del accidente sufrido por el guitarrista Ben Weinman en su mano derecha ya nos preguntamos qu\u00e9 pasar\u00eda con las fechas del tour europeo que\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-dillinger-escape-plan-cancelan-su-tour-europeo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-06-12T17:01:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DEP.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"355\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-dillinger-escape-plan-cancelan-su-tour-europeo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/DEP.jpg\",\"width\":940,\"height\":355},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-dillinger-escape-plan-cancelan-su-tour-europeo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-dillinger-escape-plan-cancelan-su-tour-europeo\/\",\"name\":\"The Dillinger Escape Plan cancelan su tour europeo | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-dillinger-escape-plan-cancelan-su-tour-europeo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-06-12T17:01:42+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Cuando supimos del accidente sufrido por el guitarrista Ben Weinman en su mano derecha ya nos preguntamos qu\\u00e9 pasar\\u00eda con las fechas del tour europeo que\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-dillinger-escape-plan-cancelan-su-tour-europeo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13198"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13198"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13198\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11839"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13198"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13198"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13198"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}