{"id":13208,"date":"2013-06-13T11:02:02","date_gmt":"2013-06-13T09:02:02","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13208"},"modified":"2013-11-11T12:44:51","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:51","slug":"norma-jean-publican-en-agosto-wrongdoers","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/norma-jean-publican-en-agosto-wrongdoers\/","title":{"rendered":"Norma Jean publican en agosto &#8216;Wrongdoers&#8217;"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/NormaJean.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13210\" alt=\"NormaJean\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/NormaJean.jpg\" width=\"940\" height=\"625\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/NormaJean.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/NormaJean-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/NormaJean-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/NormaJean-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Wrongdoers.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13209\" alt=\"Wrongdoers\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Wrongdoers.jpg\" width=\"280\" height=\"280\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Wrongdoers.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Wrongdoers-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Wrongdoers-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 280px) 100vw, 280px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los norteamericanos <strong>Norma Jean<\/strong> publicar\u00e1n su sexto disco el 6 de agosto a trav\u00e9s del sello Razor &amp; Tie. El disco tendr\u00e1 el t\u00edtulo de <em><strong>Wrongdoers<\/strong><\/em> y de momento solo conocemos el tracklist y la portada del mismo.<\/p>\n<p>Aqu\u00ed os dejamos el tracklist:<\/p>\n<ol>\n<li><em>Hive Minds<\/em><\/li>\n<li><em>If You Got It At Five, You Got It At Fifty<\/em><\/li>\n<li><em>Wrongdoers<\/em><\/li>\n<li><em>The Potter Has No Hands<\/em><\/li>\n<li><em>Sword In Mouth, Fire Eyes<\/em><\/li>\n<li><em>Afterhour Animals<\/em><\/li>\n<li><em>The Lash Whistled Like A Singing Wind<\/em><\/li>\n<li><em>Neck In The Hemp<\/em><\/li>\n<li><em>Triffids<\/em><\/li>\n<li><em>Funeral Singer<\/em><\/li>\n<li><em>Sun Dies, Blood Moon<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"text-align: justify;\">Y de regalo un conciso v\u00eddeo (no sabemos si un fragmento de una pr\u00f3xima canci\u00f3n, una canci\u00f3n en s\u00ed misma, o simple y llanamente una broma del grupo), cargado de furia y dedicado a aquellos que tengan fobia a los tiburones.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/AnTU-NNjpeQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los norteamericanos Norma Jean publicar\u00e1n su sexto disco el 6 de agosto a trav\u00e9s del sello Razor &amp; Tie. El &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/norma-jean-publican-en-agosto-wrongdoers\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13210,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los norteamericanos Norma Jean publicar\u00e1n su sexto disco el 6 de agosto a trav\u00e9s del sello Razor &amp; Tie. El disco tendr\u00e1 el t\u00edtulo de Wrongdoers y de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/norma-jean-publican-en-agosto-wrongdoers\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Norma Jean publican en agosto &#039;Wrongdoers&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los norteamericanos Norma Jean publicar\u00e1n su sexto disco el 6 de agosto a trav\u00e9s del sello Razor &amp; Tie. El disco tendr\u00e1 el t\u00edtulo de Wrongdoers y de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/norma-jean-publican-en-agosto-wrongdoers\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-06-13T09:02:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/NormaJean.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"625\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/norma-jean-publican-en-agosto-wrongdoers\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/NormaJean.jpg\",\"width\":940,\"height\":625},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/norma-jean-publican-en-agosto-wrongdoers\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/norma-jean-publican-en-agosto-wrongdoers\/\",\"name\":\"Norma Jean publican en agosto 'Wrongdoers' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/norma-jean-publican-en-agosto-wrongdoers\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-06-13T09:02:02+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:51+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Los norteamericanos Norma Jean publicar\\u00e1n su sexto disco el 6 de agosto a trav\\u00e9s del sello Razor &amp; Tie. El disco tendr\\u00e1 el t\\u00edtulo de Wrongdoers y de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/norma-jean-publican-en-agosto-wrongdoers\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13208"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13208"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13208\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13210"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13208"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13208"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13208"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}