{"id":13239,"date":"2013-06-14T10:14:50","date_gmt":"2013-06-14T08:14:50","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13239"},"modified":"2013-11-11T12:44:48","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:48","slug":"adelanto-de-iwrestledabearonce-sin-idas-de-pinza-han-madurado-para-bien-o-para-mal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-iwrestledabearonce-sin-idas-de-pinza-han-madurado-para-bien-o-para-mal\/","title":{"rendered":"Adelanto de Iwrestledabearonce sin idas de pinza: \u00bfhan madurado para bien o para mal?"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/IWABO-Promo940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13241\" alt=\"IWABO-Promo940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/IWABO-Promo940.jpg\" width=\"940\" height=\"504\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/IWABO-Promo940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/IWABO-Promo940-300x160.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/IWABO-Promo940-280x150.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/IWABO-Promo940-75x40.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/IWABO500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13240\" alt=\"IWABO500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/IWABO500.jpg\" width=\"500\" height=\"308\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/IWABO500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/IWABO500-300x184.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/IWABO500-280x172.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/IWABO500-75x46.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #222222; font-size: small;\"><strong>Iwrestledabearonce<\/strong> han presentado la primera canci\u00f3n de su pr\u00f3ximo disco <em><strong>Late For Nothing<\/strong><\/em>, que tiene prevista su salida el 6 de agosto. \u00c9sto es lo primero que podemos escuchar de la banda desde el anuncio de la partida de su anterior vocalista <strong>Krysta Cameron<\/strong>, tras la cual el grupo reclut\u00f3 a<strong> Courtney LaPlante<\/strong> del grupo <strong>Unicron<\/strong>.<br \/>\n<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El tema se llama <em>Thunder Chunky<\/em> y sorprende que tenga un tono mucho m\u00e1s maduro de lo que nos ten\u00eda acostumbrado este grupo: presto a romper din\u00e1micas con cambios imposibles y a insertar tanto pasajes de electr\u00f3nica bailable como momentos de caos furioso. Todo suena mucho m\u00e1s convencional y habr\u00e1 que preguntarse, una vez que escuchemos el disco, si el cambio ha sido para bien o para mal.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #222222; font-size: small;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/V7EJd23f9Wc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><br \/>\n<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Actualizaci\u00f3n: Ya podemos escuchar un segundo tema de adelanto, <em>Firebees<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/kwXEdqs1BUk?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Iwrestledabearonce han presentado la primera canci\u00f3n de su pr\u00f3ximo disco Late For Nothing, que tiene prevista su salida el 6 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-iwrestledabearonce-sin-idas-de-pinza-han-madurado-para-bien-o-para-mal\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13241,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Iwrestledabearonce han presentado la primera canci\u00f3n de su pr\u00f3ximo disco Late For Nothing, que tiene prevista su salida el 6 de agosto. \u00c9sto es lo primero\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-iwrestledabearonce-sin-idas-de-pinza-han-madurado-para-bien-o-para-mal\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Adelanto de Iwrestledabearonce sin idas de pinza: \u00bfhan madurado para bien o para mal? | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Iwrestledabearonce han presentado la primera canci\u00f3n de su pr\u00f3ximo disco Late For Nothing, que tiene prevista su salida el 6 de agosto. \u00c9sto es lo primero\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-iwrestledabearonce-sin-idas-de-pinza-han-madurado-para-bien-o-para-mal\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-06-14T08:14:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/IWABO-Promo940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"504\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-iwrestledabearonce-sin-idas-de-pinza-han-madurado-para-bien-o-para-mal\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/IWABO-Promo940.jpg\",\"width\":940,\"height\":504},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-iwrestledabearonce-sin-idas-de-pinza-han-madurado-para-bien-o-para-mal\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-iwrestledabearonce-sin-idas-de-pinza-han-madurado-para-bien-o-para-mal\/\",\"name\":\"Adelanto de Iwrestledabearonce sin idas de pinza: \\u00bfhan madurado para bien o para mal? | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-iwrestledabearonce-sin-idas-de-pinza-han-madurado-para-bien-o-para-mal\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-06-14T08:14:50+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Iwrestledabearonce han presentado la primera canci\\u00f3n de su pr\\u00f3ximo disco Late For Nothing, que tiene prevista su salida el 6 de agosto. \\u00c9sto es lo primero\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-iwrestledabearonce-sin-idas-de-pinza-han-madurado-para-bien-o-para-mal\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13239"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13239"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13239\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13241"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13239"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13239"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13239"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}