{"id":13243,"date":"2013-06-14T19:40:54","date_gmt":"2013-06-14T17:40:54","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13243"},"modified":"2013-11-11T12:44:48","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:48","slug":"olafur-arnalds-for-now-i-am-winter-2013","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/olafur-arnalds-for-now-i-am-winter-2013\/","title":{"rendered":"\u00d3lafur Arnalds &#8211; For Now I Am Winter (2013)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/OlafurArnalds-ForNowIAmWinter.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13244\" alt=\"OlafurArnalds-ForNowIAmWinter\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/OlafurArnalds-ForNowIAmWinter.jpg\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/OlafurArnalds-ForNowIAmWinter.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/OlafurArnalds-ForNowIAmWinter-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/OlafurArnalds-ForNowIAmWinter-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/OlafurArnalds-ForNowIAmWinter-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/OlafurArnalds-ForNowIAmWinter-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aprovechando el paso de este island\u00e9s por Espa\u00f1a (S\u00f3nar en Barcelona y Madrid en el Teatro reina Victoria), vamos a analizar el \u00faltimo trabajo de este antiguo baterista de hardcore reconvertido en compositor an\u00e1logo a otros neoclasicistas como <strong>Max Richter<\/strong> o <strong>Nils Frahm<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">He de confesar que antes de enfrentarme al \u00faltimo disco de <strong>\u00d3lafur Arnalds<\/strong> ten\u00eda una expectaci\u00f3n ciertamente temorosa. Su neoclasicismo, una etiqueta inventada como cualquier otra para referirnos simplemente a la revalorizaci\u00f3n de los c\u00e1nones de la m\u00fasica cl\u00e1sica, era muy posible que no pudiera revisitarse sin llegar a extraer todo el jugo necesario y sin caer en la redundancia.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Del neo-clasicismo al post-clasicismo<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Afortunadamente, <em><strong>For Now I Am Winter<\/strong><\/em> supone una evoluci\u00f3n coherente pero que no pierde el importarte sesgo minimalista que caracteriza su propuesta. De hecho, sorprende la existencia de un punto de encuentro, no demasiado ultrajado, entre las cuerdas y la electr\u00f3nica. Temas como el corte inicial, <em>Sudden Throw<\/em>, dejan al viol\u00edn construir una atm\u00f3sfera de enorme tensi\u00f3n que la base electr\u00f3nica del siguiente tema <em>Brim<\/em> se encarga de engalanar con un punto distintito de belleza y de caracter\u00edsticas \u201cpost\u201d. Un anclaje a la modernidad y a los propios ciclos humanos que evitan que nos perdamos, en muchos momentos del disco, en el invierno eterno de su m\u00fasica. De hecho ese es uno de los puntos d\u00e9biles del disco: la glaciaridad que impide encontrar el rastro en la nieve y ser capaces de llegar a un sitio: encontrar el cl\u00edmax o una emoci\u00f3n m\u00e1s fuerte que la sola melancol\u00eda.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">\u00bfMejor solo o bien acompa\u00f1ado?<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/PXkc2GLPl6I?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Otro de los aspectos m\u00e1s destacables de este disco es la colaboraci\u00f3n del estadounidense <strong>Nico Muhly<\/strong> en la direcci\u00f3n orquestal, y la presencia de voces en cuatro canciones. <strong>Arn\u00f3r Dan Arn\u00e1rsson<\/strong>, compatriota de \u00d3lafur, y vocalista del grupo de rock alternativo <strong>Agent Fresco<\/strong> (bastante recomendable por otra parte) colabora en estos temas con resultado satisfactorio por su parte. Su voz es cristalina, generalmente tenue \u2014pocas veces la lleva m\u00e1s all\u00e1 de un mero susurro\u2014 y no roba ni una pizca de ambient a la atm\u00f3sfera, excepto en <em>Reclaim<\/em>, donde se propulsa la locomoci\u00f3n de la base y los violines, o en <em>Old Skin<\/em> donde comienza a desplegar sus acad\u00e9micos registros agudos con otra base de percusi\u00f3n m\u00e1s acelerada.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">La belleza en escala de grises<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_O-WHevzCR8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_O-WHevzCR8<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya sab\u00edamos que \u00d3lafur Arnalds es un maestro en arrancar la belleza de instrumentos tan tradicionales como el piano o un viol\u00edn, pero su reto era confeccionar algo m\u00e1s ambicioso, complejo y actual. Si bien es innegable que su m\u00fasica ha vuelto a dejarnos momentos realmente preciosos, parece que su objetivo no se ha cumplido del todo ya que se le ha hecho muy dif\u00edcil desligarse del estilo filmogr\u00e1fico que tanta popularidad le ha dado (como las bandas sonoras de <em><strong>Los Juegos del Hambre<\/strong><\/em> y de <em><strong>Looper<\/strong><\/em>) y entrar en los dominios de la m\u00fasica popular. As\u00ed quedar\u00e1 For Now I Am Winter, un disco a medias entre la sensibilidad humana y las fr\u00edas atm\u00f3sferas desoladas tan propias de su tierra natal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">{rating}<\/p>\n<div id=\"widget\" style=\"width: 500px; text-align: center;\">\n<div style=\"border-radius: 10px; -ms-border-radius: 10px; -moz-border-radius: 10px; -webkit-border-radius: 10px; -khtml-border-radius: 10px; background: #313131; float: left; display: inline; margin: 0 auto; padding: 5px; width: 100%;\">\n<h4 style=\"color: #8a8a8a; font-weight: bold; margin-left: 10px; text-align: left;\">Escucha este disco en&#8230;<\/h4>\n<\/div>\n<p><a class=\"element\" href=\"http:\/\/open.spotify.com\/album\/5CbUix0sZNAEqXEAUHwuUv\"><img id=\"spotifyImg\" onmouseover=\"document.getElementById('spotifyImg').src='http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/spotify-hover.png'\" onmouseout=\"document.getElementById('spotifyImg').src='http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/spotify.png'\" alt=\"Escucha el disco en Spotify\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/spotify.png\" \/><\/a><a class=\"element\" href=\"http:\/\/grooveshark.com\/#!\/album\/For+Now+I+Am+Winter\/8772103\"><img id=\"groovesharkImg\" onmouseover=\"document.getElementById('groovesharkImg').src='http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/grooveshark-hover.png'\" onmouseout=\"document.getElementById('groovesharkImg').src='http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/grooveshark.png'\" alt=\"Escucha el disco en Grooveshark\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/grooveshark.png\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aprovechando el paso de este island\u00e9s por Espa\u00f1a (S\u00f3nar en Barcelona y Madrid en el Teatro reina Victoria), vamos a &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/olafur-arnalds-for-now-i-am-winter-2013\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13244,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[8,190],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Aprovechando el paso de este island\u00e9s por Espa\u00f1a (S\u00f3nar en Barcelona y Madrid en el Teatro reina Victoria), vamos a analizar el \u00faltimo trabajo de este\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/olafur-arnalds-for-now-i-am-winter-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00d3lafur Arnalds - For Now I Am Winter (2013) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aprovechando el paso de este island\u00e9s por Espa\u00f1a (S\u00f3nar en Barcelona y Madrid en el Teatro reina Victoria), vamos a analizar el \u00faltimo trabajo de este\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/olafur-arnalds-for-now-i-am-winter-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-06-14T17:40:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/OlafurArnalds-ForNowIAmWinter.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"350\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/olafur-arnalds-for-now-i-am-winter-2013\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/OlafurArnalds-ForNowIAmWinter.jpg\",\"width\":350,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/olafur-arnalds-for-now-i-am-winter-2013\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/olafur-arnalds-for-now-i-am-winter-2013\/\",\"name\":\"\\u00d3lafur Arnalds - For Now I Am Winter (2013) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/olafur-arnalds-for-now-i-am-winter-2013\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-06-14T17:40:54+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Aprovechando el paso de este island\\u00e9s por Espa\\u00f1a (S\\u00f3nar en Barcelona y Madrid en el Teatro reina Victoria), vamos a analizar el \\u00faltimo trabajo de este\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/olafur-arnalds-for-now-i-am-winter-2013\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13243"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13243"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13243\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13244"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13243"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13243"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13243"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}