{"id":13284,"date":"2013-06-17T10:46:00","date_gmt":"2013-06-17T08:46:00","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13284"},"modified":"2013-11-11T12:44:47","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:47","slug":"the-devils-wears-prada-anuncian-disco-para-septiembre","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-devils-wears-prada-anuncian-disco-para-septiembre\/","title":{"rendered":"The Devils Wears Prada anuncian disco para septiembre"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/TDWP.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13286\" alt=\"TDWP\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/TDWP.jpg\" width=\"940\" height=\"456\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/TDWP.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/TDWP-300x145.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/TDWP-280x135.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/TDWP-75x36.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/TDWP500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13285\" alt=\"TDWP500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/TDWP500.jpg\" width=\"500\" height=\"220\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/TDWP500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/TDWP500-300x132.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/TDWP500-280x123.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/TDWP500-75x33.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda de metalcore cristiano <strong>The Devil Wears Prada<\/strong> editar\u00e1 su nuevo disco el 17 de septiembre de 2013 a trav\u00e9s de Roadrunner Records. El disco, continuaci\u00f3n de <em><strong>Dead Throne<\/strong><\/em> de 2010, fue grabado por el productor <strong>Matt Goldman<\/strong>, y <strong>Adam Dutkiewicz<\/strong> de <strong>Killswitch Engage<\/strong> se encarg\u00f3 de la producci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00bfQue podremos esperar el pr\u00f3ximo disco? Retrotray\u00e9ndonos a enero, el vocalista Mike Hranica habl\u00f3 sobre el proceso compositivo: <em>\u00abEn Dead Throne, las partes vocales mejoraron y todo era m\u00e1s cohesivo y entendible, hicimos mejores estructuras en las canciones y todo supuso un gran impacto para mi en lo creativo, as\u00ed que defintivamente he traslado todo eso al nuevo disco\u00bb<\/em>.\u00a0 A\u00f1adi\u00f3 para Loudwire: <em>\u00abConceptualmente, no hemos mantenido el argumento de Dead Throne. Nos parec\u00eda que ser\u00eda repetitivo y mon\u00f3tono seguir con el mismo tema, pero obviamente, todo viene del mismo lugar y puedo decir que nada puede ser m\u00e1s grato o edificante. Creo que hay mucho de The Devil Wears Prada pero tiene un punto de frescura y originalidad, y pienso que incluso en lo musical, hemos compenzado a acercanos a las canciones de forma diferente.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A continuaci\u00f3n os dejamos un teaser de promoci\u00f3n del disco.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u84pWndlP6c\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u84pWndlP6c<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La banda de metalcore cristiano The Devil Wears Prada editar\u00e1 su nuevo disco el 17 de septiembre de 2013 a &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-devils-wears-prada-anuncian-disco-para-septiembre\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13286,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La banda de metalcore cristiano The Devil Wears Prada editar\u00e1 su nuevo disco el 17 de septiembre de 2013 a trav\u00e9s de Roadrunner Records. El disco,\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-devils-wears-prada-anuncian-disco-para-septiembre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"The Devils Wears Prada anuncian disco para septiembre | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La banda de metalcore cristiano The Devil Wears Prada editar\u00e1 su nuevo disco el 17 de septiembre de 2013 a trav\u00e9s de Roadrunner Records. El disco,\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-devils-wears-prada-anuncian-disco-para-septiembre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-06-17T08:46:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/TDWP.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"456\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-devils-wears-prada-anuncian-disco-para-septiembre\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/TDWP.jpg\",\"width\":940,\"height\":456},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-devils-wears-prada-anuncian-disco-para-septiembre\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-devils-wears-prada-anuncian-disco-para-septiembre\/\",\"name\":\"The Devils Wears Prada anuncian disco para septiembre | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-devils-wears-prada-anuncian-disco-para-septiembre\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-06-17T08:46:00+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:47+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La banda de metalcore cristiano The Devil Wears Prada editar\\u00e1 su nuevo disco el 17 de septiembre de 2013 a trav\\u00e9s de Roadrunner Records. El disco,\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-devils-wears-prada-anuncian-disco-para-septiembre\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13284"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13284"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13284\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13286"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13284"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13284"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13284"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}