{"id":13330,"date":"2013-06-19T21:03:14","date_gmt":"2013-06-19T19:03:14","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13330"},"modified":"2013-11-11T12:44:44","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:44","slug":"toundra-pierden-a-su-guitarrista-victor","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-pierden-a-su-guitarrista-victor\/","title":{"rendered":"Toundra pierden a su guitarrista V\u00edctor"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra940b.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11062\" alt=\"Toundra940b\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra940b.jpg\" width=\"940\" height=\"404\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra940b.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra940b-300x128.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra940b-280x120.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra940b-75x32.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-11061\" alt=\"Toundra500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra500.jpg\" width=\"500\" height=\"302\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra500-300x181.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra500-280x169.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra500-75x45.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los madrile\u00f1os <strong>Toundra<\/strong> han anunciado la salida del grupo su guitarrista <strong>V\u00edctor<\/strong> por motivos personales. No habr\u00e1 que asustarse por este suceso en cuanto a los planes futuros de la banda en directo ya que ser\u00e1 sustituido por otro viejo conocido de nosotros y de la banda. Se trata de <strong>Mac\u00f3n<\/strong>, guitarrista de grupos como <strong>Adrift<\/strong>, <strong>El P\u00e1ramo<\/strong> y <strong>Sou Edipo<\/strong>, que ya estuvo tocando con Toundra durante su gira europea. Como ya os comentamos no hay cambio de planes en cuanto a sus actuaciones en festivales como el <em><strong>Dcode<\/strong><\/em> o el <em><strong>Festival Internacional de Benicassim<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aqu\u00ed os dejaos el comunicado oficial de Toundra (<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10151716509015799&amp;set=a.280790925798.179552.50166280798&amp;type=1\">link<\/a>):<\/p>\n<blockquote><p><em>Hola a todos. Malas noticias por aqu\u00ed, V\u00edctor, nuestro guitarrista, ha decidido abandonar Toundra.<br \/>\nAl margen de lo duro que es para el grupo, es todav\u00eda m\u00e1s traum\u00e1tico en lo personal. V\u00edctor es uno de nuestros mejores amigos y hemos vivido much\u00edsimas cosas con el, pero la felicidad empieza por uno mismo. Por eso entendemos perfectamente su decisi\u00f3n y la respetamos. El siempre pertenecer\u00e1 al c\u00edrculo de Toundra, aunque no vaya a seguir como guitarrista.<br \/>\nTodas las fechas se mantienen por el momento, ya que Mac\u00f3n, guitarrista de Adrift, es desde anoche oficialmente miembro de Toundra.<br \/>\nTe queremos V\u00edctor.<br \/>\nBienvenido Maca.<\/em><\/p><\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los madrile\u00f1os Toundra han anunciado la salida del grupo su guitarrista V\u00edctor por motivos personales. No habr\u00e1 que asustarse por &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-pierden-a-su-guitarrista-victor\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11062,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los madrile\u00f1os Toundra han anunciado la salida del grupo su guitarrista V\u00edctor por motivos personales. No habr\u00e1 que asustarse por este suceso en cuanto a\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-pierden-a-su-guitarrista-victor\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Toundra pierden a su guitarrista V\u00edctor | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los madrile\u00f1os Toundra han anunciado la salida del grupo su guitarrista V\u00edctor por motivos personales. No habr\u00e1 que asustarse por este suceso en cuanto a\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-pierden-a-su-guitarrista-victor\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-06-19T19:03:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra940b.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"404\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-pierden-a-su-guitarrista-victor\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Toundra940b.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"404\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-pierden-a-su-guitarrista-victor\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-pierden-a-su-guitarrista-victor\/\",\"name\":\"Toundra pierden a su guitarrista V\\u00edctor | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-pierden-a-su-guitarrista-victor\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-06-19T19:03:14+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Los madrile\\u00f1os Toundra han anunciado la salida del grupo su guitarrista V\\u00edctor por motivos personales. No habr\\u00e1 que asustarse por este suceso en cuanto a\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-pierden-a-su-guitarrista-victor\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13330"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13330"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13330\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11062"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13330"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13330"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13330"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}