{"id":13336,"date":"2013-06-20T19:39:58","date_gmt":"2013-06-20T17:39:58","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13336"},"modified":"2013-11-11T12:44:44","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:44","slug":"the-anaesthete-sera-el-proximo-disco-de-rosetta","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-anaesthete-sera-el-proximo-disco-de-rosetta\/","title":{"rendered":"&#8216;The Anaesthete&#8217; ser\u00e1 el pr\u00f3ximo disco de Rosetta"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Rosetta.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13338\" alt=\"Rosetta\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Rosetta.jpg\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Rosetta.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Rosetta-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Rosetta-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Rosetta-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Rosetta500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13337\" alt=\"Rosetta500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Rosetta500.jpg\" width=\"402\" height=\"370\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Rosetta500.jpg 402w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Rosetta500-300x276.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Rosetta500-280x257.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Rosetta500-75x69.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 402px) 100vw, 402px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>ACTUALIZACI\u00d3N 1<\/strong>: Tenemos tema de adelanto:\u00a0<a href=\"http:\/\/www.metalsucks.net\/2013\/08\/06\/exclusive-premiere-rosetta-hara-the-center\/\">http:\/\/www.metalsucks.net\/2013\/08\/06\/exclusive-premiere-rosetta-hara-the-center\/<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>ACTUALIZACI\u00d3N 2<\/strong>: Y otro tema:\u00a0<a href=\"http:\/\/www.invisibleoranges.com\/2013\/08\/stream-rosetta-myo-the-miraculous\/\">http:\/\/www.invisibleoranges.com\/2013\/08\/stream-rosetta-myo-the-miraculous\/<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda de post-metal <strong>Rosetta<\/strong> ha hecho algunos anuncios importantes hoy a trav\u00e9s de su p\u00e1gina oficial de Facebook. Por un lado que se van a embarcar en una gira durante el mes de agosto por Estados Unidos teloneando a <strong>Ken Mode<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por otro lado, su pr\u00f3ximo \u00e1lbum, titulado <em><strong>The Anaesthete<\/strong><\/em> est\u00e1 previsto que salga a la luz el 8 de agosto, aunque no en formato CD: Rosetta parece que apuestan directamente por los vinilos y por el sistema de la descarga digital con el \u00abpaga lo que des\u00e9es\u00bb. Por supuesto, para aquellos m\u00e1s gourmet, estar\u00e1 disponible en casi todos los formatos digitales, incluidos los de m\u00e1s alta definici\u00f3n. El artwork ha sido realizado por <strong>Jordan Butchter\/ Work of Self<\/strong>, quien ya ha trabajado con otros artistas como Thrice, Minus The Bear y Backstreet Boys (s\u00ed, Backstreet Boys, hab\u00e9is leido bien, no sabemos si Rosetta nos est\u00e1n volviendo a trolear despu\u00e9s de la ficticia portada de <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10151627187351138&amp;set=a.487061096137.297127.278132256137&amp;type=1&amp;relevant_count=1\">National Riffographic<\/a>).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><strong>The Anaesthete<\/strong><\/em> ha sido financiado \u00edntegramente por la banda, aunque, por supuesto, espera recuperar la inversi\u00f3n de los beneficios de la descarga digital y de la venta de vinilos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por otro lado, el grupo tiene previsto lanzar otro nuevo EP para principios de 2014, del que sabemos que se llamar\u00e1 <em><strong>Translation Loss<\/strong><\/em> y ya se encuentra incluso grabado. Este lanzamiento s\u00ed se realizar\u00e1 en CD.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>ACTUALIZACI\u00d3N 1: Tenemos tema de adelanto:\u00a0http:\/\/www.metalsucks.net\/2013\/08\/06\/exclusive-premiere-rosetta-hara-the-center\/ ACTUALIZACI\u00d3N 2: Y otro tema:\u00a0http:\/\/www.invisibleoranges.com\/2013\/08\/stream-rosetta-myo-the-miraculous\/ La banda de post-metal Rosetta ha hecho algunos anuncios &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-anaesthete-sera-el-proximo-disco-de-rosetta\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13338,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"ACTUALIZACI\u00d3N 1: Tenemos tema de adelanto:\u00a0http:\/\/www.metalsucks.net\/2013\/08\/06\/exclusive-premiere-rosetta-hara-the-center\/ ACTUALIZACI\u00d3N 2: Y otro\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-anaesthete-sera-el-proximo-disco-de-rosetta\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"&#039;The Anaesthete&#039; ser\u00e1 el pr\u00f3ximo disco de Rosetta | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"ACTUALIZACI\u00d3N 1: Tenemos tema de adelanto:\u00a0http:\/\/www.metalsucks.net\/2013\/08\/06\/exclusive-premiere-rosetta-hara-the-center\/ ACTUALIZACI\u00d3N 2: Y otro\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-anaesthete-sera-el-proximo-disco-de-rosetta\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-06-20T17:39:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Rosetta.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-anaesthete-sera-el-proximo-disco-de-rosetta\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/Rosetta.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-anaesthete-sera-el-proximo-disco-de-rosetta\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-anaesthete-sera-el-proximo-disco-de-rosetta\/\",\"name\":\"'The Anaesthete' ser\\u00e1 el pr\\u00f3ximo disco de Rosetta | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-anaesthete-sera-el-proximo-disco-de-rosetta\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-06-20T17:39:58+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"ACTUALIZACI\\u00d3N 1: Tenemos tema de adelanto:\\u00a0http:\/\/www.metalsucks.net\/2013\/08\/06\/exclusive-premiere-rosetta-hara-the-center\/ ACTUALIZACI\\u00d3N 2: Y otro\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-anaesthete-sera-el-proximo-disco-de-rosetta\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13336"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13336"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13336\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13338"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13336"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13336"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13336"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}