{"id":13348,"date":"2013-06-24T13:08:13","date_gmt":"2013-06-24T11:08:13","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13348"},"modified":"2013-11-11T12:44:43","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:43","slug":"in-flames-se-toman-tiempo-para-un-nuevo-disco-ahora-toca-publicar-un-comic-primer-vistazo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/in-flames-se-toman-tiempo-para-un-nuevo-disco-ahora-toca-publicar-un-comic-primer-vistazo\/","title":{"rendered":"In Flames se toman tiempo para un nuevo disco, ahora toca publicar un c\u00f3mic: primer vistazo"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/The-Jesters-Curse.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13349\" alt=\"The Jester's Curse\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/The-Jesters-Curse.jpg\" width=\"940\" height=\"705\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/The-Jesters-Curse.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/The-Jesters-Curse-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/The-Jesters-Curse-280x210.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/The-Jesters-Curse-75x56.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/TheJesterCursePag-7.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13350\" alt=\"TheJesterCursePag-7\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/TheJesterCursePag-7.jpg\" width=\"500\" height=\"750\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/TheJesterCursePag-7.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/TheJesterCursePag-7-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/TheJesterCursePag-7-280x420.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/TheJesterCursePag-7-75x112.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hace un tiempo que el grupo sueco<strong> In Flames<\/strong> <a href=\"http:\/\/loudwire.com\/in-flames-year-off-work-new-album\/\">declar\u00f3<\/a> a trav\u00e9s de su guitarrista Bjorn Gelotte que se estaban tomando un tiempo fuera de \u00abla carretera\u00bb para dedicarse a grabar material para un nuevo disco, el que ser\u00eda su d\u00e9cimo trabajo de estudio y continuaci\u00f3n a su \u00faltimo <strong><em>Sounds Of A Playground Fading<\/em><\/strong>, editado en 2011. \u00abTenemos que hacer otro disco&#8230; bueno, no es que tengamos (suena como si estuvi\u00e9ramos obligados), es un proceso que realmente disfruto\u00bb &#8211; coment\u00f3 el guitarrista-. Gelotte tambi\u00e9n a\u00f1adi\u00f3 que su proceso compositivo no es muy compatible con su trabajo mientras est\u00e1n de gira, por lo que volver\u00e1n a casa para el proceso creativo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pero quiz\u00e1s, la noticia m\u00e1s sorprendente que el grupo ha dado \u00faltimamente es su nuevo proyecto: la edici\u00f3n de una novela gr\u00e1fica.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El t\u00edtulo del c\u00f3mic ser\u00e1<em><strong> The Jester&#8217;s Curse<\/strong><\/em>, y hacer referencia al nombre de la mascota\/personaje que representa a In Flames, conocido como JesterHead. El trabajo ha sido creado e ilustrado por<strong> Blake Armstrong<\/strong> y co-escrito por <strong>Scott Bramble <\/strong>y desentra\u00f1ar\u00e1 la historia de este personaje: de d\u00f3nde viene y c\u00faal es su destino.. La primera parte de la novela, ser\u00e1 publicada durante el segundo semestre de 2013 y se titular\u00e1<em><strong> Lunar Strain: Part 1<\/strong><\/em>. En la <a href=\"http:\/\/www.jesterscurse.com\/\">p\u00e1gina web<\/a> de The Jester&#8217;s Curse ya pod\u00e9is echar un vistazo a alguna de las ilustraciones.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Os dejamos el \u00faltimo v\u00eddeo de In Flames, grabado para el tema <em>Ropes<\/em> de su \u00faltimo disco, realizado con material in\u00e9dito proporcionado por los fans a principios de a\u00f1o.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/lDexCGGuIs0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace un tiempo que el grupo sueco In Flames declar\u00f3 a trav\u00e9s de su guitarrista Bjorn Gelotte que se estaban &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/in-flames-se-toman-tiempo-para-un-nuevo-disco-ahora-toca-publicar-un-comic-primer-vistazo\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13349,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Hace un tiempo que el grupo sueco In Flames declar\u00f3 a trav\u00e9s de su guitarrista Bjorn Gelotte que se estaban tomando un tiempo fuera de &quot;la carretera&quot; para\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/in-flames-se-toman-tiempo-para-un-nuevo-disco-ahora-toca-publicar-un-comic-primer-vistazo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"In Flames se toman tiempo para un nuevo disco, ahora toca publicar un c\u00f3mic: primer vistazo | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace un tiempo que el grupo sueco In Flames declar\u00f3 a trav\u00e9s de su guitarrista Bjorn Gelotte que se estaban tomando un tiempo fuera de &quot;la carretera&quot; para\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/in-flames-se-toman-tiempo-para-un-nuevo-disco-ahora-toca-publicar-un-comic-primer-vistazo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-06-24T11:08:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/The-Jesters-Curse.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"705\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/in-flames-se-toman-tiempo-para-un-nuevo-disco-ahora-toca-publicar-un-comic-primer-vistazo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/The-Jesters-Curse.jpg\",\"width\":940,\"height\":705},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/in-flames-se-toman-tiempo-para-un-nuevo-disco-ahora-toca-publicar-un-comic-primer-vistazo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/in-flames-se-toman-tiempo-para-un-nuevo-disco-ahora-toca-publicar-un-comic-primer-vistazo\/\",\"name\":\"In Flames se toman tiempo para un nuevo disco, ahora toca publicar un c\\u00f3mic: primer vistazo | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/in-flames-se-toman-tiempo-para-un-nuevo-disco-ahora-toca-publicar-un-comic-primer-vistazo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-06-24T11:08:13+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Hace un tiempo que el grupo sueco In Flames declar\\u00f3 a trav\\u00e9s de su guitarrista Bjorn Gelotte que se estaban tomando un tiempo fuera de \\\"la carretera\\\" para\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/in-flames-se-toman-tiempo-para-un-nuevo-disco-ahora-toca-publicar-un-comic-primer-vistazo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13348"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13348"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13348\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13349"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13348"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13348"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13348"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}