{"id":13340,"date":"2013-06-21T16:57:10","date_gmt":"2013-06-21T14:57:10","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13340"},"modified":"2013-11-11T12:44:43","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:43","slug":"american-head-charge-regresan-con-un-ep-debajo-del-brazo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/american-head-charge-regresan-con-un-ep-debajo-del-brazo\/","title":{"rendered":"American Head Charge regresan con un EP debajo del brazo"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AmericanHeadCharge.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13341\" alt=\"AmericanHeadCharge\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AmericanHeadCharge.jpg\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AmericanHeadCharge.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AmericanHeadCharge-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AmericanHeadCharge-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AmericanHeadCharge-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AmericanHeadCharge500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13342\" alt=\"AmericanHeadCharge500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AmericanHeadCharge500.jpg\" width=\"500\" height=\"325\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AmericanHeadCharge500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AmericanHeadCharge500-300x195.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AmericanHeadCharge500-280x182.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AmericanHeadCharge500-75x48.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los norteamericanos <strong>American Head Charge<\/strong> han grabado un nuevo EP titulado <em><strong>Shoot<\/strong><\/em>, que saldr\u00e1 a la venta el 23 de julio. El bajista de la banda Chad Hanks ha comentado al respecto:<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00abEstamos extremadamente orgullosos de esta peque\u00f1a joya. Para un EP ha sido un proceso largo y arduo, que nos ha llevado a 5 estados y 6 estudios, pero perseveramos y lo hemos conseguido. Nuestro primer gran objetivo en volver al ruedo y el siguiente servir un nuevo disco LP de AHC. La \u00abescena musical heavy\u00bb est\u00e1 incluso peor de lo como la dejamos hace 5 a\u00f1os. Estamos tratando de rectificarlo\u00bb<\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se pueden realizar reservas en la p\u00e1gina web <a href=\"http:\/\/www.headchargecom\" target=\"newindow\">headcharge.com<\/a>. El listado de canciones es el siguiente:<\/p>\n<ol>\n<li><em>Writhe<\/em><\/li>\n<li><em>Set Yourself On Fire<\/em><\/li>\n<li><em>Sugars Of Someday<\/em><\/li>\n<li><em>Sand<\/em><\/li>\n<li><em>Rock N Roll Nigger (versi\u00f3n de Patti Smith)<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p>Uno de los temas que estar\u00e1n dentro del EP se lanz\u00f3 hace aproximadamente un a\u00f1o en forma de single, y os lo dejamos a continuaci\u00f3n:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/BvmARKXVkfw?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los norteamericanos American Head Charge han grabado un nuevo EP titulado Shoot, que saldr\u00e1 a la venta el 23 de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/american-head-charge-regresan-con-un-ep-debajo-del-brazo\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13341,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los norteamericanos American Head Charge han grabado un nuevo EP titulado Shoot, que saldr\u00e1 a la venta el 23 de julio. El bajista de la banda Chad Hanks\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/american-head-charge-regresan-con-un-ep-debajo-del-brazo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"American Head Charge regresan con un EP debajo del brazo | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los norteamericanos American Head Charge han grabado un nuevo EP titulado Shoot, que saldr\u00e1 a la venta el 23 de julio. El bajista de la banda Chad Hanks\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/american-head-charge-regresan-con-un-ep-debajo-del-brazo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-06-21T14:57:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AmericanHeadCharge.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/american-head-charge-regresan-con-un-ep-debajo-del-brazo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/AmericanHeadCharge.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/american-head-charge-regresan-con-un-ep-debajo-del-brazo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/american-head-charge-regresan-con-un-ep-debajo-del-brazo\/\",\"name\":\"American Head Charge regresan con un EP debajo del brazo | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/american-head-charge-regresan-con-un-ep-debajo-del-brazo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-06-21T14:57:10+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Los norteamericanos American Head Charge han grabado un nuevo EP titulado Shoot, que saldr\\u00e1 a la venta el 23 de julio. El bajista de la banda Chad Hanks\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/american-head-charge-regresan-con-un-ep-debajo-del-brazo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13340"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13340"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13340\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13341"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13340"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13340"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13340"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}