{"id":13353,"date":"2013-06-24T20:13:02","date_gmt":"2013-06-24T18:13:02","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13353"},"modified":"2013-11-11T12:44:42","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:42","slug":"machine-head-ya-han-fichado-nuevo-bajista","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/machine-head-ya-han-fichado-nuevo-bajista\/","title":{"rendered":"Machine Head ya han fichado nuevo bajista"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/JaredMH.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13355\" alt=\"JaredMH\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/JaredMH.png\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/JaredMH.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/JaredMH-300x111.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/JaredMH-280x104.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/JaredMH-75x27.png 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/JaredMH500.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13354\" alt=\"JaredMH500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/JaredMH500.png\" width=\"500\" height=\"301\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/JaredMH500.png 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/JaredMH500-300x180.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/JaredMH500-280x168.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/JaredMH500-75x45.png 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hace ya un tiempo de la salida de <strong>Machine Head<\/strong> de su bajista original <strong>Adam Duce<\/strong>. En este tiempo, Machine Head hab\u00eda venido utilizando los servicios de <strong>Brandon Sigmund<\/strong> de <strong>Hostility<\/strong>, pero al parecer no era lo que buscaban. Por fin, el grupo estadounidense ha anunciado que su sustituto ser\u00e1 <strong>Jared MacEachern<\/strong>, ex-<strong>Sanctity<\/strong>. El grupo ha declarado al respecto:<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00abLo m\u00e1s impresionante de todo es que ha estado realizando una doble tarea: abrir para Machine Head con su grupo (Sanctity) y despu\u00e9s tocar con nosotros. Se quedaba sobrio hasta que finalizaba nuestro set, y a menudo llevaba la furgoneta por la noche. Su seriedad y dedicaci\u00f3n era incre\u00edble.\u00bb<\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este v\u00eddeo podemos ver la audici\u00f3n realizada a Jared en el proceso de b\u00fasqueda de bajista, que lleg\u00f3 a tener m\u00e1s de 400 candidatos. En el minuto 4:10 incluso le podemos o\u00edr haciendo los coros de <em>Beautiful Mourning<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/nGWvkUEhvtI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p>Otro v\u00eddeo de la audici\u00f3n, interpretando el tema <em>Halo<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/2lL3ycWBgtE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace ya un tiempo de la salida de Machine Head de su bajista original Adam Duce. En este tiempo, Machine &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/machine-head-ya-han-fichado-nuevo-bajista\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13355,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Hace ya un tiempo de la salida de Machine Head de su bajista original Adam Duce. En este tiempo, Machine Head hab\u00eda venido utilizando los servicios de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/machine-head-ya-han-fichado-nuevo-bajista\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Machine Head ya han fichado nuevo bajista | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace ya un tiempo de la salida de Machine Head de su bajista original Adam Duce. En este tiempo, Machine Head hab\u00eda venido utilizando los servicios de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/machine-head-ya-han-fichado-nuevo-bajista\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-06-24T18:13:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/JaredMH.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/machine-head-ya-han-fichado-nuevo-bajista\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/JaredMH.png\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/machine-head-ya-han-fichado-nuevo-bajista\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/machine-head-ya-han-fichado-nuevo-bajista\/\",\"name\":\"Machine Head ya han fichado nuevo bajista | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/machine-head-ya-han-fichado-nuevo-bajista\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-06-24T18:13:02+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Hace ya un tiempo de la salida de Machine Head de su bajista original Adam Duce. En este tiempo, Machine Head hab\\u00eda venido utilizando los servicios de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/machine-head-ya-han-fichado-nuevo-bajista\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13353"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13353"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13353\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13355"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13353"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13353"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13353"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}