{"id":13388,"date":"2013-06-26T12:35:43","date_gmt":"2013-06-26T10:35:43","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13388"},"modified":"2013-11-11T12:44:41","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:41","slug":"ben-shepherd-bajista-de-soundgarden-publica-disco-en-solitario","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ben-shepherd-bajista-de-soundgarden-publica-disco-en-solitario\/","title":{"rendered":"Ben Shepherd, bajista de Soundgarden, publica disco en solitario"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BenShepherd.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13390\" alt=\"BenShepherd\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BenShepherd.jpg\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BenShepherd.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BenShepherd-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BenShepherd-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BenShepherd-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/HBS.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13389\" alt=\"HBS\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/HBS.jpg\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/HBS.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/HBS-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/HBS-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/HBS-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/HBS-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya conoc\u00edamos que <strong>Ben Shepherd<\/strong> ten\u00eda un importante peso en cuanto al trabajo de composici\u00f3n en <strong>Soundgargen<\/strong>. Sin ir m\u00e1s lejos, temas como <em>Attrition<\/em> de su \u00faltimo disco <em><strong>King Animal<\/strong><\/em> hab\u00edan sido compuestos por el bajista. Pero ahora, Shepherd ha querido llevar sus ideas a un proyecto m\u00e1s personal que llevar\u00e1 el nombre de <strong>HBS<\/strong> y que tendr\u00e1 su debut discogr\u00e1fico el 27 de agosto. El disco se titular\u00e1 <strong><em>In Deep Owl<\/em><\/strong> y aunque en un principio iba a ser un disco ac\u00fastico con s\u00f3lo voz y guitarra, finalmente ha contado con la ayuda en la percusi\u00f3n de dos viejos conocidos: <strong>Matt Cameron<\/strong>, baterista de Pearl Jam y Soundgarn, y\u00a0<strong> Matt Chamberlain<\/strong>, quien tambi\u00e9n se hizo cargo de las baquetas en Pearl Jam entre el 91 y el 92.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento, ya podemos escuchar dos de las canciones que aparecer\u00e1n en el disco, una de ellas el tema<em> Baron Robber <\/em>y otra<em> Collide, <\/em>las cuales pod\u00e9is escuchar a continuaci\u00f3n. Seg\u00fan SPIN, que ya ha escuchado el disco \u00abcombina el perfil duro de su famosa banda con una mayor crudeza psicod\u00e9lica\u00bb.<\/p>\n<p><iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F90374340&amp;secret_token=s-MIReN\" height=\"166\" width=\"100%\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><br \/>\n<iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F100796572&amp;secret_token=s-ltREa\" height=\"166\" width=\"100%\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ya conoc\u00edamos que Ben Shepherd ten\u00eda un importante peso en cuanto al trabajo de composici\u00f3n en Soundgargen. Sin ir m\u00e1s &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ben-shepherd-bajista-de-soundgarden-publica-disco-en-solitario\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13390,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Ya conoc\u00edamos que Ben Shepherd ten\u00eda un importante peso en cuanto al trabajo de composici\u00f3n en Soundgargen. Sin ir m\u00e1s lejos, temas como Attrition de su\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ben-shepherd-bajista-de-soundgarden-publica-disco-en-solitario\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ben Shepherd, bajista de Soundgarden, publica disco en solitario | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ya conoc\u00edamos que Ben Shepherd ten\u00eda un importante peso en cuanto al trabajo de composici\u00f3n en Soundgargen. Sin ir m\u00e1s lejos, temas como Attrition de su\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ben-shepherd-bajista-de-soundgarden-publica-disco-en-solitario\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-06-26T10:35:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BenShepherd.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ben-shepherd-bajista-de-soundgarden-publica-disco-en-solitario\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BenShepherd.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ben-shepherd-bajista-de-soundgarden-publica-disco-en-solitario\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ben-shepherd-bajista-de-soundgarden-publica-disco-en-solitario\/\",\"name\":\"Ben Shepherd, bajista de Soundgarden, publica disco en solitario | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ben-shepherd-bajista-de-soundgarden-publica-disco-en-solitario\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-06-26T10:35:43+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Ya conoc\\u00edamos que Ben Shepherd ten\\u00eda un importante peso en cuanto al trabajo de composici\\u00f3n en Soundgargen. Sin ir m\\u00e1s lejos, temas como Attrition de su\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ben-shepherd-bajista-de-soundgarden-publica-disco-en-solitario\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13388"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13388"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13388\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13390"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13388"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13388"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13388"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}