{"id":13401,"date":"2013-06-26T19:27:53","date_gmt":"2013-06-26T17:27:53","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13401"},"modified":"2013-11-11T12:44:40","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:40","slug":"sons-of-the-sea-es-brandon-boyd-incubus-intento-de-llevar-al-pop-la-etiqueta-art","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sons-of-the-sea-es-brandon-boyd-incubus-intento-de-llevar-al-pop-la-etiqueta-art\/","title":{"rendered":"Sons of the Sea es Brandon Boyd (Incubus): intento de llevar al pop la etiqueta art"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BrandonBoyd.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13402\" alt=\"BrandonBoyd\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BrandonBoyd.jpg\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BrandonBoyd.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BrandonBoyd-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BrandonBoyd-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BrandonBoyd-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/SonsoftheSea.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13403\" alt=\"SonsoftheSea\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/SonsoftheSea.jpg\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/SonsoftheSea.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/SonsoftheSea-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/SonsoftheSea-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/SonsoftheSea-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/SonsoftheSea-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Brandon Boyd<\/strong>, vocalista de <strong>Incubus<\/strong>, publicar\u00e1 en forma de EP de 4 temas el primer trabajo de su proyecto musical \u00aben solitario\u00bb, <strong>Sons of the Sea<\/strong>. El artista estadounidense edit\u00f3 precisamente <em><strong>Compass<\/strong><\/em> el d\u00eda de ayer y ya se encuentra disponible para comprarlo en su <a href=\"http:\/\/www.brandonboyd.me\/\">p\u00e1gina web<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A decir verdad, <strong>Sons of the Sea<\/strong> no es un proyecto tan personal de Boyd ya que como \u00e9l mismo cuenta el productor <strong>Brendan O&#8217;Brien<\/strong> ha estado involucrado en el proceso de composici\u00f3n de los temas con \u00e9l, y ha sido la primera vez que ha escrito canciones con gente distinta a su los compa\u00f1eros de su banda Incubus.<\/p>\n<p>Os podemos dejar ya 3 temas que conforman el proyecto, en primer lugar el lyric video de <em>Lady Black<\/em>, el primer tema que escribi\u00f3 con Brendan O&#8217;Brien. No os sorprend\u00e1is por encontraros algo llanamente pop:<br \/>\n<object width=\"500\" height=\"324\" classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\" bgcolor=\"#000000\"><param name=\"wmode\" value=\"transparent\" \/><param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\" \/><param name=\"allowScriptAccess\" value=\"always\" \/><param name=\"src\" value=\"http:\/\/videoplayer.vevo.com\/embed\/Embedded?videoId=USA2P1314012&amp;playlist=false&amp;autoplay=0&amp;playerId=62FF0A5C-0D9E-4AC1-AF04-1D9E97EE3961&amp;playerType=embedded&amp;env=0&amp;cultureName=en-US&amp;cultureIsRTL=false\" \/><param name=\"allowfullscreen\" value=\"true\" \/><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\" \/><embed width=\"500\" height=\"324\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" src=\"http:\/\/videoplayer.vevo.com\/embed\/Embedded?videoId=USA2P1314012&amp;playlist=false&amp;autoplay=0&amp;playerId=62FF0A5C-0D9E-4AC1-AF04-1D9E97EE3961&amp;playerType=embedded&amp;env=0&amp;cultureName=en-US&amp;cultureIsRTL=false\" wmode=\"transparent\" allowFullScreen=\"true\" allowScriptAccess=\"always\" allowfullscreen=\"true\" allowscriptaccess=\"always\" bgcolor=\"#000000\" \/><\/object><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Otros dos temas que ya pudimos escuchar anteriormente son <em>Space and Time<\/em>, un tema que ya nos desvela m\u00e1s de ese intento de canci\u00f3n pop con pretensi\u00f3n de ser algo m\u00e1s que el cl\u00e1sico tema de estrofa-estribillo, pero que a decir verdad se queda en un terreno de nadie, y no consigue ning\u00fan momento remarcable.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/akpJq-Mq2kE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Un tercer tema tambi\u00e9n filtrado es <em>Where All The Songs Come From<\/em>, un tema posiblemente mucho m\u00e1s acertado, con detalles que evocan pasajes progresivos pero a la vez con un claro regusto a los Incubus m\u00e1s playeros y un apartado vocal m\u00e1s arriesgado y llamativo.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/nJRN2jDJ2Pc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Brandon Boyd, vocalista de Incubus, publicar\u00e1 en forma de EP de 4 temas el primer trabajo de su proyecto musical &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sons-of-the-sea-es-brandon-boyd-incubus-intento-de-llevar-al-pop-la-etiqueta-art\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13402,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Brandon Boyd, vocalista de Incubus, publicar\u00e1 en forma de EP de 4 temas el primer trabajo de su proyecto musical &quot;en solitario&quot;, Sons of the Sea. El\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sons-of-the-sea-es-brandon-boyd-incubus-intento-de-llevar-al-pop-la-etiqueta-art\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sons of the Sea es Brandon Boyd (Incubus): intento de llevar al pop la etiqueta art | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Brandon Boyd, vocalista de Incubus, publicar\u00e1 en forma de EP de 4 temas el primer trabajo de su proyecto musical &quot;en solitario&quot;, Sons of the Sea. El\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sons-of-the-sea-es-brandon-boyd-incubus-intento-de-llevar-al-pop-la-etiqueta-art\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-06-26T17:27:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BrandonBoyd.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sons-of-the-sea-es-brandon-boyd-incubus-intento-de-llevar-al-pop-la-etiqueta-art\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BrandonBoyd.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sons-of-the-sea-es-brandon-boyd-incubus-intento-de-llevar-al-pop-la-etiqueta-art\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sons-of-the-sea-es-brandon-boyd-incubus-intento-de-llevar-al-pop-la-etiqueta-art\/\",\"name\":\"Sons of the Sea es Brandon Boyd (Incubus): intento de llevar al pop la etiqueta art | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sons-of-the-sea-es-brandon-boyd-incubus-intento-de-llevar-al-pop-la-etiqueta-art\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-06-26T17:27:53+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Brandon Boyd, vocalista de Incubus, publicar\\u00e1 en forma de EP de 4 temas el primer trabajo de su proyecto musical \\\"en solitario\\\", Sons of the Sea. El\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sons-of-the-sea-es-brandon-boyd-incubus-intento-de-llevar-al-pop-la-etiqueta-art\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13401"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13401"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13401\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13402"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13401"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13401"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13401"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}