{"id":13417,"date":"2013-06-28T12:53:27","date_gmt":"2013-06-28T10:53:27","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13417"},"modified":"2013-11-11T12:44:38","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:38","slug":"black-tusk-y-fight-amp-pasaran-por-espana-en-septiembre","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-tusk-y-fight-amp-pasaran-por-espana-en-septiembre\/","title":{"rendered":"Black Tusk y Fight Amp pasar\u00e1n por Espa\u00f1a en septiembre"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/black-tusk.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13418\" alt=\"black-tusk\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/black-tusk.jpg\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/black-tusk.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/black-tusk-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/black-tusk-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/black-tusk-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BlackTusk-FightAmp.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13419\" alt=\"BlackTusk-FightAmp\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BlackTusk-FightAmp.jpg\" width=\"500\" height=\"704\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BlackTusk-FightAmp.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BlackTusk-FightAmp-213x300.jpg 213w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BlackTusk-FightAmp-280x394.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/BlackTusk-FightAmp-75x105.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo de sludge <strong>Black Tusk<\/strong> ha anunciado las fechas de su gira europea que realizar\u00e1n durante los meses de septiembre y octubre\u00a0 en conjunci\u00f3n con <strong>Fight Amp<\/strong>, una joven banda nortemaricana con la cual Black Tusk ya comparti\u00f3 un <a href=\"http:\/\/fightamp.bandcamp.com\/album\/black-tusk-fight-amp-split-7\">split 7\u00bb<\/a> en 2009. Seg\u00fan confirma el grupo, estar\u00e1 disponible durante estos conciertos una segunda tirada de ese split con 3 canciones adicional, y al parecer esta reedici\u00f3n formar\u00e1 parte de un serie de splits que incluir\u00e1n a otras bandas como <strong>Rabbits<\/strong>, <b><span style=\"font-size: small;\">Kowlooned Walled City<\/span><\/b><span style=\"font-size: small;\">,<\/span><b><span style=\"font-size: small;\"> Ladder Devils<\/span><\/b><span style=\"font-size: small;\">,<\/span><b><span style=\"font-size: small;\"> Helms Alee <\/span><\/b><span style=\"font-size: small;\">y<\/span><b><span style=\"font-size: small;\"> Whores and Batillus.<\/span><\/b><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante la gira Black Tusk presentar\u00e1n los temas de su nuevo EP titulado<em><strong> Tend No Wound<\/strong><\/em>, el cual est\u00e1 previsto que se edite el 23 de julio a trav\u00e9s de Relapse.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aqu\u00ed ten\u00e9is las fechas en la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica:<\/p>\n<ul>\n<li>17\/09\/13 &#8211; Razzmataaz 3, Barcelona<\/li>\n<li>18\/09\/13 &#8211; La Boite, Madrid<\/li>\n<li>19\/09\/13 &#8211; Armaz\u00e9m do Ch\u00e1, Oporto<\/li>\n<li>20\/09\/13 &#8211; Azkena, Bilbao<\/li>\n<\/ul>\n<p>Aqu\u00ed os dejamos un v\u00eddeo de Black Tusk del tema <em>In Days of Woe<\/em>, que estar\u00e1 dentro de su pr\u00f3ximo EP.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/oLXsi7YJjrU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El grupo de sludge Black Tusk ha anunciado las fechas de su gira europea que realizar\u00e1n durante los meses de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-tusk-y-fight-amp-pasaran-por-espana-en-septiembre\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13418,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El grupo de sludge Black Tusk ha anunciado las fechas de su gira europea que realizar\u00e1n durante los meses de septiembre y octubre\u00a0 en conjunci\u00f3n con Fight\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-tusk-y-fight-amp-pasaran-por-espana-en-septiembre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Black Tusk y Fight Amp pasar\u00e1n por Espa\u00f1a en septiembre | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El grupo de sludge Black Tusk ha anunciado las fechas de su gira europea que realizar\u00e1n durante los meses de septiembre y octubre\u00a0 en conjunci\u00f3n con Fight\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-tusk-y-fight-amp-pasaran-por-espana-en-septiembre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-06-28T10:53:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/black-tusk.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-tusk-y-fight-amp-pasaran-por-espana-en-septiembre\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/black-tusk.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-tusk-y-fight-amp-pasaran-por-espana-en-septiembre\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-tusk-y-fight-amp-pasaran-por-espana-en-septiembre\/\",\"name\":\"Black Tusk y Fight Amp pasar\\u00e1n por Espa\\u00f1a en septiembre | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-tusk-y-fight-amp-pasaran-por-espana-en-septiembre\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-06-28T10:53:27+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El grupo de sludge Black Tusk ha anunciado las fechas de su gira europea que realizar\\u00e1n durante los meses de septiembre y octubre\\u00a0 en conjunci\\u00f3n con Fight\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/black-tusk-y-fight-amp-pasaran-por-espana-en-septiembre\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13417"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13417"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13417\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13418"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13417"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13417"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13417"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}