{"id":13447,"date":"2013-07-01T10:07:50","date_gmt":"2013-07-01T08:07:50","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13447"},"modified":"2013-11-11T12:44:36","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:36","slug":"josh-homme-volvera-a-colaborar-con-arctic-monkeys-por-que-no-le-ponen-ya-en-nomina","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/josh-homme-volvera-a-colaborar-con-arctic-monkeys-por-que-no-le-ponen-ya-en-nomina\/","title":{"rendered":"Josh Homme volver\u00e1 a colaborar con Arctic Monkeys: \u00bfpor qu\u00e9 no le ponen ya en n\u00f3mina?"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/ArcticMonkeys940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13448\" alt=\"ArcticMonkeys940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/ArcticMonkeys940.jpg\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/ArcticMonkeys940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/ArcticMonkeys940-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/ArcticMonkeys940-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/ArcticMonkeys940-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/ArcticMonkeys500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13449\" alt=\"ArcticMonkeys500\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/ArcticMonkeys500.jpg\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/ArcticMonkeys500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/ArcticMonkeys500-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/ArcticMonkeys500-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/ArcticMonkeys500-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya conocemos el peso que el l\u00edder de <strong>Queens of the Stone Age<\/strong> ha tenido en los \u00faltimos discos de <strong>Arctic Monkeys<\/strong>. Fue co-productor en <em><strong>Humbug<\/strong> <\/em>y colabor\u00f3 personalmente en 3 temas del disco. El salto estil\u00edstico del grupo fue notable: se conviritieron en unos QOTSA 2.0. Esa maduraci\u00f3n que progresivamente les fue convirtiendo en un grupo de rock m\u00e1s des\u00e9rtico sigui\u00f3 avanzando con <em><strong>Suck It And See<\/strong><\/em>, donde tambi\u00e9n <strong>Josh Homme<\/strong> particip\u00f3 en uno de los temas, <em>All My Own Stunts<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ahora, el frontman de los brit\u00e1nicos, Alex Turner, ha declarado a BBC One que Josh Homme volver\u00e1 a colaborar en el nuevo disco del grupo, que se titular\u00e1 <em><strong>AM<\/strong><\/em>.<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00abLo de Josh fue un caso de hoy por ti, ma\u00f1ana por mi\u2026 Nos sac\u00f3 de una peque\u00f1a rutina. Simplemente es divertido, somos amigos, familia ahora \u2013 se vinieron y tuvimos una noche divertida. Su contribuci\u00f3n al nuevo disco es realmente emocionante, es probablemente mi favorita. Los 30 segundos en los que sale, no s\u00e9, es como algo que nunca he o\u00eddo antes. No por lanzarme flores ni nada pero ya sabes lo que digo.\u00bb<\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n<p>Aqu\u00ed os dejamos el primer adelanto del disco, un tema <em>Do I Wanna Know?<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/bpOSxM0rNPM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ya conocemos el peso que el l\u00edder de Queens of the Stone Age ha tenido en los \u00faltimos discos de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/josh-homme-volvera-a-colaborar-con-arctic-monkeys-por-que-no-le-ponen-ya-en-nomina\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13448,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Ya conocemos el peso que el l\u00edder de Queens of the Stone Age ha tenido en los \u00faltimos discos de Arctic Monkeys. Fue co-productor en Humbug y colabor\u00f3\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/josh-homme-volvera-a-colaborar-con-arctic-monkeys-por-que-no-le-ponen-ya-en-nomina\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Josh Homme volver\u00e1 a colaborar con Arctic Monkeys: \u00bfpor qu\u00e9 no le ponen ya en n\u00f3mina? | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ya conocemos el peso que el l\u00edder de Queens of the Stone Age ha tenido en los \u00faltimos discos de Arctic Monkeys. Fue co-productor en Humbug y colabor\u00f3\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/josh-homme-volvera-a-colaborar-con-arctic-monkeys-por-que-no-le-ponen-ya-en-nomina\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-07-01T08:07:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/ArcticMonkeys940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/josh-homme-volvera-a-colaborar-con-arctic-monkeys-por-que-no-le-ponen-ya-en-nomina\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/ArcticMonkeys940.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/josh-homme-volvera-a-colaborar-con-arctic-monkeys-por-que-no-le-ponen-ya-en-nomina\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/josh-homme-volvera-a-colaborar-con-arctic-monkeys-por-que-no-le-ponen-ya-en-nomina\/\",\"name\":\"Josh Homme volver\\u00e1 a colaborar con Arctic Monkeys: \\u00bfpor qu\\u00e9 no le ponen ya en n\\u00f3mina? | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/josh-homme-volvera-a-colaborar-con-arctic-monkeys-por-que-no-le-ponen-ya-en-nomina\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-07-01T08:07:50+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:36+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Ya conocemos el peso que el l\\u00edder de Queens of the Stone Age ha tenido en los \\u00faltimos discos de Arctic Monkeys. Fue co-productor en Humbug y colabor\\u00f3\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/josh-homme-volvera-a-colaborar-con-arctic-monkeys-por-que-no-le-ponen-ya-en-nomina\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13447"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13447"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13447\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13448"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13447"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13447"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13447"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}