{"id":13473,"date":"2013-07-01T20:24:15","date_gmt":"2013-07-01T18:24:15","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13473"},"modified":"2013-11-11T12:44:35","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:35","slug":"riverside-nos-visitan-en-septiembre","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/riverside-nos-visitan-en-septiembre\/","title":{"rendered":"Riverside nos visitan en septiembre"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Riverside-2011.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10411\" alt=\"Riverside-2011\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Riverside-2011.jpg\" width=\"940\" height=\"417\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Riverside-2011.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Riverside-2011-300x133.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Riverside-2011-280x124.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Riverside-2011-75x33.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Riverside-Live.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13474\" alt=\"Riverside-Live\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Riverside-Live.jpg\" width=\"500\" height=\"335\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Riverside-Live.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Riverside-Live-300x201.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Riverside-Live-280x187.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Riverside-Live-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aunque a principios de a\u00f1o plantearon una gira intercontinental que no inclu\u00eda a nuestro pa\u00eds, la banda de rock progresivo <strong>Riverside<\/strong> ha confirmado tres fechas de conciertos en Espa\u00f1a gracias a la promotora Madness Live! para el mes de septiembre. El grupo polaco presentar\u00e1 su \u00faltimo disco publicado a principios de a\u00f1o <em><strong>Shrine Of New Generation Slaves<\/strong><\/em> del cual ya rese\u00f1amos <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/03\/29\/riverside-shrine-of-new-generation-slaves-2013\/\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Todav\u00eda no conocemos el precio de las entradas ni el punto de venta, pero s\u00ed las fechas y las salas.<\/p>\n<ul>\n<li>27\/09\/13 &#8211; Caracol, Madrid<\/li>\n<li>28\/09\/13 &#8211; Salamandra 1, Barcelona<\/li>\n<li>29\/09713 &#8211; Auditorio Baluarte, Pamplona<\/li>\n<\/ul>\n<p>Os dejamos el videoclip de <em>Celebrity Skin<\/em>, single de su \u00faltimo disco.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/HAqU-RDnYyY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aunque a principios de a\u00f1o plantearon una gira intercontinental que no inclu\u00eda a nuestro pa\u00eds, la banda de rock progresivo &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/riverside-nos-visitan-en-septiembre\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10411,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Aunque a principios de a\u00f1o plantearon una gira intercontinental que no inclu\u00eda a nuestro pa\u00eds, la banda de rock progresivo Riverside ha confirmado tres\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/riverside-nos-visitan-en-septiembre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Riverside nos visitan en septiembre | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aunque a principios de a\u00f1o plantearon una gira intercontinental que no inclu\u00eda a nuestro pa\u00eds, la banda de rock progresivo Riverside ha confirmado tres\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/riverside-nos-visitan-en-septiembre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-07-01T18:24:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Riverside-2011.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"417\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/riverside-nos-visitan-en-septiembre\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Riverside-2011.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"417\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/riverside-nos-visitan-en-septiembre\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/riverside-nos-visitan-en-septiembre\/\",\"name\":\"Riverside nos visitan en septiembre | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/riverside-nos-visitan-en-septiembre\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-07-01T18:24:15+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Aunque a principios de a\\u00f1o plantearon una gira intercontinental que no inclu\\u00eda a nuestro pa\\u00eds, la banda de rock progresivo Riverside ha confirmado tres\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/riverside-nos-visitan-en-septiembre\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13473"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13473"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13473\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10411"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13473"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13473"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13473"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}