{"id":13479,"date":"2013-07-02T16:46:28","date_gmt":"2013-07-02T14:46:28","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13479"},"modified":"2013-11-11T12:44:33","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:33","slug":"posible-cancelacion-del-fib-2013","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/posible-cancelacion-del-fib-2013\/","title":{"rendered":"Posible cancelaci\u00f3n del FIB 2013"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/FIB2013-940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13480\" alt=\"FIB2013-940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/FIB2013-940.jpg\" width=\"940\" height=\"362\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/FIB2013-940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/FIB2013-940-300x115.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/FIB2013-940-280x107.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/FIB2013-940-75x28.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/fib2013.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13481\" alt=\"fib2013\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/fib2013.jpg\" width=\"500\" height=\"385\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/fib2013.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/fib2013-300x231.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/fib2013-280x215.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/fib2013-75x57.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las cuentas no le salen a Marawold, la empresa organizadora del <em><strong>Festival Internacional de Benicassim (FIB)<\/strong><\/em>.\u00a0 Inmersa en un concurso de acreedores, los administradores judiciales que la tienen intervenida no la dejar\u00edan arriesgarse a celebrar el festival, que estaba previsto comenzase el d\u00eda 18 de julio, con la actual previsi\u00f3n de ventas. De las 30.000 entradas al d\u00eda que pretend\u00edan venderse, a d\u00eda de hoy solo se han vendido 20.000. Al parecer, con estos ingresos no ser\u00eda suficiente para pagar el cach\u00e9 de los artistas, entre los que se encuentran <strong>The Killers<\/strong>, <strong>Arctic Monkeys<\/strong>, <strong>Queens of the Stone Age<\/strong>, <strong>Primal Scream<\/strong> y <strong>Beady Eye<\/strong>, entre otros.<\/p>\n<p id=\"U151620266162QGE\" style=\"text-align: justify;\">Cuando Maraworld present\u00f3 la solicitud del concurso de acreedores \u00abgarantiz\u00f3 la viabilidad y la celebraci\u00f3n del festival\u00bb, sin embargo las perspectivas no son muy halag\u00fce\u00f1as para este festival (los trabajos de montaje de escenarios deber\u00edan haber empezado ya), y eso que la organizaci\u00f3n hab\u00eda hecho descuentos de hasta el 30% para todas las modalidades de entrada salvo los pases VIP y ticket VilaCamp. Otra de las medidas de ahorro fue suspender todas las actividades extramusicales de la esta edici\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Las cuentas no le salen a Marawold, la empresa organizadora del Festival Internacional de Benicassim (FIB).\u00a0 Inmersa en un concurso &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/posible-cancelacion-del-fib-2013\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13480,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Las cuentas no le salen a Marawold, la empresa organizadora del Festival Internacional de Benicassim (FIB).\u00a0 Inmersa en un concurso de acreedores, los\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/posible-cancelacion-del-fib-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Posible cancelaci\u00f3n del FIB 2013 | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Las cuentas no le salen a Marawold, la empresa organizadora del Festival Internacional de Benicassim (FIB).\u00a0 Inmersa en un concurso de acreedores, los\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/posible-cancelacion-del-fib-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-07-02T14:46:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/FIB2013-940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"362\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/posible-cancelacion-del-fib-2013\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/FIB2013-940.jpg\",\"width\":940,\"height\":362},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/posible-cancelacion-del-fib-2013\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/posible-cancelacion-del-fib-2013\/\",\"name\":\"Posible cancelaci\\u00f3n del FIB 2013 | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/posible-cancelacion-del-fib-2013\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-07-02T14:46:28+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Las cuentas no le salen a Marawold, la empresa organizadora del Festival Internacional de Benicassim (FIB).\\u00a0 Inmersa en un concurso de acreedores, los\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/posible-cancelacion-del-fib-2013\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13479"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13479"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13479\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13480"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13479"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13479"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13479"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}