{"id":13488,"date":"2013-07-03T20:17:22","date_gmt":"2013-07-03T18:17:22","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13488"},"modified":"2013-11-11T12:44:31","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:31","slug":"la-organizacion-confirma-que-habra-fib-ahora-y-en-el-futuro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-organizacion-confirma-que-habra-fib-ahora-y-en-el-futuro\/","title":{"rendered":"La organizaci\u00f3n confirma que habr\u00e1 FIB ahora&#8230; y en el futuro"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/FIB2013-940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13480\" alt=\"FIB2013-940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/FIB2013-940.jpg\" width=\"940\" height=\"362\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/FIB2013-940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/FIB2013-940-300x115.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/FIB2013-940-280x107.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/FIB2013-940-75x28.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/fib2013.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13481\" alt=\"fib2013\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/fib2013.jpg\" width=\"500\" height=\"385\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/fib2013.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/fib2013-300x231.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/fib2013-280x215.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/fib2013-75x57.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ayer coment\u00e1bamos los <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/07\/02\/posible-cancelacion-del-fib-2013\/\">rumores<\/a> que se hac\u00edan eco en la prensa nacional sobre los problemas que estaba atravesando Marawold, empresa realizadora del Festival Internacional de Benicassim (retrasos en el montaje de escensarios, baja venta de entradas, etc.) y que podrian poner en riesgo la celebraci\u00f3n del festival. Poco despu\u00e9s <strong>la organizaci\u00f3n confirm\u00f3 que la celebraci\u00f3n del festival estaba asegurada<\/strong> en una aparici\u00f3n escueta en las redes sociales. A d\u00eda de hoy ya tenemos un <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=524940117553592&amp;set=a.178365355544405.34500.122451667802441&amp;type=1\">comunicado<\/a> m\u00e1s extenso por parte del FIB que viene a explicar la situaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Maraworld, S.A.<\/strong>, organizadora del festival y actualmente intervenida por administradores, <strong>vendi\u00f3 la mayor\u00eda de sus acciones a las empresas Denis Desmond y SJM Concerts<\/strong>, lo que permitir\u00eda la supervivencia econ\u00f3mica, mientras que V<strong>ince Power sigue como accionista y asumiendo la Direcci\u00f3n General<\/strong> hasta el mes de agosto. En el comunicado se achaca la baja venta de entradas a la actual situaci\u00f3n a la crisis econ\u00f3mica y a los malos resultados que en general est\u00e1n obteniendo los festivales musicales, aunque aclara que la celebraci\u00f3n del festival es segura, tanto este a\u00f1o como el siguiente (que precisamente coincide con el 20 aniversario del FIB).<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ayer coment\u00e1bamos los rumores que se hac\u00edan eco en la prensa nacional sobre los problemas que estaba atravesando Marawold, empresa &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-organizacion-confirma-que-habra-fib-ahora-y-en-el-futuro\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13480,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Ayer coment\u00e1bamos los rumores que se hac\u00edan eco en la prensa nacional sobre los problemas que estaba atravesando Marawold, empresa realizadora del\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-organizacion-confirma-que-habra-fib-ahora-y-en-el-futuro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La organizaci\u00f3n confirma que habr\u00e1 FIB ahora... y en el futuro | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ayer coment\u00e1bamos los rumores que se hac\u00edan eco en la prensa nacional sobre los problemas que estaba atravesando Marawold, empresa realizadora del\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-organizacion-confirma-que-habra-fib-ahora-y-en-el-futuro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-07-03T18:17:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/FIB2013-940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"362\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-organizacion-confirma-que-habra-fib-ahora-y-en-el-futuro\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/FIB2013-940.jpg\",\"width\":940,\"height\":362},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-organizacion-confirma-que-habra-fib-ahora-y-en-el-futuro\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-organizacion-confirma-que-habra-fib-ahora-y-en-el-futuro\/\",\"name\":\"La organizaci\\u00f3n confirma que habr\\u00e1 FIB ahora... y en el futuro | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-organizacion-confirma-que-habra-fib-ahora-y-en-el-futuro\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-07-03T18:17:22+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Ayer coment\\u00e1bamos los rumores que se hac\\u00edan eco en la prensa nacional sobre los problemas que estaba atravesando Marawold, empresa realizadora del\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-organizacion-confirma-que-habra-fib-ahora-y-en-el-futuro\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13488"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13488"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13488\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13480"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13488"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13488"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13488"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}