{"id":13492,"date":"2013-07-03T20:49:31","date_gmt":"2013-07-03T18:49:31","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13492"},"modified":"2013-11-11T12:44:31","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:31","slug":"alice-in-chains-homenajean-a-sus-ex-companeros-difuntos-suben-al-escenario-al-padre-de-layne-staley","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-homenajean-a-sus-ex-companeros-difuntos-suben-al-escenario-al-padre-de-layne-staley\/","title":{"rendered":"Alice In Chains homenajean a sus ex-compa\u00f1eros difuntos: suben al escenario al padre de Layne Staley"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/PhilStaley940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13494\" alt=\"PhilStaley940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/PhilStaley940.jpg\" width=\"940\" height=\"512\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/PhilStaley940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/PhilStaley940-300x163.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/PhilStaley940-280x152.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/PhilStaley940-75x40.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/PhilStaley.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13495\" alt=\"PhilStaley\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/PhilStaley.jpg\" width=\"500\" height=\"486\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/PhilStaley.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/PhilStaley-300x291.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/PhilStaley-280x272.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/PhilStaley-75x72.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Alice In Chains<\/strong> realizaron un peque\u00f1o homenaje a sus ex-miembros ya fallecidos, el bajista <strong>Mike Starr<\/strong> y a su cantante <strong>Layne Staley<\/strong>, durante la celebraci\u00f3n el pasado d\u00eda 1 de julio del <em><strong>Fox Fest<\/strong><\/em> en Burnaby, Canada. El grupo expres\u00f3 unas palabras de recuerdo para ellos y adem\u00e1s subi\u00f3 al escenario al propio padre de Layne, Phil Staley, y posteriormente interpretaron el tema <em>Nutshell<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como vemos, la relaci\u00f3n de la banda de el padre de Layne es mucho mejor que la que tienen con su madre Nancy McCullum \u2014Phil y Nancy se divorciaron cuando Layne solo ten\u00eda 7 a\u00f1os\u2014 porque como ya os contamos, <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/05\/13\/alice-in-chains-demandados-por-la-madre-de-layne-staley\/\">Nancy hab\u00eda demandado al grupo<\/a> reclamando los royalties que hasta hace poco hab\u00eda recibido como herencia de su hijo. La aparici\u00f3n tambi\u00e9n no deja de ser chocante con la visi\u00f3n cr\u00edtica que Layne siempre hizo de su padre, una persona que seg\u00fan \u00e9l tuvo una influencia muy negativa en \u00e9l, en especial, en lo relacionado con su adicci\u00f3n a las drogas. De hecho, es patente que temas como <em>The Rooster<\/em> se inspiraron en la relaci\u00f3n con su padre.<\/p>\n<p>Os dejamos un v\u00eddeo de aficionado que graba el homenaje y la representaci\u00f3n del tema <em>Nutshell<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/MzNxTdXr-14?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Alice In Chains realizaron un peque\u00f1o homenaje a sus ex-miembros ya fallecidos, el bajista Mike Starr y a su cantante &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-homenajean-a-sus-ex-companeros-difuntos-suben-al-escenario-al-padre-de-layne-staley\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13494,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Alice In Chains realizaron un peque\u00f1o homenaje a sus ex-miembros ya fallecidos, el bajista Mike Starr y a su cantante Layne Staley, durante la celebraci\u00f3n\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-homenajean-a-sus-ex-companeros-difuntos-suben-al-escenario-al-padre-de-layne-staley\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Alice In Chains homenajean a sus ex-compa\u00f1eros difuntos: suben al escenario al padre de Layne Staley | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Alice In Chains realizaron un peque\u00f1o homenaje a sus ex-miembros ya fallecidos, el bajista Mike Starr y a su cantante Layne Staley, durante la celebraci\u00f3n\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-homenajean-a-sus-ex-companeros-difuntos-suben-al-escenario-al-padre-de-layne-staley\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-07-03T18:49:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/PhilStaley940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"512\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-homenajean-a-sus-ex-companeros-difuntos-suben-al-escenario-al-padre-de-layne-staley\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/PhilStaley940.jpg\",\"width\":940,\"height\":512},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-homenajean-a-sus-ex-companeros-difuntos-suben-al-escenario-al-padre-de-layne-staley\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-homenajean-a-sus-ex-companeros-difuntos-suben-al-escenario-al-padre-de-layne-staley\/\",\"name\":\"Alice In Chains homenajean a sus ex-compa\\u00f1eros difuntos: suben al escenario al padre de Layne Staley | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-homenajean-a-sus-ex-companeros-difuntos-suben-al-escenario-al-padre-de-layne-staley\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-07-03T18:49:31+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Alice In Chains realizaron un peque\\u00f1o homenaje a sus ex-miembros ya fallecidos, el bajista Mike Starr y a su cantante Layne Staley, durante la celebraci\\u00f3n\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-homenajean-a-sus-ex-companeros-difuntos-suben-al-escenario-al-padre-de-layne-staley\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13492"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13492"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13492\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13494"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13492"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13492"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13492"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}