{"id":13510,"date":"2013-07-05T19:40:40","date_gmt":"2013-07-05T17:40:40","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13510"},"modified":"2013-11-11T12:44:27","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:27","slug":"la-gira-de-dark-tranquility-pasara-en-noviembre-por-la-peninsula","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-gira-de-dark-tranquility-pasara-en-noviembre-por-la-peninsula\/","title":{"rendered":"La gira de Dark Tranquility pasar\u00e1 en noviembre por la pen\u00ednsula"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DarkTranquility940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12215\" alt=\"DarkTranquility940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DarkTranquility940.jpg\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DarkTranquility940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DarkTranquility940-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DarkTranquility940-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DarkTranquility940-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DarkTranquility.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12216\" alt=\"DarkTranquility\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DarkTranquility.jpg\" width=\"475\" height=\"344\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DarkTranquility.jpg 475w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DarkTranquility-300x217.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DarkTranquility-280x202.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DarkTranquility-75x54.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 475px) 100vw, 475px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La veterana banda de death-metal mel\u00f3dico <strong>Dark Tranquility<\/strong> ha confirmado un total de 5 fechas por la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica en el marco de la gira de presentaci\u00f3n de su \u00faltimo disco <em><strong>Construct<\/strong><\/em>, publicado en el mes de mayo.<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>15\/11\/13 &#8211; Salamandra 1, Barcelona<\/li>\n<li>16\/11\/13 &#8211; Sala Toem, Pamplona<\/li>\n<li>17\/11\/13 &#8211; Hard Club (Sala 2), Oporto<\/li>\n<li>18\/11\/13 &#8211; Paradise Garage, Lisboa<\/li>\n<li>19\/11\/13 &#8211; Sala Arena, Madrid<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las entradas se se pondr\u00e1n a la venta la pr\u00f3xima semana, y los teloneros se anunciar\u00e1n m\u00e1s adelante. Os mantendremos actualizados.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/BolGeBNPK1w?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La veterana banda de death-metal mel\u00f3dico Dark Tranquility ha confirmado un total de 5 fechas por la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica en &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-gira-de-dark-tranquility-pasara-en-noviembre-por-la-peninsula\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12215,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La veterana banda de death-metal mel\u00f3dico Dark Tranquility ha confirmado un total de 5 fechas por la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica en el marco de la gira de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-gira-de-dark-tranquility-pasara-en-noviembre-por-la-peninsula\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La gira de Dark Tranquility pasar\u00e1 en noviembre por la pen\u00ednsula | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La veterana banda de death-metal mel\u00f3dico Dark Tranquility ha confirmado un total de 5 fechas por la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica en el marco de la gira de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-gira-de-dark-tranquility-pasara-en-noviembre-por-la-peninsula\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-07-05T17:40:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DarkTranquility940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-gira-de-dark-tranquility-pasara-en-noviembre-por-la-peninsula\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/DarkTranquility940.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-gira-de-dark-tranquility-pasara-en-noviembre-por-la-peninsula\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-gira-de-dark-tranquility-pasara-en-noviembre-por-la-peninsula\/\",\"name\":\"La gira de Dark Tranquility pasar\\u00e1 en noviembre por la pen\\u00ednsula | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-gira-de-dark-tranquility-pasara-en-noviembre-por-la-peninsula\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-07-05T17:40:40+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La veterana banda de death-metal mel\\u00f3dico Dark Tranquility ha confirmado un total de 5 fechas por la Pen\\u00ednsula Ib\\u00e9rica en el marco de la gira de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-gira-de-dark-tranquility-pasara-en-noviembre-por-la-peninsula\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13510"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13510"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13510\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12215"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13510"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13510"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13510"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}