{"id":13524,"date":"2013-07-08T09:51:03","date_gmt":"2013-07-08T07:51:03","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13524"},"modified":"2013-11-11T12:44:26","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:26","slug":"recopilatorio-de-temas-de-sopor-aeternus-inspirados-en-edgar-a-poe","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/recopilatorio-de-temas-de-sopor-aeternus-inspirados-en-edgar-a-poe\/","title":{"rendered":"Recopilatorio de temas de Sopor Aeternus inspirados en Edgar A. Poe"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/SoporAeternus.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13525\" alt=\"SoporAeternus\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/SoporAeternus.jpg\" width=\"940\" height=\"364\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/SoporAeternus.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/SoporAeternus-300x116.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/SoporAeternus-280x108.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/SoporAeternus-75x29.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/poetica.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13526\" alt=\"poetica\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/poetica.jpg\" width=\"400\" height=\"369\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/poetica.jpg 400w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/poetica-300x276.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/poetica-280x258.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/poetica-75x69.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Anna Varney-Cantodea, l\u00edder del proyecto de darkwave <strong>Sopor Aeternus &amp; The Ensemble of Shadows<\/strong> nunca ha escondido su admiraci\u00f3n por el maestro rom\u00e1ntico, <strong>Edgar Allan Poe<\/strong>. De hecho, la artista alemana ya puso letra a varias canciones de su proyecto con poemas del propio Poe como <em>The Conqueror Worm<\/em>, <em>Alone<\/em>, <em>El Dorado<\/em>, y muchas otras m\u00e1s.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ahora, y con la excusa de un recopilatorio tem\u00e1tico, Sopor Aeternus &amp; The Ensemble of Shadows publicar\u00e1n el 19 de septiembre un total de once temas inspirados en la obra de Edgar Allan Poe bajo el t\u00edtulo de <em><strong>Poetica<\/strong><\/em>. El formato y el contenido del producto estar\u00e1 la mar de cuidado, como viene siendo costumbre en el grupo. Habr\u00e1 una edici\u00f3n limitada de vinilo 12\u00bb de 890 copias firmadas a mano por la propia Cantodea, en carpeta abierta y edici\u00f3n de audi\u00f3filo de 180 gramos, m\u00e1s un buen libreto de 20 p\u00e1ginas, dos carteles y una camiseta. La edici\u00f3n limitada en CD y libro (28x28cm de 20 p\u00e1ginas)\u00a0 cuenta con 2000 copias numeradas m\u00e1s camiseta.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Os dejamos el tracklist del disco:<\/p>\n<ol>\n<li><em>The Oblong Box (1)<\/em><\/li>\n<li><em>Dreamland<\/em><\/li>\n<li><em>Eldorado<\/em><\/li>\n<li><em>The Sleeper<\/em><\/li>\n<li><em>Alone (1)<\/em><\/li>\n<li><em>The Conqueror Worm<\/em><\/li>\n<li><em>Alone (2)<\/em><\/li>\n<li><em>The City in the Sea<\/em><\/li>\n<li><em>The Oblong Box (2)<\/em><\/li>\n<li><em>The Haunted Palace<\/em><\/li>\n<li><em>A Dream within a Dream<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/0gkyCxn6bUg?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Anna Varney-Cantodea, l\u00edder del proyecto de darkwave Sopor Aeternus &amp; The Ensemble of Shadows nunca ha escondido su admiraci\u00f3n por &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/recopilatorio-de-temas-de-sopor-aeternus-inspirados-en-edgar-a-poe\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13525,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Anna Varney-Cantodea, l\u00edder del proyecto de darkwave Sopor Aeternus &amp; The Ensemble of Shadows nunca ha escondido su admiraci\u00f3n por el maestro\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/recopilatorio-de-temas-de-sopor-aeternus-inspirados-en-edgar-a-poe\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Recopilatorio de temas de Sopor Aeternus inspirados en Edgar A. Poe | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Anna Varney-Cantodea, l\u00edder del proyecto de darkwave Sopor Aeternus &amp; The Ensemble of Shadows nunca ha escondido su admiraci\u00f3n por el maestro\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/recopilatorio-de-temas-de-sopor-aeternus-inspirados-en-edgar-a-poe\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-07-08T07:51:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/SoporAeternus.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"364\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/recopilatorio-de-temas-de-sopor-aeternus-inspirados-en-edgar-a-poe\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/SoporAeternus.jpg\",\"width\":940,\"height\":364},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/recopilatorio-de-temas-de-sopor-aeternus-inspirados-en-edgar-a-poe\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/recopilatorio-de-temas-de-sopor-aeternus-inspirados-en-edgar-a-poe\/\",\"name\":\"Recopilatorio de temas de Sopor Aeternus inspirados en Edgar A. Poe | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/recopilatorio-de-temas-de-sopor-aeternus-inspirados-en-edgar-a-poe\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-07-08T07:51:03+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Anna Varney-Cantodea, l\\u00edder del proyecto de darkwave Sopor Aeternus &amp; The Ensemble of Shadows nunca ha escondido su admiraci\\u00f3n por el maestro\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/recopilatorio-de-temas-de-sopor-aeternus-inspirados-en-edgar-a-poe\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13524"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13524"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13524\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13525"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13524"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13524"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13524"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}