{"id":13528,"date":"2013-07-08T12:53:45","date_gmt":"2013-07-08T10:53:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13528"},"modified":"2013-11-11T12:44:26","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:26","slug":"viaje-a-800-nuestra-actividad-discografica-no-ha-terminado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-nuestra-actividad-discografica-no-ha-terminado\/","title":{"rendered":"Viaje a 800: \u00abNuestra actividad discogr\u00e1fica no ha terminado\u00bb"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Viajea800_940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12362\" alt=\"Viajea800_940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Viajea800_940.jpg\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Viajea800_940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Viajea800_940-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Viajea800_940-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Viajea800_940-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/viaje-a-800-co\u00f1ac-oxigenado-2011.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10858\" alt=\"viaje-a-800-co\u00f1ac-oxigenado-2011\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/viaje-a-800-co\u00f1ac-oxigenado-2011.jpg\" width=\"500\" height=\"182\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/viaje-a-800-co\u00f1ac-oxigenado-2011.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/viaje-a-800-co\u00f1ac-oxigenado-2011-300x109.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/viaje-a-800-co\u00f1ac-oxigenado-2011-280x101.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/viaje-a-800-co\u00f1ac-oxigenado-2011-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<blockquote><p><em>\u00abLa actividad discogr\u00e1fica de Viaje A 800 no ha acabado. Pronto m\u00e1s y nuevas noticias&#8230;\u00bb<\/em><\/p><\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con estas palabras se han manifestado a trav\u00e9s de su <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Viaje-a-800\/373382802690104?hc_location=timeline\">p\u00e1gina oficial de Facebook<\/a> unas de nuestras bandas favoritas de rock progresivo espa\u00f1ol. El grupo gaditano, que tras 17 a\u00f1os de vida y todav\u00eda con \u00e9xito calentito de su \u00faltimo trabajo <em><strong>Co\u00f1ac Oxigenado<\/strong><\/em>, nos dijo adi\u00f3s este a\u00f1o con una gira de despedida (ya os rese\u00f1amos <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/03\/06\/viaje-a-800-saturna-010313-rocksound-barcelona\/\">aqu\u00ed<\/a> y <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/04\/22\/viaje-a-800-codo-garuda-200413-wurlitzer-madrid\/\">aqu\u00ed<\/a> algunas cr\u00f3nicas de estos conciertos); pero al parecer el tr\u00e1mite ser\u00e1 menos doloroso con alg\u00fan nuevo trabajo discogr\u00e1fico. \u00bfSer\u00e1 un DVD en directo? \u00bfrareras o temas in\u00e9ditos? Os mantendremos informados.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00abLa actividad discogr\u00e1fica de Viaje A 800 no ha acabado. Pronto m\u00e1s y nuevas noticias&#8230;\u00bb Con estas palabras se han &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-nuestra-actividad-discografica-no-ha-terminado\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12362,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"&quot;La actividad discogr\u00e1fica de Viaje A 800 no ha acabado. Pronto m\u00e1s y nuevas noticias...&quot; Con estas palabras se han manifestado a trav\u00e9s de su p\u00e1gina\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-nuestra-actividad-discografica-no-ha-terminado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Viaje a 800: &quot;Nuestra actividad discogr\u00e1fica no ha terminado&quot; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&quot;La actividad discogr\u00e1fica de Viaje A 800 no ha acabado. Pronto m\u00e1s y nuevas noticias...&quot; Con estas palabras se han manifestado a trav\u00e9s de su p\u00e1gina\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-nuestra-actividad-discografica-no-ha-terminado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-07-08T10:53:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Viajea800_940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-nuestra-actividad-discografica-no-ha-terminado\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/Viajea800_940.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-nuestra-actividad-discografica-no-ha-terminado\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-nuestra-actividad-discografica-no-ha-terminado\/\",\"name\":\"Viaje a 800: \\\"Nuestra actividad discogr\\u00e1fica no ha terminado\\\" | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-nuestra-actividad-discografica-no-ha-terminado\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-07-08T10:53:45+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"\\\"La actividad discogr\\u00e1fica de Viaje A 800 no ha acabado. Pronto m\\u00e1s y nuevas noticias...\\\" Con estas palabras se han manifestado a trav\\u00e9s de su p\\u00e1gina\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/viaje-a-800-nuestra-actividad-discografica-no-ha-terminado\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13528"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13528"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13528\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12362"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13528"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13528"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13528"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}