{"id":13539,"date":"2013-07-09T10:26:21","date_gmt":"2013-07-09T08:26:21","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13539"},"modified":"2013-11-11T12:44:24","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:24","slug":"junius-comienzan-a-grabar-su-nuevo-ep","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/junius-comienzan-a-grabar-su-nuevo-ep\/","title":{"rendered":"Junius comienzan a grabar su nuevo EP"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Junius940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13541\" alt=\"Junius940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Junius940.jpg\" width=\"940\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Junius940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Junius940-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Junius940-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Junius940-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/JuniusEP.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13540\" alt=\"JuniusEP\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/JuniusEP.jpg\" width=\"500\" height=\"500\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/JuniusEP.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/JuniusEP-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/JuniusEP-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/JuniusEP-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/JuniusEP-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/JuniusEP-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Junius<\/strong> han actualizado su perfil oficial de Facebook con <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10151736397799793&amp;set=a.371004389792.152866.80168969792&amp;type=1\">algunas im\u00e1genes<\/a> de su trabajo de grabaci\u00f3n en los Radar Studios en Clinton (Estados Unidos). Estas sesiones est\u00e1n encaminadas a grabar los temas de un pr\u00f3ximo EP (seg\u00fan el grupo 5 o 6 temas), que a m\u00e1s tardar, deber\u00eda salir a la luz a finales de este a\u00f1o.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan declar\u00f3 el grupo en una entrevista para <a href=\"http:\/\/beardedgentlemenmusic.com\/2013\/04\/04\/interview-with-junius\/\"><strong>Bearded Gentlemen Music<\/strong><\/a>, el EP ser\u00e1 una especie de continuaci\u00f3n de su segundo disco <em><strong>Martyrdom Of A Catastrophist<\/strong><\/em>, al menos en lo conceptual. El disco al que se refieren lleva en el mensaje de sus letras conceptos fuertemente influenciados por la obra de <strong>Immanuel Velikosky <\/strong>y sus trabajos reintrerpretando la historia desde un punto de vista filos\u00f3fico \u00abcatastrofista\u00bb. Seg\u00fan el propio grupo, cada canci\u00f3n de este EP hablar\u00e1 sobre \u00abmuerte y destrucci\u00f3n inminente\u00bb.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En cuanto al sonido de la banda, Junius comentan que quieren que sea una mezcla o un punto a medio camino entre <em><strong>Martyrdom Of A Catastrophist<\/strong><\/em>, el cual se supone que era m\u00e1s intrinciado, y de <em><strong>Reports From The Treshold<\/strong><\/em>, m\u00e1s suave y simplificado para ellos.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Junius han actualizado su perfil oficial de Facebook con algunas im\u00e1genes de su trabajo de grabaci\u00f3n en los Radar Studios &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/junius-comienzan-a-grabar-su-nuevo-ep\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13541,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Junius han actualizado su perfil oficial de Facebook con algunas im\u00e1genes de su trabajo de grabaci\u00f3n en los Radar Studios en Clinton (Estados Unidos).\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/junius-comienzan-a-grabar-su-nuevo-ep\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Junius comienzan a grabar su nuevo EP | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Junius han actualizado su perfil oficial de Facebook con algunas im\u00e1genes de su trabajo de grabaci\u00f3n en los Radar Studios en Clinton (Estados Unidos).\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/junius-comienzan-a-grabar-su-nuevo-ep\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-07-09T08:26:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Junius940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/junius-comienzan-a-grabar-su-nuevo-ep\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Junius940.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/junius-comienzan-a-grabar-su-nuevo-ep\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/junius-comienzan-a-grabar-su-nuevo-ep\/\",\"name\":\"Junius comienzan a grabar su nuevo EP | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/junius-comienzan-a-grabar-su-nuevo-ep\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-07-09T08:26:21+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:24+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Junius han actualizado su perfil oficial de Facebook con algunas im\\u00e1genes de su trabajo de grabaci\\u00f3n en los Radar Studios en Clinton (Estados Unidos).\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/junius-comienzan-a-grabar-su-nuevo-ep\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13539"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13539"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13539\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13541"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13539"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13539"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13539"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}