{"id":13563,"date":"2013-07-10T13:42:56","date_gmt":"2013-07-10T11:42:56","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13563"},"modified":"2013-11-11T12:44:23","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:23","slug":"elevi-elevii-2013","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/elevi-elevii-2013\/","title":{"rendered":"Elevi &#8211;  Elevii (2013)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Elevii.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13565\" alt=\"Elevii\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Elevii.jpg\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Elevii.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Elevii-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Elevii-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Elevii-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Elevii-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La sectaria y censitaria pol\u00edtica cultural que en Espa\u00f1a se mantuvo pr\u00e1cticamente hasta el fin de la dictadura y que trat\u00f3 de filtrar todas las corrientes musicales que llegaban desde Europa y Estados Unidos no pudo evitar (al menos totalmente) que durante los a\u00f1os 70 percolara en muchos artistas patrios la influencia de la m\u00fasica progresiva que por aquel entonces <strong>Pink Floyd<\/strong> o <strong>King Crimson<\/strong> llevaban a la vanguardia. Ser\u00eda demasiado arriesgado hablar de una escena de prog espa\u00f1ol, pero s\u00ed que podemos hablar del nacimiento de una corriente que partiendo de esa base no tard\u00f3 en tomar y reclamar como propias las ra\u00edces aut\u00f3ctonas, form\u00e1ndose una verdadera fusi\u00f3n del flamenco y el rock progresivo en aquello que muchos llamaron rock andalus\u00ed. Si no sab\u00e9is de lo que hablo buscad referencias de los primeros <strong>Triana<\/strong>, <strong>Smash<\/strong>, <strong>Im\u00e1n Califato Independiente<\/strong>, y por qu\u00e9 no, el <em><strong>Sentiments<\/strong><\/em> de <strong>Iceberg<\/strong>, aunque fueran catalanes y se dejaran caer m\u00e1s al jazz.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">El camino se disfruta al andar<\/h2>\n<p><iframe style=\"border: 0; width: 100%; height: 42px;\" src=\"http:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/album=3091914096\/size=small\/bgcol=ffffff\/linkcol=2ebd35\/t=2\/transparent=true\/\" height=\"240\" width=\"320\" seamless=\"\"><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ahora dir\u00e9is, \u00bfa que viene esta chapa? \u00bfes <strong>Elevi<\/strong> un grupo de aquella escena? Para nada. Elevi es un grupo onubense que en pleno 2013 nos trae la viva representaci\u00f3n actual de este g\u00e9nero. Temas como<em> Candela<\/em> o <em>A Ciegas<\/em> supuran un alma flamenca con m\u00e1s viveza de la que el grupo lleg\u00f3 a transmitir en su primer disco hom\u00f3nimo de 2007, una joyita nacional claramente infravalorada. <em><strong>Elevi<\/strong> <\/em>mostraba la cara m\u00e1s alternativa del grupo, record\u00e1ndome a unos <strong>Sou Edipo<\/strong> andalus\u00eds. Ahora, dejando atr\u00e1s la mayor parte de ese rock alternativo para volcarse en su faceta m\u00e1s prog, flamenca y experimental, el grupo ha construido un disco fascinante, un camino cargado de peque\u00f1as pausas, interludios, reflexiones, dise\u00f1ado para disfrutar andando despacio. No en vano el grupo se tom\u00f3 3 a\u00f1os para grabarlo.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Cuando la experimentaci\u00f3n es un t\u00e9rmino bien utilizado<\/h2>\n<p><iframe style=\"border: 0; width: 100%; height: 42px;\" src=\"http:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/album=3091914096\/size=small\/bgcol=ffffff\/linkcol=2ebd35\/t=8\/transparent=true\/\" height=\"240\" width=\"320\" seamless=\"\"><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Siendo un c\u00f3ctel de mil y una frutas, en el que han intervenido tantos instrumentos y colaboradores distintos como aparecen en los cr\u00e9ditos de su bandcamp, podr\u00edamos pensar \u2014sin haber escuchado el disco\u2014, que la profusi\u00f3n de elementos rallar\u00e1 lo saturante. Nada m\u00e1s lejos, <em><strong>Elevii<\/strong><\/em> es un disco que administra la densidad cuidadosamente. En primer lugar, proliferan unos interludios que esconden el verdadero mensaje en el silencio o en la inteligible algarab\u00eda de las teleoperadoras sudamericanas intentando captar el inter\u00e9s de los consumidores. Os contar\u00e9 mi interpretaci\u00f3n: Todo es como el disfraz de la comunicaci\u00f3n, vemos el continente pero no el contenido. Los \u00e1rboles nos impiden ver el sol.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La voz de Sevi aparece y desaparece como el Guadiana, y aumentando incluso m\u00e1s si cabe la brillantez a sus letras y su arrastrado estilo aflamencado, la instrumentaci\u00f3n es la protagonista. Ah\u00ed tenemos los sonidos primarios de la madera de las marimbas en <em>Papiroflexia<\/em>, o los aires latinos que dejan los vientos de flautas y saxos en el jazz de <em>Papiro<\/em>. No podr\u00eda dejar de mencionar <em>La Frontera<\/em>, donde los ecos de Sou Edipo me hacen cosquillas en el \u00f3rgano del gozo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La fusi\u00f3n de todos los elementos es sobresaliente. F\u00e1cilmente podemos encontrar las hipot\u00e9ticas coordenadas de unos <strong>Jaga Jazzist<\/strong> ib\u00e9ricos, o incluso ver similitudes con el intimismo de las baladas de <strong>Standstill<\/strong> en temas como <em>Mi Lecho<\/em>, una pieza que utiliza instrumentos que incluso desconoc\u00eda y que nos retrotraen completamente a la infancia. Para aquellos que echen de menos las guitarras el\u00e9ctricas el tema <em>Mi Cuna<\/em> ser\u00e1 el momento m\u00e1s poderoso del disco, aunque r\u00e1pidamente desemboque en lo que el grupo hace a la perfecci\u00f3n: la experimentaci\u00f3n y la psicodelia.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Obra p\u00f3stuma: \u00bfahora s\u00ed tocar\u00e1 alabarla?<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mucho tiempo hab\u00eda esperado su regreso para luego enterarme de la triste noticia. Elevi no es una banda de la que se pueda encontrar mucha informaci\u00f3n en la red, por lo que no sabemos los detalles de su disoluci\u00f3n. Lo que s\u00ed sabemos es que una vez editado su segundo disco (a trav\u00e9s de Nooirax Producciones), el grupo ya no existe como tal. \u00bfSupondr\u00e1 eso que en futuro puedan ser reconocidos como una de banda de culto? Sinceramente, lo dudo mucho. Quiz\u00e1s solo un pu\u00f1ado de personadas a los que de verdad apreciamos el producto nacional y el valor de la personalidad de las propuestas musicales.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">{rating}<\/p>\n<div id=\"widget\" style=\"width: 500px; text-align: center;\">\n<div style=\"border-radius: 10px; -ms-border-radius: 10px; -moz-border-radius: 10px; -webkit-border-radius: 10px; -khtml-border-radius: 10px; background: #313131; float: left; display: inline; margin: 0 auto; padding: 5px; width: 100%;\">\n<h4 style=\"color: #8a8a8a; font-weight: bold; margin-left: 10px; text-align: left;\">Escucha este disco en&#8230;<\/h4>\n<\/div>\n<p><a class=\"element\" href=\"http:\/\/grooveshark.com\/#!\/artist\/Elevi\/2749342\"><img id=\"groovesharkImg\" onmouseover=\"document.getElementById('groovesharkImg').src='http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/grooveshark-hover.png'\" onmouseout=\"document.getElementById('groovesharkImg').src='http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/grooveshark.png'\" alt=\"Escucha el disco en Grooveshark\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/grooveshark.png\" \/><\/a><a class=\"element\" href=\"http:\/\/elevimusic.bandcamp.com\/\"><img id=\"bandcampImg\" onmouseover=\"document.getElementById('bandcampImg').src='http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/bandcamp-hover.png'\" onmouseout=\"document.getElementById('bandcampImg').src='http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/bandcamp.png'\" alt=\"Escucha el disco en Bancamp\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/bandcamp.png\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La sectaria y censitaria pol\u00edtica cultural que en Espa\u00f1a se mantuvo pr\u00e1cticamente hasta el fin de la dictadura y que &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/elevi-elevii-2013\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13565,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[34,98],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La sectaria y censitaria pol\u00edtica cultural que en Espa\u00f1a se mantuvo pr\u00e1cticamente hasta el fin de la dictadura y que trat\u00f3 de filtrar todas las corrientes\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/elevi-elevii-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Elevi - Elevii (2013) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La sectaria y censitaria pol\u00edtica cultural que en Espa\u00f1a se mantuvo pr\u00e1cticamente hasta el fin de la dictadura y que trat\u00f3 de filtrar todas las corrientes\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/elevi-elevii-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-07-10T11:42:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Elevii.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"350\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/elevi-elevii-2013\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Elevii.jpg\",\"width\":350,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/elevi-elevii-2013\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/elevi-elevii-2013\/\",\"name\":\"Elevi - Elevii (2013) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/elevi-elevii-2013\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-07-10T11:42:56+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La sectaria y censitaria pol\\u00edtica cultural que en Espa\\u00f1a se mantuvo pr\\u00e1cticamente hasta el fin de la dictadura y que trat\\u00f3 de filtrar todas las corrientes\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/elevi-elevii-2013\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13563"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13563"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13563\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13565"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13563"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13563"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13563"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}