{"id":13582,"date":"2013-07-11T12:54:40","date_gmt":"2013-07-11T10:54:40","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13582"},"modified":"2013-11-11T12:44:21","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:21","slug":"ii-aneurisma-summer-festival-en-la-playa-de-los-escullos-almeria","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ii-aneurisma-summer-festival-en-la-playa-de-los-escullos-almeria\/","title":{"rendered":"II Aneurisma Summer Festival en la Playa de Los Escullos (Almer\u00eda)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Cartel-II-ANEURISMA-SUMMER-FESTIVAL-bueno2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-13584\" alt=\"Cartel II ANEURISMA SUMMER FESTIVAL (bueno2)\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Cartel-II-ANEURISMA-SUMMER-FESTIVAL-bueno2.jpg\" width=\"451\" height=\"638\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Cartel-II-ANEURISMA-SUMMER-FESTIVAL-bueno2.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Cartel-II-ANEURISMA-SUMMER-FESTIVAL-bueno2-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Cartel-II-ANEURISMA-SUMMER-FESTIVAL-bueno2-724x1024.jpg 724w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Cartel-II-ANEURISMA-SUMMER-FESTIVAL-bueno2-280x395.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Cartel-II-ANEURISMA-SUMMER-FESTIVAL-bueno2-75x106.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 451px) 100vw, 451px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pocos festivales pueden jactarse de tener un entorno tan privilegiado como la Playa de Los Escullos en Almer\u00eda. El <strong>Aneurisma Summer Festival<\/strong> de este a\u00f1o tendr\u00e1 lugar el viernes 12 de julio de 2013 y ser\u00e1 ya su segunda edici\u00f3n. La organizaci\u00f3n, que el a\u00f1o pasado complet\u00f3 el aforo del <strong>Cham\u00e1n de Los Escullos<\/strong>, se ha decantado por repetir emplazamiento para el festival.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El cartel est\u00e1 centrado b\u00e1sicamente en rock, pop y electr\u00f3nica, y b\u00e1sicamente compuesto por muchas bandas de la regi\u00f3n. Por ejemplo, destacamos el rock alternativo de <strong>The Dry Mouths <\/strong>quienes recientemente han editado su tercer disco <strong><em>And Show Us;<\/em><\/strong> <strong>Mother Gun<\/strong>, que realizan un rock que bebe de Pearl Jam; la electr\u00f3nica influenciada por la escuela alemana de los 80 de <strong>MyNationShit<\/strong>; y <strong>Elfindelmundo<\/strong>, grupo del cual ya os hablamos en <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/06\/18\/grupos-noveles-ii\/\">8 bandas noveles nacionales que os sorprender\u00e1n<\/a>. Otra de las bandas que m\u00e1s nos han sorprendido son <strong>The Seborreas<\/strong>, un grupo instrumental de vocaci\u00f3n psicod\u00e9lica y progresiva, capaces de crear preciosos pasajes atmosf\u00e9ricos recomendados para amantes del post-rock. El resto de artistas que cierran el cartel ser\u00e1n <strong>Loudly<\/strong>, <strong>We&#8217;ve Got Enemies<\/strong> y <strong>Dj Ice Stereo<\/strong>. Adem\u00e1s en el mismo recinto se realizar\u00e1n performances a cargo de <strong>Banned<\/strong>, habr\u00e1 mercado de artesan\u00eda, complementos, stands de discos y merchandise.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El precio de la entrada ser\u00e1 econ\u00f3mico (5 euros), as\u00ed que si viv\u00eds por la zona y sois aficionados a la m\u00fasica alternativa no ten\u00e9is excusa para acercaros a la playa de Los Escullos este viernes.<\/p>\n<p><iframe style=\"border: 0; width: 100%; height: 120px;\" src=\"http:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/album=1893545526\/size=medium\/bgcol=ffffff\/linkcol=2ebd35\/transparent=true\/\" height=\"240\" width=\"320\" seamless=\"\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pocos festivales pueden jactarse de tener un entorno tan privilegiado como la Playa de Los Escullos en Almer\u00eda. El Aneurisma &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ii-aneurisma-summer-festival-en-la-playa-de-los-escullos-almeria\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13584,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Pocos festivales pueden jactarse de tener un entorno tan privilegiado como la Playa de Los Escullos en Almer\u00eda. El Aneurisma Summer Festival de este a\u00f1o\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ii-aneurisma-summer-festival-en-la-playa-de-los-escullos-almeria\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"II Aneurisma Summer Festival en la Playa de Los Escullos (Almer\u00eda) | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pocos festivales pueden jactarse de tener un entorno tan privilegiado como la Playa de Los Escullos en Almer\u00eda. El Aneurisma Summer Festival de este a\u00f1o\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ii-aneurisma-summer-festival-en-la-playa-de-los-escullos-almeria\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-07-11T10:54:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Cartel-II-ANEURISMA-SUMMER-FESTIVAL-bueno2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1329\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ii-aneurisma-summer-festival-en-la-playa-de-los-escullos-almeria\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Cartel-II-ANEURISMA-SUMMER-FESTIVAL-bueno2.jpg\",\"width\":940,\"height\":1329},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ii-aneurisma-summer-festival-en-la-playa-de-los-escullos-almeria\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ii-aneurisma-summer-festival-en-la-playa-de-los-escullos-almeria\/\",\"name\":\"II Aneurisma Summer Festival en la Playa de Los Escullos (Almer\\u00eda) | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ii-aneurisma-summer-festival-en-la-playa-de-los-escullos-almeria\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-07-11T10:54:40+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Pocos festivales pueden jactarse de tener un entorno tan privilegiado como la Playa de Los Escullos en Almer\\u00eda. El Aneurisma Summer Festival de este a\\u00f1o\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ii-aneurisma-summer-festival-en-la-playa-de-los-escullos-almeria\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13582"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13582"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13582\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13584"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13582"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13582"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13582"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}