{"id":13629,"date":"2013-07-15T13:01:25","date_gmt":"2013-07-15T11:01:25","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13629"},"modified":"2013-11-11T12:44:19","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:19","slug":"sbstoday-merzbow-llevo-20-anos-sordo-no-soy-quien-para-juzgar-mi-musica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-merzbow-llevo-20-anos-sordo-no-soy-quien-para-juzgar-mi-musica\/","title":{"rendered":"SBSToday: Merzbow \u00abLlevo 20 a\u00f1os sordo. No soy qui\u00e9n para juzgar mi m\u00fasica\u00bb"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Merzbow.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-13630\" alt=\"Merzbow\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Merzbow.jpg\" width=\"508\" height=\"314\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Merzbow.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Merzbow-300x185.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Merzbow-280x173.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Merzbow-75x46.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Masami Akita<\/strong>, m\u00e1s conocido como <strong>Merzbow<\/strong> ha reconocido que sufre un problema auditivo desde hace dos d\u00e9cadas: <em>\u201cA finales de los 90 estaba en mi etapa m\u00e1s cat\u00e1rquica. Estaba obsesionado con las altas frecuencias, con experimentar las nuevas sensaciones que tienes al superar el umbral del dolor\u2026 pero se me peg\u00f3 el arroz y en verdad me he quedado bastante sordo con todo ello. \u00daltimamente utilizo un aud\u00edfono, y la verdad es que me va muy bien\u201d.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En lo que respecta a c\u00f3mo se viene recibiendo el p\u00fablico en general su obra musical el artista japon\u00e9s ha comentado que: <em>\u201cNo soy qui\u00e9n para juzgar mi obra. \u00a1M\u00edrame! Ni siquiera yo la disfruto, estoy sordo, y solo distingo las frecuencias m\u00e1s graves, y ni siquiera \u00e9stas cuando lo pongo a bajo volumen, por eso me gusta que mis discos suenen lo suficientemente altos para estallar copas. Hay gente que me ha dicho que es solo ruido y en verdad no puedo discut\u00edrselo. Si a ellos les gusta, pues mejor\u201d.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Akita no ha dado detalles sobre la posible aparici\u00f3n de nuevo material, pero alg\u00fan usuario <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/foro\/viewtopic.php?f=8&amp;t=2240&amp;p=51538#p51538\">de nuestro foro<\/a> se ha mostrado ilusionado con esas especulaciones y ha comentado que <em>\u201cun nuevo disco de Merzbow es lo que necesita ahora mismo el mundo\u201d<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las reacciones de la escena noise no han tardado en llegar tras estas impactantes revelaciones. Los propios<strong> Sunn O)))<\/strong> han aclarado que ellos tienen completamente sanos sus t\u00edmpanos, simplemente tienen mal gusto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aqu\u00ed os dejamos un v\u00eddeo reciente para el tema <em>Rumination<\/em>. Os advertimos que las cabras no fueron maltatradas durante el rodaje.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/QlTMz2vEQ1A?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Masami Akita, m\u00e1s conocido como Merzbow ha reconocido que sufre un problema auditivo desde hace dos d\u00e9cadas: \u201cA finales de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-merzbow-llevo-20-anos-sordo-no-soy-quien-para-juzgar-mi-musica\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13630,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[249],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Masami Akita, m\u00e1s conocido como Merzbow ha reconocido que sufre un problema auditivo desde hace dos d\u00e9cadas: \u201cA finales de los 90 estaba en mi etapa m\u00e1s\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-merzbow-llevo-20-anos-sordo-no-soy-quien-para-juzgar-mi-musica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"SBSToday: Merzbow &quot;Llevo 20 a\u00f1os sordo. No soy qui\u00e9n para juzgar mi m\u00fasica&quot; | SBSToday | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Masami Akita, m\u00e1s conocido como Merzbow ha reconocido que sufre un problema auditivo desde hace dos d\u00e9cadas: \u201cA finales de los 90 estaba en mi etapa m\u00e1s\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-merzbow-llevo-20-anos-sordo-no-soy-quien-para-juzgar-mi-musica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-07-15T11:01:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Merzbow.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"582\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-merzbow-llevo-20-anos-sordo-no-soy-quien-para-juzgar-mi-musica\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Merzbow.jpg\",\"width\":940,\"height\":582},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-merzbow-llevo-20-anos-sordo-no-soy-quien-para-juzgar-mi-musica\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-merzbow-llevo-20-anos-sordo-no-soy-quien-para-juzgar-mi-musica\/\",\"name\":\"SBSToday: Merzbow \\\"Llevo 20 a\\u00f1os sordo. No soy qui\\u00e9n para juzgar mi m\\u00fasica\\\" | SBSToday | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-merzbow-llevo-20-anos-sordo-no-soy-quien-para-juzgar-mi-musica\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-07-15T11:01:25+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Masami Akita, m\\u00e1s conocido como Merzbow ha reconocido que sufre un problema auditivo desde hace dos d\\u00e9cadas: \\u201cA finales de los 90 estaba en mi etapa m\\u00e1s\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-merzbow-llevo-20-anos-sordo-no-soy-quien-para-juzgar-mi-musica\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13629"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13629"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13629\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13630"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13629"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13629"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13629"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}