{"id":13624,"date":"2013-07-15T10:09:54","date_gmt":"2013-07-15T08:09:54","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13624"},"modified":"2013-11-11T12:44:19","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:19","slug":"john-frusciante-ha-grabado-un-nuevo-ep-outside","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-frusciante-ha-grabado-un-nuevo-ep-outside\/","title":{"rendered":"John Frusciante ha grabado un nuevo EP: &#8216;Outside&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/JohnFrusciante.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-13625\" alt=\"JohnFrusciante\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/JohnFrusciante.jpg\" width=\"508\" height=\"302\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/JohnFrusciante.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/JohnFrusciante-300x178.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/JohnFrusciante-280x166.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/JohnFrusciante-75x44.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>John Frusciante<\/strong> sigue sacando discos como rosquillas. Aunque no est\u00e1 tan prol\u00edfico como cuando en 2004 sac\u00f3 cuatro discos, el pasado a\u00f1o estren\u00f3 dos trabajos (<em><strong>Letur-Lefr<\/strong><\/em> y <em><strong>PBX Funicular<\/strong><\/em>) y y en este 2013 tendremos otro EP. Se llamar\u00e1 <em><strong>Outside<\/strong><\/em> y est\u00e1 previsto que se edite el 14 de agosto. De momento solo os podemos dejar el tracklist aunque est\u00e1 pendiente de que se haga un anuncio oficial por parte del artista estadounidense, aunque desde la web CD Japan comentan que puede que se trate de un avance de un posible larga duraci\u00f3n a finales de a\u00f1o.<\/p>\n<ol>\n<li><em>Same<\/em><\/li>\n<li><em>Breathiac<\/em><\/li>\n<li><em>Shelf<\/em><\/li>\n<li><em>04<\/em><\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>John Frusciante sigue sacando discos como rosquillas. Aunque no est\u00e1 tan prol\u00edfico como cuando en 2004 sac\u00f3 cuatro discos, el &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-frusciante-ha-grabado-un-nuevo-ep-outside\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13625,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"John Frusciante sigue sacando discos como rosquillas. Aunque no est\u00e1 tan prol\u00edfico como cuando en 2004 sac\u00f3 cuatro discos, el pasado a\u00f1o estren\u00f3 dos\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-frusciante-ha-grabado-un-nuevo-ep-outside\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"John Frusciante ha grabado un nuevo EP: &#039;Outside&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"John Frusciante sigue sacando discos como rosquillas. Aunque no est\u00e1 tan prol\u00edfico como cuando en 2004 sac\u00f3 cuatro discos, el pasado a\u00f1o estren\u00f3 dos\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-frusciante-ha-grabado-un-nuevo-ep-outside\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-07-15T08:09:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/JohnFrusciante.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"558\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-frusciante-ha-grabado-un-nuevo-ep-outside\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/JohnFrusciante.jpg\",\"width\":940,\"height\":558},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-frusciante-ha-grabado-un-nuevo-ep-outside\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-frusciante-ha-grabado-un-nuevo-ep-outside\/\",\"name\":\"John Frusciante ha grabado un nuevo EP: 'Outside' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-frusciante-ha-grabado-un-nuevo-ep-outside\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-07-15T08:09:54+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"John Frusciante sigue sacando discos como rosquillas. Aunque no est\\u00e1 tan prol\\u00edfico como cuando en 2004 sac\\u00f3 cuatro discos, el pasado a\\u00f1o estren\\u00f3 dos\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-frusciante-ha-grabado-un-nuevo-ep-outside\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13624"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13624"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13624\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13625"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13624"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13624"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13624"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}