{"id":13633,"date":"2013-07-15T13:55:02","date_gmt":"2013-07-15T11:55:02","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13633"},"modified":"2013-11-11T12:44:18","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:18","slug":"nuevo-disco-65daysofstatic-en-septiembre","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-65daysofstatic-en-septiembre\/","title":{"rendered":"Nuevo disco de 65daysofstatic en septiembre y visita a Espa\u00f1a"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/65dos.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-13634\" alt=\"65dos\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/65dos.jpg\" width=\"508\" height=\"342\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/65dos.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/65dos-300x202.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/65dos-280x188.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/65dos-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los brit\u00e1nicos <strong>65daysofstatic<\/strong>, una de las bandas de post-rock m\u00e1s reverenciadas en esta casa, est\u00e1n poniendo los toques finales a su quinto \u00e1lbum de estudio, el cual podr\u00eda publicarse en el mes de septiembre, y del que ya pod\u00e9is ver un tr\u00e1iler del mismo con el t\u00edtulo <em>No One Knows What It&#8217;s Happening<\/em>. \u00bfQue nos podremos esperar del pr\u00f3ximo disco? Pues aunque el tr\u00e1iler no desvele nada, es posible que el grupo contin\u00fae teniendo en cuenta la deriva electr\u00f3nica de su \u00faltimo LP <em><strong>We Were Exploding Anywhere<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe src=\"https:\/\/player.vimeo.com\/video\/69538450\" width=\"1140\" height=\"641\" frameborder=\"0\" title=\"No One Knows What is Happening\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo ya ha anunciado una serie de fechas para un tour por Reino Unido y Europa que pod\u00e9is consultar en su <a href=\"http:\/\/www.65daysofstatic.com\/blog\/65live\/\">p\u00e1gina web. <\/a>Actualizaci\u00f3n: Aunque en la web no viene reflejado Espa\u00f1a, lo cierto es que ya hay tres fechas confirmadas de la gira en Espa\u00f1a por la promotora A Little Big Agency &amp; Northern Music Co., m\u00e1s concretamente:<\/p>\n<ul>\n<li>26\/10\/13 &#8211; Sala Caracol, Madrid (+artista invitado por confirmar)<\/li>\n<li>27\/10\/13 &#8211; Sala Sonora, Erandio (+artista invitado por confirmar)<\/li>\n<li>28\/10\/13 &#8211; Sala Apolo [2], Barcelona (+artista invitado por confirmar)<\/li>\n<\/ul>\n<p>Para comprar las entradas pod\u00e9is hacerlo <a href=\"http:\/\/www.ticketea.com\/s?t=65daysofstatic\">aqu\u00ed<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por otra parte, la banda hace poco anunciaba su participaci\u00f3n este fin de semana (20 y 21 de julio)\u00a0 en la Millennium Gallery de su ciudad natal, Sheffield, dentro del evento <a href=\"http:\/\/www.museums-sheffield.org.uk\/whats-on\/events\/2013\/7\/65daysofstatic-present-sleepwalk-city\"><strong>Tramlines 2013<\/strong><\/a>, con una experiencia audovisual que integra v\u00eddeo, arte y performance en directo, y que cuenta con m\u00fasica original de su pr\u00f3ximo disco.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los brit\u00e1nicos 65daysofstatic, una de las bandas de post-rock m\u00e1s reverenciadas en esta casa, est\u00e1n poniendo los toques finales a &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-65daysofstatic-en-septiembre\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13634,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los brit\u00e1nicos 65daysofstatic, una de las bandas de post-rock m\u00e1s reverenciadas en esta casa, est\u00e1n poniendo los toques finales a su quinto \u00e1lbum de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-65daysofstatic-en-septiembre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nuevo disco de 65daysofstatic en septiembre y visita a Espa\u00f1a | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los brit\u00e1nicos 65daysofstatic, una de las bandas de post-rock m\u00e1s reverenciadas en esta casa, est\u00e1n poniendo los toques finales a su quinto \u00e1lbum de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-65daysofstatic-en-septiembre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-07-15T11:55:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/65dos.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"633\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-65daysofstatic-en-septiembre\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/65dos.jpg\",\"width\":940,\"height\":633},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-65daysofstatic-en-septiembre\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-65daysofstatic-en-septiembre\/\",\"name\":\"Nuevo disco de 65daysofstatic en septiembre y visita a Espa\\u00f1a | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-65daysofstatic-en-septiembre\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-07-15T11:55:02+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Los brit\\u00e1nicos 65daysofstatic, una de las bandas de post-rock m\\u00e1s reverenciadas en esta casa, est\\u00e1n poniendo los toques finales a su quinto \\u00e1lbum de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-65daysofstatic-en-septiembre\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13633"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13633"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13633\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13634"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13633"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13633"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13633"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}