{"id":13645,"date":"2013-07-16T09:30:45","date_gmt":"2013-07-16T07:30:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13645"},"modified":"2013-11-11T12:44:18","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:18","slug":"not-here-not-now-el-proximo-cddvd-de-swans-en-directo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/not-here-not-now-el-proximo-cddvd-de-swans-en-directo\/","title":{"rendered":"&#8216;Not Here\/ Not Now&#8217;, el pr\u00f3ximo CD\/DVD de Swans en directo"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Swans.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-10398\" alt=\"swans-wall-long-pc-jennifer-church\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Swans.jpg\" width=\"512\" height=\"217\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Swans.jpg 948w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Swans-300x126.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Swans-940x397.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Swans-280x118.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Swans-75x31.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 512px) 100vw, 512px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Michael Gira<\/strong> ha desvelado a trav\u00e9s de la p\u00e1gina oficial de <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Swans\/13879391977\">Facebook<\/a> de <strong>Swans<\/strong>, alguna informaci\u00f3n sobre los planes a corto plazo del grupo. En primer lugar ya sabemos el t\u00edtulo que llevar\u00e1 su pr\u00f3ximo CD\/DVD en directo, <em><strong>Not Here\/Not Now<\/strong><\/em>. El disco se realizar\u00e1 a partir de, seg\u00fan Gira, cientos de grabaciones. La mezcla y la edici\u00f3n se har\u00e1 presumiblemente en agosto\/ septiembre. Pero ah\u00ed no acaba la cosa, Gira adelanta que estar\u00e1n grabando un nuevo \u00e1lbum de Swans para octubre, pero que, seg\u00fan comenta <em>\u00absolo dios sabe cuanto tardar\u00e1\u00bb<\/em>. Adem\u00e1s, el frontman de los estadounidenses tiene previsto hace un tour en solitario en marzo del a\u00f1o que viene.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mientras tanto el grupo est\u00e1 finalizando su gira que finalizar\u00e1 en Reino Unido, y m\u00e1s concretamente el 18 de agosto en Gales, en el <em><strong>Green Man Festival<\/strong><\/em>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Michael Gira ha desvelado a trav\u00e9s de la p\u00e1gina oficial de Facebook de Swans, alguna informaci\u00f3n sobre los planes a &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/not-here-not-now-el-proximo-cddvd-de-swans-en-directo\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10398,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Michael Gira ha desvelado a trav\u00e9s de la p\u00e1gina oficial de Facebook de Swans, alguna informaci\u00f3n sobre los planes a corto plazo del grupo. En primer lugar\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/not-here-not-now-el-proximo-cddvd-de-swans-en-directo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"&#039;Not Here\/ Not Now&#039;, el pr\u00f3ximo CD\/DVD de Swans en directo | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Michael Gira ha desvelado a trav\u00e9s de la p\u00e1gina oficial de Facebook de Swans, alguna informaci\u00f3n sobre los planes a corto plazo del grupo. En primer lugar\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/not-here-not-now-el-proximo-cddvd-de-swans-en-directo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-07-16T07:30:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Swans.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"948\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"401\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/not-here-not-now-el-proximo-cddvd-de-swans-en-directo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Swans.jpg\",\"width\":\"948\",\"height\":\"401\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/not-here-not-now-el-proximo-cddvd-de-swans-en-directo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/not-here-not-now-el-proximo-cddvd-de-swans-en-directo\/\",\"name\":\"'Not Here\/ Not Now', el pr\\u00f3ximo CD\/DVD de Swans en directo | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/not-here-not-now-el-proximo-cddvd-de-swans-en-directo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-07-16T07:30:45+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Michael Gira ha desvelado a trav\\u00e9s de la p\\u00e1gina oficial de Facebook de Swans, alguna informaci\\u00f3n sobre los planes a corto plazo del grupo. En primer lugar\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/not-here-not-now-el-proximo-cddvd-de-swans-en-directo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13645"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13645"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13645\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10398"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13645"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13645"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13645"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}