{"id":13665,"date":"2013-07-17T13:25:22","date_gmt":"2013-07-17T11:25:22","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13665"},"modified":"2013-11-11T12:44:16","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:16","slug":"parkway-drive-nos-vuelven-a-visitar-en-noviembre","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parkway-drive-nos-vuelven-a-visitar-en-noviembre\/","title":{"rendered":"Parkway Drive nos vuelven a visitar en noviembre"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/OffTheWall.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-13666\" alt=\"OffTheWall\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/OffTheWall.jpg\" width=\"508\" height=\"187\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/OffTheWall.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/OffTheWall-300x110.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/OffTheWall-280x103.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/OffTheWall-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda de metalcore m\u00e1s playera, <strong>Parkway Drive<\/strong>, han anunciado que participar\u00e1n como cabezas de cartel en el pr\u00f3ximo festival <em><strong>Vans \u00abOff The Wall\u00bb Music Night<\/strong><\/em> que se celebrar\u00e1 por diversos puntos de la geograf\u00eda europea en el mes de noviembre. Otros grupos que acompa\u00f1ar\u00e1n a los australianos ser\u00e1n <strong>We Came As Romans<\/strong>, <strong>Memphis May Fire<\/strong> y <strong>Like Moth To Flames<\/strong>. \u00c9stos \u00faltimos han editado recientemente su \u00faltimo trabajo, <em><strong>An Eye For An Eye<\/strong><\/em>, el cual est\u00e1 recibiendo bastantes cr\u00edticas positivas.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/qbUkVVnQTuo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La fecha espa\u00f1ola ser\u00e1 Madrid, el d\u00eda 19 de noviembre. Las entradas ya las pod\u00e9is adquirir en <a href=\"http:\/\/www.kulturalive.com\" target=\"_blank\">www.kulturalive.com<\/a> por un precio de 20\u20ac anticipada (25\u20ac en taquilla). Dato relevante: el recinto escogido es la Sala Pen\u00e9lope.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La banda de metalcore m\u00e1s playera, Parkway Drive, han anunciado que participar\u00e1n como cabezas de cartel en el pr\u00f3ximo festival &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parkway-drive-nos-vuelven-a-visitar-en-noviembre\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13666,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La banda de metalcore m\u00e1s playera, Parkway Drive, han anunciado que participar\u00e1n como cabezas de cartel en el pr\u00f3ximo festival Vans &quot;Off The Wall&quot; Music\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parkway-drive-nos-vuelven-a-visitar-en-noviembre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Parkway Drive nos vuelven a visitar en noviembre | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La banda de metalcore m\u00e1s playera, Parkway Drive, han anunciado que participar\u00e1n como cabezas de cartel en el pr\u00f3ximo festival Vans &quot;Off The Wall&quot; Music\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parkway-drive-nos-vuelven-a-visitar-en-noviembre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-07-17T11:25:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/OffTheWall.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"347\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parkway-drive-nos-vuelven-a-visitar-en-noviembre\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/OffTheWall.jpg\",\"width\":940,\"height\":347},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parkway-drive-nos-vuelven-a-visitar-en-noviembre\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parkway-drive-nos-vuelven-a-visitar-en-noviembre\/\",\"name\":\"Parkway Drive nos vuelven a visitar en noviembre | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parkway-drive-nos-vuelven-a-visitar-en-noviembre\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-07-17T11:25:22+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La banda de metalcore m\\u00e1s playera, Parkway Drive, han anunciado que participar\\u00e1n como cabezas de cartel en el pr\\u00f3ximo festival Vans \\\"Off The Wall\\\" Music\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parkway-drive-nos-vuelven-a-visitar-en-noviembre\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13665"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13665"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13665\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13666"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13665"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13665"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13665"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}