{"id":13725,"date":"2013-07-18T20:27:21","date_gmt":"2013-07-18T18:27:21","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13725"},"modified":"2013-11-11T12:44:14","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:14","slug":"sbstoday-vikernes-la-toma-con-el-mundo-y-el-pais","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-vikernes-la-toma-con-el-mundo-y-el-pais\/","title":{"rendered":"SBSToday: Vikernes la toma con El Mundo y El Pa\u00eds."},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/vark_vikernes-500x366.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13729\" alt=\"vark_vikernes-500x366\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/vark_vikernes-500x366.jpg\" width=\"478\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/vark_vikernes-500x366.jpg 478w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/vark_vikernes-500x366-300x219.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/vark_vikernes-500x366-280x205.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/vark_vikernes-500x366-75x54.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 478px) 100vw, 478px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si hace nada nos sorprendi\u00f3 la noticia de la detenci\u00f3n <strong>Vikernes<\/strong> acusado de estar ultimando los preparativos para un ataque terrorista, hoy nos enfrentamos a sus consecuencias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El compositor y m\u00fasico noruego ha mandado un comunicado anunciando que piensa denunciar a <strong>El Mundo<\/strong> y <strong>El Pa\u00eds<\/strong> por difamaci\u00f3n y vulneraci\u00f3n del honor, tras la publicaci\u00f3n en ambos medios de la noticia de su arresto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A continuaci\u00f3n, publicamos parte del texto remitido por Vikernes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u2018El d\u00eda 16 de julio, dos medios espa\u00f1oles publicaron la noticia de mi detenci\u00f3n a manos de la polic\u00eda francesa. Como si no fuera suficiente deshonor haberme dejado atrapar por semejante caterva de in\u00fatiles, leo con estupefacci\u00f3n como vulgares y zafios juntaletras escriben mierda sobre m\u00ed sin justificaci\u00f3n alguna. <\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>&#8211; Primero, ambos medios me llaman Kristian cuando mi nombre es <strong>Varg<\/strong>. VARG. V-A-R-G. No fui al puto registro civil a comerme tres horas de cola para que ahora unos agentes infiltrados comunistas me llamen por ese nombre otra vez.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>&#8211; Mi banda no se llama Bursum, como dice <strong>El Pa\u00eds<\/strong>. Es <strong>Burzum<\/strong>, que en la lengua negra de <strong>Mordor<\/strong> significa \u2018oscuridad\u2019. En una Europa cada vez m\u00e1s hundida y carente de valores, seguro que al t\u00edo que ha escrito esto le dan el Nobel como al negro.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>&#8211; Seg\u00fan El Mundo: \u00ab[&#8230;]acusaba a Eronymous de poco puro y de homosexual inconfeso\u00bb. Por una Noruega grande, libre y 0% club del pepino.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>&#8211; El Mundo, otra vez: \u00ab[&#8230;]pero con el bajo nivel mostrado en<strong> Fallen<\/strong> (2011) y <strong>Umskitpar<\/strong> (2012), quiz\u00e1 ya no sea necesario.\u00bb Esto es ROTUNDAMENTE FALSO. Son tan buenos como el \u00faltimo de <strong>Altar of Plagues<\/strong> y solamente con la mitad de referencias que este.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>En vista a que los art\u00edculos de ambos medios est\u00e1n repletos de estupideces literalmente escritas por seres inferiores y envidiosos, me veo en la obligaci\u00f3n de cursar sendas denuncias por atentado al honor y difamaci\u00f3n. <\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>En cuanto logre que los gabachos se dirijan a mi en la sagrada lengua noruega y no en ese sucio y decadente franc\u00e9s, os llegar\u00e1n noticias de mis abogados.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Atentamente:<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><span style=\"color: #000000;\"><del>Kristian<\/del><\/span> VARG<\/em>.<em>\u2019<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las otras 249 p\u00e1ginas del comunicado divagan sobre la necesidad de limpiar Europa, de separar los residuos, de matar jud\u00edos, y de abrazar \u00e1rboles (eso nos ha dicho Tharandur, que ha sido el \u00fanico que ha pasado de la tercera p\u00e1gina, y el \u00fanico del staff que sabe leer). Lo cierra, escrito en may\u00fasculas y en castellano con un \u2018<strong>BLACK METAL MANDA HIJOS DE PUTA<\/strong>\u2019.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Si hace nada nos sorprendi\u00f3 la noticia de la detenci\u00f3n Vikernes acusado de estar ultimando los preparativos para un ataque &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-vikernes-la-toma-con-el-mundo-y-el-pais\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":33,"featured_media":13729,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[249],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Si hace nada nos sorprendi\u00f3 la noticia de la detenci\u00f3n Vikernes acusado de estar ultimando los preparativos para un ataque terrorista, hoy nos enfrentamos\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-vikernes-la-toma-con-el-mundo-y-el-pais\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"SBSToday: Vikernes la toma con El Mundo y El Pa\u00eds. | SBSToday | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Si hace nada nos sorprendi\u00f3 la noticia de la detenci\u00f3n Vikernes acusado de estar ultimando los preparativos para un ataque terrorista, hoy nos enfrentamos\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-vikernes-la-toma-con-el-mundo-y-el-pais\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-07-18T18:27:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/vark_vikernes-500x366.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"478\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sergitomsen\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-vikernes-la-toma-con-el-mundo-y-el-pais\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/vark_vikernes-500x366.jpg\",\"width\":478,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-vikernes-la-toma-con-el-mundo-y-el-pais\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-vikernes-la-toma-con-el-mundo-y-el-pais\/\",\"name\":\"SBSToday: Vikernes la toma con El Mundo y El Pa\\u00eds. | SBSToday | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-vikernes-la-toma-con-el-mundo-y-el-pais\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-07-18T18:27:21+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/eda5d6e69c10c0f5733b6e1ae254542d\"},\"description\":\"Si hace nada nos sorprendi\\u00f3 la noticia de la detenci\\u00f3n Vikernes acusado de estar ultimando los preparativos para un ataque terrorista, hoy nos enfrentamos\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-vikernes-la-toma-con-el-mundo-y-el-pais\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/eda5d6e69c10c0f5733b6e1ae254542d\",\"name\":\"psichoboy\",\"description\":\"Psichoboy es lo m\\u00e1s cercano a la sensatez y sabidur\\u00eda que tenemos en esta santa casa, lo que queda avalado por su Lisensiatura en la escuela de la vida y su doctorado en Ruidos Industriales. Entre sus hobbies detaca trolear a fans de Blood, elaborar firmas oficiales, comentar el Marca y molar.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/sergitomsen\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13725"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/33"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13725"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13725\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13729"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13725"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13725"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13725"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}