{"id":13749,"date":"2013-07-23T11:21:06","date_gmt":"2013-07-23T09:21:06","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13749"},"modified":"2013-11-11T12:44:12","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:12","slug":"gira-espanola-de-loma-prieta","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gira-espanola-de-loma-prieta\/","title":{"rendered":"Gira espa\u00f1ola de Loma Prieta"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/LomaPrieta940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-12069\" alt=\"LomaPrieta940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/LomaPrieta940.jpg\" width=\"508\" height=\"193\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/LomaPrieta940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/LomaPrieta940-300x113.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/LomaPrieta940-280x106.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/LomaPrieta940-75x28.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras su gira por Reino Unido, Europa y Rusia, la banda de hardcore norteamericana <strong>Loma Prieta<\/strong> se despiden del viejo continente con 11 fechas por Espa\u00f1a en su ya tercera visita, en la que presentan temas de su \u00faltimo larga duraci\u00f3n<em><strong> I.V.<\/strong><\/em> y su reciente split 7\u00bb compartido con los italianos <strong>Raein<\/strong>, ambos editados en el sello Deathwish (USA). Los diversos teloneros que acompa\u00f1ar\u00e1n al grupo ser\u00e1n <a href=\"http:\/\/allfits.bandcamp.com\/\"><strong>Allfits<\/strong><\/a>,<a href=\"http:\/\/enochardon.bandcamp.com\/\"><strong> Enoch Ardon<\/strong><\/a> y <a href=\"http:\/\/hurricade.bandcamp.com\/\"><strong>H\u00fcrricade<\/strong><\/a>. Las fechas son las siguientes:<\/p>\n<ul>\n<li>Mi\u00e9rcoles 11\/98\/13 &#8211; Velvet Club @ M\u00e1laga + Allfits<\/li>\n<li>Jueves 12\/09\/13 &#8211; El Holand\u00e9s Errante @ Sevilla + Allfits<\/li>\n<li>Viernes 13\/09\/13 &#8211; The Rinc\u00f3n of P\u00edo Sound @ Don Benito (Badajoz) + Allfits<\/li>\n<li>S\u00e1bado 14\/09\/13 &#8211; TBA @ Madrid + Allfits + Enoch Ardon<\/li>\n<li>Domingo 15\/09713 &#8211; TBA @ Barcelona + Enoch Ardon + Hurric\u00e4de<\/li>\n<li>Lunes 16\/09\/13 &#8211; Arrebato @ Zaragoza + Enoch Ardon<\/li>\n<li>Martes 17\/09\/13 &#8211; TBA @ Donostia + Enoch Ardon<\/li>\n<li>Mi\u00e9rcoles 18\/09\/13 &#8211; Sentinel Rock Club @ Erandio (Bilbao) + Enoch Ardon<\/li>\n<li>Jueves 19\/09\/13 &#8211; TBA @ Oviedo + Enoch Ardon<\/li>\n<li>Viernes 20\/09\/13 &#8211; Liceo Mutante @ Pontevedra + Enoch Ardon<\/li>\n<li>S\u00e1bado 21\/09\/13 &#8211; Sala Retrovisor @ Le\u00f3n + Enoch Ardon<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/HO_fkR3Df_U?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tras su gira por Reino Unido, Europa y Rusia, la banda de hardcore norteamericana Loma Prieta se despiden del viejo &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gira-espanola-de-loma-prieta\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12069,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Tras su gira por Reino Unido, Europa y Rusia, la banda de hardcore norteamericana Loma Prieta se despiden del viejo continente con 11 fechas por Espa\u00f1a en\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gira-espanola-de-loma-prieta\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gira espa\u00f1ola de Loma Prieta | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tras su gira por Reino Unido, Europa y Rusia, la banda de hardcore norteamericana Loma Prieta se despiden del viejo continente con 11 fechas por Espa\u00f1a en\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gira-espanola-de-loma-prieta\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-07-23T09:21:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/LomaPrieta940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"356\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gira-espanola-de-loma-prieta\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/LomaPrieta940.jpg\",\"width\":940,\"height\":356},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gira-espanola-de-loma-prieta\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gira-espanola-de-loma-prieta\/\",\"name\":\"Gira espa\\u00f1ola de Loma Prieta | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gira-espanola-de-loma-prieta\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-07-23T09:21:06+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Tras su gira por Reino Unido, Europa y Rusia, la banda de hardcore norteamericana Loma Prieta se despiden del viejo continente con 11 fechas por Espa\\u00f1a en\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gira-espanola-de-loma-prieta\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13749"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13749"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13749\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12069"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13749"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13749"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13749"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}