{"id":13759,"date":"2013-07-23T13:52:40","date_gmt":"2013-07-23T11:52:40","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13759"},"modified":"2013-11-11T12:44:10","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:10","slug":"el-cartel-del-post-amplifest-2013-tambien-en-madrid-y-barcelona","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-cartel-del-post-amplifest-2013-tambien-en-madrid-y-barcelona\/","title":{"rendered":"El cartel del post-Amplifest 2013 tambi\u00e9n en Madrid y Barcelona"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Amplifest2013-post.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13760\" alt=\"Amplifest2013-post\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Amplifest2013-post.jpg\" width=\"500\" height=\"707\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Amplifest2013-post.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Amplifest2013-post-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Amplifest2013-post-280x395.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Amplifest2013-post-75x106.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si nos hab\u00e9is estado siguiendo en el <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/foro\/viewtopic.php?f=8&amp;t=2801\">foro<\/a> en cuanto a las novedades del <strong>Amplifest 2013<\/strong> habr\u00e9is visto que se anunciaba un bonus a esta edici\u00f3n de 2013, unos d\u00edas m\u00e1s tarde del propio festival, que tiene lugar en el Hard Club de Oporto del 19 al 20 de octubre. Este d\u00eda post-festival se desarrollar\u00e1 el 7 de noviembre y tiene en su cartel a <strong>The Ocean<\/strong>, los noruegos <strong>Shining<\/strong>,<strong> Tides From Nebula<\/strong> y <strong>Hacride<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pues bien, si os viene mal acercaros a Portugal, tendr\u00e9is oportunidad de ver a los mismos grupos del post-festival en Madrid y Barcelona. Las fechas son las siguientes:<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>5\/11\/13 &#8211; La [2], Barcelona<\/li>\n<li>6\/11\/13 &#8211; Sala Caracol, Madrid<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las entradas para Espa\u00f1a se podr\u00e1n comprar por 20 \u20ac (+ gastos de distribuci\u00f3n) tanto en la red Ticketmaster, como en Ticketea y puntos f\u00edsicos (Revolver Records y Discos Pentagram en el caso de Barcelona y Sun Records en el caso de Madrid).<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Si nos hab\u00e9is estado siguiendo en el foro en cuanto a las novedades del Amplifest 2013 habr\u00e9is visto que se &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-cartel-del-post-amplifest-2013-tambien-en-madrid-y-barcelona\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13760,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Si nos hab\u00e9is estado siguiendo en el foro en cuanto a las novedades del Amplifest 2013 habr\u00e9is visto que se anunciaba un bonus a esta edici\u00f3n de 2013,\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-cartel-del-post-amplifest-2013-tambien-en-madrid-y-barcelona\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El cartel del post-Amplifest 2013 tambi\u00e9n en Madrid y Barcelona | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Si nos hab\u00e9is estado siguiendo en el foro en cuanto a las novedades del Amplifest 2013 habr\u00e9is visto que se anunciaba un bonus a esta edici\u00f3n de 2013,\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-cartel-del-post-amplifest-2013-tambien-en-madrid-y-barcelona\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-07-23T11:52:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Amplifest2013-post.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"707\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-cartel-del-post-amplifest-2013-tambien-en-madrid-y-barcelona\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Amplifest2013-post.jpg\",\"width\":500,\"height\":707},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-cartel-del-post-amplifest-2013-tambien-en-madrid-y-barcelona\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-cartel-del-post-amplifest-2013-tambien-en-madrid-y-barcelona\/\",\"name\":\"El cartel del post-Amplifest 2013 tambi\\u00e9n en Madrid y Barcelona | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-cartel-del-post-amplifest-2013-tambien-en-madrid-y-barcelona\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-07-23T11:52:40+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Si nos hab\\u00e9is estado siguiendo en el foro en cuanto a las novedades del Amplifest 2013 habr\\u00e9is visto que se anunciaba un bonus a esta edici\\u00f3n de 2013,\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-cartel-del-post-amplifest-2013-tambien-en-madrid-y-barcelona\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13759"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13759"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13759\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13760"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13759"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13759"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13759"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}