{"id":13777,"date":"2013-07-24T12:22:00","date_gmt":"2013-07-24T10:22:00","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13777"},"modified":"2013-11-11T12:44:08","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:08","slug":"se-cancela-festival-en-vivo-2013-en-madrid-y-barcelona","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-cancela-festival-en-vivo-2013-en-madrid-y-barcelona\/","title":{"rendered":"Se cancela Festival EN VIVO 2013 en Madrid y Barcelona"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/en-Vivo.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-13780\" alt=\"en Vivo\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/en-Vivo.jpg\" width=\"508\" height=\"320\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/en-Vivo.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/en-Vivo-300x189.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/en-Vivo-280x176.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/en-Vivo-75x47.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El festival <strong>EN VIVO<\/strong> iba a tener lugar por primera vez este a\u00f1o, en 3 ciudades distintas: Madrid, Barcelona y Bilbao, pero debido a la escasa venta de entradas la organizaci\u00f3n ha decidido cancelar los festivales de las dos primeras ciudades. La edici\u00f3n de Madrid se iba a celebrar el 29 y 30 de agosto en el Auditorio Miguel R\u00edos de Rivas Vaciamadrid, mientras que la de Barcelona se iba a celebrar el 30 y 31 en el Parc del Forum.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si ten\u00edais la entrada ya comprada y no os quer\u00edais perder el evento, la organizaci\u00f3n habilitar\u00e1 autobuses gratuitos desde ambas ciudades a Bilbao, ya que las entradas adquiridas ser\u00e1n v\u00e1lidas para las de Bilbao (30 y 31 de agosto), aunque ten\u00e9is que tener en cuenta que <strong>Gallows<\/strong> y <strong>Molotov<\/strong> se caen del cartel y son sustituidos por <strong>Reincidentes<\/strong> y <strong>Rulo y la Contrabanda<\/strong>. Aqu\u00ed os dejamos, a la espera de comunicado oficial, el mensaje que aparece en Ticktackticket.com<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>-Las entradas de Rivas y Barcelona adquiridas hasta ayer noche ser\u00e1n v\u00e1lidas para el festival de Bilbao. Los interesados en utilizar los buses gratuitos de ida y vuelta a Bilbao, deber\u00e1n escribir a bus@envivofestival.com antes del 9 de agosto<\/em><br \/>\n<em>-Aquellas personas que deseen devolver las entradas de Rivas y Barcelona podr\u00e1n hacerlo a partir del mi\u00e9rcoles, 24 de julio, y hasta el 9 de agosto, en los puntos de venta donde las hubiesen adquirido<\/em><br \/>\n<em>-A partir de esta ma\u00f1ana tan s\u00f3lo se pueden adquirir bonos de 2 d\u00edas para Bilbao a 32\u20ac + gastos, con acceso gratuito a la zona de acampada del Monte Arraiz hasta agotar aforo<\/em><br \/>\n<em>-Molotov y Gallows se caen del cartel de Bilbao y ser\u00e1n sustituidos por Rulo y la Contrabanda y Reincidentes<\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El festival EN VIVO iba a tener lugar por primera vez este a\u00f1o, en 3 ciudades distintas: Madrid, Barcelona y &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-cancela-festival-en-vivo-2013-en-madrid-y-barcelona\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13780,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El festival EN VIVO iba a tener lugar por primera vez este a\u00f1o, en 3 ciudades distintas: Madrid, Barcelona y Bilbao, pero debido a la escasa venta de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-cancela-festival-en-vivo-2013-en-madrid-y-barcelona\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Se cancela Festival EN VIVO 2013 en Madrid y Barcelona | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El festival EN VIVO iba a tener lugar por primera vez este a\u00f1o, en 3 ciudades distintas: Madrid, Barcelona y Bilbao, pero debido a la escasa venta de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-cancela-festival-en-vivo-2013-en-madrid-y-barcelona\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-07-24T10:22:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/en-Vivo.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"594\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-cancela-festival-en-vivo-2013-en-madrid-y-barcelona\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/en-Vivo.jpg\",\"width\":940,\"height\":594},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-cancela-festival-en-vivo-2013-en-madrid-y-barcelona\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-cancela-festival-en-vivo-2013-en-madrid-y-barcelona\/\",\"name\":\"Se cancela Festival EN VIVO 2013 en Madrid y Barcelona | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-cancela-festival-en-vivo-2013-en-madrid-y-barcelona\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-07-24T10:22:00+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El festival EN VIVO iba a tener lugar por primera vez este a\\u00f1o, en 3 ciudades distintas: Madrid, Barcelona y Bilbao, pero debido a la escasa venta de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-cancela-festival-en-vivo-2013-en-madrid-y-barcelona\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13777"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13777"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13777\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13780"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13777"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13777"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13777"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}