{"id":13797,"date":"2013-07-25T19:24:24","date_gmt":"2013-07-25T17:24:24","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13797"},"modified":"2013-11-11T12:44:07","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:07","slug":"fira-fem-aedificatoria-2012","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fira-fem-aedificatoria-2012\/","title":{"rendered":"Fira Fem &#8211; Aedificatoria (2012)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Fira-Fem-Aedificatoria.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13798\" alt=\"Fira Fem Aedificatoria\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Fira-Fem-Aedificatoria.jpg\" width=\"320\" height=\"320\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Fira-Fem-Aedificatoria.jpg 320w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Fira-Fem-Aedificatoria-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Fira-Fem-Aedificatoria-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Fira-Fem-Aedificatoria-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Fira-Fem-Aedificatoria-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 320px) 100vw, 320px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><em>Aedificatoria<\/em><\/strong> es el debut de los madrile\u00f1os <strong>Fira Fem<\/strong>, lanzado el a\u00f1o pasado pero que ahora, en plenos calores estivales, hemos visto conveniente rese\u00f1ar. Y es que a pesar de que el sonido de la banda picotea caprichosamente entre diversos g\u00e9neros, un sabor tropical impregna todo el disco, sin llegar a los l\u00edmites de <strong>El Guincho<\/strong>, pero s\u00ed que recuerda un poco a los <strong>Animal Collective<\/strong> m\u00e1s pachangueros o a las veraniegas bases de los \u00faltimos <strong>Caribou<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De dif\u00edcil clasificaci\u00f3n, la banda compagina el rock experimental de tintes psicod\u00e9licos con unos alucin\u00f3genos teclados que dan como resultado temas de f\u00e1cil escucha pero de poso m\u00e1s perenne de lo que parecen mostrar en las primeras escuchas. Peque\u00f1as gotas de math dan un regusto \u00e1cido al dulce transcurrir de los temas, haciendo que la escucha de disco est\u00e9 lejos de ser mon\u00f3tona, alternando temas puramente instrumentales con otros acompa\u00f1ados por voces que muchas veces parecen m\u00e1s bien susurros que rebotan entre las juguetonas guitarras y la c\u00e1lida base r\u00edtmica.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco tiene la complicada virtud de tener un conjunto de temas bastantes het\u00e9rogeneo pero que funciona bien como bloque, haciendo que ning\u00fan tema destaque ni descuadre. En <strong><em>Aedificatoria<\/em><\/strong> tienen cabida enso\u00f1aciones como <em>Goon Humour<\/em>, tema m\u00e1s bailables como <em>Pando Light<\/em>, peque\u00f1os experimentos electr\u00f3nicos como<em> <\/em><em>2nd Hand Lingeri<\/em><em>e<\/em>, o deliciosos temitas psicod\u00e9licos como <em>We Like Youghurt<\/em>. <strong>Fira Fem<\/strong> demuestran una madurez casi impropia de una banda que se enfrenta a su primera duraci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Coge un mojito, sal al balc\u00f3n al atardecer y estrena este <strong><em>Aedificatoria<\/em><\/strong> en su h\u00e1bitat natural, porque no se merece menos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">{rating}<\/p>\n<div id=\"widget\" style=\"width: 500px; text-align: center;\">\n<div style=\"border-radius: 10px; -ms-border-radius: 10px; -moz-border-radius: 10px; -webkit-border-radius: 10px; -khtml-border-radius: 10px; background: #313131; float: left; display: inline; margin: 0 auto; padding: 5px; width: 100%;\">\n<h4 style=\"color: #8a8a8a; font-weight: bold; margin-left: 10px; text-align: left;\">Escucha este disco en&#8230;<\/h4>\n<\/div>\n<p><a class=\"element\" href=\"http:\/\/open.spotify.com\/album\/4F8KU5jx8R7Ws6Ie9kpQfM\"><img id=\"spotifyImg\" onmouseover=\"document.getElementById('spotifyImg').src='http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/spotify-hover.png'\" onmouseout=\"document.getElementById('spotifyImg').src='http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/spotify.png'\" alt=\"Escucha el disco en Spotify\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/spotify.png\" \/><\/a><a class=\"element\" href=\"http:\/\/aloudmusic.bandcamp.com\/album\/aedificatoria\"><img id=\"bandcampImg\" onmouseover=\"document.getElementById('bandcampImg').src='http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/bandcamp-hover.png'\" onmouseout=\"document.getElementById('bandcampImg').src='http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/bandcamp.png'\" alt=\"Escucha el disco en Bancamp\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/static\/bandcamp.png\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aedificatoria es el debut de los madrile\u00f1os Fira Fem, lanzado el a\u00f1o pasado pero que ahora, en plenos calores estivales, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fira-fem-aedificatoria-2012\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":13798,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[28,34,202,99],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Aedificatoria es el debut de los madrile\u00f1os Fira Fem, lanzado el a\u00f1o pasado pero que ahora, en plenos calores estivales, hemos visto conveniente rese\u00f1ar.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fira-fem-aedificatoria-2012\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fira Fem - Aedificatoria (2012) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aedificatoria es el debut de los madrile\u00f1os Fira Fem, lanzado el a\u00f1o pasado pero que ahora, en plenos calores estivales, hemos visto conveniente rese\u00f1ar.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fira-fem-aedificatoria-2012\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-07-25T17:24:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Fira-Fem-Aedificatoria.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"320\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"320\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fira-fem-aedificatoria-2012\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Fira-Fem-Aedificatoria.jpg\",\"width\":320,\"height\":320},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fira-fem-aedificatoria-2012\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fira-fem-aedificatoria-2012\/\",\"name\":\"Fira Fem - Aedificatoria (2012) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fira-fem-aedificatoria-2012\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-07-25T17:24:24+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Aedificatoria es el debut de los madrile\\u00f1os Fira Fem, lanzado el a\\u00f1o pasado pero que ahora, en plenos calores estivales, hemos visto conveniente rese\\u00f1ar.\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fira-fem-aedificatoria-2012\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13797"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13797"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13797\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13798"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13797"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13797"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13797"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}