{"id":13793,"date":"2013-07-25T17:53:36","date_gmt":"2013-07-25T15:53:36","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13793"},"modified":"2013-11-11T12:44:07","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:07","slug":"nami-anuncian-disco-lo-que-mas-me-gusta-de-andorra-es-el-metal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nami-anuncian-disco-lo-que-mas-me-gusta-de-andorra-es-el-metal\/","title":{"rendered":"Nami anuncian disco: lo que m\u00e1s me gusta de Andorra es el Metal"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Nami2013.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-14684\" alt=\"Nami2013\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Nami2013.jpg\" width=\"502\" height=\"364\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Nami2013.jpg 697w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Nami2013-300x217.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Nami2013-280x202.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Nami2013-75x54.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 502px) 100vw, 502px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Nami<\/strong> son una banda de metal progresivo (con toques death-metal mel\u00f3dico) de las que ya os hablamos con su disco debut <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2011\/09\/28\/nami-fragile-alignments-2011\/\"><em><strong>Fragile Alignments<\/strong><\/em><\/a>, editado en 2011, y que junto a <strong>Persefone<\/strong> son los m\u00e1ximos exponentes de la sorprendente escena met\u00e1lica de Andorra. Dos a\u00f1os m\u00e1s tarde el grupo vuelve con su segundo disco que se titular\u00e1 <em><strong>The Eternal Light Of The Unconscious Mind<\/strong><\/em>. El disco ha sido mezclado por <strong>Jens Bogren<\/strong> (el cual ya ha trabajado con <strong>Opeth<\/strong> y <strong>Katatonia<\/strong>) y ser\u00e1 publicado este oto\u00f1o a nivel europeo por Graviton Music Services y en Canad\u00e1 a trav\u00e9s del sello Year Of The Sun. <strong>Carlos Lozano<\/strong> de sus compatriotas <strong>Persefone<\/strong> y <strong>Lo\u00efc Rossetti<\/strong> de <strong>The Ocean<\/strong> colaborar\u00e1n en el disco.<\/p>\n<p>En el sigiente widget ya pod\u00e9is escuchar al completo el disco en streaming.<br \/>\n<iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Fplaylists%2F11901847%3Fsecret_token%3Ds-LTpcQ\" height=\"450\" width=\"100%\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nami son una banda de metal progresivo (con toques death-metal mel\u00f3dico) de las que ya os hablamos con su disco &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nami-anuncian-disco-lo-que-mas-me-gusta-de-andorra-es-el-metal\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":14684,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Nami son una banda de metal progresivo (con toques death-metal mel\u00f3dico) de las que ya os hablamos con su disco debut Fragile Alignments, editado en 2011,\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nami-anuncian-disco-lo-que-mas-me-gusta-de-andorra-es-el-metal\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nami anuncian disco: lo que m\u00e1s me gusta de Andorra es el Metal | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nami son una banda de metal progresivo (con toques death-metal mel\u00f3dico) de las que ya os hablamos con su disco debut Fragile Alignments, editado en 2011,\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nami-anuncian-disco-lo-que-mas-me-gusta-de-andorra-es-el-metal\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-07-25T15:53:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Nami2013.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"697\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"505\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nami-anuncian-disco-lo-que-mas-me-gusta-de-andorra-es-el-metal\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Nami2013.jpg\",\"width\":697,\"height\":505},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nami-anuncian-disco-lo-que-mas-me-gusta-de-andorra-es-el-metal\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nami-anuncian-disco-lo-que-mas-me-gusta-de-andorra-es-el-metal\/\",\"name\":\"Nami anuncian disco: lo que m\\u00e1s me gusta de Andorra es el Metal | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nami-anuncian-disco-lo-que-mas-me-gusta-de-andorra-es-el-metal\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-07-25T15:53:36+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Nami son una banda de metal progresivo (con toques death-metal mel\\u00f3dico) de las que ya os hablamos con su disco debut Fragile Alignments, editado en 2011,\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nami-anuncian-disco-lo-que-mas-me-gusta-de-andorra-es-el-metal\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13793"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13793"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13793\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14684"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13793"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13793"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13793"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}