{"id":13846,"date":"2013-08-01T21:38:42","date_gmt":"2013-08-01T19:38:42","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13846"},"modified":"2013-11-11T12:44:02","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:02","slug":"regresa-el-minimalismo-de-the-field-y-sera-mas-oscuro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/regresa-el-minimalismo-de-the-field-y-sera-mas-oscuro\/","title":{"rendered":"Regresa el minimalismo de The Field y ser\u00e1 m\u00e1s oscuro"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/The-Field.jpeg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13848\" alt=\"The Field\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/The-Field.jpeg\" width=\"940\" height=\"446\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/The-Field.jpeg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/The-Field-300x142.jpeg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/The-Field-280x132.jpeg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/The-Field-75x35.jpeg 75w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/kompakt_field_cupid.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13847\" alt=\"kompakt_field_cupid\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/kompakt_field_cupid.jpg\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/kompakt_field_cupid.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/kompakt_field_cupid-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/kompakt_field_cupid-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/kompakt_field_cupid-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/kompakt_field_cupid-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya os hablamos en su momento de <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2011\/10\/09\/the-field-looping-state-of-mind-2011\/\"><em><strong>Looping State of Mind<\/strong><\/em><\/a>, el anterior disco de Axel Willner, o lo que es lo mismo <strong>The Field<\/strong>. Este artista, que se mueve en los terrenos del minimalismo y la electr\u00f3nica ambient ha grabado un nuevo trabajo que se titular\u00e1 <em><strong>Cupid&#8217;s Head<\/strong><\/em> y saldr\u00e1 el 30 de septiembre a trav\u00e9s de Kompakt. Seg\u00fan el propio Willner, est\u00e1 grabado con instrumentos en vivo y ser\u00e1 considerablemente m\u00e1s oscuro que sus anteriores discos (y ya nos podemos hacer una idea comparando el beige luminoso de <em><strong>Looping State of Mind<\/strong><\/em> y el gris depresivo de la portada de este trabajo).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Willner ha hablado sobre sus sensaciones con el nuevo disco:<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00abCuando empec\u00e9 a trabajar en Cupid&#8217;s Head se sent\u00ed bastante inc\u00f3modo. Sent\u00eda que no ten\u00eda nada que decir en un nuevo \u00e1lbum y no soy el tipo de sentarse y forzar algo en el estudio. Pero luego, despu\u00e9s de algunos intentos modestos, hice un primer loop que segu\u00ed desarrollando en poco tiempo y acab\u00f3 resultando \u00abNo.No\u00bb. Fue una revelaci\u00f3n de esas cuando sientes una cosa nueva y diferente, y as\u00ed es cuando todo sali\u00f3. (Este \u00e1lbum) versa sobre las visiones del futuro, las peque\u00f1as acciones y sus consecuencias, sobre el sentimentalismo y sin duda &#8230; sobre la vida \u00ab.<\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">A continuaci\u00f3n pod\u00e9is escuchar el primer adelanto del disco, <em>Cupid&#8217;s Heart<\/em> que da nombre al disco. Como ya nos advierte Willner el tema destaca por construir lentamente capas sobre capa, consiguiendo una ambientaci\u00f3n bastante opresiva e hipn\u00f3tica.<\/p>\n<p><iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F110037729\" height=\"166\" width=\"100%\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ya os hablamos en su momento de Looping State of Mind, el anterior disco de Axel Willner, o lo que &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/regresa-el-minimalismo-de-the-field-y-sera-mas-oscuro\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13848,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Ya os hablamos en su momento de Looping State of Mind, el anterior disco de Axel Willner, o lo que es lo mismo The Field. Este artista, que se mueve en\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/regresa-el-minimalismo-de-the-field-y-sera-mas-oscuro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Regresa el minimalismo de The Field y ser\u00e1 m\u00e1s oscuro | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ya os hablamos en su momento de Looping State of Mind, el anterior disco de Axel Willner, o lo que es lo mismo The Field. Este artista, que se mueve en\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/regresa-el-minimalismo-de-the-field-y-sera-mas-oscuro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-08-01T19:38:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/The-Field.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"446\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/regresa-el-minimalismo-de-the-field-y-sera-mas-oscuro\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/The-Field.jpeg\",\"width\":940,\"height\":446},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/regresa-el-minimalismo-de-the-field-y-sera-mas-oscuro\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/regresa-el-minimalismo-de-the-field-y-sera-mas-oscuro\/\",\"name\":\"Regresa el minimalismo de The Field y ser\\u00e1 m\\u00e1s oscuro | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/regresa-el-minimalismo-de-the-field-y-sera-mas-oscuro\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-08-01T19:38:42+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Ya os hablamos en su momento de Looping State of Mind, el anterior disco de Axel Willner, o lo que es lo mismo The Field. Este artista, que se mueve en\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/regresa-el-minimalismo-de-the-field-y-sera-mas-oscuro\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13846"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13846"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13846\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13848"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13846"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13846"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13846"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}