{"id":13857,"date":"2013-08-02T10:34:36","date_gmt":"2013-08-02T08:34:36","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13857"},"modified":"2013-11-11T12:44:01","modified_gmt":"2013-11-11T10:44:01","slug":"anathema-publicaran-un-dvd-en-directo-y-se-olvidan-de-su-pasado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anathema-publicaran-un-dvd-en-directo-y-se-olvidan-de-su-pasado\/","title":{"rendered":"Anathema publicar\u00e1n un DVD en directo y se olvidan de su pasado"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Anathema-Universal.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-13858\" alt=\"Anathema-Universal\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Anathema-Universal.jpg\" width=\"508\" height=\"285\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Anathema-Universal.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Anathema-Universal-300x168.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Anathema-Universal-280x157.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Anathema-Universal-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Anathema<\/strong> grab\u00f3 en septiembre de 2012 un concierto en el teatro romano de la ciudad de Plovdiv en Bulgaria, un escenario que a priori parece una maravilla en cuanto a ambientaci\u00f3n y a capacidad de evocaci\u00f3n para la m\u00fasica que vienen haciendo en los \u00faltimos tiempos los brit\u00e1nicos, a poco que se consiga una buena puesta en escena. Ahora, el grupo liderado por los hermanos Cavannagh ha decidido sacar a la venta un Blu-ray\/CD-DVD con esta actuaci\u00f3n en directo, que tendr\u00e1 el nombre de <em><strong>Universal<\/strong><\/em>. El v\u00eddeo ha sido dirigido por Lasse Hoile, quien ya ha trabajado con grupos como <strong>Porcupine Tree<\/strong> y <strong>Katatonia<\/strong>, y se pondr\u00e1 a la venta el 17 de septiembre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si alguna conclusi\u00f3n podemos sacar a priori, es del setlist, el cual se encuentra centrado fundamentalmente en su \u00faltimo disco <em><strong>Weather Systems<\/strong><\/em>, que para muchos pecaba de ser demasiado edulcorado. Como pod\u00e9is ver a continuaci\u00f3n en el listado de canciones es \u00e9ste disco y el anterior <em><strong>We&#8217;re Are Here Because We&#8217;re Here<\/strong><\/em> los que se llevan la palma, con alguna balada destacada de discos como <em><strong>Judgement<\/strong><\/em>, <em><strong>Alternative 4<\/strong> <\/em>o <em><strong>A Natural Disaster<\/strong><\/em>, as\u00ed como el cl\u00e1sico <em>Kingdom<\/em> del <em><strong>Pentecost III<\/strong><\/em>, en cual aparece en un bonus (en una edici\u00f3n limitada) de una actuaci\u00f3n en el Union Chapel de Londres. Al parecer el grupo ha decidido entrar de lleno en esta nueva faceta musical, m\u00e1s centrada en ese lado \u00abluminoso\u00bb de los \u00faltimos discos y olvidarse de su pasado m\u00e1s oscuro.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Setlist:<\/p>\n<p>CAP\u00cdTULOS<\/p>\n<ol>\n<li><em>Untouchable, Part 1<\/em><\/li>\n<li><em>Untouchable, Part 2<\/em><\/li>\n<li><em>Thin Air<\/em><\/li>\n<li><em>Dreaming Light<\/em><\/li>\n<li><em>Lightning Song<\/em><\/li>\n<li><em>The Storm Before the Calm<\/em><\/li>\n<li><em>Everything<\/em><\/li>\n<li><em>A Simple Mistake<\/em><\/li>\n<li><em>The Beginning and the End<\/em><\/li>\n<li><em>Universal<\/em><\/li>\n<li><em>Closer<\/em><\/li>\n<li><em>A Natural Disaster<\/em><\/li>\n<li><em>Deep<\/em><\/li>\n<li><em>One Last Goodbye<\/em><\/li>\n<li><em>Flying<\/em><\/li>\n<li><em>Fragile Dreams<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p>BISES<\/p>\n<ol>\n<li><em>Panic<\/em><\/li>\n<li><em>Emotional Winter \/ Wings of God<\/em><\/li>\n<li><em>Internal Landscapes<\/em><\/li>\n<li><em>Fragile Dreams<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p>A NIGHT AT THE UNION CHAPEL:<\/p>\n<ol>\n<li><em>Kingdom<\/em><\/li>\n<li><em>Thin Air<\/em><\/li>\n<li><em>Angels Walk Among Us<\/em><\/li>\n<li><em>A Natural Disaster<\/em><\/li>\n<li><em>Fragile Dreams<\/em><\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Anathema grab\u00f3 en septiembre de 2012 un concierto en el teatro romano de la ciudad de Plovdiv en Bulgaria, un &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anathema-publicaran-un-dvd-en-directo-y-se-olvidan-de-su-pasado\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13858,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Anathema grab\u00f3 en septiembre de 2012 un concierto en el teatro romano de la ciudad de Plovdiv en Bulgaria, un escenario que a priori parece una maravilla\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anathema-publicaran-un-dvd-en-directo-y-se-olvidan-de-su-pasado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Anathema publicar\u00e1n un DVD en directo y se olvidan de su pasado | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Anathema grab\u00f3 en septiembre de 2012 un concierto en el teatro romano de la ciudad de Plovdiv en Bulgaria, un escenario que a priori parece una maravilla\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anathema-publicaran-un-dvd-en-directo-y-se-olvidan-de-su-pasado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-08-02T08:34:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:44:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Anathema-Universal.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"528\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anathema-publicaran-un-dvd-en-directo-y-se-olvidan-de-su-pasado\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Anathema-Universal.jpg\",\"width\":940,\"height\":528},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anathema-publicaran-un-dvd-en-directo-y-se-olvidan-de-su-pasado\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anathema-publicaran-un-dvd-en-directo-y-se-olvidan-de-su-pasado\/\",\"name\":\"Anathema publicar\\u00e1n un DVD en directo y se olvidan de su pasado | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anathema-publicaran-un-dvd-en-directo-y-se-olvidan-de-su-pasado\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-08-02T08:34:36+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:44:01+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Anathema grab\\u00f3 en septiembre de 2012 un concierto en el teatro romano de la ciudad de Plovdiv en Bulgaria, un escenario que a priori parece una maravilla\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anathema-publicaran-un-dvd-en-directo-y-se-olvidan-de-su-pasado\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13857"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13857"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13857\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13858"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13857"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13857"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13857"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}