{"id":13912,"date":"2013-08-12T11:28:20","date_gmt":"2013-08-12T09:28:20","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13912"},"modified":"2013-11-11T12:43:58","modified_gmt":"2013-11-11T10:43:58","slug":"korn-adelantan-never-never-se-avecina-un-truno-de-tamano-incomensurable","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/korn-adelantan-never-never-se-avecina-un-truno-de-tamano-incomensurable\/","title":{"rendered":"Korn adelantan &#8216;Never Never&#8217;: se avecina un tru\u00f1o de tama\u00f1o incomensurable"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Korn.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-13913\" alt=\"Korn\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Korn.jpg\" width=\"508\" height=\"280\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Korn.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Korn-300x165.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Korn-280x154.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Korn-75x41.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya tenemos el primer tema de adelanto del pr\u00f3ximo disco de <strong>Korn<\/strong>, titulado <em><strong>The Paradigm Shift<\/strong><\/em>. Si bien la vuelta de <strong>Brian &#8216;Head&#8217; Welch<\/strong> hab\u00eda dado vibraciones positivas, al menos en cuanto a el grupo podr\u00eda recuperar algo de su sonido de anteriores trabajos \u2014sobre todo a ra\u00edz de lo que hab\u00edamos podido escuchar con el estilo de su proyecto personal, <strong>Love And Death<\/strong>\u2014 la verdad es que la nueva canci\u00f3n es totalmente decepcionante, aunque tampoco es que los viejos seguidores esper\u00e1semos un nuevo <em><strong>Follow The Leader<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A continuaci\u00f3n pod\u00e9is escuchar el tema de marras, <em>Never Never<\/em>, un tema totalmente descafeinado, con coros fofos y sin ning\u00fan riff decente, vamos, una idea totalmente descabellada el utilizarlo como single. De hecho, hace que incluso el que <em>Get Up<\/em>, el single de su anterior trabajo de dubstep-metal suene como un pepino. A colaci\u00f3n del controvertido dubstep, aunque los californianos se han alejado de ese sonido, todav\u00eda quedan remanentes. O esto ha sido un traspi\u00e9s o temblamos de solo pensar en el disco completo.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_V_ZD40H2uM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_V_ZD40H2uM<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ya tenemos el primer tema de adelanto del pr\u00f3ximo disco de Korn, titulado The Paradigm Shift. Si bien la vuelta &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/korn-adelantan-never-never-se-avecina-un-truno-de-tamano-incomensurable\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13913,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Ya tenemos el primer tema de adelanto del pr\u00f3ximo disco de Korn, titulado The Paradigm Shift. Si bien la vuelta de Brian &#039;Head&#039; Welch hab\u00eda dado\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/korn-adelantan-never-never-se-avecina-un-truno-de-tamano-incomensurable\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Korn adelantan &#039;Never Never&#039;: se avecina un tru\u00f1o de tama\u00f1o incomensurable | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ya tenemos el primer tema de adelanto del pr\u00f3ximo disco de Korn, titulado The Paradigm Shift. Si bien la vuelta de Brian &#039;Head&#039; Welch hab\u00eda dado\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/korn-adelantan-never-never-se-avecina-un-truno-de-tamano-incomensurable\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-08-12T09:28:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:43:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Korn.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"519\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/korn-adelantan-never-never-se-avecina-un-truno-de-tamano-incomensurable\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Korn.jpg\",\"width\":940,\"height\":519},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/korn-adelantan-never-never-se-avecina-un-truno-de-tamano-incomensurable\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/korn-adelantan-never-never-se-avecina-un-truno-de-tamano-incomensurable\/\",\"name\":\"Korn adelantan 'Never Never': se avecina un tru\\u00f1o de tama\\u00f1o incomensurable | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/korn-adelantan-never-never-se-avecina-un-truno-de-tamano-incomensurable\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-08-12T09:28:20+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:43:58+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Ya tenemos el primer tema de adelanto del pr\\u00f3ximo disco de Korn, titulado The Paradigm Shift. Si bien la vuelta de Brian 'Head' Welch hab\\u00eda dado\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/korn-adelantan-never-never-se-avecina-un-truno-de-tamano-incomensurable\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13912"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13912"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13912\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13913"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13912"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13912"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13912"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}