{"id":13951,"date":"2013-08-13T03:54:08","date_gmt":"2013-08-13T01:54:08","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13951"},"modified":"2013-11-11T12:43:55","modified_gmt":"2013-11-11T10:43:55","slug":"grissombres-forets-parte-ii-gris-a-lame-enflammee-lame-constellee","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/grissombres-forets-parte-ii-gris-a-lame-enflammee-lame-constellee\/","title":{"rendered":"Gris\/Sombres For\u00eats &#8211; Parte II. Gris &#8211; \u00c0 l\u2019\u00c2me Enflamm\u00e9e, l\u2019\u00c4me Constell\u00e9e\u2026"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/SP034.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-13952 aligncenter\" alt=\"SP034\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/SP034.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/SP034-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/SP034-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Parte II.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pasan dos a\u00f1os desde la edici\u00f3n de <strong>Miserere Luminis<\/strong>. Nada se sabe de <strong>Gris<\/strong>, aunque poco a poco aparecen rumores de que est\u00e1n trabajando en algo nuevo, inicialmente titulado <strong><em>L&#8217;Alchemiste<\/em><\/strong>. Con varios a\u00f1os de retraso que se hacen marcados por la falta de informaci\u00f3n acerca del estado del disco, llega por fin <em><strong>\u00c0 l\u2019\u00c2me Enflamm\u00e9e, l\u2019\u00c4me Constell\u00e9e\u2026<\/strong><\/em>, el que ser\u00e1 la tercera de las siete entregas. La banda ha confirmado en varias ocasiones que una vez terminen de componer y grabar estos 7 discos, se disolver\u00e1n, pues todo ha de tener un comienzo y un final.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El salto compositivo vuelve a ser brutal. Pese a ser una continuaci\u00f3n del sonido de <strong>Miserere Luminis<\/strong>, este se adereza con un bajo muy marcado y que tiene bastante peso en las composiciones, a\u00f1adiendo una melod\u00eda adicional a las varias guitarras con una clase espectaculares. Los elementos ac\u00fasticos dejar\u00e1n de ser un complemento e incluso pasar\u00e1n a ser protagonistas en algunos momentos, viendo una evoluci\u00f3n a sonidos m\u00e1s cl\u00e1sicos a\u00fan y con la incorporaci\u00f3n del viol\u00edn, con un timbre vibrante y emotivo, como si el instrumento llorase. Las secciones ac\u00fasticas destacan por su complejidad y la multitud de detalles en varias capas, pues no se limitan a simplemente grabar melod\u00edas sino que hay un trabajo impecable en la ejecuci\u00f3n, aunando varias l\u00edneas de guitarra y viol\u00edn y percusiones org\u00e1nicas con una cierta influencia tribal, gui\u00e1ndonos estos elementos siempre a explosiones met\u00e1licas en las que varias de estas l\u00edneas mel\u00f3dicas siguen evolucionando. Fusionando y conectando las diferentes piezas de cada canci\u00f3n para formar un todo complejo y coherente, a lo largo de los dos discos encontramos temas que pese a no desviarse del hilo conductor presentan la suficiente diversidad para justificar los 80 minutos de duraci\u00f3n. A modo de disco doble sim\u00e9trico (<strong><em>\u00c0 l\u2019\u00c2me Enflamm\u00e9e<\/em><\/strong> y <strong><em>\u00c0 l\u2019\u00c4me Constell\u00e9e<\/em><\/strong> respectivamente) , los 5 temas repiten su estructura en cada una de las dos partes, con introducciones y temas de duraci\u00f3n semejante en un orden similar. Por el contrario, las voces se mantendr\u00e1n en su tesitura habitual, algo menos viscerales pero igualmente emocionantes, con alg\u00fan discreto coro a voz limpia para embellecer algunos pasajes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Es remarcable lo bien que funciona que cada uno de los temas tenga su reflejo, pese a que de primeras puede dar la impresi\u00f3n de que le resta sorpresa al conjunto. As\u00ed, cada introducci\u00f3n va de menos a m\u00e1s: a medida que <em>L&#8217;Aube<\/em> o <em>Moksha<\/em> avanzan, aumenta la complejidad y el tono se vuelve m\u00e1s asfixiante y desgarrador para desembocan en ultima instancia en <em>Les Forges<\/em> y <em>Seizi\u00e8me Pri\u00e8re<\/em>. <em>Les Forges<\/em> incluye alg\u00fan movimiento m\u00e1s orquestal, con cambios de ritmo constantes y alg\u00fan que otro par\u00f3n muy logrado para dividirse en tres apartados. Por el contrario, <em>Seizi\u00e8me Pri\u00e8re<\/em> es un tema que crece y decrece m\u00e1s suavemente, presentando en su primera mitad las melod\u00edas de guitarra el\u00e9ctrica m\u00e1s bellas del disco. Encontramos un breve interludio a modo de separaci\u00f3n en tercera posici\u00f3n, que se reanuda por un lado con el tema m\u00e1s lento, <em>Igneus<\/em>, y por otro con <em>Une \u00c9pitaphe de Suie<\/em>. En <em>Igneus<\/em> destacan algunas sonoridades que nos recuerdan al post-rock m\u00e1s electrizante, aunque no terminan de florecer del todo ni ser\u00e1 este un disco que apunte en esa direcci\u00f3n, siendo <strong>Sombres For\u00eats<\/strong> quien explotar\u00e1 esta v\u00eda much\u00edsimo m\u00e1s en la <strong><em>Mort du Soleil<\/em><\/strong> (2013). En oposici\u00f3n a esto, cuenta tambi\u00e9n con el riff m\u00e1s agresivo, justo al final. <em>Une \u00c9pitaphe de Suie<\/em> combina momentos el\u00e9ctricos y cortos con otros ac\u00fasticos, siendo el tema con mayores y m\u00e1s inmediatos contrastes. Cada parte finaliza con un tema que comienza suavemente y termina en catarsis el\u00e9ctrica, <em>Dil<\/em> y <em>Nadir<\/em>, siendo los dos que guardan mayores semejanzas entre s\u00ed.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><strong>\u00c0 l\u2019\u00c2me Enflamm\u00e9e, l\u2019\u00c4me Constell\u00e9e\u2026<\/strong><\/em> definitivamente no es lo esperado y pese a ello supone una muy grata sorpresa. Aunque la duraci\u00f3n y la complejidad del disco puede hacer complicado sumergirse del todo en sus sugerentes excesos, es cuando uno conoce los temas cuando m\u00e1s se disfrutan, en parte debido a que la falta de estructuras o fragmentos que se repitan. Lo \u00fanico que no termina de encajar es el hecho de que las guitarras el\u00e9ctricas a veces se encuentren ocultas o distantes o que algunos de los mejores pasajes no se repitan y sean tan fugaces. No obstante, no me cabe duda de que estamos ante uno de los discos de black metal m\u00e1s elegantes y exquisitos que se han grabado, muy personal e intenso. El tono de todo el disco, triste y melanc\u00f3lico, deja un poco de lado la agresividad que caracterizaba al d\u00fao canadiense para facturar un disco m\u00e1s mel\u00f3dico y comedido musicalmente pero mucho m\u00e1s brillante formalmente. On\u00edrico y m\u00e1gico, con las estrellas y la alquimia como motivo principal, el pesimismo a veces ve destellos de luz, simbolizando esa constante b\u00fasqueda de equilibrio que siempre ha sido el leitmotiv de la banda. Por otra parte, es cierto que no es un disco que vaya a gustar a todo el mundo y que puede generar reservas a quien se espere otro <strong>Il \u00c9tait une For\u00eat&#8230;<\/strong>, como fue mi caso en primera instancia. Puede que se deba a los prejuicios de escuchar algo que no se ci\u00f1e exclusivamente a un g\u00e9nero, o sencillamente que no guste el rumbo que han decidido. Por otra parte, quien diga que tras los 10 temas que conforman <strong><em>\u00c0 l\u2019\u00c2me Enflamm\u00e9e, l\u2019\u00c4me Constell\u00e9e\u2026<\/em><\/strong> no hay trabajo y dedicaci\u00f3n, creo que simplemente no sabe lo que dice. No solo no decepciona sino que es mucho m\u00e1s de lo que cabr\u00eda esperar de una banda que no solo no se ha repetido sino que ha sabido desmarcarse ampliamente del resto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">{rating}<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Tercera parte <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/08\/13\/grissombres-forets-parte-iii-sombres-forets-la-mort-du-soleil\/\">aqu\u00ed.<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/gris-band-2013-small.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-13953 aligncenter\" alt=\"gris-band-2013-small\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/gris-band-2013-small.jpg\" width=\"400\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/gris-band-2013-small.jpg 745w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/gris-band-2013-small-300x149.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/gris-band-2013-small-280x139.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/gris-band-2013-small-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Parte II. Pasan dos a\u00f1os desde la edici\u00f3n de Miserere Luminis. Nada se sabe de Gris, aunque poco a poco &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/grissombres-forets-parte-ii-gris-a-lame-enflammee-lame-constellee\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":25,"featured_media":13952,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[5,10,34],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Parte II. Pasan dos a\u00f1os desde la edici\u00f3n de Miserere Luminis. Nada se sabe de Gris, aunque poco a poco aparecen rumores de que est\u00e1n trabajando en algo\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/grissombres-forets-parte-ii-gris-a-lame-enflammee-lame-constellee\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gris\/Sombres For\u00eats - Parte II. Gris - \u00c0 l\u2019\u00c2me Enflamm\u00e9e, l\u2019\u00c4me Constell\u00e9e\u2026 | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Parte II. Pasan dos a\u00f1os desde la edici\u00f3n de Miserere Luminis. Nada se sabe de Gris, aunque poco a poco aparecen rumores de que est\u00e1n trabajando en algo\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/grissombres-forets-parte-ii-gris-a-lame-enflammee-lame-constellee\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-08-13T01:54:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:43:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/SP034.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1417\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/grissombres-forets-parte-ii-gris-a-lame-enflammee-lame-constellee\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/SP034.jpg\",\"width\":1600,\"height\":1417},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/grissombres-forets-parte-ii-gris-a-lame-enflammee-lame-constellee\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/grissombres-forets-parte-ii-gris-a-lame-enflammee-lame-constellee\/\",\"name\":\"Gris\/Sombres For\\u00eats - Parte II. Gris - \\u00c0 l\\u2019\\u00c2me Enflamm\\u00e9e, l\\u2019\\u00c4me Constell\\u00e9e\\u2026 | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/grissombres-forets-parte-ii-gris-a-lame-enflammee-lame-constellee\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-08-13T01:54:08+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:43:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/948141e4956c38e0a4f183c7432bf0f4\"},\"description\":\"Parte II. Pasan dos a\\u00f1os desde la edici\\u00f3n de Miserere Luminis. Nada se sabe de Gris, aunque poco a poco aparecen rumores de que est\\u00e1n trabajando en algo\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/grissombres-forets-parte-ii-gris-a-lame-enflammee-lame-constellee\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/948141e4956c38e0a4f183c7432bf0f4\",\"name\":\"Aristodrigo\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13951"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/25"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13951"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13951\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13952"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13951"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13951"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13951"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}