{"id":13963,"date":"2013-08-13T04:08:20","date_gmt":"2013-08-13T02:08:20","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13963"},"modified":"2013-11-11T12:43:54","modified_gmt":"2013-11-11T10:43:54","slug":"grissombres-forets-parte-iii-sombres-forets-la-mort-du-soleil","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/grissombres-forets-parte-iii-sombres-forets-la-mort-du-soleil\/","title":{"rendered":"Gris\/Sombres For\u00eats &#8211; Parte III. Sombres For\u00eats &#8211; La Mort du Soleil"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Sombres.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-13964 aligncenter\" alt=\"Sombres\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Sombres.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Sombres-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Sombres-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Parte III.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Teniendo en cuenta la trayectoria hasta la fecha de <strong>Sombr\u00eas Forets<\/strong>&#8230; \u00bfqu\u00e9 se puede hacer para no caer de nuevo en la injusta (aunque comprensible) comparaci\u00f3n con <strong>Gris<\/strong>? Una de las pocas salidas l\u00f3gicas parece ser la propuesta de Annatar: distanciarse de ese sonido tan caracter\u00edstico en el que <strong>Gris<\/strong> se mueven muy c\u00f3modos y tratar de encontrar unas se\u00f1as de identidad marcadas que le ayuden a no caer en el s\u00edmil f\u00e1cil. En parte, creo que ha sido una muy buena decisi\u00f3n, pues aunque no nos encontramos ante algo radicalmente distinto, s\u00ed que aparece una cierta personalidad marcada que antes no estaba ah\u00ed.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Bajo la preciosa portada a cargo de Fursy Teyssier y con una nueva referencia a las estrellas (tema como ya hemos visto recurrente a lo largo de toda la obra de unos y otros)<strong><em> la Mort du Soleil<\/em><\/strong> busca una v\u00eda de escape en algo que <strong>Gris<\/strong> no potenci\u00f3 y creo que h\u00e1bilmente dej\u00f3 un poco de lado sin darle importancia. Algo as\u00ed como el \u201celefante en la habitaci\u00f3n\u201d de la lengua de Shakespeare, la similitud entre <strong>Miserere Luminis<\/strong> y algunas de las bandas que han popularizado la fusi\u00f3n de black metal con g\u00e9neros como pueden ser el post-rock, aunque no patente del todo, siempre ha estado ah\u00ed. Es precisamente esto a lo que suena <strong><em>la Mort du Soleil<\/em><\/strong>. Tras los primeros sonidos ambientales de <em>Des \u00c9paves<\/em> aparece una solemne guitarra ac\u00fastica que poco a poco nos encamina a sonoridades de caja musical. A lo lejos, la tormenta brama mientras las voces, primero misteriosas y distantes, luego enfermizas y tristes se entrecortan por el sonido de la percusi\u00f3n grabada al rev\u00e9s. Este recurso, con el que ya en su momento trabajaron bandas muy alejadas del black metal y tan dispares como <strong>Sigur R\u00f3s<\/strong> o <strong>Anathema<\/strong> ser\u00e1 uno de los hilos conductores a lo largo del disco, con especial peso en los interludios y dotando al disco de una cierta sensaci\u00f3n de teatralidad. Aparecer\u00e1 tambi\u00e9n en forma de detalles constantes a lo largo de toda la extensi\u00f3n del disco, melod\u00edas imposibles que retroceden en el tiempo y que conforman un ambiente difuso y et\u00e9reo para dar m\u00e1s cuerpo a los temas, con claras influencias del post-rock m\u00e1s fantasmag\u00f3rico pero sin alejarse del barroquismo tan caracter\u00edstico que inunda gran parte de las composiciones, en las que el piano es tambi\u00e9n protagonista claro.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Es aqu\u00ed donde entramos en harina de otro costal, pues es dif\u00edcil determinar hasta que punto <strong>Sombres For\u00eats<\/strong> siguen practicando black metal. Mientras que a la hora de escuchar a Gris no cabe duda de que ese sonido sigue presente, en multitud de ocasiones en segundo plano, aqu\u00ed casi queda relegado a las voces rasgadas y a alguna guitarra o ritmo frente a estos nuevos elementos. En temas como <em>Des \u00c9paves<\/em>, <em>Au Flambeau<\/em> o <em>Effondrement<\/em> son algo sencillamente anecd\u00f3tico, encontr\u00e1ndose a veces en una situaci\u00f3n similar a la de los tambi\u00e9n canadienses <strong>Skagos<\/strong> y su recientemente editado <strong><em>Anarchic<\/em><\/strong> (eso s\u00ed, con pocos por no decir ning\u00fan elemento m\u00e1s en com\u00fan). Las guitarras marcan riffs muy mel\u00f3dicos y sencillos en los temas m\u00e1s agresivos como <strong>Brumes, <\/strong>en oposici\u00f3n\u00a0a la desmedida complejidad de <strong>Gris<\/strong>. <strong>Sombres For\u00eats<\/strong> apuesta por una sencillez m\u00e1s desnuda e inmediata, con crescendos m\u00e1s simples y una mayor carga emocional amparada por una producci\u00f3n menos n\u00edtida y un bajo que l\u00f3gicamente carece de virtuosismo o adornos, pues de lo contrario estar\u00eda bastante fuera de lugar. Intentando clarificar lo que esto supone, no ser\u00eda desacertado comentar que en vez de un disco de black metal nos encontramos ante uno de post rock met\u00e1lico y atmosf\u00e9rico con elementos de m\u00fasica cl\u00e1sica contempor\u00e1nea y voces rasgadas, dejando constancia de este dato sencillamente para que nadie se sienta enga\u00f1ado al escuchar<em><strong> la Mort du Soleil<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Un camino diferente, un disco igualmente bello, no tan fino ni trabajado pero con otras virtudes que ya he remarcado, <em><strong>la Mort du Soleil<\/strong><\/em> cierra muchas puertas y abre otras igualmente interesantes. Sin duda, ante vivir a la sombra de sus compa\u00f1eros o temas soberbios como <em>Etrangleurs de Soleils<\/em> o especialmente <em>L&#8217;Ether<\/em>, yo tengo claro que prefiero lo segundo. Es decir, un disco \u00fanico, que pese a hacer m\u00e1s accesible el sonido no renuncia del todo a la visceralidad de las voces propias del black metal depresivo. Creo que pocas veces la portada hab\u00eda sabido captar tan bien la esencia de un disco, no solo por las im\u00e1genes que evoca la m\u00fasica sino por esa dualidad de calma y tormenta con la que tan bien se ha sabido jugar. Sinceramente, no creo que haya muchas m\u00e1s bandas capaces de dar un salto (algo tard\u00edo, todo hay que reconocerlo) a un g\u00e9nero como es el post-rock sin caer en la obviedad o en f\u00f3rmulas ya antes repetidas con <strong><em>Sombres For\u00eats<\/em><\/strong> lo han conseguido.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">{rating}<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/71518_photo.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-13965 aligncenter\" alt=\"71518_photo\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/71518_photo.jpg\" width=\"331\" height=\"288\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/71518_photo.jpg 552w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/71518_photo-300x260.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/71518_photo-280x243.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/71518_photo-75x65.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 331px) 100vw, 331px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Conclusi\u00f3n.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El tiempo dir\u00e1 si el camino de Annatar, Icare y Neptune vuelve a converger o por el contrario sigue divergiendo hasta hacer que pr\u00e1cticamente a una banda y otra no les quede ning\u00fan poso de la senda que emprendieron juntos. Hasta ahora la carrera musical de estas tres figuras ha sido de menos a m\u00e1s, siempre expandi\u00e9ndose y arriesgando, regal\u00e1ndonos dos de los mejores discos que se han editado este a\u00f1o.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Parte III. Teniendo en cuenta la trayectoria hasta la fecha de Sombr\u00eas Forets&#8230; \u00bfqu\u00e9 se puede hacer para no caer &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/grissombres-forets-parte-iii-sombres-forets-la-mort-du-soleil\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":25,"featured_media":13964,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[10,34,83],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Parte III. Teniendo en cuenta la trayectoria hasta la fecha de Sombr\u00eas Forets... \u00bfqu\u00e9 se puede hacer para no caer de nuevo en la injusta (aunque\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/grissombres-forets-parte-iii-sombres-forets-la-mort-du-soleil\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gris\/Sombres For\u00eats - Parte III. Sombres For\u00eats - La Mort du Soleil | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Parte III. Teniendo en cuenta la trayectoria hasta la fecha de Sombr\u00eas Forets... \u00bfqu\u00e9 se puede hacer para no caer de nuevo en la injusta (aunque\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/grissombres-forets-parte-iii-sombres-forets-la-mort-du-soleil\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-08-13T02:08:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:43:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Sombres.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1143\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/grissombres-forets-parte-iii-sombres-forets-la-mort-du-soleil\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Sombres.jpg\",\"width\":1280,\"height\":1143},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/grissombres-forets-parte-iii-sombres-forets-la-mort-du-soleil\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/grissombres-forets-parte-iii-sombres-forets-la-mort-du-soleil\/\",\"name\":\"Gris\/Sombres For\\u00eats - Parte III. Sombres For\\u00eats - La Mort du Soleil | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/grissombres-forets-parte-iii-sombres-forets-la-mort-du-soleil\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-08-13T02:08:20+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:43:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/948141e4956c38e0a4f183c7432bf0f4\"},\"description\":\"Parte III. Teniendo en cuenta la trayectoria hasta la fecha de Sombr\\u00eas Forets... \\u00bfqu\\u00e9 se puede hacer para no caer de nuevo en la injusta (aunque\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/grissombres-forets-parte-iii-sombres-forets-la-mort-du-soleil\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/948141e4956c38e0a4f183c7432bf0f4\",\"name\":\"Aristodrigo\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13963"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/25"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13963"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13963\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13964"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13963"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13963"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13963"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}