{"id":13978,"date":"2013-08-16T23:53:06","date_gmt":"2013-08-16T21:53:06","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=13978"},"modified":"2013-11-11T12:43:54","modified_gmt":"2013-11-11T10:43:54","slug":"the-chariot-se-separan-habra-tour-de-despedida","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-chariot-se-separan-habra-tour-de-despedida\/","title":{"rendered":"The Chariot se separan: habr\u00e1 tour de despedida"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Chariot.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-13979\" alt=\"Chariot\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Chariot.jpg\" width=\"508\" height=\"261\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Chariot.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Chariot-300x154.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Chariot-280x143.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Chariot-75x38.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>The Chariot<\/strong> llevan diez a\u00f1os haci\u00e9ndonos disfrutar con su metalcore ca\u00f3tico y desquiciado, pero han decicido que ya ha llegado la hora de la separaci\u00f3n. La banda ha anunciado la noticia, sin dar motivos de la separaci\u00f3n, a trav\u00e9s de un videoclip titulado <em>All\u2019s Well That Ends Well<\/em>, junto con el que el grupo ha a\u00f1adido el siguiente comentario:<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00abGracias. A todos en este planeta Tierra que alguna vez nos han apoyado, ayudado, visto en directo, alternado con nosotros, nos ha dado un sitio para quedarnos, dado comida, rezado por nosotros, prestado equipo, aconsejado, contratado, o nos han dado una oportunidad, no importa si grande o peque\u00f1a&#8230; estamos por siempre agradecidos.\u00bb<\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el v\u00eddeo tambi\u00e9n se anuncia un tour de despedida,\u00a0 aunque si bien todav\u00eda no se conocen las fechas y si habr\u00e1 conciertos en Europa. Los grupos elegidos como teloneros ser\u00e1n <b>Glass Cloud<\/b>, <b>Birds In Row<\/b>, <b>To The Wind<\/b> y <b>Rebuker<\/b>. El tour se llevar\u00e1 a cabo entre el 10 de octubre y el 16 de noviembre.<b><br \/>\n<\/b><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/bFye6KDNuVI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>The Chariot llevan diez a\u00f1os haci\u00e9ndonos disfrutar con su metalcore ca\u00f3tico y desquiciado, pero han decicido que ya ha llegado &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-chariot-se-separan-habra-tour-de-despedida\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13979,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"The Chariot llevan diez a\u00f1os haci\u00e9ndonos disfrutar con su metalcore ca\u00f3tico y desquiciado, pero han decicido que ya ha llegado la hora de la separaci\u00f3n.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-chariot-se-separan-habra-tour-de-despedida\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"The Chariot se separan: habr\u00e1 tour de despedida | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"The Chariot llevan diez a\u00f1os haci\u00e9ndonos disfrutar con su metalcore ca\u00f3tico y desquiciado, pero han decicido que ya ha llegado la hora de la separaci\u00f3n.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-chariot-se-separan-habra-tour-de-despedida\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-08-16T21:53:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:43:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Chariot.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"483\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-chariot-se-separan-habra-tour-de-despedida\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/Chariot.jpg\",\"width\":940,\"height\":483},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-chariot-se-separan-habra-tour-de-despedida\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-chariot-se-separan-habra-tour-de-despedida\/\",\"name\":\"The Chariot se separan: habr\\u00e1 tour de despedida | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-chariot-se-separan-habra-tour-de-despedida\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-08-16T21:53:06+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:43:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"The Chariot llevan diez a\\u00f1os haci\\u00e9ndonos disfrutar con su metalcore ca\\u00f3tico y desquiciado, pero han decicido que ya ha llegado la hora de la separaci\\u00f3n.\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-chariot-se-separan-habra-tour-de-despedida\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13978"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13978"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13978\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13979"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13978"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13978"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13978"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}