{"id":14009,"date":"2013-08-26T22:09:57","date_gmt":"2013-08-26T20:09:57","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14009"},"modified":"2013-11-11T12:43:52","modified_gmt":"2013-11-11T10:43:52","slug":"sbstoday-michael-gira-a-eurovision","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-michael-gira-a-eurovision\/","title":{"rendered":"SBSToday: Michael Gira, \u00bfa Eurovisi\u00f3n?"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/bpb58TH.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-14010\" alt=\"bpb58TH\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/bpb58TH.jpg\" width=\"538\" height=\"302\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/bpb58TH.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/bpb58TH-300x168.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/bpb58TH-280x157.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/bpb58TH-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 538px) 100vw, 538px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan ha podido saber Suicidebystar de fuentes cercanas a la banda Swans, el l\u00edder de la formaci\u00f3n, Michael Gira, estar\u00eda ultimando su participaci\u00f3n en la edici\u00f3n 2014 del festival Eurovisi\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras el abrumador \u00e9xito internacional obtenido con su \u00faltimo \u00e1lbum, <em>The Seer<\/em> (Young God, 2012) el m\u00fasico estadounidense habr\u00eda empezado una b\u00fasqueda de nuevos retos. As\u00ed lleg\u00f3 a fijarse en el festival Eurovisi\u00f3n, un reto de \u00abm\u00e1xima dificultad\u00bb y \u00abgran prestigio\u00bb donde Gira tendr\u00e1 que reinventarse para ganarlo. El artista destac\u00f3 la competitividad del evento, donde los m\u00fasicos se enfrentan directamente en el mismo escenario. Adem\u00e1s, la duraci\u00f3n de los temas est\u00e1 muy limitada. Gira habr\u00eda indicado que \u00abes muy f\u00e1cil hacer un buen tema cuando te puedes tomar 20 minutos para desarrollarlo\u00bb, pero que \u00abhacerlo en dos o tres minutos requiere un talento especial\u00bb. Otro de los problemas que el <em>hombre del a\u00f1o<\/em> tendr\u00e1 que resolver en Eurovisi\u00f3n es encontrar alguna forma para que su directo no pierda esencia en playback.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Otro inesperado inconveniente con el que se encontr\u00f3 Gira, era el hecho de no ser europeo. Este problema, en cambio, parece estar a punto de arreglarse, ya que el m\u00fasico ya se habr\u00eda reunido varias veces con Serzh Sargsyan, presidente de la Rep\u00fablica de Armenia. Gira, que seg\u00fan los rumores habr\u00eda conocido de la existencia de dicho pa\u00eds a trav\u00e9s de la modelo Kim Kardashian, habr\u00eda pedido la nacionalidad armenia con la condici\u00f3n de obtener m\u00e1ximas facilidades para ganar el festival. Uno de de las condiciones indispensables que se habr\u00eda exigido al presidente Sargsyan es el final de la guerra que Armenia a\u00fan mantiene, aunque solo sea t\u00e9cnicamente, con la vecina Azerbaij\u00e1n. Gira se habr\u00eda quejado de la injusticia que supone que pa\u00edses como Noruega reciban siempre 12 puntos de los pa\u00edses vecinos, mientras Armenia no goza de la misma ventaja solo por el hecho de estar en guerra. Sargsyan habr\u00eda aceptado la condici\u00f3n, ya que sufre mucha presi\u00f3n de los armenios: desde el ex-campe\u00f3n mundial de ajedrez Tigran Petrosian ning\u00fan armenio ha resultado triunfador en eventos internacionales, y los vecinos de Azerbaij\u00e1n ya ganaron la Eurovisi\u00f3n en el a\u00f1o 2011.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00bfVeremos a <em>Michael Girarian<\/em> sorprendiendo al mundo una vez m\u00e1s ganando el festival Eurovisi\u00f3n? El a\u00f1o que viene saldremos de dudas.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Seg\u00fan ha podido saber Suicidebystar de fuentes cercanas a la banda Swans, el l\u00edder de la formaci\u00f3n, Michael Gira, estar\u00eda &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-michael-gira-a-eurovision\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":14010,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[249],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Seg\u00fan ha podido saber Suicidebystar de fuentes cercanas a la banda Swans, el l\u00edder de la formaci\u00f3n, Michael Gira, estar\u00eda ultimando su participaci\u00f3n en la\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-michael-gira-a-eurovision\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"SBSToday: Michael Gira, \u00bfa Eurovisi\u00f3n? | SBSToday | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Seg\u00fan ha podido saber Suicidebystar de fuentes cercanas a la banda Swans, el l\u00edder de la formaci\u00f3n, Michael Gira, estar\u00eda ultimando su participaci\u00f3n en la\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-michael-gira-a-eurovision\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-08-26T20:09:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:43:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/bpb58TH.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"432\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-michael-gira-a-eurovision\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/bpb58TH.jpg\",\"width\":768,\"height\":432},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-michael-gira-a-eurovision\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-michael-gira-a-eurovision\/\",\"name\":\"SBSToday: Michael Gira, \\u00bfa Eurovisi\\u00f3n? | SBSToday | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-michael-gira-a-eurovision\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-08-26T20:09:57+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:43:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Seg\\u00fan ha podido saber Suicidebystar de fuentes cercanas a la banda Swans, el l\\u00edder de la formaci\\u00f3n, Michael Gira, estar\\u00eda ultimando su participaci\\u00f3n en la\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-michael-gira-a-eurovision\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14009"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14009"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14009\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14010"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14009"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14009"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14009"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}