{"id":14025,"date":"2013-08-28T23:48:56","date_gmt":"2013-08-28T21:48:56","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14025"},"modified":"2013-11-11T12:43:51","modified_gmt":"2013-11-11T10:43:51","slug":"escucha-prism-el-primer-adelanto-de-65daysof","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-prism-el-primer-adelanto-de-65daysof\/","title":{"rendered":"Escucha &#8216;Prisms&#8217;, el primer adelanto de 65daysofstatic"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/WildLight-65dos.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-14026\" alt=\"WildLight-65dos\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/WildLight-65dos.jpg\" width=\"450\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/WildLight-65dos.jpg 750w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/WildLight-65dos-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/WildLight-65dos-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/WildLight-65dos-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/WildLight-65dos-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/WildLight-65dos-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 450px) 100vw, 450px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Nuestro querido grupo de post-rock\/electr\u00f3nica <strong>65daysofstatic<\/strong> ya tienen listo su nuevo disco, el cual se titular\u00e1 <em><strong>Wild Light<\/strong><\/em>y estar\u00e1 publicado el 16 de septiembre. El grupo brit\u00e1nico se echar\u00e1 adem\u00e1s a la carretera para presentarlo en un tour que incluye varias fechas en Espa\u00f1a y del cual ya os hablamos <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/07\/15\/nuevo-disco-65daysofstatic-en-septiembre\/\">aqu\u00ed.<\/a><\/p>\n<p>Hoy la novedad est\u00e1 en el primer tema de adelanto, <em>Prisms<\/em>, con el que intuimos que la electr\u00f3nica va a seguir siendo un elemento protagonista como ya ocurri\u00f3 en su anterior trabajo <strong><em>We Were Exploding Anyway<\/em><\/strong>.<\/p>\n<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=geMmsM43N4Y\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=geMmsM43N4Y<\/a>\n<p>El tracklist de <em><strong>Wild Lights<\/strong><\/em> ser\u00e1 el siguiente:<\/p>\n<ol>\n<li><em>Heat Death Infinity Splitter<\/em><\/li>\n<li><em>Prisms<\/em><\/li>\n<li><em>The Undertow<\/em><\/li>\n<li><em>Blackspots<\/em><\/li>\n<li><em>Sleepwalk City<\/em><\/li>\n<li><em>Taipei<\/em><\/li>\n<li><em>Unmake the Wild Light<\/em><\/li>\n<li><em>Safe Passage<\/em><\/li>\n<li><em>Destructivist*<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p>* bonus track<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nuestro querido grupo de post-rock\/electr\u00f3nica 65daysofstatic ya tienen listo su nuevo disco, el cual se titular\u00e1 Wild Lighty estar\u00e1 publicado &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-prism-el-primer-adelanto-de-65daysof\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":14026,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Nuestro querido grupo de post-rock\/electr\u00f3nica 65daysofstatic ya tienen listo su nuevo disco, el cual se titular\u00e1 Wild Lighty estar\u00e1 publicado el 16 de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-prism-el-primer-adelanto-de-65daysof\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Escucha &#039;Prisms&#039;, el primer adelanto de 65daysofstatic | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nuestro querido grupo de post-rock\/electr\u00f3nica 65daysofstatic ya tienen listo su nuevo disco, el cual se titular\u00e1 Wild Lighty estar\u00e1 publicado el 16 de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-prism-el-primer-adelanto-de-65daysof\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-08-28T21:48:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:43:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/WildLight-65dos.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"750\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-prism-el-primer-adelanto-de-65daysof\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/WildLight-65dos.jpg\",\"width\":750,\"height\":750},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-prism-el-primer-adelanto-de-65daysof\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-prism-el-primer-adelanto-de-65daysof\/\",\"name\":\"Escucha 'Prisms', el primer adelanto de 65daysofstatic | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-prism-el-primer-adelanto-de-65daysof\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-08-28T21:48:56+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:43:51+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Nuestro querido grupo de post-rock\/electr\\u00f3nica 65daysofstatic ya tienen listo su nuevo disco, el cual se titular\\u00e1 Wild Lighty estar\\u00e1 publicado el 16 de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-prism-el-primer-adelanto-de-65daysof\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14025"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14025"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14025\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14026"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14025"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14025"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14025"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}