{"id":14043,"date":"2013-09-02T12:02:11","date_gmt":"2013-09-02T10:02:11","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14043"},"modified":"2015-02-12T19:08:26","modified_gmt":"2015-02-12T18:08:26","slug":"5-bandas-que-deberias-escuchar-septiembre2013","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-septiembre2013\/","title":{"rendered":"5 bandas que deber\u00edas escuchar: Septiembre&#8217;2013"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/CabeceraSeptiembre-copia.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-14049\" alt=\"CabeceraSeptiembre copia\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/CabeceraSeptiembre-copia.jpg\" width=\"508\" height=\"189\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/CabeceraSeptiembre-copia.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/CabeceraSeptiembre-copia-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/CabeceraSeptiembre-copia-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/CabeceraSeptiembre-copia-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras el par\u00f3n vacacional, emprendemos la vuelta al cole con bastante ilusi\u00f3n, sobre todo teniendo en cuenta todos los nuevos grupos que se han colado en nuestro ipod recientemente, y por la reciente incorporaci\u00f3n de un nuevo miembro al staff de SBS (bienvenido <strong>Jorgenyuss<\/strong>), el cual ya nos hace dos sugerencias para este mes. En septiembre venimos con una buena recua: la banda de emo m\u00e1s en boga del momento, un tr\u00edo nacional que telonean en la gira espa\u00f1ola de Loma Prieta, un genio adolescente que tiene camino de convertirse en la referencia hipster de la temporada, uno d\u00fao centrado en el black metal m\u00e1s ponzo\u00f1oso, y un grupo nacional de punk d-beat que est\u00e1 dando que hablar tras una gira devastadora.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h1 style=\"text-align: justify;\">Crash of Rhinos<\/h1>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/CrashofRhinos.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-14044\" alt=\"CrashofRhinos\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/CrashofRhinos.jpg\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/CrashofRhinos.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/CrashofRhinos-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/CrashofRhinos-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/CrashofRhinos-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El emo, como g\u00e9nero, no solo no est\u00e1 muerto si no que sigue evolucionando y regener\u00e1ndose. Este grupo brit\u00e1nico nos ofrece su propuesta equilibrada entra la crudeza del post-hardcore primigenio y el refinamiento, todo gracias a la fant\u00e1stica labor de dos guitarras que a veces se entrecruzan para crear ricas texturas y en otras son capaces de fabricar l\u00edmpidos parajes de arpegios. Llama la atenci\u00f3n el uso de dos bajos, una revoltosa bater\u00eda y una buena paleta de coros y diferentes registros vocales (exactamente los mismos cinco componentes del grupo tienen taress vocales).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> Fugazi, Title Fight, Bear Vs. Shark<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> <em><strong>Knots<\/strong><\/em> es su segundo disco, la pieza definitva que les ha hecho atraer las miradas desde todos los puntos.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Vl5R-AafkpU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h1 style=\"text-align: left;\">Allfits<\/h1>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Allfits.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-14045\" alt=\"Allfits\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Allfits.jpg\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Allfits.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Allfits-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Allfits-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Allfits-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El tr\u00edo malague\u00f1o Allfits demuestra buen saber hacer por los cuatro (tres) costados. Su sonido parece deambular entre los ambientes, los efectos y texturas del post-rock m\u00e1s hipn\u00f3tico y las melod\u00edas, din\u00e1micas e intensidades de un hardcore mel\u00f3dico que en ocasiones llega a ser maravillosamente grit\u00f3n, gracias a la voces y coros de Nuria Soler y Christian Cuberos . La reciente publicaci\u00f3n de un split con los alemanes <strong>Torpedo Holiday<\/strong> y su pr\u00f3xima gira con <strong>Loma Prieta<\/strong> por la pen\u00ednsula son motivos m\u00e1s que suficientes para justicar una merecida escucha.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> The Appleseed Cast o los propios Loma Prieta con un muro de sonido en la retaguardia.<\/p>\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Su debut <em><strong>Seahorse<\/strong><\/em>, m\u00e1s cercano al post-rock, y el reciente <em><strong>Nada, Corre, Vuela<\/strong><\/em>, que puedes descargar en gratuitamente en el <a href=\"http:\/\/allfits.bandcamp.com\/\">bandamp<\/a> del grupo.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/WuzmuA5aW0s?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h1 style=\"text-align: left;\">King Krule<\/h1>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/KingKrule.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-14046\" alt=\"KingKrule\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/KingKrule.jpg\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/KingKrule.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/KingKrule-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/KingKrule-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/KingKrule-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si ya hab\u00e9is escuchado a Archie S. Marshall y no lo conoc\u00edais os sorprender\u00e1 que solo tenga 19 a\u00f1os. No es solo por su inusual voz bar\u00edtona, una especie de Frank Sinatra con flema inglesa, si no por la madurez de su propuesta \u2014atr\u00e1s quedan ya otros proyectos bajo el alias de Zoo Kid o DJ JD Sports\u2014 y por el peso de sus letras, poes\u00eda urbana en manos de la rebeld\u00eda y el enfado adolescente. Con su estilo crooner, su actitud punk y una fuerte influencia del jazz y el hip-hop, Archie est\u00e1 llamado a convertirse en el fen\u00f3meno hipster de la temporada.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>En la onda de:<\/strong> El punto medio entre el folk-punk de Bill Bragg, el rap de Tyler The Creator y el jazz de Chet Baker.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Acaba de editar su primer LP <em><strong>6 Feet Beneath The Moon<\/strong><\/em>, del cual deber\u00eda enamoraros autom\u00e1ticamente <em>Easy Easy<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/hRzlbh4or3c?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h1 style=\"text-align: justify;\">The Howling Wind<\/h1>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/HowlingWind.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-14047\" alt=\"HowlingWind\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/HowlingWind.jpg\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/HowlingWind.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/HowlingWind-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/HowlingWind-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/HowlingWind-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta es una de las bandas que el frontman de Unearthly Trance mantiene en activo ahora que estos se encuentran tristemente jubilados. Sin demasiada demora desde su anterior album el a\u00f1o pasado, ahora retornan con Vortex, una nueva entrega en la que sin muchos miramientos reparten black metal ponzo\u00f1oso que sin duda har\u00e1 sentir c\u00e1lidos por dentro a los fans de las bandas de este g\u00e9nero que hacen de la mala hostia su se\u00f1a de identidad.<\/p>\n<p><strong>En la onda de:<\/strong> Unearthly Trance, los Darkthrone de anta\u00f1o y la mugre.<\/p>\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> <em><strong>Vortex<\/strong><\/em> ha sido publicado exclusivamente para <a href=\"http:\/\/thehowlingwind.bandcamp.com\/album\/vortex\">Bandcamp<\/a>, donde puede escucharse \u00edntegramente. Su segundo disco, <em><strong>Into the Cryosphere<\/strong><\/em>, es mi favorito hasta la fecha.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/ETqdn2KDKe4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h1 style=\"text-align: justify;\">Tot\u00e4lickers<\/h1>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Totalickers2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-14048\" alt=\"Totalickers2\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Totalickers2.jpg\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Totalickers2.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Totalickers2-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Totalickers2-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Totalickers2-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tot\u00e4lickers podr\u00edan ser la respuesta al punk estatal pero aqu\u00ed no hay preguntas que responder, o directamente no importan. Su \u00faltima \u00ablarga\u00bb duraci\u00f3n,Cem\u00ebntiri, es punk, es D-beat, es crust&#8230; y 15 minutos de letras sin maquillaje que hace que te olvides de todas las etiquetas. No hay medias tintas, las ideas claras expresadas en el formato m\u00e1s adecuado, la rabia en su m\u00e1xima expresi\u00f3n. Alejados de los circuitos comerciales de distribuci\u00f3n, no son pocos los que aseguran que su \u00faltima gira fue una zona de guerra all\u00ed por d\u00f3nde pasaban. Porque volver de vacaciones cabreado tambi\u00e9n es un derecho.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> El punk, las bombas y las cenizas.<\/p>\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> <em><strong>Cem\u00ebntiri<\/strong><\/em>, disponible para escuchar en su <a href=\"http:\/\/totalickers.bandcamp.com\/album\/tot-lickers-cem-ntiri-lp-cd\">bandcamp<\/a> y su sobresaliente anterior trabajo, <em><strong>El Poder Absoluto Aniquila La Vida<\/strong><\/em> de 2010.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/IuaLg182qJU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tras el par\u00f3n vacacional, emprendemos la vuelta al cole con bastante ilusi\u00f3n, sobre todo teniendo en cuenta todos los nuevos &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-septiembre2013\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":14049,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Tras el par\u00f3n vacacional, emprendemos la vuelta al cole con bastante ilusi\u00f3n, sobre todo teniendo en cuenta todos los nuevos grupos que se han colado en\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-septiembre2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"5 bandas que deber\u00edas escuchar: Septiembre&#039;2013 | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tras el par\u00f3n vacacional, emprendemos la vuelta al cole con bastante ilusi\u00f3n, sobre todo teniendo en cuenta todos los nuevos grupos que se han colado en\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-septiembre2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-09-02T10:02:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-02-12T18:08:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/CabeceraSeptiembre-copia.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-septiembre2013\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/CabeceraSeptiembre-copia.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-septiembre2013\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-septiembre2013\/\",\"name\":\"5 bandas que deber\\u00edas escuchar: Septiembre'2013 | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-septiembre2013\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-09-02T10:02:11+00:00\",\"dateModified\":\"2015-02-12T18:08:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Tras el par\\u00f3n vacacional, emprendemos la vuelta al cole con bastante ilusi\\u00f3n, sobre todo teniendo en cuenta todos los nuevos grupos que se han colado en\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-septiembre2013\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14043"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14043"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14043\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14049"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14043"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14043"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14043"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}