{"id":14040,"date":"2013-08-31T21:30:08","date_gmt":"2013-08-31T19:30:08","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14040"},"modified":"2013-11-11T12:43:49","modified_gmt":"2013-11-11T10:43:49","slug":"regresa-el-festival-family-values","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/regresa-el-festival-family-values\/","title":{"rendered":"Regresa el festival &#8216;Family Values&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/FamilyValues.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-14041\" alt=\"FamilyValues\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/FamilyValues.jpg\" width=\"508\" height=\"302\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/FamilyValues.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/FamilyValues-300x178.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/FamilyValues-280x166.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/FamilyValues-75x44.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00bfQui\u00e9n es el que no disfrut\u00f3 de la ola del nu-metal y no conoce el famoso tour <em><strong>Family Values<\/strong><\/em>? Pues bien, <strong>Korn<\/strong> han anunciado que esta saga de conciertos va a resucitar este a\u00f1o, aunque esta vez en un formato de una sola noche. La fecha prevista para el inicio del festival es el 5 de octubre, aunque todav\u00eda no se han hecho referencias a la localizaci\u00f3n del evento\/eventos, ni a los artistas que actuar\u00e1n. Korn editar\u00e1n su nuevo disco <em><strong>The Paradigm Shift<\/strong><\/em> el 8 de octubre por lo que se espera que presenten nuevos temas de este disco en directo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La primera edici\u00f3n el Family Values fue de 1998, y por descontado la m\u00e1s sonada. Junto a <strong>Korn<\/strong> y <strong>Limp Bizkit<\/strong>, que hac\u00edan de cabezas de cartel, actuaron el rapero <strong>Ice Cube<\/strong> e <strong>Incubus<\/strong>, que a partir de ese momento fueron tomando relevancia con su reci\u00e9n estrenado discazo <em><strong>S.C.I.E.N.C.E.<\/strong><\/em> Los otros dos grupos fueron <strong>Orgy<\/strong>, quien tambi\u00e9n empezaron a cobrar relevancia tras el hit de su versi\u00f3n de <em>Blue Monday<\/em>, y <strong>Rammstein<\/strong>, quienes por entonces eran relativamente desconocidos en tierras norteamericanas, y para muchos de los presentes fueron la gran sorpresa del festival.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desde entonces el festival se ha ido celebrando intermitentemente, en los a\u00f1os 1999, 2001 y 2006, siendo su \u00faltima edici\u00f3n en 2007.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/LYh2greiU-o?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00bfQui\u00e9n es el que no disfrut\u00f3 de la ola del nu-metal y no conoce el famoso tour Family Values? Pues &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/regresa-el-festival-family-values\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":14041,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"\u00bfQui\u00e9n es el que no disfrut\u00f3 de la ola del nu-metal y no conoce el famoso tour Family Values? Pues bien, Korn han anunciado que esta saga de conciertos va\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/regresa-el-festival-family-values\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Regresa el festival &#039;Family Values&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00bfQui\u00e9n es el que no disfrut\u00f3 de la ola del nu-metal y no conoce el famoso tour Family Values? Pues bien, Korn han anunciado que esta saga de conciertos va\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/regresa-el-festival-family-values\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-08-31T19:30:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:43:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/FamilyValues.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"559\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/regresa-el-festival-family-values\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/FamilyValues.jpg\",\"width\":940,\"height\":559},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/regresa-el-festival-family-values\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/regresa-el-festival-family-values\/\",\"name\":\"Regresa el festival 'Family Values' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/regresa-el-festival-family-values\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-08-31T19:30:08+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:43:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"\\u00bfQui\\u00e9n es el que no disfrut\\u00f3 de la ola del nu-metal y no conoce el famoso tour Family Values? Pues bien, Korn han anunciado que esta saga de conciertos va\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/regresa-el-festival-family-values\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14040"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14040"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14040\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14041"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14040"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14040"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14040"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}