{"id":14088,"date":"2013-09-06T14:02:55","date_gmt":"2013-09-06T12:02:55","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14088"},"modified":"2013-11-11T12:43:45","modified_gmt":"2013-11-11T10:43:45","slug":"alice-in-chains-estrenan-dos-videoclips-simultaneamente","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-estrenan-dos-videoclips-simultaneamente\/","title":{"rendered":"Alice In Chains estrenan dos videoclips simult\u00e1neamente"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/AIC-Vevo.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-14090\" alt=\"AIC-Vevo\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/AIC-Vevo.jpg\" width=\"508\" height=\"285\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/AIC-Vevo.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/AIC-Vevo-300x168.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/AIC-Vevo-280x157.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/AIC-Vevo-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aunque ya lejos del fen\u00f3meno que represent\u00f3 en los a\u00f1os 90 auspiciado por medios como la MTV, no cabe duda de que el formato videoclip sigue teniendo un peso importante en la industria musical. Es por ello que <strong>Alice In Chains<\/strong> han decidido sacarle partida esta medio de llegar al p\u00fablico m\u00e1s all\u00e1 de la mera m\u00fasica. Eso queda claro por su estrategia de estrenar dos v\u00eddeos en el mismo d\u00eda y por otro, por el claro objetivo de reforzar el mensaje de las canciones.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En primer lugar tenemos <em>The Devil Put Dinosaurs Here<\/em>, el cual da nombre a su \u00faltimo disco. Aqu\u00ed nos encontramos con una especie de programa infantil retro, llamado <em>Uncle Sal and Pals<\/em>, con tremenda inquina por intentar transmitir absurdos conocimientos a los ni\u00f1os. Teniendo en cuenta el grupo de la letra en la que se hace referencia a <em>\u00abJesus don&#8217;t like a queer\u00bb<\/em> o <em>\u00abNo problem with faith just fear\u00bb<\/em> parece que los de Seattle est\u00e1n dando un buen rev\u00e9s a la Iglesia y a su af\u00e1n por establecer dudables principios morales a la sociedad.<\/p>\n<p><object width=\"100%\" height=\"324\" classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\" bgcolor=\"#000000\"><param name=\"wmode\" value=\"transparent\" \/><param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\" \/><param name=\"allowScriptAccess\" value=\"always\" \/><param name=\"src\" value=\"http:\/\/videoplayer.vevo.com\/embed\/Embedded?videoId=USUV71301987&amp;playlist=false&amp;autoplay=0&amp;playerId=62FF0A5C-0D9E-4AC1-AF04-1D9E97EE3961 &amp;playerType=embedded&amp;env=0&amp;cultureName=en-US&amp;cultureIsRTL=False\" \/><param name=\"allowfullscreen\" value=\"true\" \/><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\" \/><embed width=\"100%\" height=\"324\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" src=\"http:\/\/videoplayer.vevo.com\/embed\/Embedded?videoId=USUV71301987&amp;playlist=false&amp;autoplay=0&amp;playerId=62FF0A5C-0D9E-4AC1-AF04-1D9E97EE3961 &amp;playerType=embedded&amp;env=0&amp;cultureName=en-US&amp;cultureIsRTL=False\" wmode=\"transparent\" allowFullScreen=\"true\" allowScriptAccess=\"always\" allowfullscreen=\"true\" allowscriptaccess=\"always\" bgcolor=\"#000000\" \/><\/object><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por otro lado tenemos <em>Voices<\/em>, un v\u00eddeo mucho m\u00e1s convencional con la banda tocando y con Jerry Cantrel llevando la batuta (como pasa en la mayor parte del disco) de las voces. Aqu\u00ed tambi\u00e9n refuerzan el mensaje de la canci\u00f3n con letreros de ne\u00f3n, carteles y anuncios que siguen a la letra, en este caso mucho m\u00e1s personal. Una especie de reflexi\u00f3n: los dem\u00e1s parecen conocerme pero yo a mi no.<\/p>\n<p><object width=\"100%\" height=\"324\" classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\" bgcolor=\"#000000\"><param name=\"wmode\" value=\"transparent\" \/><param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\" \/><param name=\"allowScriptAccess\" value=\"always\" \/><param name=\"src\" value=\"http:\/\/videoplayer.vevo.com\/embed\/Embedded?videoId=USUV71301938&amp;playlist=false&amp;autoplay=0&amp;playerId=62FF0A5C-0D9E-4AC1-AF04-1D9E97EE3961 &amp;playerType=embedded&amp;env=0&amp;cultureName=en-US&amp;cultureIsRTL=False\" \/><param name=\"allowfullscreen\" value=\"true\" \/><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\" \/><embed width=\"100%\" height=\"324\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" src=\"http:\/\/videoplayer.vevo.com\/embed\/Embedded?videoId=USUV71301938&amp;playlist=false&amp;autoplay=0&amp;playerId=62FF0A5C-0D9E-4AC1-AF04-1D9E97EE3961 &amp;playerType=embedded&amp;env=0&amp;cultureName=en-US&amp;cultureIsRTL=False\" wmode=\"transparent\" allowFullScreen=\"true\" allowScriptAccess=\"always\" allowfullscreen=\"true\" allowscriptaccess=\"always\" bgcolor=\"#000000\" \/><\/object><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aunque ya lejos del fen\u00f3meno que represent\u00f3 en los a\u00f1os 90 auspiciado por medios como la MTV, no cabe duda &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-estrenan-dos-videoclips-simultaneamente\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":14090,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Aunque ya lejos del fen\u00f3meno que represent\u00f3 en los a\u00f1os 90 auspiciado por medios como la MTV, no cabe duda de que el formato videoclip sigue teniendo un\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-estrenan-dos-videoclips-simultaneamente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Alice In Chains estrenan dos videoclips simult\u00e1neamente | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aunque ya lejos del fen\u00f3meno que represent\u00f3 en los a\u00f1os 90 auspiciado por medios como la MTV, no cabe duda de que el formato videoclip sigue teniendo un\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-estrenan-dos-videoclips-simultaneamente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-09-06T12:02:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:43:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/AIC-Vevo.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"528\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-estrenan-dos-videoclips-simultaneamente\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/AIC-Vevo.jpg\",\"width\":940,\"height\":528},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-estrenan-dos-videoclips-simultaneamente\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-estrenan-dos-videoclips-simultaneamente\/\",\"name\":\"Alice In Chains estrenan dos videoclips simult\\u00e1neamente | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-estrenan-dos-videoclips-simultaneamente\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-09-06T12:02:55+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:43:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Aunque ya lejos del fen\\u00f3meno que represent\\u00f3 en los a\\u00f1os 90 auspiciado por medios como la MTV, no cabe duda de que el formato videoclip sigue teniendo un\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alice-in-chains-estrenan-dos-videoclips-simultaneamente\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14088"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14088"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14088\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14090"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14088"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14088"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14088"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}