{"id":14092,"date":"2013-09-06T16:07:34","date_gmt":"2013-09-06T14:07:34","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14092"},"modified":"2013-11-11T12:43:44","modified_gmt":"2013-11-11T10:43:44","slug":"protest-the-hero-presumen-de-maduracion-con-el-primer-adelanto-de-volition","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/protest-the-hero-presumen-de-maduracion-con-el-primer-adelanto-de-volition\/","title":{"rendered":"Protest The Hero presumen de madurez con el primer adelanto de &#8216;Volition&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/ProtestTheHero.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-14093\" alt=\"ProtestTheHero\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/ProtestTheHero.jpg\" width=\"508\" height=\"216\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/ProtestTheHero.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/ProtestTheHero-300x127.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/ProtestTheHero-280x119.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/ProtestTheHero-75x31.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Es posible que no viera la expectaci\u00f3n sobre el nuevo disco de los canadienses <strong>Protest The Hero<\/strong> hasta que revelaron el \u00e9xito de la campa\u00f1a de crowfunding que montaron para financiar su pr\u00f3ximo disco. Nada menos que 341.000$ han sido capaces de conseguir gracias a su campa\u00f1a en <strong>Indiegogo<\/strong>, el que ha supuesto el tercer mayor proyecto de mecenazgo en dicha plataforma.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00bfEst\u00e1 el grupo de metalcore progresivo a la altura de las expectativas formadas? Pues ya podemos empezar a vislumbrar algo pues traemos el primer adelanto del disco, <em>Clarity<\/em>. En el mismo queda patente lo que el propio grupo comenta sobre s\u00ed mismo: su forma de componer ha madurado pero sin perder su intenci\u00f3n de evitar ce\u00f1irse a los caminos premarcados.<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00abEn el pasado, desde el comienzo, siempre escribimos partes por separado y luego las un\u00edamos. Nos ayudaba a encontrarnos a nosotros mismos y a nuestro sonido. Pero al mismo tiempo, a veces emple\u00e1bamos un mont\u00f3n de tiempo en escribir diez segundos de una canci\u00f3n que va y viene, y a la que m\u00e1s tarde eres incapaz de regresar. Ahora tratamos de encontrar una forma de reinventar la misma parte y mantenerla dentro del tono dentro de la canci\u00f3n\u00bb<\/em> comentaba el guitarrista Tom Millar en una entrevista MetalSucks.<\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><strong>Volition<\/strong><\/em> ser\u00e1 el cuarto trabajo del grupo y ser\u00e1 editado el 29 de octubre v\u00eda Razor &amp; Tie. A continuaci\u00f3n pod\u00e9is escuchar el tema <em>Clarity<\/em>.<\/p>\n<p><iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F106174946%3Fsecret_token%3Ds-LiK2k&amp;auto_play=false&amp;show_artwork=true&amp;color=000000\" height=\"166\" width=\"100%\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Es posible que no viera la expectaci\u00f3n sobre el nuevo disco de los canadienses Protest The Hero hasta que revelaron &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/protest-the-hero-presumen-de-maduracion-con-el-primer-adelanto-de-volition\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":14093,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Es posible que no viera la expectaci\u00f3n sobre el nuevo disco de los canadienses Protest The Hero hasta que revelaron el \u00e9xito de la campa\u00f1a de crowfunding\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/protest-the-hero-presumen-de-maduracion-con-el-primer-adelanto-de-volition\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Protest The Hero presumen de madurez con el primer adelanto de &#039;Volition&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Es posible que no viera la expectaci\u00f3n sobre el nuevo disco de los canadienses Protest The Hero hasta que revelaron el \u00e9xito de la campa\u00f1a de crowfunding\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/protest-the-hero-presumen-de-maduracion-con-el-primer-adelanto-de-volition\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-09-06T14:07:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:43:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/ProtestTheHero.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"400\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/protest-the-hero-presumen-de-maduracion-con-el-primer-adelanto-de-volition\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/ProtestTheHero.jpg\",\"width\":940,\"height\":400},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/protest-the-hero-presumen-de-maduracion-con-el-primer-adelanto-de-volition\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/protest-the-hero-presumen-de-maduracion-con-el-primer-adelanto-de-volition\/\",\"name\":\"Protest The Hero presumen de madurez con el primer adelanto de 'Volition' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/protest-the-hero-presumen-de-maduracion-con-el-primer-adelanto-de-volition\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-09-06T14:07:34+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:43:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Es posible que no viera la expectaci\\u00f3n sobre el nuevo disco de los canadienses Protest The Hero hasta que revelaron el \\u00e9xito de la campa\\u00f1a de crowfunding\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/protest-the-hero-presumen-de-maduracion-con-el-primer-adelanto-de-volition\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14092"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14092"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14092\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14093"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14092"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14092"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14092"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}