{"id":14102,"date":"2013-09-07T19:59:58","date_gmt":"2013-09-07T17:59:58","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14102"},"modified":"2013-11-11T12:43:43","modified_gmt":"2013-11-11T10:43:43","slug":"cult-of-luna-adelantan-cancion-de-su-nuevo-ep-los-temas-que-no-cupieron-en-vertikal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-adelantan-cancion-de-su-nuevo-ep-los-temas-que-no-cupieron-en-vertikal\/","title":{"rendered":"Cult of Luna adelantan canci\u00f3n de su nuevo EP: los temas que no cupieron en &#8216;Vertikal&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/CultofLuna.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-14103\" alt=\"CultofLuna\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/CultofLuna.jpg\" width=\"508\" height=\"212\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/CultofLuna.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/CultofLuna-300x124.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/CultofLuna-280x116.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/CultofLuna-75x31.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Cult of Luna<\/strong> lanzaron su sexto trabajo de estudio, <em><strong>Vertikal<\/strong><\/em>, en el mes de enero de este a\u00f1o, una esperado disco del que ya os hablamos <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/02\/15\/cult-of-luna-vertikal-2013\/\">aqu\u00ed<\/a>. Ahora, el grupo tiene preparado un nuevo EP que titular\u00e1n <em><strong>Vertikal II<\/strong><\/em> y que tienen previsto editar el 17 de septiembre. Al parecer las cuatro canciones que formar\u00e1n parte del EP fueron grabadas al mismo tiempo que Vertikal (a excepci\u00f3n de una que se trata de un remix de <em>Vicarious Redemption<\/em> a cargo de <strong>Justin K. Broadrick<\/strong>) y el grupo escandinavo decidi\u00f3 que no aparecieran en el \u00e1lbum con el fin de no hacerle demasiado pesado en cuanto a minuatje. Aqu\u00ed pod\u00e9is escuchar el remix:<\/p>\n<p><iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F93387764\" height=\"166\" width=\"100%\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por otro lado tambi\u00e9n pod\u00e9is escuchar el segundo tema del EP, <em>Light Chaser<\/em>, un tema\u00a0 que gira y gira entorno a un patr\u00f3n hipn\u00f3tico y oscuro, con esos caracter\u00edsticos teclados que ya tuvieron su protagonismo en Vertikal.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/LJazVkQQr9s?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cult of Luna lanzaron su sexto trabajo de estudio, Vertikal, en el mes de enero de este a\u00f1o, una esperado &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-adelantan-cancion-de-su-nuevo-ep-los-temas-que-no-cupieron-en-vertikal\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":14103,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Cult of Luna lanzaron su sexto trabajo de estudio, Vertikal, en el mes de enero de este a\u00f1o, una esperado disco del que ya os hablamos aqu\u00ed. Ahora, el\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-adelantan-cancion-de-su-nuevo-ep-los-temas-que-no-cupieron-en-vertikal\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cult of Luna adelantan canci\u00f3n de su nuevo EP: los temas que no cupieron en &#039;Vertikal&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cult of Luna lanzaron su sexto trabajo de estudio, Vertikal, en el mes de enero de este a\u00f1o, una esperado disco del que ya os hablamos aqu\u00ed. Ahora, el\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-adelantan-cancion-de-su-nuevo-ep-los-temas-que-no-cupieron-en-vertikal\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-09-07T17:59:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:43:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/CultofLuna.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"391\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-adelantan-cancion-de-su-nuevo-ep-los-temas-que-no-cupieron-en-vertikal\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/CultofLuna.jpg\",\"width\":940,\"height\":391},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-adelantan-cancion-de-su-nuevo-ep-los-temas-que-no-cupieron-en-vertikal\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-adelantan-cancion-de-su-nuevo-ep-los-temas-que-no-cupieron-en-vertikal\/\",\"name\":\"Cult of Luna adelantan canci\\u00f3n de su nuevo EP: los temas que no cupieron en 'Vertikal' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-adelantan-cancion-de-su-nuevo-ep-los-temas-que-no-cupieron-en-vertikal\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-09-07T17:59:58+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:43:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Cult of Luna lanzaron su sexto trabajo de estudio, Vertikal, en el mes de enero de este a\\u00f1o, una esperado disco del que ya os hablamos aqu\\u00ed. Ahora, el\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-adelantan-cancion-de-su-nuevo-ep-los-temas-que-no-cupieron-en-vertikal\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14102"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14102"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14102\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14103"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14102"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14102"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14102"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}