{"id":14112,"date":"2013-09-08T12:26:53","date_gmt":"2013-09-08T10:26:53","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14112"},"modified":"2013-11-11T12:43:42","modified_gmt":"2013-11-11T10:43:42","slug":"arcade-fire-quieren-llevarnos-a-la-pista-con-reflektor-discotequero-adelanto","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-quieren-llevarnos-a-la-pista-con-reflektor-discotequero-adelanto\/","title":{"rendered":"Arcade Fire quieren llevarnos a la pista con: &#8216;Reflektor&#8217;: discotequero adelanto"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ArcadeFire.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-10568\" alt=\"the Arcade Fire\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ArcadeFire.jpg\" width=\"508\" height=\"201\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ArcadeFire.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ArcadeFire-300x118.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ArcadeFire-280x110.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ArcadeFire-75x29.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00bfComo se os queda el cuerpo despu\u00e9s de escuchar el primer single del pr\u00f3ximo disco de <strong>Arcade Fire<\/strong>? Solo hay dos opciones, que ech\u00e9is la pota o que os pong\u00e1is a mover el bullate de forma incontrolada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El tema filtrado, que seg\u00fan diversos medios como <a href=\"http:\/\/pitchfork.com\/news\/52188-is-this-arcade-fires-new-single-reflektor\/\">Pitchfork<\/a> ser\u00eda el primer adelanto de <em><strong>Reflektor<\/strong><\/em>, podr\u00eda tener como colaborador a las voces (tambi\u00e9n seg\u00fan rumorean diversos medios) a <strong>David Bowie<\/strong> y en verdad hay una voz muy parecida a la del cantante en el desarrollo de la canci\u00f3n; no obstante, el grupo no ha ofrecido informaci\u00f3n al respecto.<\/p>\n<p>El disco, producido por James Murphy, ser\u00e1 editado el 29 de octubre v\u00eda Merge.<br \/>\n<object id=\"1872077_1224257\" width=\"100%\" height=\"80\" classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\" name=\"1872077_1224257\"><param name=\"quality\" value=\"high\" \/><param name=\"scriptAccess\" value=\"always\" \/><param name=\"src\" value=\"http:\/\/api.zippyshare.com\/api\/player.swf?file=1872077&amp;server=20&amp;baseurl=http:\/\/api.zippyshare.com\/api\/&amp;flashid=zs_player1872077&amp;autostart=false&amp;availablequality=both&amp;bordercolor=#CCCCCC&amp;forecolor=#000000&amp;backcolor=#E8E8E8&amp;darkcolor=#000000&amp;lightcolor=#FF6600\" \/><param name=\"pluginspage\" value=\"http:\/\/www.adobe.com\/go\/getflashplayer\" \/><param name=\"scriptaccess\" value=\"always\" \/><embed id=\"1872077_1224257\" width=\"100%\" height=\"80\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" src=\"http:\/\/api.zippyshare.com\/api\/player.swf?file=1872077&amp;server=20&amp;baseurl=http:\/\/api.zippyshare.com\/api\/&amp;flashid=zs_player1872077&amp;autostart=false&amp;availablequality=both&amp;bordercolor=#CCCCCC&amp;forecolor=#000000&amp;backcolor=#E8E8E8&amp;darkcolor=#000000&amp;lightcolor=#FF6600\" quality=\"high\" scriptAccess=\"always\" pluginspage=\"http:\/\/www.adobe.com\/go\/getflashplayer\" scriptaccess=\"always\" name=\"1872077_1224257\" \/><\/object><\/p>\n<p>Si lo quer\u00e9is escuchar la canci\u00f3n con im\u00e1genesp, bien pod\u00e9is entrar a la <a href=\"https:\/\/www.justareflektor.com\/\">p\u00e1gina web<\/a> de Arcade Fire (preferiblemente usad Google Chrome) donde hay un v\u00eddeo interactivo, o bien pod\u00e9is ver el v\u00eddeo lineal a continuaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/7E0fVfectDo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00bfComo se os queda el cuerpo despu\u00e9s de escuchar el primer single del pr\u00f3ximo disco de Arcade Fire? Solo hay &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-quieren-llevarnos-a-la-pista-con-reflektor-discotequero-adelanto\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10568,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"\u00bfComo se os queda el cuerpo despu\u00e9s de escuchar el primer single del pr\u00f3ximo disco de Arcade Fire? Solo hay dos opciones, que ech\u00e9is la pota o que os\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-quieren-llevarnos-a-la-pista-con-reflektor-discotequero-adelanto\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Arcade Fire quieren llevarnos a la pista con: &#039;Reflektor&#039;: discotequero adelanto | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00bfComo se os queda el cuerpo despu\u00e9s de escuchar el primer single del pr\u00f3ximo disco de Arcade Fire? Solo hay dos opciones, que ech\u00e9is la pota o que os\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-quieren-llevarnos-a-la-pista-con-reflektor-discotequero-adelanto\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-09-08T10:26:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:43:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ArcadeFire.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"371\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-quieren-llevarnos-a-la-pista-con-reflektor-discotequero-adelanto\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/ArcadeFire.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"371\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-quieren-llevarnos-a-la-pista-con-reflektor-discotequero-adelanto\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-quieren-llevarnos-a-la-pista-con-reflektor-discotequero-adelanto\/\",\"name\":\"Arcade Fire quieren llevarnos a la pista con: 'Reflektor': discotequero adelanto | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-quieren-llevarnos-a-la-pista-con-reflektor-discotequero-adelanto\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-09-08T10:26:53+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:43:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"\\u00bfComo se os queda el cuerpo despu\\u00e9s de escuchar el primer single del pr\\u00f3ximo disco de Arcade Fire? Solo hay dos opciones, que ech\\u00e9is la pota o que os\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-quieren-llevarnos-a-la-pista-con-reflektor-discotequero-adelanto\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14112"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14112"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14112\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10568"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14112"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14112"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14112"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}