{"id":14129,"date":"2013-09-10T16:38:40","date_gmt":"2013-09-10T14:38:40","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14129"},"modified":"2013-11-11T12:43:41","modified_gmt":"2013-11-11T10:43:41","slug":"sigur-ros-en-las-grabaciones-de-juego-de-tronos-de-la-4o-temporada","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-en-las-grabaciones-de-juego-de-tronos-de-la-4o-temporada\/","title":{"rendered":"Sigur R\u00f3s en las grabaciones de &#8216;Juego de Tronos&#8217; de la 4\u00ba temporada"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/SigurRos.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-14130\" alt=\"SigurRos\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/SigurRos.jpg\" width=\"508\" height=\"266\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/SigurRos.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/SigurRos-300x156.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/SigurRos-280x146.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/SigurRos-75x39.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de recurrir a grupos de la escena independiente como <strong>The National<\/strong> and <strong>The Hold Steady<\/strong> para <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2012\/05\/28\/the-national-interpretan-las-lluvias-de-castamere-de-juego-de-tronos\/\">poner m\u00fasica<\/a> a las canciones populares que aparecen en la serie de TV inspirada en la saga <em><strong>Canci\u00f3n de Hielo y Fuego<\/strong><\/em> de George RR Martin,\u00a0 la HBO ha llegado a un acuerdo con el grupo island\u00e9s <strong>Sigur R\u00f3s<\/strong> para colaborar en alg\u00fan episodio de la pr\u00f3xima 4\u00ba temporada de <em><strong>Juego de Tronos<\/strong><\/em>. Al parecer, miembros de <strong>Snow Patrol<\/strong> y <strong>Coldplay<\/strong> son tambi\u00e9n invitados a la serie de HBO.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al parecer, J\u00f3nsi Birgisson, Georg H\u00f3lm y Orri P\u00e1ll D\u00fdrason ya se encuentran en Croacia, donde se est\u00e1 grabando los pr\u00f3ximos cap\u00edtulos de la serie. De momento no tenemos m\u00e1s informaci\u00f3n y no sabemos si su aporte ser\u00e1 un mero cameo, o si incluso aportar\u00e1n algo de su m\u00fasica.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No es la primera aparici\u00f3n de los islandeses en series de TV, ya que recordamos su reciente aparici\u00f3n en la \u00faltima temporada de <em><strong>Los Simpsons<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fuente: <a href=\"http:\/\/insidetv.ew.com\/2013\/09\/10\/game-of-thrones-sigur-ros\/\">Insidetv.ew<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de recurrir a grupos de la escena independiente como The National and The Hold Steady para poner m\u00fasica a &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-en-las-grabaciones-de-juego-de-tronos-de-la-4o-temporada\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":14130,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Despu\u00e9s de recurrir a grupos de la escena independiente como The National and The Hold Steady para poner m\u00fasica a las canciones populares que aparecen en\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-en-las-grabaciones-de-juego-de-tronos-de-la-4o-temporada\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sigur R\u00f3s en las grabaciones de &#039;Juego de Tronos&#039; de la 4\u00ba temporada | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de recurrir a grupos de la escena independiente como The National and The Hold Steady para poner m\u00fasica a las canciones populares que aparecen en\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-en-las-grabaciones-de-juego-de-tronos-de-la-4o-temporada\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-09-10T14:38:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:43:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/SigurRos.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"491\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-en-las-grabaciones-de-juego-de-tronos-de-la-4o-temporada\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/SigurRos.jpg\",\"width\":940,\"height\":491},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-en-las-grabaciones-de-juego-de-tronos-de-la-4o-temporada\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-en-las-grabaciones-de-juego-de-tronos-de-la-4o-temporada\/\",\"name\":\"Sigur R\\u00f3s en las grabaciones de 'Juego de Tronos' de la 4\\u00ba temporada | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-en-las-grabaciones-de-juego-de-tronos-de-la-4o-temporada\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-09-10T14:38:40+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:43:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Despu\\u00e9s de recurrir a grupos de la escena independiente como The National and The Hold Steady para poner m\\u00fasica a las canciones populares que aparecen en\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-en-las-grabaciones-de-juego-de-tronos-de-la-4o-temporada\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14129"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14129"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14129\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14130"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14129"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14129"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14129"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}