{"id":14132,"date":"2013-09-10T16:44:29","date_gmt":"2013-09-10T14:44:29","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14132"},"modified":"2013-11-11T12:43:40","modified_gmt":"2013-11-11T10:43:40","slug":"havalina-homeanejan-a-the-smashing-pumpkins-tocando-integro-siamese-dream","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/havalina-homeanejan-a-the-smashing-pumpkins-tocando-integro-siamese-dream\/","title":{"rendered":"Havalina homeanejan a The Smashing Pumpkins tocando \u00edntegro &#8216;Siamese Dream&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Siamese-Dream.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-14133\" alt=\"Siamese Dream\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Siamese-Dream.jpg\" width=\"395\" height=\"395\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Siamese-Dream.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Siamese-Dream-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Siamese-Dream-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Siamese-Dream-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Siamese-Dream-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Siamese-Dream-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 395px) 100vw, 395px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Entero y en orden. El grupo madrile\u00f1o <strong>Havalina<\/strong> estar\u00e1 representando el cl\u00e1sico <em><strong>Siamese Dream<\/strong> <\/em>de <strong>The Smashing Pumpkins<\/strong> el d\u00eda 2\/11\/2013 en la Sala Moby Dick (Madrid) con motivo de su 20 aniversario. As\u00ed es como ellos explican la noticia:<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>1993. Hordas de adolescentes de todo el mundo sonr\u00eden embobados al escuchar los redobles que abren la caja de los truenos de Siamese Dream, de Smashing Pumpkins. Unos pocos de ellos, separados por cientos de kil\u00f3metros, no pueden siquiera imaginar lo que ese disco supondr\u00e1 en sus vidas, pero de alg\u00fan modo lo intuyen, hay una vocecita en su interior que dice, \u00abesto es lo que yo quiero hacer\u00bb.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Pasan los a\u00f1os, y la casualidad, por llamarlo as\u00ed, hace que esos adolescentes se re\u00fanan y terminen convertidos en un grupo de rock que ya va haciendo sus pinitos por los escenarios de aqu\u00ed y de all\u00e1. Y un d\u00eda, en una furgoneta, de camino hacia otro escenario, uno de ellos comenta, \u00abpues va a hacer 20 a\u00f1os que sali\u00f3 Siamese Dream&#8230;\u00bb. Lo siguiente son miradas c\u00f3mplices y algunas sonrisas, hasta que alguien dice lo que est\u00e1 en la cabeza de todos&#8230; \u00ab\u00bfNos lo hacemos entero en directo?\u00bb.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>2013. 2 de noviembre. Havalina en directo. Siamese Dream. Las vocecitas del interior de aquellos adolescentes llevan un rato largo descojon\u00e1ndose.<\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Entero y en orden. El grupo madrile\u00f1o Havalina estar\u00e1 representando el cl\u00e1sico Siamese Dream de The Smashing Pumpkins el d\u00eda &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/havalina-homeanejan-a-the-smashing-pumpkins-tocando-integro-siamese-dream\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":14133,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Entero y en orden. El grupo madrile\u00f1o Havalina estar\u00e1 representando el cl\u00e1sico Siamese Dream de The Smashing Pumpkins el d\u00eda 2\/11\/2013 en la Sala Moby\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/havalina-homeanejan-a-the-smashing-pumpkins-tocando-integro-siamese-dream\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Havalina homeanejan a The Smashing Pumpkins tocando \u00edntegro &#039;Siamese Dream&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Entero y en orden. El grupo madrile\u00f1o Havalina estar\u00e1 representando el cl\u00e1sico Siamese Dream de The Smashing Pumpkins el d\u00eda 2\/11\/2013 en la Sala Moby\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/havalina-homeanejan-a-the-smashing-pumpkins-tocando-integro-siamese-dream\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-09-10T14:44:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:43:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Siamese-Dream.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"940\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/havalina-homeanejan-a-the-smashing-pumpkins-tocando-integro-siamese-dream\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Siamese-Dream.jpg\",\"width\":940,\"height\":940},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/havalina-homeanejan-a-the-smashing-pumpkins-tocando-integro-siamese-dream\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/havalina-homeanejan-a-the-smashing-pumpkins-tocando-integro-siamese-dream\/\",\"name\":\"Havalina homeanejan a The Smashing Pumpkins tocando \\u00edntegro 'Siamese Dream' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/havalina-homeanejan-a-the-smashing-pumpkins-tocando-integro-siamese-dream\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-09-10T14:44:29+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:43:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Entero y en orden. El grupo madrile\\u00f1o Havalina estar\\u00e1 representando el cl\\u00e1sico Siamese Dream de The Smashing Pumpkins el d\\u00eda 2\/11\/2013 en la Sala Moby\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/havalina-homeanejan-a-the-smashing-pumpkins-tocando-integro-siamese-dream\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14132"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14132"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14132\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14133"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14132"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14132"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14132"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}