{"id":14222,"date":"2013-09-18T12:38:54","date_gmt":"2013-09-18T10:38:54","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14222"},"modified":"2013-11-11T12:43:29","modified_gmt":"2013-11-11T10:43:29","slug":"motek-presentan-sonder-con-timelapses-e-imagenes-del-espacio-en-el-video-de-other-lives","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/motek-presentan-sonder-con-timelapses-e-imagenes-del-espacio-en-el-video-de-other-lives\/","title":{"rendered":"Motek presentan &#8216;Sonder&#8217; con timelapses e im\u00e1genes del espacio en el v\u00eddeo de &#8216;Other Lives&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Motek-Sonder.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-14224\" alt=\"Motek-Sonder\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Motek-Sonder.jpg\" width=\"395\" height=\"351\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Motek-Sonder.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Motek-Sonder-300x266.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Motek-Sonder-280x249.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Motek-Sonder-75x66.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 395px) 100vw, 395px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Motek<\/strong> es una interesante banda belga de estilo bastante ecl\u00e9ctico (mezcla elementos de post-rock con electr\u00f3nica y algunos temas cantados que recuerdan bastante a <strong>Depeche Mode<\/strong>) del que ya os hablamos con su disco, <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2010\/11\/16\/motek-dragons-2010\/\"><em><strong>Dragons<\/strong><\/em><\/a> de 2010. Ahora, el tr\u00edo tiene previsto editar un nuevo trabajo el 2 de octubre, titulado <em><strong>Sonder<\/strong><\/em>. Como tarjeta de presentaci\u00f3n el grupo ha realizado un v\u00eddeo con im\u00e1genes tan cl\u00e1sicas en el post-rock como los movimientos solares, im\u00e1genes de la galaxia y la Tierra desde el espacio. Pod\u00e9is verlo a continuaci\u00f3n:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/vimeo.com\/74627095#\">https:\/\/vimeo.com\/74627095#<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aqu\u00ed pod\u00e9is escuchar otro de 6 temas que contendr\u00e1 su nuevo disco <em><strong>Sonder<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p><iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F106388037\" height=\"166\" width=\"100%\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Motek es una interesante banda belga de estilo bastante ecl\u00e9ctico (mezcla elementos de post-rock con electr\u00f3nica y algunos temas cantados &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/motek-presentan-sonder-con-timelapses-e-imagenes-del-espacio-en-el-video-de-other-lives\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":14224,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Motek es una interesante banda belga de estilo bastante ecl\u00e9ctico (mezcla elementos de post-rock con electr\u00f3nica y algunos temas cantados que recuerdan\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/motek-presentan-sonder-con-timelapses-e-imagenes-del-espacio-en-el-video-de-other-lives\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Motek presentan &#039;Sonder&#039; con timelapses e im\u00e1genes del espacio en el v\u00eddeo de &#039;Other Lives&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Motek es una interesante banda belga de estilo bastante ecl\u00e9ctico (mezcla elementos de post-rock con electr\u00f3nica y algunos temas cantados que recuerdan\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/motek-presentan-sonder-con-timelapses-e-imagenes-del-espacio-en-el-video-de-other-lives\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-09-18T10:38:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:43:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Motek-Sonder.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"836\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/motek-presentan-sonder-con-timelapses-e-imagenes-del-espacio-en-el-video-de-other-lives\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Motek-Sonder.jpg\",\"width\":940,\"height\":836},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/motek-presentan-sonder-con-timelapses-e-imagenes-del-espacio-en-el-video-de-other-lives\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/motek-presentan-sonder-con-timelapses-e-imagenes-del-espacio-en-el-video-de-other-lives\/\",\"name\":\"Motek presentan 'Sonder' con timelapses e im\\u00e1genes del espacio en el v\\u00eddeo de 'Other Lives' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/motek-presentan-sonder-con-timelapses-e-imagenes-del-espacio-en-el-video-de-other-lives\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-09-18T10:38:54+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:43:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Motek es una interesante banda belga de estilo bastante ecl\\u00e9ctico (mezcla elementos de post-rock con electr\\u00f3nica y algunos temas cantados que recuerdan\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/motek-presentan-sonder-con-timelapses-e-imagenes-del-espacio-en-el-video-de-other-lives\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14222"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14222"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14222\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14224"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14222"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14222"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14222"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}