{"id":14250,"date":"2013-09-19T17:48:02","date_gmt":"2013-09-19T15:48:02","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14250"},"modified":"2013-11-11T12:43:28","modified_gmt":"2013-11-11T10:43:28","slug":"primer-adelanto-del-ep-de-stone-temple-pilots-la-cuestion-es-chester-bennington-si-o-no","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-del-ep-de-stone-temple-pilots-la-cuestion-es-chester-bennington-si-o-no\/","title":{"rendered":"Segundo adelanto del EP de Stone Temple Pilots: la cuesti\u00f3n es Chester Bennington s\u00ed o no"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/STP1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-12834\" alt=\"STP1\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/STP1.jpg\" width=\"518\" height=\"345\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/STP1.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/STP1-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/STP1-940x625.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/STP1-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/STP1-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 518px) 100vw, 518px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Scott Weiland, olv\u00eddate de patalear (me refiero a esa gira paralela de tributo al <em>Core<\/em> y <em>Purple <\/em>que anunciaste) y de poner denuncias en los juzgados (que dudo mucho que cuajen), tus antiguos compa\u00f1eros han reclamado para s\u00ed el grupo y ya tienen preparado un nuevo EP con el que comenzar una nueva carrera. De hecho, ya tenemos otro nuevo adelanto del mismo, <em>Black Heart<\/em>, un tema bastante rockero que sigue en la l\u00ednea de lo que ya nos encontramos en su \u00faltimo disco hom\u00f3nimo de 2010. El tema est\u00e1 en el nuevo vocalista, <strong>Chester Bennington de Linkin Park<\/strong>, es decir, hacerse o no hacerse a \u00e9l. Es innegable que tiene un registro vocal que se asemeja al de Weiland en las partes m\u00e1s agudas, pero de alguna forma me hace arquear la ceja. No se si es que, acostumbrado a o\u00edr su perpetuo mel\u00f3dico rasgado, su forma de cantar en este tema queda demasiado \u00abaterciopelada\u00bb o demasiado fina. Sus interpretaciones en directo de los temas antiguos m\u00e1s ca\u00f1eros cumpl\u00edan sobradamente, ahora, veremos a ver si no echamos de menos Weiland cuando se publique el disco.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Juzgad vosotros mismos el tema de marras.<\/p>\n<p><iframe src=\"http:\/\/www.iheartradio.com\/player\/embed.html?autoStart=false&amp;useFullScreen=true&amp;mid=23721908&amp;overlayImg=http:\/\/content.clearchannel.com\/cc-common\/promographics\/NPP2013\/Artist_Projects\/PearlJam\/WP_Jul\/pearljamWP_593.jpg&amp;startButtonColor=0xA33335\" height=\"236\" width=\"420\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Scott Weiland, olv\u00eddate de patalear (me refiero a esa gira paralela de tributo al Core y Purple que anunciaste) y &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-del-ep-de-stone-temple-pilots-la-cuestion-es-chester-bennington-si-o-no\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12834,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Scott Weiland, olv\u00eddate de patalear (me refiero a esa gira paralela de tributo al Core y Purple que anunciaste) y de poner denuncias en los juzgados (que\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-del-ep-de-stone-temple-pilots-la-cuestion-es-chester-bennington-si-o-no\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Segundo adelanto del EP de Stone Temple Pilots: la cuesti\u00f3n es Chester Bennington s\u00ed o no | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Scott Weiland, olv\u00eddate de patalear (me refiero a esa gira paralela de tributo al Core y Purple que anunciaste) y de poner denuncias en los juzgados (que\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-del-ep-de-stone-temple-pilots-la-cuestion-es-chester-bennington-si-o-no\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-09-19T15:48:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:43:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/STP1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"639\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-del-ep-de-stone-temple-pilots-la-cuestion-es-chester-bennington-si-o-no\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/STP1.jpg\",\"width\":960,\"height\":639},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-del-ep-de-stone-temple-pilots-la-cuestion-es-chester-bennington-si-o-no\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-del-ep-de-stone-temple-pilots-la-cuestion-es-chester-bennington-si-o-no\/\",\"name\":\"Segundo adelanto del EP de Stone Temple Pilots: la cuesti\\u00f3n es Chester Bennington s\\u00ed o no | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-del-ep-de-stone-temple-pilots-la-cuestion-es-chester-bennington-si-o-no\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-09-19T15:48:02+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:43:28+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Scott Weiland, olv\\u00eddate de patalear (me refiero a esa gira paralela de tributo al Core y Purple que anunciaste) y de poner denuncias en los juzgados (que\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-del-ep-de-stone-temple-pilots-la-cuestion-es-chester-bennington-si-o-no\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14250"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14250"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14250\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12834"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14250"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14250"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14250"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}