{"id":14316,"date":"2013-09-24T19:14:32","date_gmt":"2013-09-24T17:14:32","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14316"},"modified":"2013-11-11T12:43:21","modified_gmt":"2013-11-11T10:43:21","slug":"yo-me-folle-a-fira-fem-antes-de-que-fueran-famosos-nuevo-video-que-presenta-su-2o-disco","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/yo-me-folle-a-fira-fem-antes-de-que-fueran-famosos-nuevo-video-que-presenta-su-2o-disco\/","title":{"rendered":"&#8216;Yo me foll\u00e9 a Fira Fem antes de que fueran famosos&#8217;, nuevo v\u00eddeo que presenta su 2\u00ba disco"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/FiraFem.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-14317\" alt=\"FiraFem\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/FiraFem.jpg\" width=\"508\" height=\"307\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/FiraFem.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/FiraFem-300x181.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/FiraFem-280x169.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/FiraFem-75x45.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los madrile\u00f1os <strong>Fira Fem<\/strong> ya tienen preparado todo para su segundo disco, la continuaci\u00f3n del genial <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/07\/25\/fira-fem-aedificatoria-2012\/\"><em><strong>Aedificatoria<\/strong><\/em><\/a>. El disco se publicar\u00e1 este mes de octubre, y de nuevo bajo el parag\u00fcas de Aloud Records. Para presentarlo han escogido como single a <em>I Fucked Fira Fem Before They Were Famous<\/em>, un tema de expl\u00edcito t\u00edtulo que viene acompa\u00f1ado por un videoclip grabado con una c\u00e1mara subjetiva, una especie de versi\u00f3n del cl\u00e1sico clip de <em>Smack My Bitch Up<\/em> de los brit\u00e1nicos <strong>The Prodigy<\/strong>, pero<strong> <\/strong>espa\u00f1olizado.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/4H5s5oM8uSA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los madrile\u00f1os Fira Fem ya tienen preparado todo para su segundo disco, la continuaci\u00f3n del genial Aedificatoria. El disco se &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/yo-me-folle-a-fira-fem-antes-de-que-fueran-famosos-nuevo-video-que-presenta-su-2o-disco\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":14317,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los madrile\u00f1os Fira Fem ya tienen preparado todo para su segundo disco, la continuaci\u00f3n del genial Aedificatoria. El disco se publicar\u00e1 este mes de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/yo-me-folle-a-fira-fem-antes-de-que-fueran-famosos-nuevo-video-que-presenta-su-2o-disco\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"&#039;Yo me foll\u00e9 a Fira Fem antes de que fueran famosos&#039;, nuevo v\u00eddeo que presenta su 2\u00ba disco | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los madrile\u00f1os Fira Fem ya tienen preparado todo para su segundo disco, la continuaci\u00f3n del genial Aedificatoria. El disco se publicar\u00e1 este mes de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/yo-me-folle-a-fira-fem-antes-de-que-fueran-famosos-nuevo-video-que-presenta-su-2o-disco\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-09-24T17:14:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:43:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/FiraFem.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"569\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/yo-me-folle-a-fira-fem-antes-de-que-fueran-famosos-nuevo-video-que-presenta-su-2o-disco\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/FiraFem.jpg\",\"width\":940,\"height\":569},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/yo-me-folle-a-fira-fem-antes-de-que-fueran-famosos-nuevo-video-que-presenta-su-2o-disco\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/yo-me-folle-a-fira-fem-antes-de-que-fueran-famosos-nuevo-video-que-presenta-su-2o-disco\/\",\"name\":\"'Yo me foll\\u00e9 a Fira Fem antes de que fueran famosos', nuevo v\\u00eddeo que presenta su 2\\u00ba disco | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/yo-me-folle-a-fira-fem-antes-de-que-fueran-famosos-nuevo-video-que-presenta-su-2o-disco\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-09-24T17:14:32+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:43:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Los madrile\\u00f1os Fira Fem ya tienen preparado todo para su segundo disco, la continuaci\\u00f3n del genial Aedificatoria. El disco se publicar\\u00e1 este mes de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/yo-me-folle-a-fira-fem-antes-de-que-fueran-famosos-nuevo-video-que-presenta-su-2o-disco\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14316"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14316"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14316\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14317"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14316"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14316"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14316"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}