{"id":14391,"date":"2013-09-28T22:51:23","date_gmt":"2013-09-28T20:51:23","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14391"},"modified":"2013-11-11T12:43:15","modified_gmt":"2013-11-11T10:43:15","slug":"riverside-maqama-270913-sala-caracol-madrid","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/riverside-maqama-270913-sala-caracol-madrid\/","title":{"rendered":"Riverside + Maqama 27\/09\/13 (Sala Caracol &#8211; Madrid)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Riverside-Madrid.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-14392\" alt=\"Riverside-Madrid\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Riverside-Madrid.jpg\" width=\"500\" height=\"230\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Riverside-Madrid.jpg 908w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Riverside-Madrid-300x138.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Riverside-Madrid-280x128.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Riverside-Madrid-75x34.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dos a\u00f1os m\u00e1s tarde, <strong>Riverside<\/strong> volv\u00edan a Espa\u00f1a para presentar su \u00faltimo disco <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/03\/29\/riverside-shrine-of-new-generation-slaves-2013\/\"><em><strong>Shrine of New Generation Slaves<\/strong><\/em><\/a> con tres ciudades en la agenda: Madrid, Barcelona y Pamplona. La cita madrile\u00f1a ten\u00eda lugar en la cl\u00e1sica Sala Caracol con una afluencia de p\u00fablico bastante buena, y que sorprendi\u00f3 al grupo que afirm\u00f3 que era la primera vez que tocaban para m\u00e1s de 100 personas en Madrid, a pesar de que en su \u00faltima visita, reci\u00e9n editado el exquisito <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2010\/05\/30\/riverside-anno-domini-high-definition-2009\/\"><em><strong>Anno Domini High Definition<\/strong><\/em><\/a> el grupo ya no solo se hab\u00eda convertido en una de las mayores apuestas de rock progresivo en Polonia, si no un proyecto exitoso a escala internacional, auspiciado en gran parte por su experiencia como teloneros de <strong>Dream Theater<\/strong> en 2007.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los encargados de calentar motores fueron <strong>Maqama<\/strong>, un grupo compatriota de Riverside que ya cuenta con dos discos a sus espaldas, y que ven\u00edan presentando Gospel of Judas, editado en 2012. La banda practica un <a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?feature=player_embedded&amp;v=OgprwRRBYzs\">hard-rock sin complicaciones<\/a>, muy guitarrero y directo, con un cantante que no puede ocultar sus influencias por<strong> Eddie Vedder<\/strong>. A pesar de ser una apuesta muy compacta, su m\u00fasica son\u00f3 sin apenas empaque (no les vendr\u00eda mal aderezar su sonido con una segunda guitarra) y su repertorio pas\u00f3 sin pena ni gloria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Riverside salieron a escena como cuarteto, pero al poco de arrancar con <em>New Generation Slaves<\/em>, su guitarrista Piotr Kozieradski tuvo que abandonar el escenario por problemas con su instrumento. El improvisado tr\u00edo tuvo que apa\u00f1\u00e1rselas como pudo para llenar los minutos mientras se arreglaban los problemas t\u00e9cnicos, tirando de solos de teclado y punteos de bajo. El sonido de la Caracol como suele ser costumbre cumpli\u00f3 aunque personalmente hubiera dado m\u00e1s potencia a la guitarra en detrimento del teclado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda polaca centr\u00f3 su setlist en su \u00faltimo disco, hecho positivo para m\u00ed, ya que en contra de lo que la cr\u00edtica general ha venido postulando, no me parece para nada su disco m\u00e1s flojo. En cuanto a la din\u00e1mica del concierto, el grupo fue de menos a m\u00e1s en cuanto a intensidad. Las largas progresiones de temas como <em>Living In The Past<\/em> (de su EP <em><strong>Memories In My Head<\/strong><\/em>) y los terrenos de acidez psicod\u00e9lica marca de la casa de su teclista, fueron interpretados con una ejecuci\u00f3n impecable. A mitad del concierto el grupo comenz\u00f3 a tocar temas m\u00e1s movidos, y desden <em>Egonist Hedonist<\/em> el concierto fue y\u00e9ndose hacia arriba. <em>02 Panic Room<\/em> nos hizo mover las cabezas con su groovy riff para volver hacia terrenos m\u00e1s melanc\u00f3licos con la aclamada Conceiving You. Destacada la calidez y calidad de la voz de Mariusz Duda, sin duda, un cantante de su nivel hace un grupo de rock progresivo como Riverside sea capaz de tocar la fibra.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras otra pieza fuerte de su \u00faltimo disco, <em>Escalator Shrine<\/em>, el grupo di\u00f3 paso al primer bis, despu\u00e9s del cual llegaron los dos grandes hits del grupo: la setentera <em>Celebrity Skin<\/em> y las brillantes de din\u00e1micas y hammonds de <em>Left Out<\/em>. Tras el segundo bis, la banda cerr\u00f3 con <em>Second Life Syndrome<\/em>, todo un himno donde sali\u00f3 a flote toda la vena progresiva del grupo y que bast\u00f3 para redondear la noche. No hac\u00eda falta cruzar las opiniones con el resto de asistentes. Todos salimos con esa sonrisa de haber presenciado un gran concierto de una de las mejores bandas de progresivo del momento.<\/p>\n<p><strong>Setlist:<\/strong><\/p>\n<address>New Generation Slave<\/address>\n<address>The Depth of Self-Delusion<\/address>\n<address>Feel Like Falling<\/address>\n<address>Reality Dream III<\/address>\n<address>Living in the Past<\/address>\n<address>We Got Used to Us<\/address>\n<address>Egoist Hedonist<\/address>\n<address>02 Panic Room<\/address>\n<address>Conceiving You<\/address>\n<address>Escalator Shrine<\/address>\n<address>&#8212;-<\/address>\n<address>Celebrity Touch<\/address>\n<address>Left Out<\/address>\n<address>&#8212;-<\/address>\n<address>Second Life Syndrome<\/address>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dos a\u00f1os m\u00e1s tarde, Riverside volv\u00edan a Espa\u00f1a para presentar su \u00faltimo disco Shrine of New Generation Slaves con tres &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/riverside-maqama-270913-sala-caracol-madrid\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":14392,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Dos a\u00f1os m\u00e1s tarde, Riverside volv\u00edan a Espa\u00f1a para presentar su \u00faltimo disco Shrine of New Generation Slaves con tres ciudades en la agenda: Madrid,\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/riverside-maqama-270913-sala-caracol-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Riverside + Maqama 27\/09\/13 (Sala Caracol - Madrid) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dos a\u00f1os m\u00e1s tarde, Riverside volv\u00edan a Espa\u00f1a para presentar su \u00faltimo disco Shrine of New Generation Slaves con tres ciudades en la agenda: Madrid,\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/riverside-maqama-270913-sala-caracol-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-09-28T20:51:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:43:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Riverside-Madrid.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"908\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"418\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/riverside-maqama-270913-sala-caracol-madrid\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Riverside-Madrid.jpg\",\"width\":908,\"height\":418},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/riverside-maqama-270913-sala-caracol-madrid\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/riverside-maqama-270913-sala-caracol-madrid\/\",\"name\":\"Riverside + Maqama 27\/09\/13 (Sala Caracol - Madrid) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/riverside-maqama-270913-sala-caracol-madrid\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-09-28T20:51:23+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:43:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Dos a\\u00f1os m\\u00e1s tarde, Riverside volv\\u00edan a Espa\\u00f1a para presentar su \\u00faltimo disco Shrine of New Generation Slaves con tres ciudades en la agenda: Madrid,\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/riverside-maqama-270913-sala-caracol-madrid\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14391"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14391"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14391\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14392"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14391"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14391"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14391"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}