{"id":14394,"date":"2013-09-30T10:32:17","date_gmt":"2013-09-30T08:32:17","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14394"},"modified":"2013-11-11T12:43:15","modified_gmt":"2013-11-11T10:43:15","slug":"fura-fura-2013-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fura-fura-2013-2\/","title":{"rendered":"Fura &#8211; Fura (2013)"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/a0431767761_10.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-14386 aligncenter\" alt=\"Fura \" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/a0431767761_10-300x300.jpg\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/a0431767761_10-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/a0431767761_10-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/a0431767761_10-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/a0431767761_10-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/a0431767761_10.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El rock instrumental posee la ventaja de ir de la mano de la abstracci\u00f3n, mientras escuchamos una serie de acordes vamos desprendi\u00e9ndonos de prejuicios que suelen ir acompa\u00f1ados a la m\u00fasica con voz. Timbre, idioma, letras&#8230; Existe una frase muy socorrida en la prensa musical, que m\u00e1s que un elogio, parece un menosprecio: \u201ccualquiera dir\u00eda que esta banda no es de&#8230;\u201d Suecia, California, Manchester, la escena musical que uno prefiera. Que <strong>Fura<\/strong> sea una banda de un nivel excepcional, y de Mallorca, no deber\u00eda sorprender a nadie. Ya se encarga la m\u00fasica de llevar al oyente al sitio que desee, sea real o imaginario. Como dec\u00eda, las ventajas de la abstracci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La primera larga duraci\u00f3n de\u00a0<strong>Fura<\/strong>\u00a0comienza con una intensidad incre\u00edble, no hay ni un segundo para reaccionar antes de vernos envueltos en el juego de din\u00e1micas y diferentes pasajes que nos proponen los mallorquines. La estructura de\u00a0<em>Belisari<\/em>\u00a0es un buen reflejo de la propia estructura del disco. Un inicio potente y arrollador, una parte central donde jugar con melod\u00edas y ambientes, y para concluir una aparente vuelta a la calma que termina con un \u00faltimo asalto de fuerza.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/fura-band.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-14400 aligncenter\" alt=\"Fura prensa\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/fura-band-300x210.jpg\" width=\"300\" height=\"210\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/fura-band-300x210.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/fura-band-280x196.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/fura-band-75x52.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/fura-band.jpg 714w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Efectivamente, las siguientes\u00a0<em>Omeia<\/em>\u00a0y\u00a0<em>Cornia<\/em>\u00a0pierden en revoluciones lo que ganan en t\u00e9cnica y coqueteos con experimentaci\u00f3n. En \u00e9sta \u00faltima encontramos una de las distintas referencias a otras bandas instrumentales que encontramos a lo largo del disco, culminando con un pasaje que recuerda a los <strong>Pelican<\/strong> m\u00e1s inspirados.\u00a0<em>Ushuaia<\/em> supone el punto de inflexi\u00f3n, la aparente calma antes mencionada, un espacio para experimentar con texturas y efectos antes del claro \u201chit\u201d del conjunto.\u00a0<em>Sibil-la<\/em>\u00a0(desconozco si se trata de una referencia al canto popular de las islas, recientemente declarado Patrimonio de la Unesco, con los t\u00edtulos de las canciones instrumentales nunca se sabe) comienza con un tapping casi hipn\u00f3tico, y va conformando su entidad a medida que se van a\u00f1adiendo melod\u00edas e instrumentos. Otra vez m\u00e1s la intensidad es la protagonista del tema, recordando al aclamado <em>III<\/em> de <strong>Toundra<\/strong>, coros incluidos. La sombra de Juan Blas es alargada, y su labor de producci\u00f3n en el disco de\u00a0<strong>Fura<\/strong>\u00a0es impecable.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=P5UuDZh7CD8\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=P5UuDZh7CD8<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con\u00a0<em>Askja<\/em>\u00a0podr\u00eda parecer que ya est\u00e1 todo dicho, pero ni mucho menos, con un desarrollo algo m\u00e1s complejo que las canciones del resto del disco, hacia el final de la misma\u00a0<strong>Fura<\/strong>\u00a0enarbola el estandarte y le da sentido a la palabra \u00e9pica. Si hay que ponerle alguna pega a este hom\u00f3nimo, dentro de su evidente calidad, son quiz\u00e1s los ecos a demasiados grupos internacionales, que restan algo de cohesi\u00f3n al conjunto. De todas formas, mirarse en un espejo donde est\u00e1n las mejores partes de <strong>Pelican<\/strong>,<strong> Russian Circles <\/strong>o<strong> And So I Watch You From Afar<\/strong> no lo puede hacer cualquiera.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El rock instrumental posee la ventaja de ir de la mano de la abstracci\u00f3n, mientras escuchamos una serie de acordes &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fura-fura-2013-2\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":41,"featured_media":14386,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[310,83,98],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El rock instrumental posee la ventaja de ir de la mano de la abstracci\u00f3n, mientras escuchamos una serie de acordes vamos desprendi\u00e9ndonos de prejuicios\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fura-fura-2013-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fura - Fura (2013) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El rock instrumental posee la ventaja de ir de la mano de la abstracci\u00f3n, mientras escuchamos una serie de acordes vamos desprendi\u00e9ndonos de prejuicios\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fura-fura-2013-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-09-30T08:32:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:43:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/a0431767761_10.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"350\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Jorgenious\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fura-fura-2013-2\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/a0431767761_10.jpg\",\"width\":350,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fura-fura-2013-2\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fura-fura-2013-2\/\",\"name\":\"Fura - Fura (2013) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fura-fura-2013-2\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-09-30T08:32:17+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:43:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/440c3efbc7bc26ba20587bacee970d67\"},\"description\":\"El rock instrumental posee la ventaja de ir de la mano de la abstracci\\u00f3n, mientras escuchamos una serie de acordes vamos desprendi\\u00e9ndonos de prejuicios\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fura-fura-2013-2\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/440c3efbc7bc26ba20587bacee970d67\",\"name\":\"Jorgenious\",\"description\":\"La Mancha connection. Influenciado por el atascaburras, los posos del calimocho y el ultrashow de Miguel Noguera. Experto en rock vasco y nuestro l\\u00edder en asuntos visuales y de dise\\u00f1o gr\\u00e1fico. Dice que todo comenz\\u00f3 cuando conoci\\u00f3 a Sat\\u00e1n y a su m\\u00fasica, y a pesar de ello se tiene ganado el cielo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Jorgenious\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14394"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14394"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14394\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14386"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14394"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14394"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14394"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}