{"id":14479,"date":"2013-10-03T09:24:35","date_gmt":"2013-10-03T07:24:35","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14479"},"modified":"2013-11-11T12:43:11","modified_gmt":"2013-11-11T10:43:11","slug":"tesseract-estrenan-video-y-pronto-les-tendremos-en-espana-junto-a-protest-the-hero-y-the-safety-fir","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tesseract-estrenan-video-y-pronto-les-tendremos-en-espana-junto-a-protest-the-hero-y-the-safety-fir\/","title":{"rendered":"Tesseract estrenan v\u00eddeo y pronto les tendremos en Espa\u00f1a junto a Protest The Hero y The Safety Fire"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/TesseractBand.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-12487\" alt=\"TesseractBand\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/TesseractBand.jpg\" width=\"508\" height=\"189\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/TesseractBand.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/TesseractBand-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/TesseractBand-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/TesseractBand-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la promotora Holy Cuervo, pronto podremos ver en Espa\u00f1a a tres bandas de lo mejor del metal progresivo de la actualidad. Por un lado, podremos ver a los brit\u00e1nicos <strong>The Safety Fire<\/strong> presentando su reciente trabajo <em><strong>Mouth of Swords<\/strong><\/em>; los canadienses <strong>Protest The Hero<\/strong>, los cuales publicar\u00e1n el 29 de octubre su pr\u00f3ximo disco <em><strong>Volition<\/strong><\/em>; y como cabezas de cartel <strong>Tesseract<\/strong>, con su nuevo vocalista Ashe O&#8217;Hara y que este a\u00f1o publicaban <em><strong>Altered State<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las citas para sus conciertos son las siguientes:<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Domingo 19\/01\/14 &#8211; Madrid (Sala Caracol) 20:00h. 17\u20ac anticipada (Ticketea y CuervoStore)<\/li>\n<li>Lunes 20\/01\/14 &#8211; Barcelona (Sala B\u00f3veda) 17\u20ac anticipada (Codetickets)<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Tesseract<\/strong> acaban de presentar un nuevo v\u00eddeo para el single <em>Nocturne<\/em>. Seg\u00fan comenta la banda: <em>\u00abComo hace mucho que no aparec\u00edamos en v\u00eddeos promocionales sent\u00edamos que era el momento de hacerlo. Pero, tambi\u00e9n quer\u00edamos crear un viaje con el vi\u00eddeo similar al viaje reflejado por la m\u00fasica. Un peque\u00f1o paseo por la noche, lo que oculta y el miedo que genera, hasta el renacer y la seguridad del amanecer. Siempre nos ha gustado la idea de crear siluetas (hemos tratado de hacer algo parecido en nuestro primer v\u00eddeo Deception), as\u00ed que hemos decidido utilizar luces negras para la mayor\u00eda del v\u00eddeo, que luego son revertidas cuando el sentimiento de la m\u00fasica cambia hacia el final de la canci\u00f3n\u00bb.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pod\u00e9is ver el v\u00eddeo a continuaci\u00f3n:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/get0cXOsSXg?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A trav\u00e9s de la promotora Holy Cuervo, pronto podremos ver en Espa\u00f1a a tres bandas de lo mejor del metal &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tesseract-estrenan-video-y-pronto-les-tendremos-en-espana-junto-a-protest-the-hero-y-the-safety-fir\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12487,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Dos fechas de la gira de Tesseract por Espa\u00f1a junto a Protest The Hero y The Safety Fire\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tesseract-estrenan-video-y-pronto-les-tendremos-en-espana-junto-a-protest-the-hero-y-the-safety-fir\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tesseract estrenan v\u00eddeo y pronto les tendremos en Espa\u00f1a junto a Protest The Hero y The Safety Fire | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dos fechas de la gira de Tesseract por Espa\u00f1a junto a Protest The Hero y The Safety Fire\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tesseract-estrenan-video-y-pronto-les-tendremos-en-espana-junto-a-protest-the-hero-y-the-safety-fir\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-10-03T07:24:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:43:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/TesseractBand.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tesseract-estrenan-video-y-pronto-les-tendremos-en-espana-junto-a-protest-the-hero-y-the-safety-fir\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/04\/TesseractBand.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tesseract-estrenan-video-y-pronto-les-tendremos-en-espana-junto-a-protest-the-hero-y-the-safety-fir\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tesseract-estrenan-video-y-pronto-les-tendremos-en-espana-junto-a-protest-the-hero-y-the-safety-fir\/\",\"name\":\"Tesseract estrenan v\\u00eddeo y pronto les tendremos en Espa\\u00f1a junto a Protest The Hero y The Safety Fire | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tesseract-estrenan-video-y-pronto-les-tendremos-en-espana-junto-a-protest-the-hero-y-the-safety-fir\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-10-03T07:24:35+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:43:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Dos fechas de la gira de Tesseract por Espa\\u00f1a junto a Protest The Hero y The Safety Fire\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tesseract-estrenan-video-y-pronto-les-tendremos-en-espana-junto-a-protest-the-hero-y-the-safety-fir\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14479"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14479"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14479\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12487"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14479"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14479"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14479"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}