{"id":14505,"date":"2013-10-07T20:39:24","date_gmt":"2013-10-07T18:39:24","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14505"},"modified":"2013-11-11T12:43:08","modified_gmt":"2013-11-11T10:43:08","slug":"korn-the-paradigm-shift-2013","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/korn-the-paradigm-shift-2013\/","title":{"rendered":"Korn &#8211; The Paradigm Shift (2013)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Korn-ParadigmShift.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-14506\" alt=\"Korn-ParadigmShift\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Korn-ParadigmShift.jpg\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Korn-ParadigmShift.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Korn-ParadigmShift-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Korn-ParadigmShift-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Korn-ParadigmShift-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Korn-ParadigmShift-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de su inclusi\u00f3n en nuestro especial del VI Aniversario de SBS dedicado a las bandas con <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/04\/26\/especial-vi-aniversario-suicidebystar-quien-te-ha-visto-y-quien-te-ve-iii\/\">declives musicales m\u00e1s vergonzantes<\/a>, poco queda por desentra\u00f1ar sobre el vertiginoso descenso de <strong>Korn<\/strong> desde la categor\u00eda de banda pionera y revolucionaria hasta la de banda mediocre. Siguiendo estos principios, podr\u00eda haber condenado a este disco al ostracismo m\u00e1s absoluto, guardado en un apartado lejano de mi memoria que me evite hacer recordar cuanto llegu\u00e9 a disfrutar con su m\u00fasica, pero he preferido enfrentarme al disco y de alguna forma racionalizar mis fobias.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Canciones sin cara y sin alma<\/h2>\n<p><iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F106353620\" height=\"166\" width=\"100%\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El problema de <em><strong>The Paradigm Shift<\/strong><\/em> es el estar escrito sin ideas y con torpeza, que a poco que da buenas sensaciones, \u00e9stas se diluyen con desarrollos anodinos y estribillos pre-fabricados. Todo carece de rostro, de pasi\u00f3n. No quiero dar a entender que Jon tenga que volver a llorar entre bambalinas como en su primer disco, pero seguro que hemos escuchado canciones de <strong>Katty Perry<\/strong> con m\u00e1s sentimiento que esto, en serio. Lo m\u00e1s lamentable es que Korn pretende camuflar estas canciones pop sin inspiraci\u00f3n con diversos riffs gordos en temas como <em>Punishment Time<\/em>, que al final solo quedan en una an\u00e9cdota.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">La creatividad en horas bajas<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">La p\u00f3lvora se gasta en los dos primeros temas. Podemos salvar las buenas intenciones y la actitud de <em>Prey For Me<\/em> y el siguiente tema <em>Love &amp; Meth<\/em>, por tener el mejor estribillo del disco (a pesar de esos cutre-sintetizadores que tanto abundan en el disco y que proliferaron en los 90 al mezclar el numetal con el industrial). A continuaci\u00f3n se derrama el listado de temas insulsos, arreglos horteras (todav\u00eda alg\u00fan restos de dubstep) y unas guitarras que, en contra de lo que pod\u00edamos esperar tras el regreso al redil de <strong>Brian \u2018Head\u2019 Welch<\/strong>, dan lugar al momento de menor inspiraci\u00f3n en la carrera del grupo. <em>Paranoid and Aroused<\/em>, que tiene algunos atisbos de mayor dinamismo en la instrumentaci\u00f3n acaba convirti\u00e9ndose en un tema horrible, pero claro, en cuanto a horropilantismo se lleva la palma <em>Never Never<\/em>, el primer single del disco, sin un solo fraseo de guitarra decente. B\u00e1sicamente una canci\u00f3n infantil.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/cl2D7J_FL_U?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Pitada y pa\u00f1olada<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con un final de disco que solo no remonta si no que echa m\u00e1s le\u00f1a a la hoguera del desastre (ah\u00ed queda la power ballad <em>Lullaby for a Sadist<\/em> y el horroroso tema final <em>Tell Me What You Want<\/em>), Korn han firmado un nuevo hito en la decadencia de su carrera. \u00bfEs posible que Korn todav\u00eda no hayan tocado fondo? Es posible, pero todav\u00eda hay incluso margen de empeoramiento.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de su inclusi\u00f3n en nuestro especial del VI Aniversario de SBS dedicado a las bandas con declives musicales m\u00e1s &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/korn-the-paradigm-shift-2013\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":14506,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[64],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Despu\u00e9s de su inclusi\u00f3n en nuestro especial del VI Aniversario de SBS dedicado a las bandas con declives musicales m\u00e1s vergonzantes, poco queda por\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/korn-the-paradigm-shift-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Korn - The Paradigm Shift (2013) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de su inclusi\u00f3n en nuestro especial del VI Aniversario de SBS dedicado a las bandas con declives musicales m\u00e1s vergonzantes, poco queda por\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/korn-the-paradigm-shift-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-10-07T18:39:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:43:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Korn-ParadigmShift.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"350\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/korn-the-paradigm-shift-2013\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Korn-ParadigmShift.jpg\",\"width\":350,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/korn-the-paradigm-shift-2013\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/korn-the-paradigm-shift-2013\/\",\"name\":\"Korn - The Paradigm Shift (2013) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/korn-the-paradigm-shift-2013\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-10-07T18:39:24+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:43:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Despu\\u00e9s de su inclusi\\u00f3n en nuestro especial del VI Aniversario de SBS dedicado a las bandas con declives musicales m\\u00e1s vergonzantes, poco queda por\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/korn-the-paradigm-shift-2013\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14505"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14505"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14505\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14506"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14505"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14505"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14505"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}