{"id":14521,"date":"2013-10-08T20:14:49","date_gmt":"2013-10-08T18:14:49","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14521"},"modified":"2013-11-11T12:43:06","modified_gmt":"2013-11-11T10:43:06","slug":"delorean-liberados-de-su-secuestro-virtual-en-mexico-df","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/delorean-liberados-de-su-secuestro-virtual-en-mexico-df\/","title":{"rendered":"Delorean liberados de su secuestro virtual en M\u00e9xico DF"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Delorean.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-14522\" alt=\"Delorean\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Delorean.jpg\" width=\"508\" height=\"297\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Delorean.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Delorean-300x175.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Delorean-280x163.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Delorean-75x43.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda de Zarautz <strong>Delorean<\/strong>, quiz\u00e1s una de las bandas nacionales con m\u00e1s proyecci\u00f3n internacional, estaban en M\u00e9xico en plena gira mundial de su \u00faltimo disco <em><strong>Apar<\/strong><\/em>. Fue precisamente en su estancia en M\u00e9xico D.F. cuando el grupo fue v\u00edctima de una pr\u00e1ctica conocida como \u00absecuestro virtual\u00bb. Este tipo de secuestros se realizan por mafias que se hacen pasar inicialmente por polic\u00edas, y sin contacto f\u00edsico con las v\u00edctimas, les hacen moverse de hotel y una vez en este nuevo lugar, les comincan que est\u00e1n retenidos y les hacen deshacerse sus tel\u00e9fonos m\u00f3viles y adquirir un nuevo m\u00f3vil mexicano, dando siempre instrucciones a los secuestrados virtuales trav\u00e9s de contacto telef\u00f3nico.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De esta forma sucedi\u00f3 que el pasado domingo la banda desapareci\u00f3 sin dejar noticias, y los familiares de los artistas comenzaron a recibir llamadas en las que se les emplazaba al pago de una cantidad econ\u00f3mica para la liberaci\u00f3n de los artistas. Los familiares contactaron con la Ertzaintza que, junto a la Polic\u00eda Nacional y la Polic\u00eda Mexicana <a href=\"https:\/\/twitter.com\/policia\/status\/387572119434846209\">consiguieron \u00abliberar\u00bb<\/a> a los m\u00fasicos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las intenciones del grupo tras finalizar su gira en M\u00e9xico era seguir en sus citas en los Estados Unidos, no obstante el grupo todav\u00eda no se ha pronunciado oficialmente en cuanto a lo sucedido y a sus planes de futuro. Por otra parte, artistas como <strong>John Talabot<\/strong> que ten\u00eda previsto actuar pr\u00f3ximamente en M\u00e9xico, ha cancelado las citas por motivos de seguridad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fuente: <a href=\"http:\/\/politica.elpais.com\/politica\/2013\/10\/08\/actualidad\/1381230528_971096.html\">El Pa\u00eds<\/a>, <a href=\"http:\/\/feiticeira.org\/noticia\/liberados-delorean-un-secuestro-mexico\">Feiticeira.org<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La banda de Zarautz Delorean, quiz\u00e1s una de las bandas nacionales con m\u00e1s proyecci\u00f3n internacional, estaban en M\u00e9xico en plena &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/delorean-liberados-de-su-secuestro-virtual-en-mexico-df\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":14522,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La banda de Zarautz Delorean, quiz\u00e1s una de las bandas nacionales con m\u00e1s proyecci\u00f3n internacional, estaban en M\u00e9xico en plena gira mundial de su \u00faltimo\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/delorean-liberados-de-su-secuestro-virtual-en-mexico-df\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Delorean liberados de su secuestro virtual en M\u00e9xico DF | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La banda de Zarautz Delorean, quiz\u00e1s una de las bandas nacionales con m\u00e1s proyecci\u00f3n internacional, estaban en M\u00e9xico en plena gira mundial de su \u00faltimo\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/delorean-liberados-de-su-secuestro-virtual-en-mexico-df\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-10-08T18:14:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:43:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Delorean.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"550\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/delorean-liberados-de-su-secuestro-virtual-en-mexico-df\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Delorean.jpg\",\"width\":940,\"height\":550},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/delorean-liberados-de-su-secuestro-virtual-en-mexico-df\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/delorean-liberados-de-su-secuestro-virtual-en-mexico-df\/\",\"name\":\"Delorean liberados de su secuestro virtual en M\\u00e9xico DF | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/delorean-liberados-de-su-secuestro-virtual-en-mexico-df\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-10-08T18:14:49+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:43:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La banda de Zarautz Delorean, quiz\\u00e1s una de las bandas nacionales con m\\u00e1s proyecci\\u00f3n internacional, estaban en M\\u00e9xico en plena gira mundial de su \\u00faltimo\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/delorean-liberados-de-su-secuestro-virtual-en-mexico-df\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14521"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14521"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14521\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14522"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14521"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14521"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14521"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}