{"id":14531,"date":"2013-10-10T11:11:23","date_gmt":"2013-10-10T09:11:23","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14531"},"modified":"2014-09-08T10:15:47","modified_gmt":"2014-09-08T08:15:47","slug":"escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-ii","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-ii\/","title":{"rendered":"Escenas musicales en el cine y la TV (II)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Segunda parte de la recopilaci\u00f3n de momentos musicales del cine y la TV. Si os perdisteis el primer n\u00famero pod\u00e9is leerlo<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/10\/01\/escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-i\/?zsid=24350358eb41869\"> AQU\u00cd<\/a>. Tenemos de todo esta entrega: rock&amp;roll en un restaurante de la yakuza, un grupo de blues legendario, una cantante de \u00f3pera alien\u00edgena, zombis, streaptease&#8230;..<span style=\"color: #000000;\"><strong>cuidado con los spoilers.<\/strong><\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">El Quinto Elemento (1997)<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/BDDefinition-FifthElement-s-1080.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-14536\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/BDDefinition-FifthElement-s-1080.jpg\" alt=\"BDDefinition-FifthElement-s-1080\" width=\"500\" height=\"250\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Luc Besson cre\u00f3 un rico crisol de razas para su representaci\u00f3n de la Nueva York del s. XXIII, una sociedad en la que adem\u00e1s de todas las razas humanas, conviven tambi\u00e9n muchas especies alien\u00edgenas dando lugar a la fusi\u00f3n de culturas y artes de todo tipo. Esto queda m\u00e1s que patente en el hecho de que la cantante de \u00f3pera m\u00e1s famosa del universo sea la diva Plavalaguna, una extraterrestre. En la escena se interpreta un fragmento de la obra <em>Lucia di Lammermoor<\/em> del compositor italiano <strong>Gaetano Donizetti<\/strong>.<a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IoW_ZOfsrzA\"><br \/>\n<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/IoW_ZOfsrzA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">______<\/p>\n<h2>Kill Bill (2003)<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/the-5-6-7-8s.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-14534\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/the-5-6-7-8s.jpg\" alt=\"the-5-6-7-8s\" width=\"500\" height=\"248\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/the-5-6-7-8s.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/the-5-6-7-8s-300x148.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/the-5-6-7-8s-280x138.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/the-5-6-7-8s-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><br \/>\nQuentin Tarantino siempre ha cuidado al detalle la banda sonora de sus pel\u00edculas, eligiendo cuidadosamente canciones americanas de pop y rock, sobre todo de los a\u00f1os 70-80. Lo que no es nada habitual (creo que este es de hecho el \u00fanico caso en su filmograf\u00eda) es la actuaci\u00f3n en la pel\u00edcula del grupo en cuesti\u00f3n, en este caso <strong>The 5.6.7.8&#8217;s<\/strong>, grupo femenino japon\u00e9s de rock&amp;roll que eligi\u00f3 su nombre por tocar m\u00fasica americana que abarca las d\u00e9cadas de los 50 a los 80. Dice Tarantino que escuch\u00f3 a la banda casualmente en una tienda de ropa de Tokio y como no ten\u00eda tiempo para ir a una tienda de discos ya que ten\u00eda que coger una avi\u00f3n as\u00ed que tuvo que ofrecerle al due\u00f1o de la tienda el doble del precio del disco porque este se negaba a vend\u00e9rselo.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/YlPrvzPolYA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">______<\/p>\n<h2>The Blues Brotes (1980)<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Blues-Brothers-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-14532\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Blues-Brothers-2.jpg\" alt=\"Blues Brothers 2\" width=\"500\" height=\"248\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Blues-Brothers-2.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Blues-Brothers-2-300x148.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Blues-Brothers-2-280x138.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Blues-Brothers-2-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><br \/>\n<strong>The Blues Brothers<\/strong> eran un d\u00fao c\u00f3mico musical formado por <strong>John Belushi<\/strong> y <strong>Dan Aykroyd<\/strong> para el programa de televisi\u00f3n Saturday Night Live y que con su homenaje a la m\u00fasica negra cosecharon un gran \u00e9xito que les llevo a grabar varios discos y posteriormente a protagonizar esta pel\u00edcula (y su secuela). La mezcla de acci\u00f3n, cameos de un sinf\u00edn de leyendas de la m\u00fasica como por ejemplo <a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cGXU7268Z50\"><strong>Aretha Franklin<\/strong><\/a> o <strong><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SZVhzVTBDvA\">James Brown<\/a>\u00a0<\/strong>y sobre todo las actuaciones musicales convirtieron a la pel\u00edcula y al \u00abficticio\u00bb grupo en un fen\u00f3meno de culto que es ya parte de la cultura americana.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/F5N35kQAPv0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 13px; line-height: 19px;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/EHV0zs0kVGg?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">______<\/p>\n<h2>El pianista (2002)<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/The-Pianist-photo-the-pianist-8868551-500-336.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-14535\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/The-Pianist-photo-the-pianist-8868551-500-336.jpg\" alt=\"The-Pianist-photo-the-pianist-8868551-500-336\" width=\"500\" height=\"249\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/The-Pianist-photo-the-pianist-8868551-500-336.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/The-Pianist-photo-the-pianist-8868551-500-336-300x149.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/The-Pianist-photo-the-pianist-8868551-500-336-280x139.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/The-Pianist-photo-the-pianist-8868551-500-336-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><br \/>\nLa pel\u00edcula es protagonizada por Wladyslaw Szpilman, un m\u00fasico polaco de origen jud\u00edo que trabaja como pianista en la radio y que tras la invasi\u00f3n y ocupaci\u00f3n nazi malvive con su familia en el ghetto de Varsovia. Tras pasar meses sobreviviendo como puede entre las ruinas de su ciudad y cuando esta cercano a morir de hambre es encontrado por un oficial nazi, el cual se entera de que es el famoso pianista y le pide que interprete para \u00e9l una pieza. Vi\u00e9ndose muerto, con el esp\u00edritu derrumbado y sabiendo que va a ser su \u00faltima posibilidad de tocar el instrumento que ha sido todo para \u00e9l, Szpilman ofrece la mejor interpretaci\u00f3n de su vida. \u00bfLa mejor escena musical de la historia del cine?<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/jHfQCfUTlXE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">______<\/p>\n<h2>Rio Bravo (1959)<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Rio-Bravo.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-14533\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Rio-Bravo.jpg\" alt=\"Rio-Bravo\" width=\"500\" height=\"247\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Rio-Bravo.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Rio-Bravo-300x148.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Rio-Bravo-280x138.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Rio-Bravo-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><br \/>\nYa que dos de los actores de la pel\u00edcula, <strong>Ricky Nelson<\/strong> y <strong>Dean Martin<\/strong>, eran adem\u00e1s famosos cantantes de la \u00e9poca, Howard Hawks aprovech\u00f3 una de las escenas en que los protagonistas est\u00e1n encerrados para marcarse una de las escenas m\u00e1s entra\u00f1ables de la historia de los westerns.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/5o0GPhrY-gM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">______<\/p>\n<h2>Bird (1988)<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Bird-movie-Clint-Eastwood.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-14537\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Bird-movie-Clint-Eastwood.jpg\" alt=\"Bird movie Clint Eastwood\" width=\"499\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Bird-movie-Clint-Eastwood.jpg 499w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Bird-movie-Clint-Eastwood-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Bird-movie-Clint-Eastwood-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Bird-movie-Clint-Eastwood-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 499px) 100vw, 499px\" \/><\/a><br \/>\nLa elegancia del maestro del jazz <strong>Charlie \u2019Bird\u2019 Parker<\/strong> queda reflejada en esta pel\u00edcula de Clint Eastwood, gran fan del jazz y del m\u00fasico, que nos cuenta como el saxofonista alcanz\u00f3 la fama influenciado por su uso del alcohol y las drogas y como muri\u00f3 prematuramente, incapaz de abandonarlas.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/zWrnwcj5ao4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=H7yjOOsKYAA\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=H7yjOOsKYAA<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">______<\/p>\n<h1>Un poco de humor<\/h1>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Zombies Party (2004)<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/zombies-party-11.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-14540\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/zombies-party-11.jpg\" alt=\"zombies-party-11\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/zombies-party-11.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/zombies-party-11-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/zombies-party-11-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/zombies-party-11-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><br \/>\nMatar zombis al ritmo de <em>Don&#8217;t Stop Me Now<\/em> de <strong>Queen<\/strong>. La escena es graciosa y, como poco, original y dif\u00edcil verla venir. No sabemos si Edgar Wright pretend\u00eda homenajear a <strong>Queen<\/strong> o mofarse de ellos, supongo que un poco de ambas cosas, pero desde luego ese momento en que los zombis son mostrados como p\u00fablico babeante en un concierto es brillante.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-qT79_rzWYI\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-qT79_rzWYI<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">______<\/p>\n<h2>Full Monty (1997)<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/site_28_rand_1876364701_the_full_monty_627.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-14539\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/site_28_rand_1876364701_the_full_monty_627.jpg\" alt=\"site_28_rand_1876364701_the_full_monty_627\" width=\"500\" height=\"251\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/site_28_rand_1876364701_the_full_monty_627.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/site_28_rand_1876364701_the_full_monty_627-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/site_28_rand_1876364701_the_full_monty_627-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/site_28_rand_1876364701_the_full_monty_627-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><br \/>\nAunque la base de la pel\u00edcula es un drama sobre el desempleo y los problemas familiares todo el mundo la recuerda por el cachondeo de los streaptease y por la canci\u00f3n <em>You Sexy Thing<\/em> de <strong>Hot Chocolate<\/strong>, que la convirtieron en uno de los mayores \u00e9xitos brit\u00e1nicos de la historia. La escena en que Robert Carlyle les intenta demostrar que no es tan dif\u00edcil trabajar como \u00abboy\u00bb es de lo mejor de la pel\u00edcula. Lo de las monedas es un toque de genio.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/64EDjuzhyvY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">______<\/p>\n<h2>Loca Academia de polic\u00eda (1984)<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/7530906262_179eabb658.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-14538\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/7530906262_179eabb658.jpg\" alt=\"7530906262_179eabb658\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/7530906262_179eabb658.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/7530906262_179eabb658-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/7530906262_179eabb658-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/7530906262_179eabb658-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><br \/>\nEl bar Ostra Azul es un bar gay que frecuentan los personajes de la saga de Loca academia de polic\u00eda. Los personajes van el bar a menudo como parte de bromas de sus compa\u00f1eros y sin saber lo que les espera dentro acaban vi\u00e9ndose envueltos en <em>El Bimb\u00f3<\/em>, un tango que fue un hit en los a\u00f1os 70 y que aun lo es para algunos miembros de mente distorsionada del staff de esta web.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em id=\"__mceDel\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/MUsTSigHr6M?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/10\/01\/escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-i\/\"><em><strong>Contin\u00faa Parte I<\/strong><\/em><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/10\/16\/escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-iii\/\"><em><strong>Contin\u00faa Parte III<\/strong><\/em><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Segunda parte de la recopilaci\u00f3n de momentos musicales del cine y la TV. Si os perdisteis el primer n\u00famero pod\u00e9is &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-ii\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":30,"featured_media":14536,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Segunda parte de la recopilaci\u00f3n de momentos musicales del cine y la TV. Si os perdisteis el primer n\u00famero pod\u00e9is leerlo AQU\u00cd. Tenemos de todo esta\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-ii\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Escenas musicales en el cine y la TV (II) | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Segunda parte de la recopilaci\u00f3n de momentos musicales del cine y la TV. Si os perdisteis el primer n\u00famero pod\u00e9is leerlo AQU\u00cd. Tenemos de todo esta\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-ii\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-10-10T09:11:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-09-08T08:15:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/BDDefinition-FifthElement-s-1080.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"363\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@SuicideBySanti\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-ii\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/BDDefinition-FifthElement-s-1080.jpg\",\"width\":1000,\"height\":363},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-ii\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-ii\/\",\"name\":\"Escenas musicales en el cine y la TV (II) | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-ii\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-10-10T09:11:23+00:00\",\"dateModified\":\"2014-09-08T08:15:47+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/045c2536228f465a76358d8ba44d6782\"},\"description\":\"Segunda parte de la recopilaci\\u00f3n de momentos musicales del cine y la TV. Si os perdisteis el primer n\\u00famero pod\\u00e9is leerlo AQU\\u00cd. Tenemos de todo esta\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-ii\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/045c2536228f465a76358d8ba44d6782\",\"name\":\"S-----G\",\"description\":\"Maestro en el arte del eclecticismo, recolecta los mejores frutos de la m\\u00fasica alternativa para serv\\u00edrnoslo fresco y con lacito. Desde sonidos de vanguardia, hasta el rock m\\u00e1s tradicional y el blues m\\u00e1s a\\u00f1ejo, pasando por la psicodelia, el indie, el progresivo, el folk y el minimalismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/SuicideBySanti\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14531"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/30"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14531"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14531\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14536"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14531"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14531"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14531"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}