{"id":14584,"date":"2013-10-16T11:43:59","date_gmt":"2013-10-16T09:43:59","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14584"},"modified":"2014-09-08T10:18:29","modified_gmt":"2014-09-08T08:18:29","slug":"escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-iii","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-iii\/","title":{"rendered":"Escenas musicales en el cine y la TV (III)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Vamos con el tercer n\u00famero de la recopilaci\u00f3n. Recordamos a los que no nos hayan seguido que el articulo no trata sobre bandas sonoras si no sobre momentos en la televisi\u00f3n y el cine en que se toque o baile m\u00fasica por los personajes. Entrega que empieza con mucha tralla metalera en las escenas serias y va suaviz\u00e1ndose hasta llegar a la secci\u00f3n de humor, esta vez totalmente dedicada a los Bailes de Mierda \u2014con may\u00fasculas\u2014, no aptos para todos los p\u00fablicos. Si quer\u00e9is consultar las partes anteriores pod\u00e9is acceder desde estos enlaces.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/10\/01\/escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-i\/\">Escenas Musicales I<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/10\/10\/escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-ii\/\">Escenas Musicales II<\/a><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Metalocalypse (2004)<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/metalocalypse.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-14589\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/metalocalypse.jpg\" alt=\"metalocalypse\" width=\"470\" height=\"260\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Metalocalypse<\/strong> es una serie americana de animaci\u00f3n protagonizada por <strong>Dethklok<\/strong>, la banda m\u00e1s brutal del planeta, cuya fama y poder ha llegado a tal nivel que son la 7\u00ba potencia econ\u00f3mica mundial. La serie es una comedia negra y ultra violenta que parodia el mundo del metal extremo, desde los m\u00fasicos hasta las legiones de fans pasando por las discogr\u00e1ficas. <strong>Dethklok<\/strong> solo viven para el death metal y est\u00e1n obsesionados con alcanzar el sonido salvaje definitivo, haciendo lo que sea necesario para ello, como invocar demonios o matar y mutilar durante sus conciertos, cosa que sus fans buscan como un honor.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=c2HjH2XPxfI\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=c2HjH2XPxfI<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=q-qxeC-QOsM\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=q-qxeC-QOsM<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">______<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Ex-Drummer (2007)<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/ex-drummer3.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-14587\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/ex-drummer3.jpg\" alt=\"ex-drummer3\" width=\"500\" height=\"287\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/ex-drummer3.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/ex-drummer3-300x172.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/ex-drummer3-280x160.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/ex-drummer3-75x43.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta extra\u00f1a pel\u00edcula belga narra la vida de <strong>The Feminists<\/strong>, un grupo de punk-rock formado por inadaptados sociales y perturbados. El cantante tiene tendencias violentas, el bajista no puede mover un brazo y el guitarrista es sordo. A esta panda se une un escritor famoso que apenas sabe tocar la bater\u00eda pero que se junta con ellos con no buenas intenciones. A pesar de ello de ser unos fracasados en el escenario es el \u00fanico sitio donde no sienten ser unos parias.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/V4eWU-pg3uI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/y_VYGg81dSU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">______<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Regreso al futuro (1985)<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/BackTTFuture_227Pyxurz.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-14599\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/BackTTFuture_227Pyxurz.jpg\" alt=\"BackTTFuture_227Pyxurz\" width=\"500\" height=\"248\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/BackTTFuture_227Pyxurz.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/BackTTFuture_227Pyxurz-300x148.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/BackTTFuture_227Pyxurz-280x138.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/BackTTFuture_227Pyxurz-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una de las escenas m\u00e1s m\u00edticas del cine de los 80. Marty McFly y la graciosa paradoja de como en su viaje al a\u00f1o 1955 \u00abinventa\u00bb el rock&amp;roll al tocar <strong>Johnny B. Goode<\/strong> ante un p\u00fablico que lo acoge con entusiasmo. Por suerte estaba presente el primo de <strong>Chuck Berry<\/strong>, que llama a este rapidamente para que lo escuche por tel\u00e9fono, siendo quien luego se hace cargo de hacer famosa la canci\u00f3n y el estilo.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/S1i5coU-0_Q?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">______<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Amadeus (1984)<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/johnny-b-goode-back-to-the-future.jpg\"><br \/>\n<\/a><\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/amadeus92.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-14591\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/amadeus92.jpg\" alt=\"amadeus92\" width=\"500\" height=\"253\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/amadeus92.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/amadeus92-300x151.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/amadeus92-280x141.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/amadeus92-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La biograf\u00eda de <strong>Mozart<\/strong> dirigida por Milos Forman es una de las pel\u00edculas sobre m\u00fasica m\u00e1s famosas e interesantes de la historia. Aunque la pel\u00edcula narra la llegada de <strong>Mozart<\/strong> a la corte y su ascenso a la fama, esta coprotagonizada por <strong>Antonio Salieri<\/strong>, cuyo respeto hacia el incre\u00edble genio solo era superado por la locura provocada por la envidia y el odio de verse relegado a un segundo plano. En la pel\u00edcula asistimos por ejemplo a su primera audiencia con el rey o momentos de inspiraci\u00f3n que le llevan a crear algunas de sus m\u00e1s grandes obras.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/-ciFTP_KRy4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><br \/>\n<div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/5wfp8EB179g?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">______<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Cadena Perpetua (1994)<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/shawshank-music.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-14590\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/shawshank-music.jpg\" alt=\"shawshank-music\" width=\"499\" height=\"251\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/shawshank-music.jpg 499w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/shawshank-music-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/shawshank-music-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/shawshank-music-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 499px) 100vw, 499px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este caso los personajes simplemente se limitan a escuchar un fragmento de <em>Las Bodas de Figaro<\/em> de <strong>Mozart<\/strong> pero creo que es una escena digna de recordar. El video habla por s\u00ed solo y Morgan Freeman lo explica mucho mejor que yo, as\u00ed que&#8230;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/23nnJij_yc4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">______<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Buffalo &#8217;66 (1998)<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Buffalo-66-tap-dance1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-14593\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Buffalo-66-tap-dance1.jpg\" alt=\"Buffalo 66 tap dance(1)\" width=\"500\" height=\"253\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Buffalo-66-tap-dance1.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Buffalo-66-tap-dance1-300x151.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Buffalo-66-tap-dance1-280x141.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Buffalo-66-tap-dance1-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No habr\u00eda dicho que se puede bailar claqu\u00e9 al son de <strong>King Crimson<\/strong> pero parece que s\u00ed. Christina Ricci se marca este zapateado sobre <em>Moonchild<\/em>, el tema de <strong>In the Court of the Crimson King<\/strong>, y bueno, aunque no queda tan mal como uno podr\u00eda pensar a partir de ahora a <strong>King Crimson<\/strong> mejor los dejamos quietecitos \u00bfvale?<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gKpRIhcGwoc\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gKpRIhcGwoc<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">______<\/p>\n<h1 style=\"text-align: justify;\">Un poco de humor<\/h1>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">La Hora Chanante \/ Muchachada Nui<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/baile-mierda.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-14592\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/baile-mierda.jpg\" alt=\"baile mierda\" width=\"500\" height=\"253\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/baile-mierda.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/baile-mierda-300x151.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/baile-mierda-280x141.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/baile-mierda-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sabemos que su humor es tan amado como odiado pero los manchegos fueron unos genios revolucionarios al oficializar el t\u00e9rmino <strong>Baile de Mierda<\/strong>. <em>\u00abAlgo tan barroco que te deja con el culo torcido\u00bb<\/em>. No hase falta desir m\u00e1s.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=I_k6NTfdCRE\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=I_k6NTfdCRE<\/a><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FCRpA9muGxc\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FCRpA9muGxc<\/a><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/4rpcTB7YMs8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><em id=\"__mceDel\"><em id=\"__mceDel\"><em id=\"__mceDel\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/ooEFVUCirXM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/em><\/em><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/10\/01\/escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-i\/\"><em><strong>Contin\u00faa Parte I<\/strong><\/em><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/10\/10\/escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-ii\/\"><em><strong>Contin\u00faa Parte II<\/strong><\/em><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vamos con el tercer n\u00famero de la recopilaci\u00f3n. Recordamos a los que no nos hayan seguido que el articulo no &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-iii\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":30,"featured_media":14587,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Vamos con el tercer n\u00famero de la recopilaci\u00f3n. Recordamos a los que no nos hayan seguido que el articulo no trata sobre bandas sonoras si no sobre\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-iii\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Escenas musicales en el cine y la TV (III) | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Vamos con el tercer n\u00famero de la recopilaci\u00f3n. Recordamos a los que no nos hayan seguido que el articulo no trata sobre bandas sonoras si no sobre\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-iii\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-10-16T09:43:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-09-08T08:18:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/ex-drummer3.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"287\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@SuicideBySanti\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-iii\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/ex-drummer3.jpg\",\"width\":500,\"height\":287},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-iii\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-iii\/\",\"name\":\"Escenas musicales en el cine y la TV (III) | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-iii\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-10-16T09:43:59+00:00\",\"dateModified\":\"2014-09-08T08:18:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/045c2536228f465a76358d8ba44d6782\"},\"description\":\"Vamos con el tercer n\\u00famero de la recopilaci\\u00f3n. Recordamos a los que no nos hayan seguido que el articulo no trata sobre bandas sonoras si no sobre\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escenas-musicales-en-el-cine-y-la-tv-iii\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/045c2536228f465a76358d8ba44d6782\",\"name\":\"S-----G\",\"description\":\"Maestro en el arte del eclecticismo, recolecta los mejores frutos de la m\\u00fasica alternativa para serv\\u00edrnoslo fresco y con lacito. Desde sonidos de vanguardia, hasta el rock m\\u00e1s tradicional y el blues m\\u00e1s a\\u00f1ejo, pasando por la psicodelia, el indie, el progresivo, el folk y el minimalismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/SuicideBySanti\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14584"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/30"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14584"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14584\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14587"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14584"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14584"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14584"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}