{"id":14657,"date":"2013-10-21T17:31:02","date_gmt":"2013-10-21T15:31:02","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14657"},"modified":"2013-11-11T12:42:51","modified_gmt":"2013-11-11T10:42:51","slug":"year-of-no-light-publican-en-noviembre-tocsin-su-tercer-lp","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-of-no-light-publican-en-noviembre-tocsin-su-tercer-lp\/","title":{"rendered":"Year Of No Light publican en noviembre &#8216;Tocsin&#8217;, su tercer LP"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Tocsin.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-14658\" alt=\"Tocsin\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Tocsin.jpg\" width=\"361\" height=\"361\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Tocsin.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Tocsin-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Tocsin-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Tocsin-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Tocsin-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Tocsin-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 361px) 100vw, 361px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si sois amantes de los sonidos atmosf\u00e9ricos y el post-metal y no conoc\u00e9is todav\u00eda a <strong>Year Of No Light<\/strong> no ser\u00e1 por nuestra culpa. Ya os hablamos en su d\u00eda de sus dos primeros discos, de la maravillosa banda sonora de <strong><em>Vampyr<\/em><\/strong>, y los rese\u00f1emos como una de las <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/05\/01\/5-bandas-que-deberias-escuchar-en-mayo2013\/\">5 bandas<\/a> m\u00e1s interesantes para escuchar en el mes de mayo de este a\u00f1o.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ahora, la banda francesa ha anunciado un tercer LP, un nuevo viaje a trav\u00e9s de los terrenos del doom, el post-metal, el misticismo y la m\u00fasica hipn\u00f3tica. <em><strong>Tocsin<\/strong><\/em> ver\u00e1 la luz el 20 de noviembre de 2013 a trav\u00e9s Debemur Morti Productions, y en SBS nos congratulamos de haberlo podido escuchar ya, y os podemos adelantar que est\u00e1 a la altura de lo esperado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Permaneced atentos, porque seguiremos hablando de <em><strong>Tocsin<\/strong><\/em>. De momento aqu\u00ed os dejamos un tema adelantado por el sello discogr\u00e1fico Debemur Morti.<\/p>\n<p><iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A\/\/api.soundcloud.com\/tracks\/111918747\" height=\"166\" width=\"100%\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Si sois amantes de los sonidos atmosf\u00e9ricos y el post-metal y no conoc\u00e9is todav\u00eda a Year Of No Light no &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-of-no-light-publican-en-noviembre-tocsin-su-tercer-lp\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":14658,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Si sois amantes de los sonidos atmosf\u00e9ricos y el post-metal y no conoc\u00e9is todav\u00eda a Year Of No Light no ser\u00e1 por nuestra culpa. Ya os hablamos en su d\u00eda\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-of-no-light-publican-en-noviembre-tocsin-su-tercer-lp\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Year Of No Light publican en noviembre &#039;Tocsin&#039;, su tercer LP | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Si sois amantes de los sonidos atmosf\u00e9ricos y el post-metal y no conoc\u00e9is todav\u00eda a Year Of No Light no ser\u00e1 por nuestra culpa. Ya os hablamos en su d\u00eda\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-of-no-light-publican-en-noviembre-tocsin-su-tercer-lp\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-10-21T15:31:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:42:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Tocsin.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"940\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-of-no-light-publican-en-noviembre-tocsin-su-tercer-lp\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Tocsin.jpg\",\"width\":940,\"height\":940},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-of-no-light-publican-en-noviembre-tocsin-su-tercer-lp\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-of-no-light-publican-en-noviembre-tocsin-su-tercer-lp\/\",\"name\":\"Year Of No Light publican en noviembre 'Tocsin', su tercer LP | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-of-no-light-publican-en-noviembre-tocsin-su-tercer-lp\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-10-21T15:31:02+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:42:51+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Si sois amantes de los sonidos atmosf\\u00e9ricos y el post-metal y no conoc\\u00e9is todav\\u00eda a Year Of No Light no ser\\u00e1 por nuestra culpa. Ya os hablamos en su d\\u00eda\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-of-no-light-publican-en-noviembre-tocsin-su-tercer-lp\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14657"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14657"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14657\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14658"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14657"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14657"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14657"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}