{"id":14681,"date":"2013-10-22T17:16:40","date_gmt":"2013-10-22T15:16:40","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14681"},"modified":"2013-11-11T12:42:48","modified_gmt":"2013-11-11T10:42:48","slug":"steven-wilson-saca-a-la-luz-un-tema-inedito-de-su-ultimo-disco-the-birthday-party","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-saca-a-la-luz-un-tema-inedito-de-su-ultimo-disco-the-birthday-party\/","title":{"rendered":"Steven Wilson saca a la luz un tema in\u00e9dito de su \u00faltimo disco: &#8216;The Birthday Party&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/StevenWilson-DriveHome2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-14682\" alt=\"StevenWilson-DriveHome2\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/StevenWilson-DriveHome2.jpg\" width=\"395\" height=\"377\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/StevenWilson-DriveHome2.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/StevenWilson-DriveHome2-300x285.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/StevenWilson-DriveHome2-280x266.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/StevenWilson-DriveHome2-75x71.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 395px) 100vw, 395px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si su \u00faltimo disco <em><strong>The Raven That Refused To Sing (And Other Stories)<\/strong><\/em> os supo a poco \u2014cosa bastante dudable despu\u00e9s de ser, posiblemente, el mejor disco de su carrera en solitario solitario\u2014, ahora ten\u00e9is la oportunidad de escuchar un tema extra. Se trata de <em>The Birthday Party<\/em>, un tema compuesto por Steven Wilson para el disco pero que no vi\u00f3 a la luz en la edici\u00f3n original.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ahora, poco antes de que el frontman de <strong>Porcupine Tree<\/strong> pase por nuestro pa\u00eds de gira (el 8 de noviembre en Madrid pod\u00e9is verle si est\u00e1is dispuesto a pagar el hinchado <a href=\"http:\/\/www.nvivo.es\/conciertos\/Steven+Wilson-Madrid\">precio de la entrada<\/a>), saca este tema in\u00e9dito que aparecer\u00e1 en un \u00e1lbum especial titulado <em><strong>Drive Home<\/strong><\/em> que adem\u00e1s del CD incluir\u00e1 otro\u00a0 DVD\/Blue-ray que incluye una versi\u00f3n editada de <em>Drive Home<\/em>, cinco temas en directo y por supuesto, el tema que nos ata\u00f1e.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A continuaci\u00f3n pod\u00e9is escucharla. En breve, prometo hablar m\u00e1s en profundidad de este gran trabajo del artista brit\u00e1nico.<\/p>\n<p><iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A\/\/api.soundcloud.com\/tracks\/115731364\" height=\"166\" width=\"100%\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Si su \u00faltimo disco The Raven That Refused To Sing (And Other Stories) os supo a poco \u2014cosa bastante dudable &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-saca-a-la-luz-un-tema-inedito-de-su-ultimo-disco-the-birthday-party\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":14682,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Si su \u00faltimo disco The Raven That Refused To Sing (And Other Stories) os supo a poco \u2014cosa bastante dudable despu\u00e9s de ser, posiblemente, el mejor disco\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-saca-a-la-luz-un-tema-inedito-de-su-ultimo-disco-the-birthday-party\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Steven Wilson saca a la luz un tema in\u00e9dito de su \u00faltimo disco: &#039;The Birthday Party&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Si su \u00faltimo disco The Raven That Refused To Sing (And Other Stories) os supo a poco \u2014cosa bastante dudable despu\u00e9s de ser, posiblemente, el mejor disco\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-saca-a-la-luz-un-tema-inedito-de-su-ultimo-disco-the-birthday-party\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-10-22T15:16:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:42:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/StevenWilson-DriveHome2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"896\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-saca-a-la-luz-un-tema-inedito-de-su-ultimo-disco-the-birthday-party\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/StevenWilson-DriveHome2.jpg\",\"width\":940,\"height\":896},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-saca-a-la-luz-un-tema-inedito-de-su-ultimo-disco-the-birthday-party\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-saca-a-la-luz-un-tema-inedito-de-su-ultimo-disco-the-birthday-party\/\",\"name\":\"Steven Wilson saca a la luz un tema in\\u00e9dito de su \\u00faltimo disco: 'The Birthday Party' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-saca-a-la-luz-un-tema-inedito-de-su-ultimo-disco-the-birthday-party\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-10-22T15:16:40+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:42:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Si su \\u00faltimo disco The Raven That Refused To Sing (And Other Stories) os supo a poco \\u2014cosa bastante dudable despu\\u00e9s de ser, posiblemente, el mejor disco\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-saca-a-la-luz-un-tema-inedito-de-su-ultimo-disco-the-birthday-party\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14681"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14681"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14681\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14682"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14681"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14681"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14681"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}