{"id":14698,"date":"2013-10-25T10:19:13","date_gmt":"2013-10-25T08:19:13","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14698"},"modified":"2013-11-11T12:42:39","modified_gmt":"2013-11-11T10:42:39","slug":"michael-gira-actuara-en-solitario-con-3-citas-en-2014-en-espana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/michael-gira-actuara-en-solitario-con-3-citas-en-2014-en-espana\/","title":{"rendered":"Michael Gira actuar\u00e1 en solitario con 3 citas en 2014 en Espa\u00f1a"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/MichaelGira.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-14699\" alt=\"Photo by Beowulf Sheehan\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/MichaelGira.jpg\" width=\"508\" height=\"534\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/MichaelGira.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/MichaelGira-285x300.jpg 285w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/MichaelGira-280x294.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/MichaelGira-75x78.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aunque anteriormente el frontman de <strong>Swans<\/strong> ya hab\u00eda confirmado una fecha en San Sebasti\u00e1n, <strong>Michael Gira<\/strong> ha sumado dos citas m\u00e1s a su tour por Espa\u00f1a, quedando de la siguiente forma:<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>\n<address>06\/03\/14 &#8211; Madrid (Sala pendiente de confirmar)<\/address>\n<\/li>\n<li>\n<address>07\/03\/14 &#8211; San Sebasti\u00e1n (Sala Andia Kutxa)<\/address>\n<\/li>\n<li>\n<address>08\/03\/14 &#8211; Barcekiba (La [2] de Apolo)<\/address>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya tenemos tres oportunidades para ver, eso s\u00ed, sin su cat\u00e1rquica banda, a <strong>Michael Gira<\/strong>, en un tour coproducido entre Houston Party y Born! Music, en el cual interpretar\u00e1 repertorio de su carrera en solitario, con la que lleva 11 discos, desde 1985 hasta 2010, la cual ha ido desarrollando principalmente en el hiato de la vida de <em><strong>Swans<\/strong><\/em> entre 1997 y 2010.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las entradas no se encuentran a la venta todav\u00eda, aunque no deber\u00edan tardar mucho en salir.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aunque anteriormente el frontman de Swans ya hab\u00eda confirmado una fecha en San Sebasti\u00e1n, Michael Gira ha sumado dos citas &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/michael-gira-actuara-en-solitario-con-3-citas-en-2014-en-espana\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":14699,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Aunque anteriormente el frontman de Swans ya hab\u00eda confirmado una fecha en San Sebasti\u00e1n, Michael Gira ha sumado dos citas m\u00e1s a su tour por Espa\u00f1a,\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/michael-gira-actuara-en-solitario-con-3-citas-en-2014-en-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Michael Gira actuar\u00e1 en solitario con 3 citas en 2014 en Espa\u00f1a | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aunque anteriormente el frontman de Swans ya hab\u00eda confirmado una fecha en San Sebasti\u00e1n, Michael Gira ha sumado dos citas m\u00e1s a su tour por Espa\u00f1a,\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/michael-gira-actuara-en-solitario-con-3-citas-en-2014-en-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-10-25T08:19:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:42:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/MichaelGira.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"988\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/michael-gira-actuara-en-solitario-con-3-citas-en-2014-en-espana\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/MichaelGira.jpg\",\"width\":940,\"height\":988},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/michael-gira-actuara-en-solitario-con-3-citas-en-2014-en-espana\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/michael-gira-actuara-en-solitario-con-3-citas-en-2014-en-espana\/\",\"name\":\"Michael Gira actuar\\u00e1 en solitario con 3 citas en 2014 en Espa\\u00f1a | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/michael-gira-actuara-en-solitario-con-3-citas-en-2014-en-espana\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-10-25T08:19:13+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:42:39+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Aunque anteriormente el frontman de Swans ya hab\\u00eda confirmado una fecha en San Sebasti\\u00e1n, Michael Gira ha sumado dos citas m\\u00e1s a su tour por Espa\\u00f1a,\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/michael-gira-actuara-en-solitario-con-3-citas-en-2014-en-espana\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14698"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14698"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14698\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14699"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14698"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14698"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14698"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}