{"id":14732,"date":"2013-10-28T19:32:04","date_gmt":"2013-10-28T17:32:04","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14732"},"modified":"2013-11-11T12:42:33","modified_gmt":"2013-11-11T10:42:33","slug":"mogwai-anuncian-nuevo-disco-raves-tapes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mogwai-anuncian-nuevo-disco-raves-tapes\/","title":{"rendered":"Mogwai anuncian nuevo disco: &#8216;Rave Tapes&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/mogwai6.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-10469\" alt=\"mogwai6\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/mogwai6.jpg\" width=\"498\" height=\"204\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/mogwai6.jpg 922w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/mogwai6-300x123.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/mogwai6-280x115.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/mogwai6-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 498px) 100vw, 498px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los escoceses <strong>Mogwai<\/strong> han anunciado la salida de su pr\u00f3ximo disco \u2014el octavo disco de su carrera si inclu\u00edmos las bandas sonoras\u2014 para el 20 de enero de 2014. El disco, producido por <strong>Paul Savage<\/strong>, quien ya trabaj\u00f3 con el grupo para <em><strong>Young Team<\/strong><\/em> y <em><strong>Hardcore Will Never Die, But You Will<\/strong><\/em>, se titular\u00e1 <em><strong>Rave Tapes<\/strong><\/em> y ser\u00e1 publicado en su propio sello en el Reino Unido, mientras que en otros lugares ser\u00e1 editado por otros sellos (SubPop en Estados Unidos).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento ya podemos escuchar un tema de adelanto, <em>Remurdered<\/em>, un tema que se va calentando poco a poco, a golpe de sintetizador, sub-bajo y ritmo de cariz electr\u00f3nico. A continuaci\u00f3n pod\u00e9is escucharlo.<\/p>\n<p><iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A\/\/api.soundcloud.com\/tracks\/117065556\" height=\"166\" width=\"100%\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los escoceses Mogwai han anunciado la salida de su pr\u00f3ximo disco \u2014el octavo disco de su carrera si inclu\u00edmos las &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mogwai-anuncian-nuevo-disco-raves-tapes\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10469,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los escoceses Mogwai han anunciado la salida de su pr\u00f3ximo disco \u2014el octavo disco de su carrera si inclu\u00edmos las bandas sonoras\u2014 para el 20 de enero de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mogwai-anuncian-nuevo-disco-raves-tapes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mogwai anuncian nuevo disco: &#039;Rave Tapes&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los escoceses Mogwai han anunciado la salida de su pr\u00f3ximo disco \u2014el octavo disco de su carrera si inclu\u00edmos las bandas sonoras\u2014 para el 20 de enero de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mogwai-anuncian-nuevo-disco-raves-tapes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-10-28T17:32:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:42:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/mogwai6.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"922\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"379\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mogwai-anuncian-nuevo-disco-raves-tapes\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/mogwai6.jpg\",\"width\":\"922\",\"height\":\"379\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mogwai-anuncian-nuevo-disco-raves-tapes\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mogwai-anuncian-nuevo-disco-raves-tapes\/\",\"name\":\"Mogwai anuncian nuevo disco: 'Rave Tapes' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mogwai-anuncian-nuevo-disco-raves-tapes\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-10-28T17:32:04+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:42:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Los escoceses Mogwai han anunciado la salida de su pr\\u00f3ximo disco \\u2014el octavo disco de su carrera si inclu\\u00edmos las bandas sonoras\\u2014 para el 20 de enero de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mogwai-anuncian-nuevo-disco-raves-tapes\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14732"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14732"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14732\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10469"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14732"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14732"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14732"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}