{"id":14737,"date":"2013-10-30T10:03:01","date_gmt":"2013-10-30T08:03:01","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14737"},"modified":"2015-02-15T13:09:19","modified_gmt":"2015-02-15T12:09:19","slug":"14737","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/14737\/","title":{"rendered":"Celeste adelantan un tema de su pr\u00f3ximo disco: &#8216;Animale(s)&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Celeste-Animales.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-14738\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Celeste-Animales.jpg\" alt=\"Celeste - Animale(s)\" width=\"508\" height=\"500\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Celeste-Animales.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Celeste-Animales-300x295.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Celeste-Animales-280x275.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Celeste-Animales-75x73.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Celeste<\/strong> son un grupo franc\u00e9s de Lyon que combina la fuerza del hardcore con la viscerilidad y los ambientes del black-metal atmosf\u00e9rico, y que tiene previsto editar uno de los discos m\u00e1s esperados de 2013 por el sector trve en SuicideByStar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El 22 de Noviembre el grupo lanzar\u00e1 a trav\u00e9s del sello <strong>Denovali<\/strong>, un disco conceptual en dos partes. <em><strong>Animale(s)<\/strong><\/em> tendr\u00e1 una duraci\u00f3n total de 70 minutos y ser\u00e1 la continuaci\u00f3n al \u00faltimo disco de los franceses, <em><strong>Morte(s) Nee(s)<\/strong><\/em>, editado en 2010.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A continuaci\u00f3n os dejamos el tracklist del disco, y el <a href=\"http:\/\/pitchfork.com\/reviews\/tracks\/16258-derrances-en-inimities\/\">enlace a Pitchfork<\/a> donde podr\u00e9is escuchar en streaming el segundo tema de adelanto del disco y que encabeza la segunda parte del \u00e1lbum,\u00a0<em>D\u2019errances en inimiti\u00e9s.<\/em><\/p>\n<p><strong>Disco 1:<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li><em>Laiss\u00e9 pour compte comme un b\u00e2tard<\/em><\/li>\n<li><em>Au pied d\u2019une bicoque peu s\u00e9duisante<\/em><\/li>\n<li><em>Sans crainte de s\u2019avouer un jour naufrag\u00e9e<\/em><\/li>\n<li><em>(X)<\/em><\/li>\n<li><em>Tes \u00e2mes soeurs immacul\u00e9es<\/em><\/li>\n<li><em>Dans ta salive, sur sa peau<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p><strong>-Disco 2:<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li><em>D\u2019errances en inimiti\u00e9s<\/em><\/li>\n<li><em>Cette silhouette paum\u00e9e et d\u00e9labr\u00e9e qui sanglote et meurt<\/em><\/li>\n<li><em>Empreinte d\u2019\u00e9rotisme<\/em><\/li>\n<li><em>(Y)<\/em><\/li>\n<li><em>Serr\u00e9s comme son coeur lac\u00e9r\u00e9<\/em><\/li>\n<li><em>Outro<\/em><\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Celeste son un grupo franc\u00e9s de Lyon que combina la fuerza del hardcore con la viscerilidad y los ambientes del &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/14737\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":14738,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Tema de adelanto del nuevo disco de los franceses Celeste\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/14737\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Celeste adelantan un tema de su pr\u00f3ximo disco: &#039;Animale(s)&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tema de adelanto del nuevo disco de los franceses Celeste\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/14737\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-10-30T08:03:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-02-15T12:09:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Celeste-Animales.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"926\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/14737\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Celeste-Animales.jpg\",\"width\":940,\"height\":926,\"caption\":\"Celeste - Animale(s)\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/14737\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/14737\/\",\"name\":\"Celeste adelantan un tema de su pr\\u00f3ximo disco: 'Animale(s)' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/14737\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-10-30T08:03:01+00:00\",\"dateModified\":\"2015-02-15T12:09:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Tema de adelanto del nuevo disco de los franceses Celeste\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/14737\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14737"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14737"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14737\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14738"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14737"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14737"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14737"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}