{"id":14766,"date":"2013-11-04T18:51:08","date_gmt":"2013-11-04T16:51:08","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14766"},"modified":"2013-11-11T12:42:25","modified_gmt":"2013-11-11T10:42:25","slug":"fin-de-gira-de-la-presentacion-de-haria-de-berri-txarrak","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fin-de-gira-de-la-presentacion-de-haria-de-berri-txarrak\/","title":{"rendered":"Fin de gira de la presentaci\u00f3n de Haria, de Berri Txarrak"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Aunque el hecho de que toquen fuera de territorio vasco no es una novedad, el directo de<strong> Berri Txarrak<\/strong> no es algo como para dejarlo pasar si vives en una de las ciudades donde no es habitual verlos actuar. Que est\u00e9n rematando la extensa gira de presentaci\u00f3n de su aclamado Haria (que cop\u00f3 nuestro\u00a0<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2012\/01\/05\/lo-mejor-del-2011\/\">Top Nacional de 2011<\/a>) es otra raz\u00f3n por la que est\u00e1 prohibido faltar a la cita con Galder, Gorka y David.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/2013-BIRA-AMAIERA-KARTELA.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-14767 aligncenter\" alt=\"Haria\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/2013-BIRA-AMAIERA-KARTELA-730x1024.jpg\" width=\"438\" height=\"614\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/2013-BIRA-AMAIERA-KARTELA-730x1024.jpg 730w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/2013-BIRA-AMAIERA-KARTELA-214x300.jpg 214w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/2013-BIRA-AMAIERA-KARTELA-280x392.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/2013-BIRA-AMAIERA-KARTELA-75x105.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/2013-BIRA-AMAIERA-KARTELA.jpg 787w\" sizes=\"(max-width: 438px) 100vw, 438px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aunque el hecho de que toquen fuera de territorio vasco no es una novedad, el directo de Berri Txarrak no &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fin-de-gira-de-la-presentacion-de-haria-de-berri-txarrak\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":41,"featured_media":14767,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[860,351],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Aunque el hecho de que toquen fuera de territorio vasco no es una novedad, el directo de Berri Txarrak no es algo como para dejarlo pasar si vives en una\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fin-de-gira-de-la-presentacion-de-haria-de-berri-txarrak\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fin de gira de la presentaci\u00f3n de Haria, de Berri Txarrak | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aunque el hecho de que toquen fuera de territorio vasco no es una novedad, el directo de Berri Txarrak no es algo como para dejarlo pasar si vives en una\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fin-de-gira-de-la-presentacion-de-haria-de-berri-txarrak\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-11-04T16:51:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:42:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/2013-BIRA-AMAIERA-KARTELA.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"787\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1103\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Jorgenious\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fin-de-gira-de-la-presentacion-de-haria-de-berri-txarrak\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/2013-BIRA-AMAIERA-KARTELA.jpg\",\"width\":787,\"height\":1103,\"caption\":\"Haria\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fin-de-gira-de-la-presentacion-de-haria-de-berri-txarrak\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fin-de-gira-de-la-presentacion-de-haria-de-berri-txarrak\/\",\"name\":\"Fin de gira de la presentaci\\u00f3n de Haria, de Berri Txarrak | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fin-de-gira-de-la-presentacion-de-haria-de-berri-txarrak\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-11-04T16:51:08+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:42:25+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/440c3efbc7bc26ba20587bacee970d67\"},\"description\":\"Aunque el hecho de que toquen fuera de territorio vasco no es una novedad, el directo de Berri Txarrak no es algo como para dejarlo pasar si vives en una\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fin-de-gira-de-la-presentacion-de-haria-de-berri-txarrak\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/440c3efbc7bc26ba20587bacee970d67\",\"name\":\"Jorgenious\",\"description\":\"La Mancha connection. Influenciado por el atascaburras, los posos del calimocho y el ultrashow de Miguel Noguera. Experto en rock vasco y nuestro l\\u00edder en asuntos visuales y de dise\\u00f1o gr\\u00e1fico. Dice que todo comenz\\u00f3 cuando conoci\\u00f3 a Sat\\u00e1n y a su m\\u00fasica, y a pesar de ello se tiene ganado el cielo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Jorgenious\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14766"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14766"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14766\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14767"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14766"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14766"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14766"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}