{"id":14761,"date":"2013-11-04T13:49:25","date_gmt":"2013-11-04T11:49:25","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14761"},"modified":"2013-11-11T12:42:26","modified_gmt":"2013-11-11T10:42:26","slug":"arcade-fire-en-el-cartel-del-primavera-sound-2014-rumore-rumore","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-en-el-cartel-del-primavera-sound-2014-rumore-rumore\/","title":{"rendered":"Arcade Fire en el cartel del Primavera Sound 2014: rumore, rumore&#8230;"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/ArcadeFirePrimaveraSound2014.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-14762\" alt=\"Arcade Fire Primavera Sound 2014\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/ArcadeFirePrimaveraSound2014.jpg\" width=\"500\" height=\"667\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/ArcadeFirePrimaveraSound2014.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/ArcadeFirePrimaveraSound2014-224x300.jpg 224w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/ArcadeFirePrimaveraSound2014-280x373.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/ArcadeFirePrimaveraSound2014-75x100.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Portal de&#8217;l Angel. Barcelona. Avenida famosa por la proliferaci\u00f3n de establecimientos comerciales. Una lona que tapa las obras de un edificio, y en ella reza: <em><strong>Primavera Sound 2014<\/strong><\/em>. <strong>Arcade Fire<\/strong>. No hay m\u00e1s datos oficiales por parte de la organizaci\u00f3n pero internet ya es un hervidero de dimes y diretes, rumores, bendiciones y maldiciones. Cuando sepamos algo m\u00e1s oficial os avisaremos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La edici\u00f3n del pr\u00f3ximo a\u00f1o del Primavera Sound est\u00e1 prevista para los d\u00edas 29, 30 y 31 de mayo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Portal de&#8217;l Angel. Barcelona. Avenida famosa por la proliferaci\u00f3n de establecimientos comerciales. Una lona que tapa las obras de un &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-en-el-cartel-del-primavera-sound-2014-rumore-rumore\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":14762,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Portal de&#039;l Angel. Barcelona. Avenida famosa por la proliferaci\u00f3n de establecimientos comerciales. Una lona que tapa las obras de un edificio, y en ella\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-en-el-cartel-del-primavera-sound-2014-rumore-rumore\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Arcade Fire en el cartel del Primavera Sound 2014: rumore, rumore... | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Portal de&#039;l Angel. Barcelona. Avenida famosa por la proliferaci\u00f3n de establecimientos comerciales. Una lona que tapa las obras de un edificio, y en ella\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-en-el-cartel-del-primavera-sound-2014-rumore-rumore\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-11-04T11:49:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:42:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/ArcadeFirePrimaveraSound2014.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"667\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-en-el-cartel-del-primavera-sound-2014-rumore-rumore\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/ArcadeFirePrimaveraSound2014.jpg\",\"width\":500,\"height\":667,\"caption\":\"Arcade Fire Primavera Sound 2014\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-en-el-cartel-del-primavera-sound-2014-rumore-rumore\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-en-el-cartel-del-primavera-sound-2014-rumore-rumore\/\",\"name\":\"Arcade Fire en el cartel del Primavera Sound 2014: rumore, rumore... | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-en-el-cartel-del-primavera-sound-2014-rumore-rumore\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-11-04T11:49:25+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:42:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Portal de'l Angel. Barcelona. Avenida famosa por la proliferaci\\u00f3n de establecimientos comerciales. Una lona que tapa las obras de un edificio, y en ella\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-en-el-cartel-del-primavera-sound-2014-rumore-rumore\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14761"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14761"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14761\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14762"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14761"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14761"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14761"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}