{"id":14819,"date":"2013-11-10T13:54:42","date_gmt":"2013-11-10T11:54:42","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14819"},"modified":"2013-11-11T12:42:04","modified_gmt":"2013-11-11T10:42:04","slug":"sunn-o-y-ulver-compartiran-terrestrials-el-resultado-una-incognita","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sunn-o-y-ulver-compartiran-terrestrials-el-resultado-una-incognita\/","title":{"rendered":"Sunn O))) y Ulver compartir\u00e1n &#8216;Terrestrials&#8217;: el resultado, una inc\u00f3gnita"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/SunO-Ulver.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-14820\" alt=\"SunO)))-Ulver\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/SunO-Ulver.jpg\" width=\"480\" height=\"75\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/SunO-Ulver.jpg 600w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/SunO-Ulver-300x47.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/SunO-Ulver-280x43.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/SunO-Ulver-75x11.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aunque no deja de ser sorprendente, b\u00e1sicamente por la clara diferenciaci\u00f3n del sonido de estos artistas \u2014aunque ambos se muevan en la senda de la experimentaci\u00f3n oscura\u2014, no es la primera vez que <strong>Sunn O)))<\/strong> y <strong>Ulver<\/strong> unen fuerzas para crear m\u00fasica de forma conjunta: muchos recordar\u00e9is el tema <em>CUTWOODeD<\/em> que apareci\u00f3 en el disco <em><strong>White<\/strong><\/em> de 2006, en el que se vieron involucrados los escandinavos <strong>Ulver<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3LOAa3wkMz4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3LOAa3wkMz4<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ahora en 2013 tendremos un nuevo intento, pero en forma de LP. No sabremos si el disco tendr\u00e1 una t\u00f3nica similar a lo que hicieron en<em> CUTWOODeD<\/em>, de hecho, poco m\u00e1s sabemos aparte de ese banner donde se muestra el t\u00edtulo del disco: <em><strong>Terrestrials<\/strong><\/em>. Un disco que ser\u00e1 editado en 2014 a trav\u00e9s de Southern Lord, y que por lo dem\u00e1s es toda una inc\u00f3gnita. \u00bfGanar\u00e1 enteros Sunn O))) con esta colaboraci\u00f3n? \u00bfRecobrar\u00e1n Ulver el nivel de tiempos pasados? Al tiempo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aunque no deja de ser sorprendente, b\u00e1sicamente por la clara diferenciaci\u00f3n del sonido de estos artistas \u2014aunque ambos se muevan &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sunn-o-y-ulver-compartiran-terrestrials-el-resultado-una-incognita\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":14820,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Aunque no deja de ser sorprendente, b\u00e1sicamente por la clara diferenciaci\u00f3n del sonido de estos artistas \u2014aunque ambos se muevan en la senda de la\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sunn-o-y-ulver-compartiran-terrestrials-el-resultado-una-incognita\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sunn O))) y Ulver compartir\u00e1n &#039;Terrestrials&#039;: el resultado, una inc\u00f3gnita | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aunque no deja de ser sorprendente, b\u00e1sicamente por la clara diferenciaci\u00f3n del sonido de estos artistas \u2014aunque ambos se muevan en la senda de la\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sunn-o-y-ulver-compartiran-terrestrials-el-resultado-una-incognita\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-11-10T11:54:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:42:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/SunO-Ulver.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"94\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sunn-o-y-ulver-compartiran-terrestrials-el-resultado-una-incognita\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/SunO-Ulver.jpg\",\"width\":600,\"height\":94},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sunn-o-y-ulver-compartiran-terrestrials-el-resultado-una-incognita\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sunn-o-y-ulver-compartiran-terrestrials-el-resultado-una-incognita\/\",\"name\":\"Sunn O))) y Ulver compartir\\u00e1n 'Terrestrials': el resultado, una inc\\u00f3gnita | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sunn-o-y-ulver-compartiran-terrestrials-el-resultado-una-incognita\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-11-10T11:54:42+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:42:04+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Aunque no deja de ser sorprendente, b\\u00e1sicamente por la clara diferenciaci\\u00f3n del sonido de estos artistas \\u2014aunque ambos se muevan en la senda de la\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sunn-o-y-ulver-compartiran-terrestrials-el-resultado-una-incognita\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14819"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14819"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14819\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14820"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14819"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14819"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14819"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}