{"id":14824,"date":"2013-11-11T20:03:17","date_gmt":"2013-11-11T18:03:17","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=14824"},"modified":"2013-11-11T20:03:17","modified_gmt":"2013-11-11T18:03:17","slug":"sbstoday-fan-de-arcade-fire-se-declara-en-huelga-indefinida","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-fan-de-arcade-fire-se-declara-en-huelga-indefinida\/","title":{"rendered":"SBSToday: Fan de Arcade Fire se declara en huelga indefinida"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/sbstday-arcadefire.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-14825\" alt=\"sbstoday-arcadefire\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/sbstday-arcadefire.png\" width=\"476\" height=\"305\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/sbstday-arcadefire.png 476w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/sbstday-arcadefire-300x192.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/sbstday-arcadefire-280x179.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/sbstday-arcadefire-75x48.png 75w\" sizes=\"(max-width: 476px) 100vw, 476px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Francisco Liarte Conese, un joven de 25 a\u00f1os natural de Teruel, se ha declarado en <em>huelga de Reflektor<\/em> indefinida. Seg\u00fan sus propias palabras, no va a escuchar ning\u00fan tema del nuevo disco de su grupo favorito \u00abhasta que cese de manera fulminante la brutal campa\u00f1a de marketing que infringe constantemente los derechos de los indies\u00bb. Se declara seguidor incondicional de Arcade Fire desde que descubri\u00f3 el grupo con la cr\u00edtica que Pitchfork public\u00f3 de su disco debut, <em>Funeral<\/em>, y se lamenta de la \u00abm\u00e1quina del hype\u00bb que algunos medios han puesto en marcha con <em>Reflektor<\/em>. Declara que ya ha tenido varias experiencias desagradables que le han desplomado el \u00e1nimo: un d\u00eda, en la pescader\u00eda, escuch\u00f3 a dos hipsters cualquiera hablando del disco; y esa misma noche, mientras intentaba impresionar con sus conocimientos musicales a varios desconocidos en un bar, todos reconocieron a Arcade Fire como \u00abel grupo ese que sale en la radio\u00bb.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En un v\u00eddeo difundido por las redes sociales, destaca el derecho de todo indie a que sus grupos favoritos no se hagan m\u00e1s famosos de lo que ya son, y critica especialmente \u00abel vergonzoso derroche que las discogr\u00e1ficas realizan promocionando grupos que ya me gustaban de antes\u00bb. Exige que, \u00aben plena \u00e9poca de crisis y con la que nos est\u00e1 cayendo encima\u00bb, las campa\u00f1as de publicidad multimillonarias se reduzcan a grupos ya bien identificados como comerciales, como Coldplay. Visiblemente emocionado, advierte que si nadie lo impide veremos a Arcade Fire \u00abcomo cabezas de cartel del Primavera Sound, llenando el escenario principal y anunciados en carteles enormes\u00bb.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Parece poco probable que Francisco pueda llevar su huelga hasta el l\u00edmite. \u00abDice que en el mp3 solo tiene el <em>Funeral<\/em> y el <em>Neon Bible<\/em>, pero lo m\u00e1s probable es que ya haya escuchado el <em>Reflektor<\/em> a escondidas\u00bb, opina uno de los expertos musicales consultados. Seg\u00fan una psic\u00f3loga experta en fans de la m\u00fasica alternativa, \u00abla mayor\u00eda son adictos al <em>hype<\/em> y no pueden resistir m\u00e1s de unas pocas horas sin ella. He estudiado a muchas personas como \u00e9l, y apostar\u00eda que est\u00e1 escuchando el <em>Reflektor<\/em> en peque\u00f1as dosis, probablemente el tema <em>Afterlife<\/em>\u00ab.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Francisco Liarte Conese, un joven de 25 a\u00f1os natural de Teruel, se ha declarado en huelga de Reflektor indefinida. Seg\u00fan &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-fan-de-arcade-fire-se-declara-en-huelga-indefinida\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":14825,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[249],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Francisco Liarte Conese, un joven de 25 a\u00f1os natural de Teruel, se ha declarado en huelga de Reflektor indefinida. Seg\u00fan sus propias palabras, no va a\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-fan-de-arcade-fire-se-declara-en-huelga-indefinida\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"SBSToday: Fan de Arcade Fire se declara en huelga indefinida | SBSToday | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Francisco Liarte Conese, un joven de 25 a\u00f1os natural de Teruel, se ha declarado en huelga de Reflektor indefinida. Seg\u00fan sus propias palabras, no va a\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-fan-de-arcade-fire-se-declara-en-huelga-indefinida\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-11-11T18:03:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/sbstday-arcadefire.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"476\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"305\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-fan-de-arcade-fire-se-declara-en-huelga-indefinida\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/sbstday-arcadefire.png\",\"width\":476,\"height\":305},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-fan-de-arcade-fire-se-declara-en-huelga-indefinida\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-fan-de-arcade-fire-se-declara-en-huelga-indefinida\/\",\"name\":\"SBSToday: Fan de Arcade Fire se declara en huelga indefinida | SBSToday | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-fan-de-arcade-fire-se-declara-en-huelga-indefinida\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-11-11T18:03:17+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T18:03:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Francisco Liarte Conese, un joven de 25 a\\u00f1os natural de Teruel, se ha declarado en huelga de Reflektor indefinida. Seg\\u00fan sus propias palabras, no va a\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-fan-de-arcade-fire-se-declara-en-huelga-indefinida\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14824"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14824"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14824\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14825"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14824"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14824"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14824"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}