{"id":151,"date":"2007-05-21T00:14:08","date_gmt":"2007-05-20T22:14:08","guid":{"rendered":"http:\/\/suicidebystar.wordpress.com\/2007\/05\/21\/forseti-windzeit-2002\/"},"modified":"2015-03-11T13:35:02","modified_gmt":"2015-03-11T12:35:02","slug":"forseti-windzeit-2002","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/forseti-windzeit-2002\/","title":{"rendered":"Forseti &#8211; Windzeit (2002)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2007\/05\/Forseti.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-21135 size-cover\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2007\/05\/Forseti-350x350.jpg\" alt=\"Forseti\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2007\/05\/Forseti-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2007\/05\/Forseti-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Basta ya de tanto metalcore\/griter\u00edo,vamos a hacer un cambio dr\u00e1stico en la p\u00e1gina\u00a0y a relajarnos con este bonito disco de <strong>Forseti<\/strong>! Se trata de un grupo alem\u00e1n de folk (o neofolk),que con este disco consiguieron impulsar de nuevo esta escena a la vez que encontraron un sonido propio de una manera sencilla, logrando un buen disco que hacen las delicias de todos a los que nos gusta este tipo de m\u00fasica.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco se centra sobre todo en la parte vocal,llevada a cabo por Andreas Ritter, el cual tiene una forma de cantar bastante calmada, casi sedante, que a\u00fan siendo la gran protagonista, no eclipsa a la parte musical que se basa sobre todo en las guitarras ac\u00fasticas, aunque a lo largo del disco nos encontraremos con flautas, violines, acordeones, percusi\u00f3n, etc. que hacen m\u00e1s animados los temas. Las letras tratan sobre naturaleza en muchas ocasiones y suelen utilizar poemas de autores importantes como por ejemplo <strong>Herman Hesse<\/strong>, pero como est\u00e1n en alem\u00e1n no es algo en lo que uno se fije mucho. Hay que mencionar que tambi\u00e9n nos encontramos con la colaboraci\u00f3n de <strong>Douglas P.<\/strong> de <strong>Death In June<\/strong> en la \u00faltima canci\u00f3n del disco <em>Black Jena<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No hay mucho m\u00e1s que decir sobre este album, al finalizar la escucha te deja una sensaci\u00f3n de melancol\u00eda sin llegar a entristecer, por lo que me parece genial para tumbarse en la cama y relajarse un rato. No os esper\u00e9is un disco con el que salir al monte, bailar alrededor del fuego y jarras de cerveza por todos lados, no, porque es bastante lento&#8230; es m\u00e1s bien&#8230;. para ir a recoger florecillas xD As\u00ed que si a la primera no os convencen dadles m\u00e1s oportunidades.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Verzweiflung<br \/>\nWelkes Blatt<br \/>\nSturmgeweiht<br \/>\nLetzter Traum<br \/>\nWind<br \/>\nWindzeit<br \/>\nHerbstabend<br \/>\nEinsamkeit<br \/>\nAbendrot<br \/>\nBlack Jena<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Basta ya de tanto metalcore\/griter\u00edo,vamos a hacer un cambio dr\u00e1stico en la p\u00e1gina\u00a0y a relajarnos con este bonito disco de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/forseti-windzeit-2002\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":15,"featured_media":21135,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[5,36],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Sedante y buc\u00f3lico disco del grupo alem\u00e1n de neofolk, Forseti, que inspira sus letras en autores como Herman Hesse\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/forseti-windzeit-2002\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Forseti - Windzeit (2002) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sedante y buc\u00f3lico disco del grupo alem\u00e1n de neofolk, Forseti, que inspira sus letras en autores como Herman Hesse\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/forseti-windzeit-2002\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-05-20T22:14:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-03-11T12:35:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2007\/05\/Forseti.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"789\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/forseti-windzeit-2002\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2007\/05\/Forseti.jpg\",\"width\":800,\"height\":789},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/forseti-windzeit-2002\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/forseti-windzeit-2002\/\",\"name\":\"Forseti - Windzeit (2002) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/forseti-windzeit-2002\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-05-20T22:14:08+00:00\",\"dateModified\":\"2015-03-11T12:35:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/afadf7a741e94b4e391e40044916234e\"},\"description\":\"Sedante y buc\\u00f3lico disco del grupo alem\\u00e1n de neofolk, Forseti, que inspira sus letras en autores como Herman Hesse\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/forseti-windzeit-2002\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/afadf7a741e94b4e391e40044916234e\",\"name\":\"xyzzzz\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/151"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/15"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=151"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/151\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21135"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=151"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=151"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=151"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}