{"id":1528,"date":"2009-04-27T17:44:16","date_gmt":"2009-04-27T15:44:16","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=1528"},"modified":"2011-03-03T00:29:20","modified_gmt":"2011-03-02T22:29:20","slug":"the-devil-wears-prada-with-roots-above-and-branches-below2009","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-devil-wears-prada-with-roots-above-and-branches-below2009\/","title":{"rendered":"The Devil Wears Prada &#8211; With Roots Above And Branches Below(2009)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" title=\"TDWP\" src=\"https:\/\/secure.merchnow.com\/images\/12819\/469x470.jpeg\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"350\" \/><\/p>\n<p>Dejemos ya las celebraciones a un lado y pong\u00e1monos el mono de trabajo, pues hace ya unos dias apareci\u00f3 por la red el nuevo y esperado (por mi parte) disco de The Devil Wears Prada. Hasta ese momento disponiamos de un solo adelanto, <em>Dez Moines<\/em> y al escucharlo se adivinaba que la cosa seguir\u00eda por el mismo camino que anteriores trabajos y que pintaba bastante bien. Efectivamente tras escuchar el disco puedo confirmarlo, se trata de una evoluci\u00f3n de su anterior Plagues, pero a mejor, en cuanto a producci\u00f3n y fijaci\u00f3n de ideas, pues todas las partes y ritmos encajan a la perfeci\u00f3n en cada tema.<\/p>\n<p>Para los que no conozcan el grupo se encontrar\u00e1n ante un metalcore moderno con gran cantidad de acompa\u00f1amiento electr\u00f3nico que le da un gran toque de distinci\u00f3n a la banda. En ocasiones este tipo de acompa\u00f1amientos sirven para enfatizar m\u00e1s aun sus pesados ritmos, lo comprobareis en temas como <em>Sassafras<\/em> o la propia <em>Dez Moines<\/em>, y en otros momentos, a modo de acompa\u00f1amiento sinf\u00f3nico como nos tienen acostumbrados grupos como Bleeding Through, lo podremos oir en <em>Danger: Wildman<\/em>, tremendo tema con unos enormes contrastes, en este sentido destaca tambi\u00e9n <em>Gimme Half<\/em>. En definitiva, muy recomendable a cualquiera que guste del mundo del metalcore y quiera desengrasar sus oidos con algo m\u00e1s alternativo, y tambi\u00e9n para todos aquellos que se han interesado por el metalcore moderno pero reh\u00fayen del tradicional.<\/p>\n<p>Destacar\u00e9 alguna canci\u00f3n m\u00e1s, y mencionar\u00e9 <em>Ben Has A Kid<\/em>, pues es la que m\u00e1s me ha gustado de todas junto con <em>Danger: Wildman<\/em> y <em>Dez Moines<\/em>. En dicho tema el grupo se muestra quiz\u00e1s m\u00e1s t\u00e9cnico que antes y los efectos de velocidad logrados por el bombo en combinaci\u00f3n con esa electr\u00f3nica en el principio a mi me encantan. <em>Wapakalypse<\/em> podr\u00eda seguirla de cerca, pues es uno de los m\u00e1s ca\u00f1eros del disco, pero en mi opini\u00f3n queda estropeado por esa excesiva voz mel\u00f3dica, aspecto que considero el \u00fanico pero de este disco, pero en fin, a todo acaba acostumbr\u00e1ndose uno y con las escuchas hasta les coger\u00e1s el gustillo.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Sassafras<br \/>\nI Hate Buffering<br \/>\nAssistant To The Reginal Manag<br \/>\nDez Moines<br \/>\nBig Wiggly Style<br \/>\nDanger: Wildman<br \/>\nBen Has A Kid<br \/>\nWapakalypse<br \/>\nGimme Half<br \/>\nLouder Than Thunder<br \/>\nLord Xenu<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dejemos ya las celebraciones a un lado y pong\u00e1monos el mono de trabajo, pues hace ya unos dias apareci\u00f3 por &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-devil-wears-prada-with-roots-above-and-branches-below2009\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":19,"featured_media":20405,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[28,68],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Dejemos ya las celebraciones a un lado y pong\u00e1monos el mono de trabajo, pues hace ya unos dias apareci\u00f3 por la red el nuevo y esperado (por mi parte)\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-devil-wears-prada-with-roots-above-and-branches-below2009\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"The Devil Wears Prada - With Roots Above And Branches Below(2009) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dejemos ya las celebraciones a un lado y pong\u00e1monos el mono de trabajo, pues hace ya unos dias apareci\u00f3 por la red el nuevo y esperado (por mi parte)\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-devil-wears-prada-with-roots-above-and-branches-below2009\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2009-04-27T15:44:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2011-03-02T22:29:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/469x470.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"469\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"470\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@el_emsi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-devil-wears-prada-with-roots-above-and-branches-below2009\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/469x470.jpeg\",\"width\":469,\"height\":470},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-devil-wears-prada-with-roots-above-and-branches-below2009\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-devil-wears-prada-with-roots-above-and-branches-below2009\/\",\"name\":\"The Devil Wears Prada - With Roots Above And Branches Below(2009) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-devil-wears-prada-with-roots-above-and-branches-below2009\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2009-04-27T15:44:16+00:00\",\"dateModified\":\"2011-03-02T22:29:20+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/cf12fa426984a79400e563fc876f7e7e\"},\"description\":\"Dejemos ya las celebraciones a un lado y pong\\u00e1monos el mono de trabajo, pues hace ya unos dias apareci\\u00f3 por la red el nuevo y esperado (por mi parte)\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-devil-wears-prada-with-roots-above-and-branches-below2009\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/cf12fa426984a79400e563fc876f7e7e\",\"name\":\"Mc0re\",\"description\":\"Defensor del concepto del metalcore como herramienta de trepanaci\\u00f3n de cerebros y \\u00fanico ser capaz de distinguir 24 gamas distintas dentro del registro rasgado. Aunque ojo, no os confi\\u00e9is porque tambi\\u00e9n se puede marcar alg\\u00fan bailecillo a ritmo de electr\\u00f3nica zapatillera.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/el_emsi\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1528"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/19"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1528"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1528\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20405"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1528"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1528"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1528"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}