{"id":17395,"date":"2013-11-15T22:58:50","date_gmt":"2013-11-15T20:58:50","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=17395"},"modified":"2013-11-15T23:04:57","modified_gmt":"2013-11-15T21:04:57","slug":"berri-txarrak-zombies-diamonds-141113-john-mulligans-alicante","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/berri-txarrak-zombies-diamonds-141113-john-mulligans-alicante\/","title":{"rendered":"Berri Txarrak + Zombies and Diamonds 14\/11\/13 (John Mulligans &#8211; Alicante)"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-3.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-17399 aligncenter\" alt=\"Alicante\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-3-300x200.jpg\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-3-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-3-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-3-940x626.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-3-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-3-75x50.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-3.jpg 1500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En los 19 a\u00f1os de carrera de <strong>Berri Txarrak<\/strong> nunca hab\u00edan pisado <strong>Alicante<\/strong> y la cita de ayer era una oportunidad \u00fanica\u00a0para comprobar una vez m\u00e1s que el directo de la banda navarra se en cuentra en un estado de forma excepcional. La puntualidad de\u00a0la sala hizo que nos perdi\u00e9ramos la mayor parte del concierto del grupo invitado, <strong>Zombies and Diamonds<\/strong>, pero nos bast\u00f3 para comprobar\u00a0que realizan un stoner rock con mucha fuerza y que se distancia de posibles modas pasajeras. Con unos cuantos riffs y feedbacks cerraron\u00a0una actuaci\u00f3n notable que nos ha hecho interesarnos por su grabaci\u00f3n m\u00e1s recientes, \u00ab<a href=\"http:\/\/zombiesanddiamonds.bandcamp.com\/\">Dogs Become Wolves<\/a>\u00ab.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con un aforo casi completo en la sala John Mulligans, <strong>Berri Txarrak<\/strong> salieron a la palestra y abrieron el concierto de manera sobria con\u00a0la potente <em>Gelaneurria<\/em>, del convertido en cl\u00e1sico <em>Jaio.Musika.Hill<\/em>. Cabe destacar que las canciones de este disco son las que en general\u00a0hicieron responder mejor al p\u00fablico, que poco a poco iba entrando en calor, acerc\u00e1ndose m\u00e1s a las primeras filas y montando algo de sana gresca\u00a0en momentos puntuales. El nivel de intensidad no baj\u00f3 en esta primera parte, ya que despu\u00e9s vinieron las potentes <em>Hil Nitzen Eguna<\/em> y <em>Albo Kalteak,<\/em>\u00a0con su pegadizo riff de bajo.\u00a0Han pasado casi dos a\u00f1os desde la publicaci\u00f3n de <em>Haria<\/em> y se nota que ya encaja en el p\u00fablico como si se tratara de un disco de mayor recorrido,\u00a0con el a\u00f1adido de la intensidad con la que sonaron. <strong>Berri<\/strong> iban repasando su repertorio y tocando las aristas m\u00e1s metaleras, hardcore o rockeras, en un set equilibrado que no dejaba ni un respiro, y en el que hab\u00eda que tener todos los sentidos atentos para cada detalle.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-17397 aligncenter\" alt=\"Berri Txarrak Alicante\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-1-300x174.jpg\" width=\"300\" height=\"174\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-1-300x174.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-1-1024x593.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-1-940x545.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-1-280x162.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-1-75x43.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-1.jpg 1500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grueso del concierto, adem\u00e1s\u00a0de la presentaci\u00f3n de <em>Haria<\/em>, se bas\u00f3 en canciones de sus dos discos m\u00e1s aclamados, Libre y el ya citado Jaio. Entre <em>Izena Izana Ezina<\/em>, <em>Libre<\/em>, la aclamada\u00a0(y cantada \u00edntegramente por una gran parte del p\u00fablico) <em>Oreka<\/em> tambi\u00e9n hubo tiempo para cl\u00e1sicos como <em>Ez Dut Nahi<\/em>\u00a0o <em>Min Hau<\/em> y descargar parte del repertorio de <em>Payola<\/em>,\u00a0que con <em>Maravillas<\/em>\u00a0o <em>Paperezkoa<\/em> (con menci\u00f3n al cierre de la web Ateak Ireki) tuvieron una buena respuesta que se tradujo en\u00a0m\u00e1s gente que se sumaba al mosh e incluso el crowdsurfing. A mitad del concierto tambi\u00e9n dejaron caer una versi\u00f3n, que sinceramente no pude reconocer, que\u00a0sonaba a algo noventero americano, seguiremos investigando.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-5.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-17401 aligncenter\" alt=\"Goka Berri Alicante\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-5-300x176.jpg\" width=\"300\" height=\"176\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-5-300x176.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-5-1024x602.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-5-940x553.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-5-280x164.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-5-75x44.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-5.jpg 1500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con el concierto bien avanzado empezaron a sonar los temas m\u00e1s aclamados desde siempre por el p\u00fablico, <em>Ikasten<\/em>, mientras <strong>Gorka<\/strong> tocaba unas notas de <strong>Kyuss<\/strong>,\u00a0<strong>David<\/strong> nos invitaba a todos a sentarnos para luego saltar a la vez que comenzaba la parte m\u00e1s guitarrera de la canci\u00f3n. Sin m\u00e1s miramientos, a continuaci\u00f3n vino\u00a0<em>Oihu<\/em>, que desat\u00f3 la locura de los presentes , sintiendo que el concierto llegaba a su fin. Pero nada m\u00e1s lejos, a\u00fan hubo tiempo para <em>Makuluak<\/em>\u00a0con su velocidad endemoniada. Antes de los bises pudimos escuchar la siempre emotiva <em>Zertarako Amestu<\/em>, y cuando se hizo el silencio el grupo se reserv\u00f3\u00a0tres canciones que quedaban en la rec\u00e1mara para los bises.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-4.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-17400 aligncenter\" alt=\"Berri Txarrak Alicante\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-4-300x200.jpg\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-4-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-4-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-4-940x626.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-4-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-4-75x50.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-4.jpg 1500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este \u00faltimo bloque comenz\u00f3 con la potent\u00edsima <em>Harra<\/em>, que demuestra el monstruo que es <strong>Galder<\/strong> a las baquetas, la complicidad que reina entre la propia banda y el p\u00fablico y\u00a0la cantidad de ruido que pueden montar solo tres instrumentos. El pen\u00faltimo plato de la noche fue la esperad\u00edsima<em> Sols el Poble Salva el Poble<\/em>, en la que pr\u00e1cticamente\u00a0se o\u00eda m\u00e1s la voz del p\u00fablico que la de <strong>Gorka<\/strong>, una de las canciones que ya no puede faltar en su repertorio. Finalmente, como no pod\u00eda ser de otra forma, el apoteosis final vino con <em>Denak ez du Balio<\/em>, tuvimos el momento hardcoreta de la avalancha de gente intentando cantar en el micro de <strong>David<\/strong>, adem\u00e1s incluy\u00f3 la cl\u00e1sica colaboraci\u00f3n espont\u00e1nea\u00a0de un asistente que hizo las veces de <strong>Tim Mcillrath<\/strong>, cantante de <strong>Rise Against<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En conclusi\u00f3n, es casi una obligaci\u00f3n ver un directo de <strong>Berri Txarrak<\/strong>, cada vez m\u00e1s universal y sin tener que demostrar su val\u00eda con promociones o palabras, est\u00e1 de sobra ganada\u00a0con su m\u00fasica y entrega. En el montaje de los instrumentos me fij\u00e9 que el bajo de <strong>David<\/strong> lleva una pegatina que pone \u00abListen to <strong>Bill Hicks<\/strong>\u00ab. Si el c\u00f3mico estadounidense\u00a0siguiera vivo hubiera disfrutado con el concierto de Alicante, Berri<em> \u00abplay from their fucking hearts\u00bb.<\/em><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-17398 aligncenter\" alt=\"Alicante\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-2-300x256.jpg\" width=\"300\" height=\"256\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-2-300x256.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-2-1024x873.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-2-940x802.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-2-280x238.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-2-75x64.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Gracias a <a href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/xuso\">xuso<\/a>\u00a0por las fotos<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En los 19 a\u00f1os de carrera de Berri Txarrak nunca hab\u00edan pisado Alicante y la cita de ayer era una &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/berri-txarrak-zombies-diamonds-141113-john-mulligans-alicante\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":41,"featured_media":17399,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[860,362,45,63,361],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"En los 19 a\u00f1os de carrera de Berri Txarrak nunca hab\u00edan pisado Alicante y la cita de ayer era una oportunidad \u00fanica\u00a0para comprobar una vez m\u00e1s que el\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/berri-txarrak-zombies-diamonds-141113-john-mulligans-alicante\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Berri Txarrak + Zombies and Diamonds 14\/11\/13 (John Mulligans - Alicante) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En los 19 a\u00f1os de carrera de Berri Txarrak nunca hab\u00edan pisado Alicante y la cita de ayer era una oportunidad \u00fanica\u00a0para comprobar una vez m\u00e1s que el\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/berri-txarrak-zombies-diamonds-141113-john-mulligans-alicante\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-11-15T20:58:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-15T21:04:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-3.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1000\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Jorgenious\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/berri-txarrak-zombies-diamonds-141113-john-mulligans-alicante\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Berri-3.jpg\",\"width\":1500,\"height\":1000,\"caption\":\"Alicante\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/berri-txarrak-zombies-diamonds-141113-john-mulligans-alicante\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/berri-txarrak-zombies-diamonds-141113-john-mulligans-alicante\/\",\"name\":\"Berri Txarrak + Zombies and Diamonds 14\/11\/13 (John Mulligans - Alicante) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/berri-txarrak-zombies-diamonds-141113-john-mulligans-alicante\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-11-15T20:58:50+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-15T21:04:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/440c3efbc7bc26ba20587bacee970d67\"},\"description\":\"En los 19 a\\u00f1os de carrera de Berri Txarrak nunca hab\\u00edan pisado Alicante y la cita de ayer era una oportunidad \\u00fanica\\u00a0para comprobar una vez m\\u00e1s que el\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/berri-txarrak-zombies-diamonds-141113-john-mulligans-alicante\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/440c3efbc7bc26ba20587bacee970d67\",\"name\":\"Jorgenious\",\"description\":\"La Mancha connection. Influenciado por el atascaburras, los posos del calimocho y el ultrashow de Miguel Noguera. Experto en rock vasco y nuestro l\\u00edder en asuntos visuales y de dise\\u00f1o gr\\u00e1fico. Dice que todo comenz\\u00f3 cuando conoci\\u00f3 a Sat\\u00e1n y a su m\\u00fasica, y a pesar de ello se tiene ganado el cielo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Jorgenious\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17395"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17395"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17395\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17399"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17395"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17395"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17395"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}