{"id":17419,"date":"2013-11-18T20:58:41","date_gmt":"2013-11-18T18:58:41","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=17419"},"modified":"2013-11-18T21:05:21","modified_gmt":"2013-11-18T19:05:21","slug":"year-light-tocsin-2013","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-light-tocsin-2013\/","title":{"rendered":"Year of No Light &#8211; Tocsin (2013)"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/11\/18\/year-light-tocsin-2013\/yonl-2\/\" rel=\"attachment wp-att-17420\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-17420\" alt=\"Year of No Light - Tocsin\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/yonl-350x350.jpg\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/yonl-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/yonl-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/yonl-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/yonl-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/yonl-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/yonl.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Year of No Light<\/strong> hasta el momento han conformado una discograf\u00eda que ha ido creciendo a base de discazos. Con su debut, <a title=\"Year Of No Light \u2013 Nord (2006)\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2007\/11\/01\/year-of-no-light-nord-2006\/\"><strong><em>Nord<\/em><\/strong><\/a>, ya llam\u00f3 la atenci\u00f3n de muchos, conjugando doom, hardcore y post-metal con un gusto exquisito. Su continuaci\u00f3n, <a title=\"Year Of No Light \u2013 Ausserwelt (2010)\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2010\/05\/12\/year-of-no-light-ausserwelt-2010\/\"><strong><em>Ausserwelt<\/em><\/strong><\/a>, un disco instrumental y bastante atmosf\u00e9rico, supuso un giro brusco en su sonido del que salieron victoriosos, gan\u00e1ndose los parabienes de la cr\u00edtica y el p\u00fablico (de hecho apareci\u00f3 en numerosas listas a lo mejor de 2010, incluida la de nuestra web). A\u00fan con solo dos larga duraci\u00f3n hasta la fecha,<em><strong> Year of No Light<\/strong><\/em> no han parado, apareciendo en numerosos splits con gente como <a title=\"Rosetta \u2013 The Anesthete (2013)\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/09\/09\/rosetta-the-anesthete-2013\/\"><strong>Rosetta<\/strong><\/a>, <a title=\"Year Of No Light &amp; Machu Picchu Mother Future \u2013 Split (2009)\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2010\/01\/30\/year-of-no-light-machu-picchu-mother-future-split-2009\/\"><strong>Nadja<\/strong><\/a> o <a title=\"Altar Of Plagues \u2013 Teethed Glory And Injury (2013)\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/05\/10\/altar-of-plagues-teethed-glory-and-injury-2013\/\"><strong>Altar of Plagues<\/strong><\/a>; e incluso este a\u00f1o reimaginaron la banda sonora de la pel\u00edcula <a title=\"5 bandas que deber\u00edas escuchar en Mayo\u20192013\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/05\/01\/5-bandas-que-deberias-escuchar-en-mayo2013\/\"><em><strong>Vampyr<\/strong><\/em><\/a>. Por suerte para nosotros, el grupo acaba de estrenar su tercer disco: <strong>Tocsin<\/strong>, que no baja ni un \u00e1pice el nivel que han llevado hasta ahora.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La canci\u00f3n hom\u00f3nima a <em><strong>Tocsin<\/strong><\/em>, arranca el disco en un lento crescendo. Aumentando muy poco a poco el m\u00fasculo de sus guitarras, estas se dejan acompa\u00f1ar por una secci\u00f3n de instrumentos de viento de aparici\u00f3n intermitentemente, que imprimen a la atm\u00f3sfera una grandilocuencia que le viene como anillo al dedo a los pesados riffs que despliega la banda. Entre acoples, <em>Tocsin<\/em> deja paso a <em>G\u00e9henne<\/em> con riffs mucho m\u00e1s afilados, dejando de un lado las largas progresiones de m\u00e1s de 10 minutos, para dejarnos 5 minutos el\u00e9ctricos de guitarras aceleradas y demostrando que <strong>Year Of no Light<\/strong> no se ha olvidado qu\u00e9 es el doble bombo. Un contrapunto genial a lo que es el resto del disco, y que deja claro que la banda sigue sabiendo meter zapatilla de la buena.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>D\u00e9solation<\/em> quiz\u00e1s sea el tema m\u00e1s emocional del disco, con una visi\u00f3n melanc\u00f3lica (el t\u00edtulo del tema no podr\u00eda ser m\u00e1s adecuado) de las atm\u00f3sferas oscuras que tan bien definieron en su anterior disco. Con una base de tr\u00e9molos de corte bastante post-rockero y una estructura acorde a ellos, la banda va tornando la calma tristeza inicial en algo mucho m\u00e1s desgarrador y desesperado, gracias al magn\u00edfico uso de unos discretos sintetizadores que casi parecen voces humanas haciendo coros. <em>Stella Rectrix<\/em> quiz\u00e1s sea uno de los mejores temas que han compuesto <strong>Year of No Light<\/strong> en su carrera, oscuro como el carb\u00f3n y donde su compleja estructura alberga casi todas las facetas del sonido de la banda, desde la m\u00e1s ensimismada a la m\u00e1s violenta. 13 minutos de puro goce que ya merecen la escucha de <strong><em>Tocsin<\/em><\/strong>. <em>Alam\u00fct<\/em> pone el broche al disco, con otro crescendo que deriva a momentos que supuran pura \u201cmaldad\u201d y que terminan quebrando en guitarras sepultadas bajo distorsiones, qued\u00e1ndote con ganas de volver a recorrer el peculiar viaje que nos proponen <strong>Year of No Light<\/strong> en este disco.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><em>Tocsin<\/em><\/strong> no supone el cambio que hubo entre <strong><em>Nord<\/em><\/strong> y <strong><em>Ausserwelt<\/em><\/strong>, pero est\u00e1 lejos de resultar un estancamiento en el sonido del grupo. En este \u00faltimo trabajo la banda muestra m\u00e1s m\u00fasculo que su anterior referencia, mirando m\u00e1s a su vertiente m\u00e1s metalera, pero sin renunciar a esas peculiares atm\u00f3sferas que nos encandilaron en <strong><em>Ausserwelt<\/em><\/strong>. <strong>Year Of No Light<\/strong> superan la dura prueba de seguir con el nivel que ven\u00edan demostrando con sobresaliente.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; Year of No Light hasta el momento han conformado una discograf\u00eda que ha ido creciendo a base de discazos. &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-light-tocsin-2013\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":17420,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[8,25,82],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"&nbsp; Year of No Light hasta el momento han conformado una discograf\u00eda que ha ido creciendo a base de discazos. Con su debut, Nord, ya llam\u00f3 la atenci\u00f3n\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-light-tocsin-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Year of No Light - Tocsin (2013) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&nbsp; Year of No Light hasta el momento han conformado una discograf\u00eda que ha ido creciendo a base de discazos. Con su debut, Nord, ya llam\u00f3 la atenci\u00f3n\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-light-tocsin-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-11-18T18:58:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-18T19:05:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/yonl.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"400\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"400\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-light-tocsin-2013\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/yonl.jpg\",\"width\":400,\"height\":400,\"caption\":\"Year of No Light - Tocsin\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-light-tocsin-2013\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-light-tocsin-2013\/\",\"name\":\"Year of No Light - Tocsin (2013) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-light-tocsin-2013\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-11-18T18:58:41+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-18T19:05:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"&nbsp; Year of No Light hasta el momento han conformado una discograf\\u00eda que ha ido creciendo a base de discazos. Con su debut, Nord, ya llam\\u00f3 la atenci\\u00f3n\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-light-tocsin-2013\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17419"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17419"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17419\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17420"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17419"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17419"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17419"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}