{"id":17415,"date":"2013-11-18T19:08:47","date_gmt":"2013-11-18T17:08:47","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=17415"},"modified":"2013-11-18T19:08:47","modified_gmt":"2013-11-18T17:08:47","slug":"matt-cameron-ya-ha-hecho-su-eleccion-pearl-jam-o-soundgarden","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/matt-cameron-ya-ha-hecho-su-eleccion-pearl-jam-o-soundgarden\/","title":{"rendered":"Matt Cameron ya ha hecho su elecci\u00f3n: Pearl Jam o Soundgarden"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/MattCameron.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-17416\" alt=\"Matt Cameron\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/MattCameron.jpg\" width=\"508\" height=\"338\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/MattCameron.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/MattCameron-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/MattCameron-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/MattCameron-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como sabr\u00e9is, <strong>Matt Cameron<\/strong> reparte esfuerzos a las baquetas entre dos de los grandes de Seattle: <strong>Soundgarden<\/strong> y <strong>Pearl Jam<\/strong>, adem\u00e1s de otros proyectos paralelos como el que ya os anunciamos hace tiempo, <strong>Drumgasm<\/strong>, que hace pocos meses editaban su disco de debut, una especie de oda a la jam de percusi\u00f3n m\u00e1s desenfrenada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ahora, con <em><strong>Lighting Bolt<\/strong><\/em> de <strong>Pearl Jam<\/strong> reci\u00e9n salido del horno, y su banda originaria, <strong>Soundgarden<\/strong>, tambi\u00e9n dispuesta a salir de gira en 2014 en Europa y Sudam\u00e9rica (no muy extensa por cierto), Cameron deb\u00eda decidir con qui\u00e9n se quedaba. El resultado ha sido Pearl Jam, y sus explicaciones ha sido estas:<\/p>\n<blockquote><p><em>Hola fieles Caballeros de la Mesa de Sonido,<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Me bajar\u00e9 de la gira de Soundgarden en 2014 debido a compromisos previos promocionando \u201cLightning Bolt\u201d con Pearl Jam y el deseo de tener m\u00e1s tiempo en casa con mi familia. Trato de equilibrar los muchos giros y vueltas de mi incre\u00edble carrera musical. Esto es temporal. Sigo siendo un miembro activo de Soundgarden. Chris, Ben, Kim y yo estamos en proceso de encontrar el sustituto perfecto para las pr\u00f3ximas fechas de Soundgarden de 2014.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00a0\u00a1Gracias por escuchar y los a\u00f1os de apoyo!<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>El m\u00e1s alto y claro de los amores.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Matt Cameron<\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento <strong>Soundgarden<\/strong> ya est\u00e1n buscando sustituto a Cameron para los conciertos que arrancar\u00e1n con las citas, a primeros de 2014, del Lollapalooza en Chile, Argentina y Brasil.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Como sabr\u00e9is, Matt Cameron reparte esfuerzos a las baquetas entre dos de los grandes de Seattle: Soundgarden y Pearl Jam, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/matt-cameron-ya-ha-hecho-su-eleccion-pearl-jam-o-soundgarden\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":17416,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Como sabr\u00e9is, Matt Cameron reparte esfuerzos a las baquetas entre dos de los grandes de Seattle: Soundgarden y Pearl Jam, adem\u00e1s de otros proyectos\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/matt-cameron-ya-ha-hecho-su-eleccion-pearl-jam-o-soundgarden\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Matt Cameron ya ha hecho su elecci\u00f3n: Pearl Jam o Soundgarden | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Como sabr\u00e9is, Matt Cameron reparte esfuerzos a las baquetas entre dos de los grandes de Seattle: Soundgarden y Pearl Jam, adem\u00e1s de otros proyectos\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/matt-cameron-ya-ha-hecho-su-eleccion-pearl-jam-o-soundgarden\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-11-18T17:08:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/MattCameron.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"626\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/matt-cameron-ya-ha-hecho-su-eleccion-pearl-jam-o-soundgarden\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/MattCameron.jpg\",\"width\":940,\"height\":626},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/matt-cameron-ya-ha-hecho-su-eleccion-pearl-jam-o-soundgarden\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/matt-cameron-ya-ha-hecho-su-eleccion-pearl-jam-o-soundgarden\/\",\"name\":\"Matt Cameron ya ha hecho su elecci\\u00f3n: Pearl Jam o Soundgarden | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/matt-cameron-ya-ha-hecho-su-eleccion-pearl-jam-o-soundgarden\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-11-18T17:08:47+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-18T17:08:47+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Como sabr\\u00e9is, Matt Cameron reparte esfuerzos a las baquetas entre dos de los grandes de Seattle: Soundgarden y Pearl Jam, adem\\u00e1s de otros proyectos\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/matt-cameron-ya-ha-hecho-su-eleccion-pearl-jam-o-soundgarden\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17415"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17415"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17415\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17416"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17415"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17415"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17415"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}