{"id":17412,"date":"2013-11-17T22:18:00","date_gmt":"2013-11-17T20:18:00","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=17412"},"modified":"2013-11-17T22:18:00","modified_gmt":"2013-11-17T20:18:00","slug":"alcest-regresan-en-2014-con-su-nuevo-disco-shelter","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-regresan-en-2014-con-su-nuevo-disco-shelter\/","title":{"rendered":"Alcest regresan en 2014 con su nuevo disco &#8216;Shelter&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Alcest-Shelter.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-17413\" alt=\"Alcest-Shelter\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Alcest-Shelter.jpg\" width=\"511\" height=\"189\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Alcest-Shelter.jpg 851w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Alcest-Shelter-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Alcest-Shelter-280x103.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Alcest-Shelter-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 511px) 100vw, 511px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los franceses <strong>Alcest<\/strong>, uno de los grupos m\u00e1s relevantes dentro de esa nueva etiqueta de blackgaze, publicar\u00e1n el d\u00eda 17\/01\/14 en Eurpa y el 21\/01\/14 en Estados Unidos su nuevo disco <strong>Shelter<\/strong>, que representar\u00e1 el cuarto de su carrera. El t\u00edtulo del disco estar\u00e1 inspirado en el mar, que para Stephen Paut, m\u00e1s conocido como <strong>Neige<\/strong>, representa su concepto del refugio, de ese lugar seguro del cual escapar de la realidad y en el que reunirse con uno mismo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En la nota de prensa, tratan de destacar una apertura de miras y una b\u00fasqueda de nuevos horizontes que tiene <em><strong>Shelter<\/strong><\/em>, y de hecho, se habla de un acercamiento a los sonidos m\u00e1s dream-pop de la era de los 80 en conjuci\u00f3n con el enfoque progresivo y de banda sonora.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s del multi-instrumentalista Neige y el bater\u00eda Winterhalter, el alma mater de la banda, el disco contar\u00e1 con la colaboraci\u00f3n de diversos artistas como el cantante de <strong>Slowdive<\/strong> <strong>Neil Halstead<\/strong> (quien pondr\u00e1 su voz en el tema <em>Away<\/em>), as\u00ed como la cantante <strong>Billie Lindhal<\/strong> de los suecos <strong>Promise And The Monster<\/strong> y la secci\u00f3n de cuerda del cuarteto island\u00e9s <strong>Amiina<\/strong>.<\/p>\n<p><span style=\"color: #222222; font-size: small;\">El tracklist del disco es el siguiente:<\/p>\n<p>1. <i>Wings<\/i><br \/>\n2. <i>Opale<\/i><br \/>\n3. <i>La Nuit Marche Avec Moi<\/i><br \/>\n4. <i>Voix Sereines<\/i><br \/>\n5. <i>L&#8217;Eveil Des Muses<\/i><br \/>\n6. <i>Shelter<\/i><br \/>\n7. <i>Away<\/i><br \/>\n8. <i>D\u00e9livrance<\/i><\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los franceses Alcest, uno de los grupos m\u00e1s relevantes dentro de esa nueva etiqueta de blackgaze, publicar\u00e1n el d\u00eda 17\/01\/14 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-regresan-en-2014-con-su-nuevo-disco-shelter\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":17413,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los franceses Alcest, uno de los grupos m\u00e1s relevantes dentro de esa nueva etiqueta de blackgaze, publicar\u00e1n el d\u00eda 17\/01\/14 en Eurpa y el 21\/01\/14 en\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-regresan-en-2014-con-su-nuevo-disco-shelter\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Alcest regresan en 2014 con su nuevo disco &#039;Shelter&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los franceses Alcest, uno de los grupos m\u00e1s relevantes dentro de esa nueva etiqueta de blackgaze, publicar\u00e1n el d\u00eda 17\/01\/14 en Eurpa y el 21\/01\/14 en\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-regresan-en-2014-con-su-nuevo-disco-shelter\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-11-17T20:18:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Alcest-Shelter.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"851\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"315\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-regresan-en-2014-con-su-nuevo-disco-shelter\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Alcest-Shelter.jpg\",\"width\":851,\"height\":315},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-regresan-en-2014-con-su-nuevo-disco-shelter\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-regresan-en-2014-con-su-nuevo-disco-shelter\/\",\"name\":\"Alcest regresan en 2014 con su nuevo disco 'Shelter' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-regresan-en-2014-con-su-nuevo-disco-shelter\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-11-17T20:18:00+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-17T20:18:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Los franceses Alcest, uno de los grupos m\\u00e1s relevantes dentro de esa nueva etiqueta de blackgaze, publicar\\u00e1n el d\\u00eda 17\/01\/14 en Eurpa y el 21\/01\/14 en\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-regresan-en-2014-con-su-nuevo-disco-shelter\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17412"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17412"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17412\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17413"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17412"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17412"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17412"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}