{"id":17462,"date":"2013-11-24T21:13:49","date_gmt":"2013-11-24T19:13:49","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=17462"},"modified":"2013-11-24T21:13:49","modified_gmt":"2013-11-24T19:13:49","slug":"drudkh-editaran-un-split-de-versiones-junto-winterfylleth","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/drudkh-editaran-un-split-de-versiones-junto-winterfylleth\/","title":{"rendered":"Drudkh editar\u00e1n un split de versiones junto a Winterfylleth"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Drukh-Winterfylleth.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-17463\" alt=\"Drukh Winterfylleth split\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Drukh-Winterfylleth.jpg\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Drukh-Winterfylleth.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Drukh-Winterfylleth-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Drukh-Winterfylleth-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Drukh-Winterfylleth-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Drukh-Winterfylleth-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Drukh-Winterfylleth-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El veterano grupo de black-metal ucraniano <strong>Drudkh<\/strong> tiene previsto unir fuerzas a los brit\u00e1nicos <strong>Winterfylleth<\/strong> para grabar un EP que tendr\u00e1 edici\u00f3n limiada, a principios de 2014. El disco se titular\u00e1 <strong><em>Thousands of Moons Ago \/ The Gates<\/em><\/strong>, y ser\u00e1 editado en formato de vinilo azul y contendr\u00e1 3 versiones a cargo de los ucranianos, y otra una versi\u00f3n a cargo de los brit\u00e1nicos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El tracklist ser\u00e1 el siguiente:<\/p>\n<p>1. <strong>Drudkh<\/strong> &#8211; <em>&#8230;W Krainie Drzew<\/em> [<strong>Hefeystos<\/strong>]<br \/>\n2. <strong>Drudkh<\/strong> &#8211; <em>Ten, Ktery Se Vyhyba Svetlu<\/em> [<strong>Unclean<\/strong>]<br \/>\n3.<strong> Drudkh<\/strong> &#8211; <em>Recidivus<\/em> [<strong>Sacrilegium<\/strong>]<br \/>\n4. <strong>Winterfylleth<\/strong> &#8211; <em>The Gates<\/em> [<strong>Hate Forest<\/strong>]<\/p>\n<p>Ya est\u00e1n disponibles los pre-orders a trav\u00e9s del <a href=\"http:\/\/www.season-of-mist.com\/bands\/drudkh#Thousands-Of-Moons-Ago-%2F-The-Gates\">webstore<\/a> de Season Of Mist.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El veterano grupo de black-metal ucraniano Drudkh tiene previsto unir fuerzas a los brit\u00e1nicos Winterfylleth para grabar un EP que &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/drudkh-editaran-un-split-de-versiones-junto-winterfylleth\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":17463,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El veterano grupo de black-metal ucraniano Drudkh tiene previsto unir fuerzas a los brit\u00e1nicos Winterfylleth para grabar un EP que tendr\u00e1 edici\u00f3n limiada,\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/drudkh-editaran-un-split-de-versiones-junto-winterfylleth\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Drudkh editar\u00e1n un split de versiones junto a Winterfylleth | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El veterano grupo de black-metal ucraniano Drudkh tiene previsto unir fuerzas a los brit\u00e1nicos Winterfylleth para grabar un EP que tendr\u00e1 edici\u00f3n limiada,\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/drudkh-editaran-un-split-de-versiones-junto-winterfylleth\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-11-24T19:13:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Drukh-Winterfylleth.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"500\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/drudkh-editaran-un-split-de-versiones-junto-winterfylleth\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Drukh-Winterfylleth.jpg\",\"width\":500,\"height\":500},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/drudkh-editaran-un-split-de-versiones-junto-winterfylleth\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/drudkh-editaran-un-split-de-versiones-junto-winterfylleth\/\",\"name\":\"Drudkh editar\\u00e1n un split de versiones junto a Winterfylleth | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/drudkh-editaran-un-split-de-versiones-junto-winterfylleth\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-11-24T19:13:49+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-24T19:13:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El veterano grupo de black-metal ucraniano Drudkh tiene previsto unir fuerzas a los brit\\u00e1nicos Winterfylleth para grabar un EP que tendr\\u00e1 edici\\u00f3n limiada,\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/drudkh-editaran-un-split-de-versiones-junto-winterfylleth\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17462"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17462"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17462\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17463"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17462"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17462"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17462"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}