{"id":17513,"date":"2013-12-02T11:13:21","date_gmt":"2013-12-02T09:13:21","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=17513"},"modified":"2013-12-02T11:13:21","modified_gmt":"2013-12-02T09:13:21","slug":"alcest-adelantan-el-video-de-opale-shoegaze-color-y-optimismo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-adelantan-el-video-de-opale-shoegaze-color-y-optimismo\/","title":{"rendered":"Alcest adelantan el v\u00eddeo de &#8216;Opale&#8217;: shoegaze, color y optimismo"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Alcest-Opale.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-17514\" alt=\"Alcest - Opale\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Alcest-Opale.png\" width=\"500\" height=\"240\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Alcest-Opale.png 1000w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Alcest-Opale-300x143.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Alcest-Opale-940x450.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Alcest-Opale-280x134.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Alcest-Opale-75x35.png 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hace unas semanas que os habl\u00e1bamos de la vuelta de los franceses <strong>Alcest<\/strong> con su pr\u00f3ximo disco <em><strong>Shelter<\/strong><\/em>, previsto que se edite ya en 2014, y os presentamos su luminosa portada y su tracklist. Ahora, ya podemos disfrutar del primer adelanto del disco, un v\u00eddeo del tema <em>Opale<\/em>, que como ya apuntaba el propio <strong>Neige<\/strong> y las impresiones visuales que nos di\u00f3 el artwork, es de corte optimista, cargado de colores y con unos protagonistas disfrutando jovialmente en una barca.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esto no es mucha sorpresa, pues ya Neige nos asegur\u00f3 que el disco iba a contener poco o ning\u00fan rastro de metal. Asimismo, colaboraciones como la de <strong>Neil Halstead<\/strong> o de ex-miembros de <strong>Sig\u00far Ros<\/strong>, ya parec\u00edan apuntar por donde iban a ir los tiros. Si el disco sigue la t\u00f3nica de este tema <em>Opale<\/em>, ser\u00e1 muy shoegaze, sin rastros de influencias de black-metal y con un toque muy dream-pop.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Os recordamos que el grupo pasar\u00e1 por febrero por nuestro pa\u00eds para presentar <em><strong>Shelter<\/strong><\/em>. Les acompa\u00f1ar\u00e1n The Fauns y Hexvessel. Las citas son:<\/p>\n<ul>\n<li><em>05\/02\/14 &#8211; Madrid, Sala Joy Eslava<\/em><\/li>\n<li><em>06\/02\/14 &#8211; Barcelona, Sala Apolo<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sin m\u00e1s, os dejamos a continuaci\u00f3n el v\u00eddeo de <em>Opale<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/ADIEAW65H5o?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace unas semanas que os habl\u00e1bamos de la vuelta de los franceses Alcest con su pr\u00f3ximo disco Shelter, previsto que &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-adelantan-el-video-de-opale-shoegaze-color-y-optimismo\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":17514,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Hace unas semanas que os habl\u00e1bamos de la vuelta de los franceses Alcest con su pr\u00f3ximo disco Shelter, previsto que se edite ya en 2014, y os presentamos\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-adelantan-el-video-de-opale-shoegaze-color-y-optimismo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Alcest adelantan el v\u00eddeo de &#039;Opale&#039;: shoegaze, color y optimismo | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace unas semanas que os habl\u00e1bamos de la vuelta de los franceses Alcest con su pr\u00f3ximo disco Shelter, previsto que se edite ya en 2014, y os presentamos\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-adelantan-el-video-de-opale-shoegaze-color-y-optimismo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-12-02T09:13:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Alcest-Opale.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"479\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-adelantan-el-video-de-opale-shoegaze-color-y-optimismo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Alcest-Opale.png\",\"width\":1000,\"height\":479},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-adelantan-el-video-de-opale-shoegaze-color-y-optimismo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-adelantan-el-video-de-opale-shoegaze-color-y-optimismo\/\",\"name\":\"Alcest adelantan el v\\u00eddeo de 'Opale': shoegaze, color y optimismo | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-adelantan-el-video-de-opale-shoegaze-color-y-optimismo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-12-02T09:13:21+00:00\",\"dateModified\":\"2013-12-02T09:13:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Hace unas semanas que os habl\\u00e1bamos de la vuelta de los franceses Alcest con su pr\\u00f3ximo disco Shelter, previsto que se edite ya en 2014, y os presentamos\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-adelantan-el-video-de-opale-shoegaze-color-y-optimismo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17513"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17513"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17513\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17514"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17513"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17513"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17513"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}