{"id":17560,"date":"2013-12-06T20:22:14","date_gmt":"2013-12-06T18:22:14","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=17560"},"modified":"2013-12-06T20:22:14","modified_gmt":"2013-12-06T18:22:14","slug":"sbstoday-absuelta-la-pianista-que-se-enfrentaba-7-anos-de-prision","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-absuelta-la-pianista-que-se-enfrentaba-7-anos-de-prision\/","title":{"rendered":"SBSToday: absuelta la pianista que se enfrentaba a 7 a\u00f1os de prisi\u00f3n"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/piano.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-17561\" alt=\"piano\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/piano.jpg\" width=\"396\" height=\"294\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/piano.jpg 495w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/piano-300x223.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/piano-280x208.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/piano-75x55.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 396px) 100vw, 396px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Uno de los casos que m\u00e1s revuelo ha causado este a\u00f1o en los conservatorios, se ha resuelto finalmente con la absoluci\u00f3n por falta de pruebas. La pianista estaba acusada de contaminaci\u00f3n ac\u00fastica y da\u00f1os ps\u00edquicos que la demandante declar\u00f3 sufrir por escuchar el piano varias horas diarias durante varios a\u00f1os, todo ello tras haber ignorado varias veces las exigencias del consistorio de insonorizar la habitaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En SuicideByStar hemos estado muy atentos al desarrollo del juicio, y para ello enviamos nuestro becario a cubrir el proceso. A pesar de no cobrar un duro, se mostraba motivado por el reto. \u00abPensaba que era lo m\u00e1s extra\u00f1o que me mandar\u00edan hacer nunca, pero luego supe que ten\u00eda que escribir la cr\u00f3nica referi\u00e9ndome a m\u00ed mismo en tercera persona\u00bb, declar\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al principio no cab\u00eda duda de la culpabilidad de la acusada entre los expertos. Muchos incluso estaban sorprendidos por la benevolencia de la acusaci\u00f3n. Primero, la abogada defensora intent\u00f3 demostrar que la acusada no sab\u00eda lo que era un piano. Para ello en un momento mostr\u00f3 un dibujo de un piano a su cliente, pregunt\u00e1ndole si reconoc\u00eda aquel objeto. \u00abUn viol\u00edn\u00bb, respond\u00edo la acusada. El juez reaccion\u00f3 visiblemente sorprendido, pero la prueba fue posteriormente desestimada: la acusaci\u00f3n particular present\u00f3 como prueba una grabaci\u00f3n de c\u00e1mara oculta donde la pianista opinaba sobre el nuevo disco de Ludovico Einaudi. Entre otras cosas, la grabaci\u00f3n recog\u00eda comentarios tipo \u00abno est\u00e1 mal el disco, pero en el fondo Ludovico al piano es un simpl\u00f3n, siempre a la l\u00e1grima f\u00e1cil\u00bb.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mientras avanzaba el juicio, el panorama era m\u00e1s oscuro para la defensa. Sobre todo gracias a una h\u00e1bil maniobra del fiscal: se levant\u00f3 en\u00e9rgicamente, y lanz\u00f3 una contundente pregunta al aire: \u00ab\u00bfse imaginan ustedes escuchar 40 horas semanales de <em>pianitos Trent<\/em>?\u00bb. El juez en un principio qued\u00f3 bastante <em>picuet<\/em>, pero el fiscal enseguida sac\u00f3 unos altavoces, le di\u00f3 al play en su ordenador y ret\u00f3 al juez a escuchar una hora seguida de <em>Ghosts I-1<\/em> que hab\u00eda empezado a sonar. A los veinte minutos el juez se levant\u00f3 harto del todo, gritando \u00ab\u00a1basta ya!\u00bb y parec\u00eda a punto de golpear el martillo precediendo el fallo inculpatorio. Pero entonces&#8230;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cuando todo parec\u00eda perdido, la condena parec\u00eda inevitable&#8230; la pianista, aparentemente d\u00e9bil, llena de miedo, se levant\u00f3. Apenas pod\u00eda andar, pero lleg\u00f3 hasta el viejo piano, la herramienta del delito (nadie entend\u00eda por qu\u00e9 pero all\u00ed estaba, como prueba). Se hizo el silencio. \u00abToca algo\u00bb, le mand\u00f3 el juez. Y entonces, empez\u00f3 a sonar la m\u00fasica de Choppin, m\u00e1s bella que nunca. La <em>balada N\u00ba1, op.23 en sol menor<\/em>. Impresionante, imponente, la pianista ejecut\u00f3 la pieza con un virtuosismo que ninguno de los asistentes hab\u00eda observado jam\u00e1s. Helada se qued\u00f3 la abogada defensora, llorando de emoci\u00f3n estaba el fiscal. Mientras pasaban los minutos m\u00e1s cautivados estaban los asistentes. Tras el \u00e9pico final, el juez golpe\u00f3 su martillo y exclamo un \u00ab\u00a1la declaro inocente!\u00bb que puso a todos aplaudiendo incansablemente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mientras tanto, fuera del juzgado, manifestantes reunidos de la plataforma <em>Dronecracia Real Ya!<\/em> eran reducidos por la polic\u00eda mientras gritaban consignas como <em>\u00abpianistas, \u00a1terrosistas!\u00bb<\/em>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Uno de los casos que m\u00e1s revuelo ha causado este a\u00f1o en los conservatorios, se ha resuelto finalmente con la &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-absuelta-la-pianista-que-se-enfrentaba-7-anos-de-prision\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":17561,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[249],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Uno de los casos que m\u00e1s revuelo ha causado este a\u00f1o en los conservatorios, se ha resuelto finalmente con la absoluci\u00f3n por falta de pruebas. La pianista\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-absuelta-la-pianista-que-se-enfrentaba-7-anos-de-prision\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"SBSToday: absuelta la pianista que se enfrentaba a 7 a\u00f1os de prisi\u00f3n | SBSToday | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Uno de los casos que m\u00e1s revuelo ha causado este a\u00f1o en los conservatorios, se ha resuelto finalmente con la absoluci\u00f3n por falta de pruebas. La pianista\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-absuelta-la-pianista-que-se-enfrentaba-7-anos-de-prision\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-12-06T18:22:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/piano.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"495\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"368\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-absuelta-la-pianista-que-se-enfrentaba-7-anos-de-prision\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/piano.jpg\",\"width\":495,\"height\":368},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-absuelta-la-pianista-que-se-enfrentaba-7-anos-de-prision\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-absuelta-la-pianista-que-se-enfrentaba-7-anos-de-prision\/\",\"name\":\"SBSToday: absuelta la pianista que se enfrentaba a 7 a\\u00f1os de prisi\\u00f3n | SBSToday | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-absuelta-la-pianista-que-se-enfrentaba-7-anos-de-prision\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-12-06T18:22:14+00:00\",\"dateModified\":\"2013-12-06T18:22:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Uno de los casos que m\\u00e1s revuelo ha causado este a\\u00f1o en los conservatorios, se ha resuelto finalmente con la absoluci\\u00f3n por falta de pruebas. La pianista\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-absuelta-la-pianista-que-se-enfrentaba-7-anos-de-prision\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17560"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17560"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17560\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17561"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17560"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17560"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17560"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}