{"id":17620,"date":"2013-12-13T12:00:34","date_gmt":"2013-12-13T10:00:34","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=17620"},"modified":"2013-12-13T13:19:10","modified_gmt":"2013-12-13T11:19:10","slug":"sbstoday-cedric-bixler-zavala-ocupara-un-sillon-en-la-rae","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-cedric-bixler-zavala-ocupara-un-sillon-en-la-rae\/","title":{"rendered":"SBSToday: Cedric Bixler-Zavala ocupar\u00e1 un sill\u00f3n en la RAE"},"content":{"rendered":"<h2><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/CedricBixlerZavala.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-17622\" alt=\"Cedric Bixler-Zavala\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/CedricBixlerZavala.jpg\" width=\"500\" height=\"358\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/CedricBixlerZavala.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/CedricBixlerZavala-300x214.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/CedricBixlerZavala-280x200.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/CedricBixlerZavala-75x53.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/h2>\n<h3><\/h3>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">El Presidente de la Real Academia Espa\u00f1ola ha destacado en su bienvenida al m\u00fasico de El Paso su capacidad para componer letras en dos lenguas, la inglesa y la espa\u00f1ola<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">El artista norteamericano pero de origen hispano, l\u00edder de grupos como At The Drive-In o The Mars Volta,<strong> Cedric Bixler-Zavala<\/strong>, ha sido nombrado como un nuevo miembro de la instituci\u00f3n que \u201climpia, fija y da esplendor\u201d a la lengua espa\u00f1ola. Entre los m\u00e9ritos que han llevado al cantante al nuevo sill\u00f3n ZZ \u2014estrenado a su medida en honor a su nuevo proyecto musical <strong>ZavalaZ<\/strong>\u2014, est\u00e1n, seg\u00fan palabras del Presidente, \u201cuna innegable capacidad por mantenerse a ambos lados del mundo anglosaj\u00f3n e hispano, eliminando las fronteras del mundo f\u00edsico para mezclar en un solo batiburrillo su fastuosa forma de comunicaci\u00f3n\u201d. Entre las letras preferidas por el respetable, hay que destacar fragmentos como los de la gran balada <em>Asilos Magdalena<\/em> que a continuaci\u00f3n reproducimos:<\/p>\n<blockquote>\n<address>Enfermo llegu\u00e9 \/y para componerme ando de vago<\/address>\n<address>No me des tu obediencia \/ porque te ense\u00f1o mi cuerpo de lobo<\/address>\n<address>a donde la piel estuvo d\u00e9bil \/ con una hambre que no me deja cantar<\/address>\n<\/blockquote>\n<p>M\u00e1s letras propias de un maestro, podr\u00edan ser las frases en castellano de<em> L\u2019Via L\u2019Vazquez<\/em>, como las siguientes:<\/p>\n<blockquote>\n<address>Solo tengo \/ una hora \/ y me duermo \/ terminado<\/address>\n<address>Por veinte y cinco \/ a\u00f1os pasaron \/ siguen los cuerpos \/ aqu\u00ed temblando<\/address>\n<address>Tome la sangre \/ com\u00ed el cuerpo \/ mis lagrimas \/quiebra el espejo<\/address>\n<\/blockquote>\n<h3><\/h3>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">No es el primer m\u00fasico en el que la RAE se fija<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/CristianMachado.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-17624\" alt=\"CristianMachado\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/CristianMachado.jpg\" width=\"500\" height=\"331\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/CristianMachado.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/CristianMachado-300x198.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/CristianMachado-280x185.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/CristianMachado-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hace tiempo ya que la instituci\u00f3n echa el ojo a grandes m\u00fasicos y compositores duchos en esto de la creaci\u00f3n de letras para canciones. As\u00ed, hace unos a\u00f1os la RAE propuso a otro artista del mundo \u201cspanglish\u201d. Estamos hablando de Cristian Machado, el vocalista de la banda originaria de Nueva Jersey, <strong>Ill Ni\u00f1o<\/strong>, capaz de hacer convivir de forma casi simbi\u00f3tica el ingl\u00e9s y el castellano en temas como <em>Unreal<\/em> de su debut <em><strong>Revolution \/ Revoluci\u00f3n<\/strong><\/em>:<\/p>\n<blockquote>\n<address>Pushing and grinding is twisting my mind frame<\/address>\n<address>El tempo que pesa, nos tumba la mesa<\/address>\n<address>Y ahora que es nuestro, mi vida te apuesto<\/address>\n<address>Es my life<\/address>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pero no solo debemos irnos a Am\u00e9rica para encontrar artistas ya nominados a ocupar un puesto en la RAE. Sin ir m\u00e1s lejos tenemos el caso de <strong>Artur Estrada<\/strong> del grupo catal\u00e1n <strong>Nueva Vulcano<\/strong>, un artista que arranca grandes pasiones por unas letras que no dejan a nadie indiferente, y que beben del costumbrismo y de experiencias personales, ya que como \u00e9l mismo apunta, <em>\u201ctiene poca imaginaci\u00f3n\u201d<\/em>. Le recordamos en fragmentos sacados de contexto que bien podr\u00edan ganar un premio al mejor haiku del a\u00f1o, si \u00e9stos tuvieran un formato m\u00e1s libre:<\/p>\n<blockquote>\n<address>Se acab\u00f3 lo que se daba. La jalea est\u00e1 hechada. Por lo visto en la fiesta occidental ya no te regalan nada.<\/address>\n<address>Cadaqu\u00e9s es cada vez m\u00e1s feo pero lo importante es la relaci\u00f3n realdidad-fricci\u00f3n y no la especulaci\u00f3n<\/address>\n<address>Quiero evitar la baldosa que baila y va y me pisa el pi\u00e9 el invierno.<\/address>\n<address>Hoy me duele la endogamia.<\/address>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Letras sin parang\u00f3n, solo completamente entendibles por una escasa \u00e9lite de ilustrados y de gente allegada a su persona que, en palabras del propio sello discogr\u00e1fico de Nueva Vulcano son <em>\u201cpropias de alguien que, simplemente, no sabe imitar a los dem\u00e1s y tiene que inventarse su propio lenguaje\u201d<\/em>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Presidente de la Real Academia Espa\u00f1ola ha destacado en su bienvenida al m\u00fasico de El Paso su capacidad para &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-cedric-bixler-zavala-ocupara-un-sillon-en-la-rae\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":17622,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[249],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El Presidente de la Real Academia Espa\u00f1ola ha destacado en su bienvenida al m\u00fasico de El Paso su capacidad para componer letras en dos lenguas, la inglesa\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-cedric-bixler-zavala-ocupara-un-sillon-en-la-rae\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"SBSToday: Cedric Bixler-Zavala ocupar\u00e1 un sill\u00f3n en la RAE | SBSToday | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Presidente de la Real Academia Espa\u00f1ola ha destacado en su bienvenida al m\u00fasico de El Paso su capacidad para componer letras en dos lenguas, la inglesa\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-cedric-bixler-zavala-ocupara-un-sillon-en-la-rae\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-12-13T10:00:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-12-13T11:19:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/CedricBixlerZavala.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"358\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-cedric-bixler-zavala-ocupara-un-sillon-en-la-rae\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/CedricBixlerZavala.jpg\",\"width\":500,\"height\":358},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-cedric-bixler-zavala-ocupara-un-sillon-en-la-rae\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-cedric-bixler-zavala-ocupara-un-sillon-en-la-rae\/\",\"name\":\"SBSToday: Cedric Bixler-Zavala ocupar\\u00e1 un sill\\u00f3n en la RAE | SBSToday | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-cedric-bixler-zavala-ocupara-un-sillon-en-la-rae\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-12-13T10:00:34+00:00\",\"dateModified\":\"2013-12-13T11:19:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El Presidente de la Real Academia Espa\\u00f1ola ha destacado en su bienvenida al m\\u00fasico de El Paso su capacidad para componer letras en dos lenguas, la inglesa\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbstoday-cedric-bixler-zavala-ocupara-un-sillon-en-la-rae\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17620"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17620"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17620\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17622"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17620"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17620"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17620"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}