{"id":17638,"date":"2013-12-16T15:19:04","date_gmt":"2013-12-16T13:19:04","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=17638"},"modified":"2013-12-16T15:19:13","modified_gmt":"2013-12-16T13:19:13","slug":"year-light-vampyr-2013","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-light-vampyr-2013\/","title":{"rendered":"Year Of No Light &#8211; Vampyr (2013)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/12\/16\/year-light-vampyr-2013\/yonl_vampyr__big_\/\" rel=\"attachment wp-att-17640\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-17640\" alt=\"yonl_vampyr__big_\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/yonl_vampyr__big_-350x350.jpg\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/yonl_vampyr__big_-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/yonl_vampyr__big_-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/yonl_vampyr__big_-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/yonl_vampyr__big_-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/yonl_vampyr__big_-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/yonl_vampyr__big_.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo franc\u00e9s <strong>Year Of No Light<\/strong> ha publicado este a\u00f1o dos \u00e1lbumes: <strong>Vampyr<\/strong>, del cual vamos a hablar aqu\u00ed, y <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/11\/18\/year-light-tocsin-2013\/\"><strong>Tocsin<\/strong>, cuya rese\u00f1a podeis leer en este enlace<\/a> . Con estos dos trabajos de nivel sobresaliente se han colocado como una de las bandas que m\u00e1s ha brillado este a\u00f1o \u2014sino la que m\u00e1s\u2014 y se han impuesto un list\u00f3n quiz\u00e1s demasiado alto para su pr\u00f3ximo lanzamiento.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/G3ew2JquE-A?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Del cine al escenario<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Inspirados por la pel\u00edcula <a href=\"http:\/\/www.filmaffinity.com\/es\/film112502.html\"><strong>Vampyr &#8211; Der Traum des Allan Grey<\/strong> <strong>(1932)<\/strong><\/a> de <strong>Carl Theodor Dreyer<\/strong>, <strong>Year Of No Light<\/strong> compusieron una serie de temas que comenzaron a tocar en 2010 en una gira por Europa que acab\u00f3 en febrero de 2012 en Bordeaux, donde grabaron en directo el \u00e1lbum que nos ocupa. Con un sonido alejado de la faceta agresiva y en\u00e9rgica de sus trabajos anteriores, <strong>Vampyr<\/strong> se mueve entre el ambient y el post-rock m\u00e1s suave, primando siempre la idea de mantener una atm\u00f3sfera opresiva y misteriosa acorde con el argumento de la pel\u00edcula. Citando al propio grupo: <em>\u00abAll of our souls and bodies should be dedicated into giving life to a sonic reverberation of Dreyer&#8217;s obsession for beauty, death, love, vengeance, sin, forgiveness, evil, redemption and faith\u00bb<\/em>, el resultado es uno de los discos m\u00e1s evocadores que he escuchado jam\u00e1s.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/12\/16\/year-light-vampyr-2013\/vampyr_la_bruja_vampiro-493186581-large\/\" rel=\"attachment wp-att-17647\"><img loading=\"lazy\" alt=\"Vampyr_la_bruja_vampiro-493186581-large\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Vampyr_la_bruja_vampiro-493186581-large.jpg\" width=\"312\" height=\"418\" \/><\/a><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">M\u00e1xima expresividad con lo m\u00ednimo<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las explosiones sonoras y el sludge de su debut <strong>Nord<\/strong> o la muralla shoegaze y el post rock intenso de <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2010\/05\/12\/year-of-no-light-ausserwelt-2010\/\"><strong>Ausserwelt<\/strong> <\/a>son sustitu\u00eddos por pacientes progresiones, gracias las cuales <strong>Vampyr<\/strong> consigue una tensi\u00f3n firme y permanente. Piano, platillos, suaves notas de guitarra, todo ello forma un tejido sonoro de sentimientos aparentemente contenidos, pero que desprende una fuerza constante y que en momentos clave se permite alg\u00fan golpe de efecto en forma de riffs o un drone m\u00e1s denso. El \u00e1lbum presenta abundancia de pasajes ambientales, como los tres primeros cortes, que funcionan como inmersi\u00f3n en la atm\u00f3sfera neblinosa que impregna todo, ya sea en forma de teclados et\u00e9reos o como un ligero fondo drone.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MtZ2ruv92ak\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MtZ2ruv92ak<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En los nueve minutos de <em>Ombres<\/em> se condensan todas las ideas que abarca la obra, un repetitivo y simple leifmotiv de guitarra que va creciendo progresivamente acompa\u00f1ado por el tribal ritmo de bater\u00eda, y sobre el que se van retorciendo todos los elementos atmosf\u00e9ricos. La repetici\u00f3n de pasajes comunes o altamente similares engrandecen aun m\u00e1s la solidez y la sensaci\u00f3n de estar oyendo una sola pieza (la divisi\u00f3n en temas es anecd\u00f3tica) que persigue un mismo fin. Solo en los \u00faltimos minutos el grupo se deja llevar, permiti\u00e9ndose acelerar hacia el \u00e9pico final que rompe el encantamiento y que cierra este disco \u00fanico. Un trabajo que en su aparente sencillez alcanza una complejidad emocional que lo convierte en el \u00e1lbum que m\u00e1s me ha sorprendido este a\u00f1o.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El grupo franc\u00e9s Year Of No Light ha publicado este a\u00f1o dos \u00e1lbumes: Vampyr, del cual vamos a hablar aqu\u00ed, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-light-vampyr-2013\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":30,"featured_media":17640,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[8,83],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El grupo franc\u00e9s Year Of No Light ha publicado este a\u00f1o dos \u00e1lbumes: Vampyr, del cual vamos a hablar aqu\u00ed, y Tocsin, cuya rese\u00f1a podeis leer en este\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-light-vampyr-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Year Of No Light - Vampyr (2013) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El grupo franc\u00e9s Year Of No Light ha publicado este a\u00f1o dos \u00e1lbumes: Vampyr, del cual vamos a hablar aqu\u00ed, y Tocsin, cuya rese\u00f1a podeis leer en este\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-light-vampyr-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-12-16T13:19:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-12-16T13:19:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/yonl_vampyr__big_.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"500\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@SuicideBySanti\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-light-vampyr-2013\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/yonl_vampyr__big_.jpg\",\"width\":500,\"height\":500},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-light-vampyr-2013\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-light-vampyr-2013\/\",\"name\":\"Year Of No Light - Vampyr (2013) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-light-vampyr-2013\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-12-16T13:19:04+00:00\",\"dateModified\":\"2013-12-16T13:19:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/045c2536228f465a76358d8ba44d6782\"},\"description\":\"El grupo franc\\u00e9s Year Of No Light ha publicado este a\\u00f1o dos \\u00e1lbumes: Vampyr, del cual vamos a hablar aqu\\u00ed, y Tocsin, cuya rese\\u00f1a podeis leer en este\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-light-vampyr-2013\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/045c2536228f465a76358d8ba44d6782\",\"name\":\"S-----G\",\"description\":\"Maestro en el arte del eclecticismo, recolecta los mejores frutos de la m\\u00fasica alternativa para serv\\u00edrnoslo fresco y con lacito. Desde sonidos de vanguardia, hasta el rock m\\u00e1s tradicional y el blues m\\u00e1s a\\u00f1ejo, pasando por la psicodelia, el indie, el progresivo, el folk y el minimalismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/SuicideBySanti\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17638"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/30"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17638"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17638\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17640"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17638"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17638"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17638"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}