{"id":17721,"date":"2013-12-17T14:27:28","date_gmt":"2013-12-17T12:27:28","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=17721"},"modified":"2014-01-16T10:46:02","modified_gmt":"2014-01-16T08:46:02","slug":"la-dispute-tienen-preparado-su-nuevo-album-para-2014","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-dispute-tienen-preparado-su-nuevo-album-para-2014\/","title":{"rendered":"La Dispute tienen preparado su nuevo \u00e1lbum para 2014"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/RoomsOfTheHouse.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-17722\" alt=\"La Dispute - Rooms Of The House\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/RoomsOfTheHouse.jpg\" width=\"500\" height=\"500\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/RoomsOfTheHouse.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/RoomsOfTheHouse-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/RoomsOfTheHouse-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/RoomsOfTheHouse-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/RoomsOfTheHouse-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/RoomsOfTheHouse-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>La Dispute<\/strong>, una formaci\u00f3n estadounidense de post-hardcore con marcado car\u00e1cter emo que nos sorprendi\u00f3 a muchos en 2011 con un trabajo tan pasional como <em><strong>Wildlife<\/strong><\/em>, tienen ya preparada la continuaci\u00f3n de su \u00faltimo trabajo, un EP titulado <em><strong>Conversations<\/strong><\/em> y que fue editado en 2012. El disco en ciernes ver\u00e1 a la luz en marzo de 2014 y se llamar\u00e1 <em><strong>Rooms Of The House<\/strong><\/em> (editado a trav\u00e9s de Better Living).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo ya ha anunciado un tour de presentaci\u00f3n del disco que les llevar\u00e1 en primer lugar por Norteam\u00e9rica y en segundo t\u00e9rmino por Europa, aunque no hay fechas confirmadas en Espa\u00f1a. En su p\u00e1gina web http:\/\/www.ladisputemusic.com\/blog\/ pod\u00e9is tener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre estas fechas y sobre los detalles del disco.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Actualizaci\u00f3n: Ya podemos escuchar un tema del nuevo disco, <em>Stay Happy There<\/em>.<\/p>\n<p><iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A\/\/api.soundcloud.com\/tracks\/129320264&amp;color=8487af\" height=\"166\" width=\"100%\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Dispute, una formaci\u00f3n estadounidense de post-hardcore con marcado car\u00e1cter emo que nos sorprendi\u00f3 a muchos en 2011 con un &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-dispute-tienen-preparado-su-nuevo-album-para-2014\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":17722,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La Dispute, una formaci\u00f3n estadounidense de post-hardcore con marcado car\u00e1cter emo que nos sorprendi\u00f3 a muchos en 2011 con un trabajo tan pasional como\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-dispute-tienen-preparado-su-nuevo-album-para-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La Dispute tienen preparado su nuevo \u00e1lbum para 2014 | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Dispute, una formaci\u00f3n estadounidense de post-hardcore con marcado car\u00e1cter emo que nos sorprendi\u00f3 a muchos en 2011 con un trabajo tan pasional como\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-dispute-tienen-preparado-su-nuevo-album-para-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-12-17T12:27:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-01-16T08:46:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/RoomsOfTheHouse.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"500\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-dispute-tienen-preparado-su-nuevo-album-para-2014\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/RoomsOfTheHouse.jpg\",\"width\":500,\"height\":500},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-dispute-tienen-preparado-su-nuevo-album-para-2014\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-dispute-tienen-preparado-su-nuevo-album-para-2014\/\",\"name\":\"La Dispute tienen preparado su nuevo \\u00e1lbum para 2014 | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-dispute-tienen-preparado-su-nuevo-album-para-2014\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-12-17T12:27:28+00:00\",\"dateModified\":\"2014-01-16T08:46:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La Dispute, una formaci\\u00f3n estadounidense de post-hardcore con marcado car\\u00e1cter emo que nos sorprendi\\u00f3 a muchos en 2011 con un trabajo tan pasional como\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-dispute-tienen-preparado-su-nuevo-album-para-2014\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17721"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17721"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17721\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17722"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17721"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17721"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17721"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}