{"id":17766,"date":"2013-12-20T18:32:32","date_gmt":"2013-12-20T16:32:32","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=17766"},"modified":"2013-12-20T18:32:32","modified_gmt":"2013-12-20T16:32:32","slug":"wolves-throne-room-graban-un-disco-que-saldra-principios-de-2014","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wolves-throne-room-graban-un-disco-que-saldra-principios-de-2014\/","title":{"rendered":"Wolves In The Throne Room graban un disco que saldr\u00e1 a principios de 2014"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/WITTR.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-17767\" alt=\"Wolves in the throne room\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/WITTR.jpg\" width=\"508\" height=\"336\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/WITTR.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/WITTR-300x198.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/WITTR-280x184.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/WITTR-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si obviamos el reciente lanzamiento de un disco en directo, <em><strong>BBC Session 2011 Anno Domin<\/strong><strong>i<\/strong><\/em>, compuesto por dos temas grabados los Estudios Maida Vale de BBC, el grupo de black metal atmosf\u00e9rico <strong>Wolves In The Throne Room<\/strong> se han mantenido muy quietecitos desde el fin de su gira de presentaci\u00f3n de su \u00faltimo y aclamado LP <em><strong>Celestial Lineage<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Afortunadamente el grupo ha revelado hace poco sus buenas nuevas. Los de Olympia editar\u00e1n un disco en el primer cuatrimestre de 2014 que ya ha sido grabado (la producci\u00f3n est\u00e1 en etapas finales) a cargo de <strong>Randall Dunn<\/strong>. De momento, no conocemos muchos m\u00e1s detalles, aunque parece ser que a principios del a\u00f1o que entra tendremos comunicado oficial por parte de WITTR.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Si obviamos el reciente lanzamiento de un disco en directo, BBC Session 2011 Anno Domini, compuesto por dos temas grabados &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wolves-throne-room-graban-un-disco-que-saldra-principios-de-2014\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":17767,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Si obviamos el reciente lanzamiento de un disco en directo, BBC Session 2011 Anno Domini, compuesto por dos temas grabados los Estudios Maida Vale de BBC,\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wolves-throne-room-graban-un-disco-que-saldra-principios-de-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Wolves In The Throne Room graban un disco que saldr\u00e1 a principios de 2014 | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Si obviamos el reciente lanzamiento de un disco en directo, BBC Session 2011 Anno Domini, compuesto por dos temas grabados los Estudios Maida Vale de BBC,\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wolves-throne-room-graban-un-disco-que-saldra-principios-de-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-12-20T16:32:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/WITTR.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"621\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wolves-throne-room-graban-un-disco-que-saldra-principios-de-2014\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/WITTR.jpg\",\"width\":940,\"height\":621},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wolves-throne-room-graban-un-disco-que-saldra-principios-de-2014\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wolves-throne-room-graban-un-disco-que-saldra-principios-de-2014\/\",\"name\":\"Wolves In The Throne Room graban un disco que saldr\\u00e1 a principios de 2014 | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wolves-throne-room-graban-un-disco-que-saldra-principios-de-2014\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-12-20T16:32:32+00:00\",\"dateModified\":\"2013-12-20T16:32:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Si obviamos el reciente lanzamiento de un disco en directo, BBC Session 2011 Anno Domini, compuesto por dos temas grabados los Estudios Maida Vale de BBC,\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wolves-throne-room-graban-un-disco-que-saldra-principios-de-2014\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17766"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17766"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17766\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17767"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17766"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17766"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17766"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}