{"id":17816,"date":"2013-12-28T11:36:32","date_gmt":"2013-12-28T09:36:32","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=17816"},"modified":"2013-12-28T11:36:32","modified_gmt":"2013-12-28T09:36:32","slug":"ya-es-oficial-tool-ponen-fecha-de-salida-su-nuevo-disco-5-de-mayo-de-2014","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ya-es-oficial-tool-ponen-fecha-de-salida-su-nuevo-disco-5-de-mayo-de-2014\/","title":{"rendered":"Ya es oficial, Tool ponen fecha de salida a su nuevo disco: 5 de mayo de 2014"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/tool-banda-mexico-marzo-2014-palacio-deportes_128006_36464.670x503.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" alt=\"Tool 5 de Mayo\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/tool-banda-mexico-marzo-2014-palacio-deportes_128006_36464.670x503-350x350.jpg\" width=\"350\" height=\"350\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En un comunicado oficial de la banda, los californianos <strong>Tool<\/strong> han dado sin duda la noticia m\u00e1s esperada de 2013 y parte de 2014, la publicaci\u00f3n de su ansiado nuevo \u00e1lbum, del que de momento desconocemos el t\u00edtulo, pero que ya sabemos a ciencia cierta la fecha de salida al mundo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Quien haya reconocido la fecha, 5 de mayo, important\u00edsimo d\u00eda para M\u00e9xico que conmemora la Batalla de Puebla, sabr\u00e1 que con <strong>Maynard<\/strong> y Tool nada es casual, y en el mismo comunicado oficial la banda asegura que ser\u00e1 un disco conceptual sobre las siete tribus originales de M\u00e9xico o Nahuatlacas. Con la confirmaci\u00f3n de Tool y Puscifer en el festival <strong>Cumbre Taj\u00edn<\/strong> de 2014 ya se pod\u00eda intuir el compromiso de la banda con la cultura del pa\u00eds, pero esta noticia ha sido la culminaci\u00f3n de un ente est\u00e9tico total.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En palabras del bater\u00eda <strong>Danny Carey<\/strong>:<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Ten\u00edamos las ideas claras desde el principio. M\u00e9xico es un pa\u00eds que nos ha dado mucho a un nivel espiritual, y quer\u00edamos devolverle el favor grabando nuestro disco m\u00e1s ambicioso en el coraz\u00f3n del pa\u00eds. Trasladamos todo nuestro equipo creativo y t\u00e9cnico al desierto de la tribu Kopanishadvivekachudamani, donde hemos contado con varios matem\u00e1ticos y nuestro ilustrador habitual, Alex Grey, para que la experiencia sea total. El disco pretende aunar las teor\u00edas cient\u00edficas m\u00e1s actuales con la tradici\u00f3n m\u00e1gica y m\u00edstica de las tribus mexicanas originales.<\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sin duda, unas palabras que nos dejan con los dientes largos y la incertidumbre m\u00e1xima para saber con qu\u00e9 nos sorprender\u00e1 la banda de la que todo el mundo de la m\u00fasica est\u00e1 pendiente.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En un comunicado oficial de la banda, los californianos Tool han dado sin duda la noticia m\u00e1s esperada de 2013 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ya-es-oficial-tool-ponen-fecha-de-salida-su-nuevo-disco-5-de-mayo-de-2014\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":41,"featured_media":17817,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[34],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"En un comunicado oficial de la banda, los californianos Tool han dado sin duda la noticia m\u00e1s esperada de 2013 y parte de 2014, la publicaci\u00f3n de su\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ya-es-oficial-tool-ponen-fecha-de-salida-su-nuevo-disco-5-de-mayo-de-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ya es oficial, Tool ponen fecha de salida a su nuevo disco: 5 de mayo de 2014 | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En un comunicado oficial de la banda, los californianos Tool han dado sin duda la noticia m\u00e1s esperada de 2013 y parte de 2014, la publicaci\u00f3n de su\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ya-es-oficial-tool-ponen-fecha-de-salida-su-nuevo-disco-5-de-mayo-de-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-12-28T09:36:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/tool-banda-mexico-marzo-2014-palacio-deportes_128006_36464.670x503.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"670\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"503\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Jorgenious\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ya-es-oficial-tool-ponen-fecha-de-salida-su-nuevo-disco-5-de-mayo-de-2014\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/tool-banda-mexico-marzo-2014-palacio-deportes_128006_36464.670x503.jpg\",\"width\":670,\"height\":503,\"caption\":\"Tool 5 de Mayo\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ya-es-oficial-tool-ponen-fecha-de-salida-su-nuevo-disco-5-de-mayo-de-2014\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ya-es-oficial-tool-ponen-fecha-de-salida-su-nuevo-disco-5-de-mayo-de-2014\/\",\"name\":\"Ya es oficial, Tool ponen fecha de salida a su nuevo disco: 5 de mayo de 2014 | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ya-es-oficial-tool-ponen-fecha-de-salida-su-nuevo-disco-5-de-mayo-de-2014\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-12-28T09:36:32+00:00\",\"dateModified\":\"2013-12-28T09:36:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/440c3efbc7bc26ba20587bacee970d67\"},\"description\":\"En un comunicado oficial de la banda, los californianos Tool han dado sin duda la noticia m\\u00e1s esperada de 2013 y parte de 2014, la publicaci\\u00f3n de su\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ya-es-oficial-tool-ponen-fecha-de-salida-su-nuevo-disco-5-de-mayo-de-2014\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/440c3efbc7bc26ba20587bacee970d67\",\"name\":\"Jorgenious\",\"description\":\"La Mancha connection. Influenciado por el atascaburras, los posos del calimocho y el ultrashow de Miguel Noguera. Experto en rock vasco y nuestro l\\u00edder en asuntos visuales y de dise\\u00f1o gr\\u00e1fico. Dice que todo comenz\\u00f3 cuando conoci\\u00f3 a Sat\\u00e1n y a su m\\u00fasica, y a pesar de ello se tiene ganado el cielo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Jorgenious\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17816"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17816"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17816\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17817"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17816"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17816"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17816"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}