{"id":17822,"date":"2013-12-31T10:30:26","date_gmt":"2013-12-31T08:30:26","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=17822"},"modified":"2013-12-31T10:30:26","modified_gmt":"2013-12-31T08:30:26","slug":"will-know-us-trail-dead-publicaran-un-tema-de-20min-en-formato-ep","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/will-know-us-trail-dead-publicaran-un-tema-de-20min-en-formato-ep\/","title":{"rendered":"And You Will Know Us By The Trail of Dead publicar\u00e1n un tema de 20min en formato EP"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/AndYouWillKnowUSByTheTrailOfDead.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-17823\" alt=\"AndYouWillKnowUSByTheTrailOfDead\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/AndYouWillKnowUSByTheTrailOfDead.jpg\" width=\"512\" height=\"288\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/AndYouWillKnowUSByTheTrailOfDead.jpg 640w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/AndYouWillKnowUSByTheTrailOfDead-300x168.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/AndYouWillKnowUSByTheTrailOfDead-280x157.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/AndYouWillKnowUSByTheTrailOfDead-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 512px) 100vw, 512px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Grupo prol\u00edfico por naturaleza, en poco m\u00e1s de un a\u00f1o ya tenemos noticias de material fresco de <strong>AYWKUBTTOD<\/strong> desde su \u00faltimo trabajo <em><strong>Lost Songs<\/strong><\/em> de 2012. El grupo ha grabado un tema de 20 minutos, en palabras del propio grupo en forma de suite dram\u00e1tica dividida en movimientos pero concebido como un \u00fanico trabajo, que ser\u00e1 editado en formato EP. El disco se titular\u00e1, haciendo referencia a su pen\u00faltimo disco, <em><strong>Tao Of The Dead III<\/strong><\/em>, precisamente porque est\u00e1 relacionado conceptualmente con dicho disco.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo ha puesto una plataforma a trav\u00e9s de <a href=\"http:\/\/www.pledgemusic.com\/projects\/trailofdead\/\">Pledge Music<\/a> para financiar el disco, ya que el grupo espera un n\u00famero m\u00ednimo de pre-orders para sacar la edici\u00f3n del EP adelante. No obstante, el grupo afirma que un porcentaje de los beneficios ir\u00e1n destinados a una organizaci\u00f3n ben\u00e9fica, APLE Campbodia, una ONG dedica a prevenir y eradicar la explotaci\u00f3n y el abuso sexual a menores.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Grupo prol\u00edfico por naturaleza, en poco m\u00e1s de un a\u00f1o ya tenemos noticias de material fresco de AYWKUBTTOD desde su &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/will-know-us-trail-dead-publicaran-un-tema-de-20min-en-formato-ep\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":17823,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Grupo prol\u00edfico por naturaleza, en poco m\u00e1s de un a\u00f1o ya tenemos noticias de material fresco de AYWKUBTTOD desde su \u00faltimo trabajo Lost Songs de 2012. El\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/will-know-us-trail-dead-publicaran-un-tema-de-20min-en-formato-ep\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"And You Will Know Us By The Trail of Dead publicar\u00e1n un tema de 20min en formato EP | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Grupo prol\u00edfico por naturaleza, en poco m\u00e1s de un a\u00f1o ya tenemos noticias de material fresco de AYWKUBTTOD desde su \u00faltimo trabajo Lost Songs de 2012. El\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/will-know-us-trail-dead-publicaran-un-tema-de-20min-en-formato-ep\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-12-31T08:30:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/AndYouWillKnowUSByTheTrailOfDead.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"360\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/will-know-us-trail-dead-publicaran-un-tema-de-20min-en-formato-ep\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/AndYouWillKnowUSByTheTrailOfDead.jpg\",\"width\":640,\"height\":360},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/will-know-us-trail-dead-publicaran-un-tema-de-20min-en-formato-ep\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/will-know-us-trail-dead-publicaran-un-tema-de-20min-en-formato-ep\/\",\"name\":\"And You Will Know Us By The Trail of Dead publicar\\u00e1n un tema de 20min en formato EP | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/will-know-us-trail-dead-publicaran-un-tema-de-20min-en-formato-ep\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-12-31T08:30:26+00:00\",\"dateModified\":\"2013-12-31T08:30:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Grupo prol\\u00edfico por naturaleza, en poco m\\u00e1s de un a\\u00f1o ya tenemos noticias de material fresco de AYWKUBTTOD desde su \\u00faltimo trabajo Lost Songs de 2012. El\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/will-know-us-trail-dead-publicaran-un-tema-de-20min-en-formato-ep\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17822"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17822"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17822\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17823"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17822"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17822"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17822"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}