{"id":18120,"date":"2014-01-13T17:51:10","date_gmt":"2014-01-13T15:51:10","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18120"},"modified":"2014-01-13T17:51:10","modified_gmt":"2014-01-13T15:51:10","slug":"vuelve-el-folk-pop-de-woods-adelanto-de-su-nuevo-disco","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vuelve-el-folk-pop-de-woods-adelanto-de-su-nuevo-disco\/","title":{"rendered":"Vuelve el folk-pop de Woods: adelanto de su nuevo disco"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/Woods-WithLigthsAndWithLove.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-18121\" alt=\"Woods - With Ligths And With Love\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/Woods-WithLigthsAndWithLove.jpg\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/Woods-WithLigthsAndWithLove.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/Woods-WithLigthsAndWithLove-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/Woods-WithLigthsAndWithLove-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/Woods-WithLigthsAndWithLove-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/Woods-WithLigthsAndWithLove-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aunque con una carrera ya dilatada, 2012 fue el a\u00f1o en el que muchos conocimos a los norteamericanos <strong>Woods<\/strong> (de acuerdo, mucho tiene que ver con su menci\u00f3n en Pitchfork y su posterior alineaci\u00f3n dentro del cartel del PrimaveraSound 2013) con su genial disco <em><strong>Bend Beyond<\/strong><\/em>. Afortunadamente, en poco m\u00e1s de un a\u00f1o desde este trabajo ya tenemos noticias de nuevo material.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El 15 de abril est\u00e1 previsto que se edite <em><strong>With Light And With Love<\/strong><\/em>, el que ser\u00e1 el s\u00e9ptimo trabajo de estudio de la banda, y a juzgar por el tema de adelanto que ya podemos escuchar, <em>Leaves Like Glass<\/em>, el grupo seguir\u00e1 sac\u00e1ndole tajada a su folk-pop de corte soleado y esp\u00edritu hippy.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento el grupo tiene previsto comenzar una gira por Norteam\u00e9rica a principios de mayo y ya veremos si se deciden a dar el salta al otro lado del charco.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A continuaci\u00f3n os dejamos el setlist del disco y el tema de adelanto.<\/p>\n<ol>\n<li><em>Shepherd<\/em><\/li>\n<li><em>Shining<\/em><\/li>\n<li><em>With Light And With Love<\/em><\/li>\n<li><em>Moving To The Left<\/em><\/li>\n<li><em>New Light<\/em><\/li>\n<li><em>Leaves Like Glass<\/em><\/li>\n<li><em>Twin Steps<\/em><\/li>\n<li><em>Full Moon<\/em><\/li>\n<li><em>Only The Lonely<\/em><\/li>\n<li><em>Feather Man<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p><iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A\/\/api.soundcloud.com\/tracks\/127573627&amp;color=ff6600\" height=\"166\" width=\"100%\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aunque con una carrera ya dilatada, 2012 fue el a\u00f1o en el que muchos conocimos a los norteamericanos Woods (de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vuelve-el-folk-pop-de-woods-adelanto-de-su-nuevo-disco\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":18121,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Aunque con una carrera ya dilatada, 2012 fue el a\u00f1o en el que muchos conocimos a los norteamericanos Woods (de acuerdo, mucho tiene que ver con su menci\u00f3n\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vuelve-el-folk-pop-de-woods-adelanto-de-su-nuevo-disco\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vuelve el folk-pop de Woods: adelanto de su nuevo disco | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aunque con una carrera ya dilatada, 2012 fue el a\u00f1o en el que muchos conocimos a los norteamericanos Woods (de acuerdo, mucho tiene que ver con su menci\u00f3n\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vuelve-el-folk-pop-de-woods-adelanto-de-su-nuevo-disco\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-01-13T15:51:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/Woods-WithLigthsAndWithLove.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"350\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vuelve-el-folk-pop-de-woods-adelanto-de-su-nuevo-disco\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/Woods-WithLigthsAndWithLove.jpg\",\"width\":350,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vuelve-el-folk-pop-de-woods-adelanto-de-su-nuevo-disco\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vuelve-el-folk-pop-de-woods-adelanto-de-su-nuevo-disco\/\",\"name\":\"Vuelve el folk-pop de Woods: adelanto de su nuevo disco | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vuelve-el-folk-pop-de-woods-adelanto-de-su-nuevo-disco\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-01-13T15:51:10+00:00\",\"dateModified\":\"2014-01-13T15:51:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Aunque con una carrera ya dilatada, 2012 fue el a\\u00f1o en el que muchos conocimos a los norteamericanos Woods (de acuerdo, mucho tiene que ver con su menci\\u00f3n\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vuelve-el-folk-pop-de-woods-adelanto-de-su-nuevo-disco\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18120"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18120"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18120\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18121"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18120"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18120"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18120"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}