{"id":18154,"date":"2014-01-15T16:39:04","date_gmt":"2014-01-15T14:39:04","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18154"},"modified":"2014-01-15T16:39:11","modified_gmt":"2014-01-15T14:39:11","slug":"alcest-shelter-2014","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-shelter-2014\/","title":{"rendered":"Alcest &#8211; Shelter (2014)"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/01\/15\/alcest-shelter-2014\/alcest-shelter-2\/\" rel=\"attachment wp-att-18155\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-18155\" alt=\"Alcest-Shelter\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/Alcest-Shelter-350x350.jpg\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/Alcest-Shelter-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/Alcest-Shelter-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/Alcest-Shelter-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/Alcest-Shelter-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/Alcest-Shelter-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/Alcest-Shelter.jpg 700w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El nuevo \u00e1lbum de los franceses <strong>Alcest<\/strong> era uno de los lanzamientos m\u00e1s esperados de la \u00abescena post\u00bb, y adem\u00e1s, para cierto sector del p\u00fablico, motivo de recelo. La informaci\u00f3n que ten\u00edamos anunciaba un casi seguro abandono del sonido black, presente hasta ahora en mayor o menor medida en los tres discos, y no solo eso, si no que el grupo destacaba sus pretensiones de acercarse al dreampop de los a\u00f1os 80 y su intenci\u00f3n de lograr un resultado m\u00e1s cercano a una banda sonora.<\/p>\n<h2>El mar como refugio e inspiraci\u00f3n<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">En efecto, el disco ofrece un sonido optimista que se distancia del tono triste de sus trabajos precedentes y que seg\u00fan la banda esta inspirado por el mar, que representa su concepto de refugio y ese lugar seguro en el cual escapar de la realidad y reunirse con uno mismo. Como si de unos <strong>Anathema<\/strong> pasados por un filtro shoegaze se tratasen, estos nuevos <strong>Alcest<\/strong> ba\u00f1ados en luz cambian su sonido oscuro con tintes de black metal por un post rock\/shoegaze mucho m\u00e1s n\u00edtido. Desde <em>Away<\/em> y <em>Opale<\/em> vemos que ahora voces amables se apoyan sobre guitarras que han sustituido la rabia del black metal por una \u00e9pica m\u00e1s acogedora.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/ADIEAW65H5o?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<h2>Sin innovar pero sabiendo elegir referentes<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">M\u00e1s adelante parecen venir a la cabeza otras influencias, como la del sonido et\u00e9reo de <strong>Sigur<\/strong> <strong>R\u00f3s<\/strong>, lo cual no es raro al estar <strong>Shelter<\/strong> a cargo de <strong>Birgir J\u00f3n Birgisson<\/strong>, productor del grupo island\u00e9s, o al estar <strong>Amiina<\/strong> a cargo de la secci\u00f3n de cuerda del disco, que hacen un magnifico trabajo realzando temas como <em>Away<\/em> \u2014atenci\u00f3n a la brutal colaboraci\u00f3n de vocalista <strong>Neil Halstead<\/strong> de <strong>Slowdive<\/strong>\u2014 o <em>La nuit Marce Avec Moi<\/em>. El resultado no es su mejor disco, no arriesga y no destaca como su debut, pero es un trabajo muy s\u00f3lido y precioso que da un giro que a posteriori me ha convencido y que da color a la genial discograf\u00eda del grupo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El nuevo \u00e1lbum de los franceses Alcest era uno de los lanzamientos m\u00e1s esperados de la \u00abescena post\u00bb, y adem\u00e1s, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-shelter-2014\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":30,"featured_media":18155,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[83,101],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El nuevo \u00e1lbum de los franceses Alcest era uno de los lanzamientos m\u00e1s esperados de la &quot;escena post&quot;, y adem\u00e1s, para cierto sector del p\u00fablico, motivo de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-shelter-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Alcest - Shelter (2014) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El nuevo \u00e1lbum de los franceses Alcest era uno de los lanzamientos m\u00e1s esperados de la &quot;escena post&quot;, y adem\u00e1s, para cierto sector del p\u00fablico, motivo de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-shelter-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-01-15T14:39:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-01-15T14:39:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/Alcest-Shelter.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"700\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@SuicideBySanti\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-shelter-2014\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/Alcest-Shelter.jpg\",\"width\":700,\"height\":700},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-shelter-2014\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-shelter-2014\/\",\"name\":\"Alcest - Shelter (2014) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-shelter-2014\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-01-15T14:39:04+00:00\",\"dateModified\":\"2014-01-15T14:39:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/045c2536228f465a76358d8ba44d6782\"},\"description\":\"El nuevo \\u00e1lbum de los franceses Alcest era uno de los lanzamientos m\\u00e1s esperados de la \\\"escena post\\\", y adem\\u00e1s, para cierto sector del p\\u00fablico, motivo de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-shelter-2014\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/045c2536228f465a76358d8ba44d6782\",\"name\":\"S-----G\",\"description\":\"Maestro en el arte del eclecticismo, recolecta los mejores frutos de la m\\u00fasica alternativa para serv\\u00edrnoslo fresco y con lacito. Desde sonidos de vanguardia, hasta el rock m\\u00e1s tradicional y el blues m\\u00e1s a\\u00f1ejo, pasando por la psicodelia, el indie, el progresivo, el folk y el minimalismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/SuicideBySanti\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18154"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/30"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18154"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18154\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18155"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18154"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18154"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18154"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}