{"id":18183,"date":"2014-01-16T13:08:19","date_gmt":"2014-01-16T11:08:19","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18183"},"modified":"2014-01-16T13:23:04","modified_gmt":"2014-01-16T11:23:04","slug":"accidente-amistad-y-rebelion-2014","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/accidente-amistad-y-rebelion-2014\/","title":{"rendered":"Accidente &#8211; Amistad y Rebeli\u00f3n (2014)"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/1469973_783645334984889_1410361548_n.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-cover wp-image-18184 aligncenter\" alt=\"Amistad y Rebeli\u00f3n\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/1469973_783645334984889_1410361548_n-350x350.jpg\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/1469973_783645334984889_1410361548_n-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/1469973_783645334984889_1410361548_n-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/1469973_783645334984889_1410361548_n-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/1469973_783645334984889_1410361548_n-940x940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/1469973_783645334984889_1410361548_n-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/1469973_783645334984889_1410361548_n-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/1469973_783645334984889_1410361548_n.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Publicado el d\u00eda 1 de enero de este a\u00f1o que comienza, <strong>Amistad y Rebeli\u00f3n<\/strong> es el nuevo disco de los madrile\u00f1os Accidente, y aunque apenas hayan pasado dos semanas desde que empez\u00f3 2014, muy bien lo tienen que hacer los dem\u00e1s grupos para que no sea uno de mis favoritos de este a\u00f1o.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Accidente<\/strong> es un soplo de aire fresco en forma de hardcore mel\u00f3dico, punk-rock y melod\u00edas pop que recuerda a la \u00e9poca de skate adolescente que muchos hemos vivido. La sombra de Fat Mike es <em>ensanchada<\/em>, y es que <strong>NoFX<\/strong> es una de las principales influencias que se pueden apreciar en los acelerados compases que <strong>Amistad y Rebeli\u00f3n<\/strong> toma cuando toca jugar con los recursos del hardcore. A distintas marchas y velocidades, en lo musical Accidente es una m\u00e1quina bien engrasada que sabe subirse a melod\u00edas pegadizas pero tambi\u00e9n afilar los instrumentos en canciones m\u00e1s abrasivas. Sin duda uno de los puntos m\u00e1s fuertes del \u00e1lbum es el trabajo vocal de <strong>Blanca<\/strong>, que se adapta tanto a la forma como al contenido de las canciones mostrando un registro mel\u00f3dico cuando es necesario y haciendo otro tanto de lo mismo con canciones m\u00e1s directas y combativas. La producci\u00f3n se anota otro tanto ya que los arreglos y los coros son precisos y aportan m\u00e1s matices al conjunto.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/148873_540246172658141_1233101612_n1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" alt=\"Accidente grupo punk\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/148873_540246172658141_1233101612_n1-350x350.jpg\" width=\"350\" height=\"350\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No se puede hablar de la obra de Accidente sin tener en cuenta el contenido l\u00edrico, y la mejor forma de resumirla es fijarse en el propio t\u00edtulo del disco: Amistad y Rebeli\u00f3n. Letras como <em>Las Victorias m\u00e1s Bellas<\/em> son a la vez un golpe de optimismo e\u00a0inconformismo, y demuestran que se puede cantar sobre reivindicaciones sin caer en panfletos ni batucadas. Adem\u00e1s, el \u00abambiente festivo\u00bb tan inofensivo que podr\u00eda parecer estar cercano a Accidente se desvanece con letras como <em>Polic\u00eda No, <\/em>una declaraci\u00f3n de intenciones con las ideas bien claras. En las fotograf\u00edas y v\u00eddeos que he podido encontrar de la banda en Internet se puede ver a un grupo de amigos disfrutando de lo que hace, tocando y riendo, \u00e9ste es sin duda el mejor reflejo de lo que podemos encontrar en el \u00e1lbum.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En resumen, un trabajo donde podemos encontrar trazas de los suecos<strong> Masshysteri, Bad Religion, Snuff, Kart\u00f3n de Zumo<\/strong>&#8230; Nuestro forero <a href=\"http:\/\/www.feiticeira.org\/blog\/raul\/\">Sprnkwn<\/a> comentaba las similitudes con los m\u00edticos <strong>Fresones Rebeldes<\/strong>, y aunque en un primer momento discrepaba con la comparaci\u00f3n s\u00ed que es verdad que entre la fachada de hardcore mel\u00f3dico tambi\u00e9n queda hueco para el pop gamberro.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Un disco a tener en cuenta simplemente por la multitud de referencias que presenta, editado en CD y Vinilo nada m\u00e1s y nada menos que por 11 distribuidoras y que pod\u00e9is descargar gratuitamente en su <a href=\"http:\/\/accidentepunk.blogspot.com.es\/\">blog<\/a>. El DIY no es un mito y <strong>Accidente<\/strong> est\u00e1n aqu\u00ed para demostrarlo, esperamos poder ver c\u00f3mo defienden la amistad y la rebeli\u00f3n en directo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Publicado el d\u00eda 1 de enero de este a\u00f1o que comienza, Amistad y Rebeli\u00f3n es el nuevo disco de los &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/accidente-amistad-y-rebelion-2014\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":41,"featured_media":18184,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[45,77,89],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Publicado el d\u00eda 1 de enero de este a\u00f1o que comienza, Amistad y Rebeli\u00f3n es el nuevo disco de los madrile\u00f1os Accidente, y aunque apenas hayan pasado dos\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/accidente-amistad-y-rebelion-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Accidente - Amistad y Rebeli\u00f3n (2014) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Publicado el d\u00eda 1 de enero de este a\u00f1o que comienza, Amistad y Rebeli\u00f3n es el nuevo disco de los madrile\u00f1os Accidente, y aunque apenas hayan pasado dos\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/accidente-amistad-y-rebelion-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-01-16T11:08:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-01-16T11:23:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/1469973_783645334984889_1410361548_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Jorgenious\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/accidente-amistad-y-rebelion-2014\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/1469973_783645334984889_1410361548_n.jpg\",\"width\":960,\"height\":960,\"caption\":\"Amistad y Rebeli\\u00f3n\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/accidente-amistad-y-rebelion-2014\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/accidente-amistad-y-rebelion-2014\/\",\"name\":\"Accidente - Amistad y Rebeli\\u00f3n (2014) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/accidente-amistad-y-rebelion-2014\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-01-16T11:08:19+00:00\",\"dateModified\":\"2014-01-16T11:23:04+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/440c3efbc7bc26ba20587bacee970d67\"},\"description\":\"Publicado el d\\u00eda 1 de enero de este a\\u00f1o que comienza, Amistad y Rebeli\\u00f3n es el nuevo disco de los madrile\\u00f1os Accidente, y aunque apenas hayan pasado dos\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/accidente-amistad-y-rebelion-2014\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/440c3efbc7bc26ba20587bacee970d67\",\"name\":\"Jorgenious\",\"description\":\"La Mancha connection. Influenciado por el atascaburras, los posos del calimocho y el ultrashow de Miguel Noguera. Experto en rock vasco y nuestro l\\u00edder en asuntos visuales y de dise\\u00f1o gr\\u00e1fico. Dice que todo comenz\\u00f3 cuando conoci\\u00f3 a Sat\\u00e1n y a su m\\u00fasica, y a pesar de ello se tiene ganado el cielo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Jorgenious\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18183"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18183"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18183\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18184"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18183"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18183"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18183"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}