{"id":18193,"date":"2014-01-17T13:54:17","date_gmt":"2014-01-17T11:54:17","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18193"},"modified":"2014-01-17T14:08:10","modified_gmt":"2014-01-17T12:08:10","slug":"waldgefluster-meine-fesseln-2014","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/waldgefluster-meine-fesseln-2014\/","title":{"rendered":"Waldgefl\u00fcster &#8211; Meine Fesseln (2014)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/waldgefl\u00fcster.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-18198\" alt=\"waldgefl\u00fcster\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/waldgefl\u00fcster-350x350.jpg\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/waldgefl\u00fcster.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/waldgefl\u00fcster-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/waldgefl\u00fcster-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/waldgefl\u00fcster-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/waldgefl\u00fcster-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mucho he anhelado este disco desde que Austin Lunn, art\u00edfice y alma m\u00e1ter de <strong>Panopticon<\/strong> y encargado de la bater\u00eda en <strong>Seidr<\/strong>, publicara a lo largo de 2013 en su Facebook lo entusiasmado que estaba por su publicaci\u00f3n. Sin duda, una de las grandes apuestas para 2014 del sello <strong>Bindrune Recordings<\/strong>, y tambi\u00e9n la m\u00eda personal. Winterherz ha tejido su obra con mucho tes\u00f3n, con esmerado cuidado y rodeado de todos los amigos que ha podido. Entre ellos, el propio Austin Lunn. Y el resultado es exactamente el esperado.<\/p>\n<p><iframe style=\"border: 0; width: 100%; height: 42px;\" src=\"http:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/album=3865850263\/size=small\/bgcol=ffffff\/linkcol=2ebd35\/t=1\/transparent=true\/\" height=\"240\" width=\"320\" seamless=\"\"><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El black metal aqu\u00ed presentado comparte se\u00f1as de identidad con el pagan, sobretodo en lo tocante a los c\u00e1nticos del propio Winterherz y al naturalismo que impregna sus letras. Se trata de un black metal de corte limpio y de tonos definidos que nada tiene que ver con la distorsi\u00f3n de las dos primeras olas. El teclado siempre dobla las l\u00edneas de guitarra con mayor o menor fidelidad, hasta el extremo de doblar los tr\u00e9molos de aquella en algunos pasajes. Todas las canciones empiezan, se intercalan y cierran con guitarra ac\u00fastica: es como si su art\u00edfice nos demostrara que los temas ya son s\u00f3lidos y buenos antes de a\u00f1adirles capas de tr\u00e9molos en limpio, doble bombo y teclados. Una ac\u00fastica tocada con una ternura envidiable, por cierto, y que har\u00e1 que muchos se acerquen a este <em><strong>Meine Fesseln<\/strong><\/em> pensando en un \u00e1lbum a medio camino entre el black metal y el folk.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mimo, mucho mimo es lo que impera en cada uno de sus cortes: lo notas en las armon\u00edas de guitarra, bajo y teclado, en los fraseos de bater\u00eda, en los juegos de voces, en los punteos aislados, en los samplers ambientales y en los momentos de sobrecogimiento intimista en brazos de una desgarradora ac\u00fastica. Se requieren varias escuchas para hacerse una idea global del \u00e1lbum que ha querido hacer <strong>Waldgefl\u00fcster<\/strong>. Las pretensiones han sido casi barrocas, pero el resultado fluye bastante bien hasta por el m\u00e1s mediocre de los cascos.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mucho he anhelado este disco desde que Austin Lunn, art\u00edfice y alma m\u00e1ter de Panopticon y encargado de la bater\u00eda &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/waldgefluster-meine-fesseln-2014\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":62,"featured_media":18198,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[10,36],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Mucho he anhelado este disco desde que Austin Lunn, art\u00edfice y alma m\u00e1ter de Panopticon y encargado de la bater\u00eda en Seidr, publicara a lo largo de 2013\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/waldgefluster-meine-fesseln-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Waldgefl\u00fcster - Meine Fesseln (2014) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mucho he anhelado este disco desde que Austin Lunn, art\u00edfice y alma m\u00e1ter de Panopticon y encargado de la bater\u00eda en Seidr, publicara a lo largo de 2013\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/waldgefluster-meine-fesseln-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-01-17T11:54:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-01-17T12:08:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/waldgefl\u00fcster.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"350\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Jolochov\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/waldgefluster-meine-fesseln-2014\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/waldgefl\\u00fcster.jpg\",\"width\":350,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/waldgefluster-meine-fesseln-2014\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/waldgefluster-meine-fesseln-2014\/\",\"name\":\"Waldgefl\\u00fcster - Meine Fesseln (2014) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/waldgefluster-meine-fesseln-2014\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-01-17T11:54:17+00:00\",\"dateModified\":\"2014-01-17T12:08:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/4307ad4a2c3c1b2590338cb2dfeb9823\"},\"description\":\"Mucho he anhelado este disco desde que Austin Lunn, art\\u00edfice y alma m\\u00e1ter de Panopticon y encargado de la bater\\u00eda en Seidr, publicara a lo largo de 2013\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/waldgefluster-meine-fesseln-2014\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/4307ad4a2c3c1b2590338cb2dfeb9823\",\"name\":\"Jolocho\",\"description\":\"El Murdock del Equipo SBS. Internet ven\\u00eda sin manual de instrucciones y del mismo modo aparece \\u00e9l. Miembro de una tribu urbana compuesta s\\u00f3lo por \\u00e9l mismo, en la que se rinde culto al black-metal, la metacultura de la red y a Michel Gira como dios absoluto.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Jolochov\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18193"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/62"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18193"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18193\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18198"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18193"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18193"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18193"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}