{"id":18224,"date":"2014-01-21T11:09:20","date_gmt":"2014-01-21T09:09:20","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18224"},"modified":"2014-01-21T20:06:33","modified_gmt":"2014-01-21T18:06:33","slug":"gira-espanola-de-norma-jean-en-abril","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gira-espanola-de-norma-jean-en-abril\/","title":{"rendered":"Gira espa\u00f1ola de Norma Jean en abril"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Mucho tiempo hemos estado esperando que los norteamericanos visitaran suelo patrio y en 2014 por fin tendremos la oportunidad de verles tocando en directo. El grupo ha confirmado dos fechas en el mes de abril junto a a\u00a0<strong>Liferuiner<\/strong>,\u00a0<strong>Night Verses<\/strong> y\u00a0<strong>Branson Hollis<\/strong> como parte de su gira de presentaci\u00f3n de su \u00faltimo disco <em><strong>Wrongdoers<\/strong><\/em>. A continuaci\u00f3n os dejamos el cartel de la gira, as\u00ed como la informaci\u00f3n detallada de los conciertos en Badalona y Madrid.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/CartelNormaJean.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-18225\" alt=\"CartelNormaJean\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/CartelNormaJean.jpg\" width=\"459\" height=\"648\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/CartelNormaJean.jpg 510w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/CartelNormaJean-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/CartelNormaJean-280x395.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/CartelNormaJean-75x105.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 459px) 100vw, 459px\" \/><\/a><\/p>\n<ul>\n<li>21\/04\/14 &#8211; Estraperlo Club, <strong>Badalona<\/strong>. Venta de entradas: 18 \u20ac (+ gastos de distribuci\u00f3n) -Revolver Records, Daily Records y Kulturalive-. Entradas taquilla: 22 \u20ac<\/li>\n<li>22\/04\/14 &#8211; Sala Pen\u00e9lope,\u00a0<strong>Madrid<\/strong>. Venta de entradas: 18 \u20ac (+ gastos de distribuci\u00f3n) -Sun Records, Ticketbox y Kulturalive-. Entradas taquilla: 22 \u20ac<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mucho tiempo hemos estado esperando que los norteamericanos visitaran suelo patrio y en 2014 por fin tendremos la oportunidad de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gira-espanola-de-norma-jean-en-abril\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":18225,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Mucho tiempo hemos estado esperando que los norteamericanos visitaran suelo patrio y en 2014 por fin tendremos la oportunidad de verles tocando en\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gira-espanola-de-norma-jean-en-abril\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gira espa\u00f1ola de Norma Jean en abril | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mucho tiempo hemos estado esperando que los norteamericanos visitaran suelo patrio y en 2014 por fin tendremos la oportunidad de verles tocando en\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gira-espanola-de-norma-jean-en-abril\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-01-21T09:09:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-01-21T18:06:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/CartelNormaJean.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"510\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gira-espanola-de-norma-jean-en-abril\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/CartelNormaJean.jpg\",\"width\":510,\"height\":720},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gira-espanola-de-norma-jean-en-abril\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gira-espanola-de-norma-jean-en-abril\/\",\"name\":\"Gira espa\\u00f1ola de Norma Jean en abril | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gira-espanola-de-norma-jean-en-abril\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-01-21T09:09:20+00:00\",\"dateModified\":\"2014-01-21T18:06:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Mucho tiempo hemos estado esperando que los norteamericanos visitaran suelo patrio y en 2014 por fin tendremos la oportunidad de verles tocando en\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gira-espanola-de-norma-jean-en-abril\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18224"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18224"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18224\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18225"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18224"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18224"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18224"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}