{"id":18226,"date":"2014-01-21T11:07:26","date_gmt":"2014-01-21T09:07:26","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18226"},"modified":"2014-01-21T11:07:26","modified_gmt":"2014-01-21T09:07:26","slug":"fall-troy-confirman-su-reunion-definitiva-y-su-nueva-politica-diy","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fall-troy-confirman-su-reunion-definitiva-y-su-nueva-politica-diy\/","title":{"rendered":"The Fall Of Troy confirman su reuni\u00f3n definitiva y su nueva pol\u00edtica DIY"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/TheFallofTroy.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-18227\" alt=\"TheFallofTroy\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/TheFallofTroy.jpg\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/TheFallofTroy.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/TheFallofTroy-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/TheFallofTroy-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/TheFallofTroy-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda de post-hardcore\/mathcore <strong>The Fall of Troy<\/strong> que recientemene anunci\u00f3 una reuni\u00f3n para realizar algunos conciertos ha confirmado oficialmente a trav\u00e9s de su <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?v=10152264265067275\">Facebook<\/a>, que\u00a0 su intenci\u00f3n es seguir con la banda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El tr\u00edo oriundo de Washington ha expresado su intenci\u00f3n de contentar a sus seguidores gestionando su m\u00fasica de una forma directa con ellos, en modo Do It Yourself (DIY). El grupo ya ha avanzado que est\u00e1n grabando nuevo material (se prev\u00e9 que salga este a\u00f1o) y que lo pondr\u00e1n a disposici\u00f3n del p\u00fablico en formato digital de forma gratuita. <em>\u00abConsider\u00e1os a vosotros mismos nuestro sello, consider\u00e1os a vosotros mismos nuestro manager. Tocaremos donde quer\u00e1is que toquemos, haremos la m\u00fasica para vosotros\u00bb<\/em> han comentado a trav\u00e9s de su comunicado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>The Fall of Troy<\/strong>, banda formada por Thomas Erak, Frank \u00abBlack\u00bb Ene y Andrew Frosman finaliz\u00f3 su carrera a principios de 2010, tras lanzar su \u00faltimo disco en 2009, <em><strong>In The Unlikely Event<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/6ZWhy68Hd-U?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La banda de post-hardcore\/mathcore The Fall of Troy que recientemene anunci\u00f3 una reuni\u00f3n para realizar algunos conciertos ha confirmado oficialmente &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fall-troy-confirman-su-reunion-definitiva-y-su-nueva-politica-diy\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":18227,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La banda de post-hardcore\/mathcore The Fall of Troy que recientemene anunci\u00f3 una reuni\u00f3n para realizar algunos conciertos ha confirmado oficialmente a\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fall-troy-confirman-su-reunion-definitiva-y-su-nueva-politica-diy\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"The Fall Of Troy confirman su reuni\u00f3n definitiva y su nueva pol\u00edtica DIY | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La banda de post-hardcore\/mathcore The Fall of Troy que recientemene anunci\u00f3 una reuni\u00f3n para realizar algunos conciertos ha confirmado oficialmente a\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fall-troy-confirman-su-reunion-definitiva-y-su-nueva-politica-diy\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-01-21T09:07:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/TheFallofTroy.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"333\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fall-troy-confirman-su-reunion-definitiva-y-su-nueva-politica-diy\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/TheFallofTroy.jpg\",\"width\":500,\"height\":333},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fall-troy-confirman-su-reunion-definitiva-y-su-nueva-politica-diy\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fall-troy-confirman-su-reunion-definitiva-y-su-nueva-politica-diy\/\",\"name\":\"The Fall Of Troy confirman su reuni\\u00f3n definitiva y su nueva pol\\u00edtica DIY | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fall-troy-confirman-su-reunion-definitiva-y-su-nueva-politica-diy\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-01-21T09:07:26+00:00\",\"dateModified\":\"2014-01-21T09:07:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La banda de post-hardcore\/mathcore The Fall of Troy que recientemene anunci\\u00f3 una reuni\\u00f3n para realizar algunos conciertos ha confirmado oficialmente a\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fall-troy-confirman-su-reunion-definitiva-y-su-nueva-politica-diy\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18226"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18226"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18226\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18227"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18226"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18226"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18226"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}