{"id":18239,"date":"2014-01-21T14:07:17","date_gmt":"2014-01-21T12:07:17","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18239"},"modified":"2014-01-21T14:07:17","modified_gmt":"2014-01-21T12:07:17","slug":"damon-albarn-acompanara-prodigy-y-phoenix-como-cabeza-de-cartel-del-sos-4-8","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/damon-albarn-acompanara-prodigy-y-phoenix-como-cabeza-de-cartel-del-sos-4-8\/","title":{"rendered":"Damon Albarn acompa\u00f1ar\u00e1 a The Prodigy y Phoenix como cabeza de cartel del SOS 4.8"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/SOS4.8.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-18240\" alt=\"SOS4.8\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/SOS4.8.jpg\" width=\"500\" height=\"184\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/SOS4.8.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/SOS4.8-300x110.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/SOS4.8-280x103.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/SOS4.8-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hoy mismo se han producido nuevas confirmaciones al festival SOS 4.8, que tendr\u00e1 lugar el 2 y 3 de mayo de 2014. La nueva gran aparici\u00f3n ha sido la del frontman de <strong>Blur<\/strong>, <strong>Damon Albarn<\/strong>, el cual vendr\u00e1 para interpretar tanto temas de su banda como de su otros proyectos como <strong>Gorillaz<\/strong> aunque principalmente temas de su trabajo en solitario <strong><em>Everyday Robots<\/em><\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Otras de las confirmaciones del festival murciano han sido <strong>Gold Panda<\/strong>, <strong>Totally Enourmous Extinct Dinosaurs (DJ set)<\/strong> y <strong>Erol Alkan<\/strong>. Anteriormente ya hab\u00eda sido anunciada la presencia de <strong>The Prodigy<\/strong>,<strong>The Strypes <\/strong>y <strong>Phoenix<\/strong>.<\/p>\n<p>Los abonos, que valen algo m\u00e1s de 40 euros, subir\u00e1n de precio este mi\u00e9rcoles d\u00eda 22.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hoy mismo se han producido nuevas confirmaciones al festival SOS 4.8, que tendr\u00e1 lugar el 2 y 3 de mayo &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/damon-albarn-acompanara-prodigy-y-phoenix-como-cabeza-de-cartel-del-sos-4-8\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":18240,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Hoy mismo se han producido nuevas confirmaciones al festival SOS 4.8, que tendr\u00e1 lugar el 2 y 3 de mayo de 2014. La nueva gran aparici\u00f3n ha sido la del\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/damon-albarn-acompanara-prodigy-y-phoenix-como-cabeza-de-cartel-del-sos-4-8\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Damon Albarn acompa\u00f1ar\u00e1 a The Prodigy y Phoenix como cabeza de cartel del SOS 4.8 | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hoy mismo se han producido nuevas confirmaciones al festival SOS 4.8, que tendr\u00e1 lugar el 2 y 3 de mayo de 2014. La nueva gran aparici\u00f3n ha sido la del\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/damon-albarn-acompanara-prodigy-y-phoenix-como-cabeza-de-cartel-del-sos-4-8\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-01-21T12:07:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/SOS4.8.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"184\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/damon-albarn-acompanara-prodigy-y-phoenix-como-cabeza-de-cartel-del-sos-4-8\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/SOS4.8.jpg\",\"width\":500,\"height\":184},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/damon-albarn-acompanara-prodigy-y-phoenix-como-cabeza-de-cartel-del-sos-4-8\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/damon-albarn-acompanara-prodigy-y-phoenix-como-cabeza-de-cartel-del-sos-4-8\/\",\"name\":\"Damon Albarn acompa\\u00f1ar\\u00e1 a The Prodigy y Phoenix como cabeza de cartel del SOS 4.8 | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/damon-albarn-acompanara-prodigy-y-phoenix-como-cabeza-de-cartel-del-sos-4-8\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-01-21T12:07:17+00:00\",\"dateModified\":\"2014-01-21T12:07:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Hoy mismo se han producido nuevas confirmaciones al festival SOS 4.8, que tendr\\u00e1 lugar el 2 y 3 de mayo de 2014. La nueva gran aparici\\u00f3n ha sido la del\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/damon-albarn-acompanara-prodigy-y-phoenix-como-cabeza-de-cartel-del-sos-4-8\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18239"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18239"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18239\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18240"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18239"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18239"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18239"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}