{"id":18256,"date":"2014-01-22T18:02:09","date_gmt":"2014-01-22T16:02:09","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18256"},"modified":"2014-01-22T18:02:09","modified_gmt":"2014-01-22T16:02:09","slug":"horrors-con-nuevo-disco-al-contempopranea-2014-esto-se-pone-interesante","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horrors-con-nuevo-disco-al-contempopranea-2014-esto-se-pone-interesante\/","title":{"rendered":"The Horrors (con nuevo disco) al Contempopr\u00e1nea 2014: esto se pone interesante"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/TheHorrors.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-18257\" alt=\"TheHorrors\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/TheHorrors.jpg\" width=\"500\" height=\"310\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/TheHorrors.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/TheHorrors-300x186.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/TheHorrors-280x173.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/TheHorrors-75x46.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Muy interesante c\u00f3mo se est\u00e1 poniendo el cartel del festival <strong>Contempor\u00e1nea<\/strong> <strong>2014<\/strong>, y seguramente m\u00e1s todav\u00eda para nuestro frente extreme\u00f1o en SBS. La decimonovena edici\u00f3n de este festival que se celebrar\u00e1 en Alburquerque los d\u00edas 25 y 26 de julio ha confirmado un nuevo cabeza de cartel: los brit\u00e1nicos <strong>The Horrors<\/strong>, los cuales adem\u00e1s han realizado recientemente comentarios sobre la salida de un nuevo disco.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>The Horrors<\/strong> vienen a sumarse a otros grupos bastante interesantes de la escena indie como son los escoceses <strong>Veronica Falls<\/strong> y los americanos <strong>The Pains Of Being Pure At Heart<\/strong>. En el \u00e1mbito nacional est\u00e1 confirmada la interpretaci\u00f3n de <strong>Russian Red<\/strong> representando su \u00faltimo trabajo <em><strong>Agente Cooper<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Volviendo al tema del nuevo disco de <strong>The Horrors<\/strong>, est\u00e1 previsto que se edite para el mes de abril y se titular\u00e1 <em><strong>Higher<\/strong><\/em>. El grupo, que en su anterior disco <em><strong>Skying<\/strong><\/em> evolucion\u00f3 hacia terrenos m\u00e1s psicod\u00e9licos, tampoco va a volver a repetir sonido, y seg\u00fan declaraciones del propio grupo se avecinan cambios estil\u00edsticos: <em>\u00abm\u00e1s heavy, y m\u00e1s electr\u00f3nico\u00bb<\/em>.<em> \u00abHemos estado experimentado con procesadores de sonido, secuenciadores y ritmos. Queremos hacer m\u00fasica para poder bailar, m\u00fasica que le eleve. Parece que es el siguiente escal\u00f3n para nosotros\u00bb<\/em> a\u00f1adi\u00f3 Rhys Webb, aunque unos meses antes hablaba de que hab\u00edan compuesto cosas que se parec\u00edan a los <strong>Hawkind<\/strong> de los a\u00f1os 70. Agarraos que vienen curvas.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Muy interesante c\u00f3mo se est\u00e1 poniendo el cartel del festival Contempor\u00e1nea 2014, y seguramente m\u00e1s todav\u00eda para nuestro frente extreme\u00f1o &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horrors-con-nuevo-disco-al-contempopranea-2014-esto-se-pone-interesante\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":18257,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Muy interesante c\u00f3mo se est\u00e1 poniendo el cartel del festival Contempor\u00e1nea 2014, y seguramente m\u00e1s todav\u00eda para nuestro frente extreme\u00f1o en SBS. La\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horrors-con-nuevo-disco-al-contempopranea-2014-esto-se-pone-interesante\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"The Horrors (con nuevo disco) al Contempopr\u00e1nea 2014: esto se pone interesante | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Muy interesante c\u00f3mo se est\u00e1 poniendo el cartel del festival Contempor\u00e1nea 2014, y seguramente m\u00e1s todav\u00eda para nuestro frente extreme\u00f1o en SBS. La\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horrors-con-nuevo-disco-al-contempopranea-2014-esto-se-pone-interesante\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-01-22T16:02:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/TheHorrors.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"310\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horrors-con-nuevo-disco-al-contempopranea-2014-esto-se-pone-interesante\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/TheHorrors.jpg\",\"width\":500,\"height\":310},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horrors-con-nuevo-disco-al-contempopranea-2014-esto-se-pone-interesante\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horrors-con-nuevo-disco-al-contempopranea-2014-esto-se-pone-interesante\/\",\"name\":\"The Horrors (con nuevo disco) al Contempopr\\u00e1nea 2014: esto se pone interesante | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horrors-con-nuevo-disco-al-contempopranea-2014-esto-se-pone-interesante\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-01-22T16:02:09+00:00\",\"dateModified\":\"2014-01-22T16:02:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Muy interesante c\\u00f3mo se est\\u00e1 poniendo el cartel del festival Contempor\\u00e1nea 2014, y seguramente m\\u00e1s todav\\u00eda para nuestro frente extreme\\u00f1o en SBS. La\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horrors-con-nuevo-disco-al-contempopranea-2014-esto-se-pone-interesante\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18256"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18256"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18256\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18257"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18256"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18256"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18256"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}