{"id":18267,"date":"2014-01-22T20:48:36","date_gmt":"2014-01-22T18:48:36","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18267"},"modified":"2014-01-22T20:48:36","modified_gmt":"2014-01-22T18:48:36","slug":"posible-nuevo-disco-de-gates-en-2014","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/posible-nuevo-disco-de-gates-en-2014\/","title":{"rendered":"Posible nuevo disco de At the Gates en 2014"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/at-the-gates.gif\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-18268 aligncenter\" alt=\"At the Gates 2014\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/at-the-gates.gif\" width=\"458\" height=\"255\" \/><\/a><\/p>\n<p>O eso parece indicar el v\u00eddeo subido al perfil oficial de la banda sueca. En este escueto <em>teaser<\/em> se puede apreciar lo que parecen ser las letras de una canci\u00f3n. No podemos asegurar que sea material nuevo, pero en caso afirmativo ser\u00eda el primer material in\u00e9dito de <strong>At the Gates<\/strong> en casi 20 a\u00f1os, ya que el influyente <em>Slaughter of the Soul<\/em> sali\u00f3 a la venta en 1995. Una buena noticia con la que, sin embargo, hay que mantenerse esc\u00e9ptico, porque ya se sabe el riesgo que entra\u00f1an los <em>comebacks<\/em> tan dilatados en el tiempo.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/EFKuR3-G4K0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O eso parece indicar el v\u00eddeo subido al perfil oficial de la banda sueca. En este escueto teaser se puede &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/posible-nuevo-disco-de-gates-en-2014\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":41,"featured_media":18268,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[22],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"O eso parece indicar el v\u00eddeo subido al perfil oficial de la banda sueca. En este escueto teaser se puede apreciar lo que parecen ser las letras de una\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/posible-nuevo-disco-de-gates-en-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Posible nuevo disco de At the Gates en 2014 | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O eso parece indicar el v\u00eddeo subido al perfil oficial de la banda sueca. En este escueto teaser se puede apreciar lo que parecen ser las letras de una\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/posible-nuevo-disco-de-gates-en-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-01-22T18:48:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/at-the-gates.gif\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"610\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"340\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Jorgenious\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/posible-nuevo-disco-de-gates-en-2014\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/at-the-gates.gif\",\"width\":610,\"height\":340,\"caption\":\"At the Gates 2014\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/posible-nuevo-disco-de-gates-en-2014\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/posible-nuevo-disco-de-gates-en-2014\/\",\"name\":\"Posible nuevo disco de At the Gates en 2014 | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/posible-nuevo-disco-de-gates-en-2014\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-01-22T18:48:36+00:00\",\"dateModified\":\"2014-01-22T18:48:36+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/440c3efbc7bc26ba20587bacee970d67\"},\"description\":\"O eso parece indicar el v\\u00eddeo subido al perfil oficial de la banda sueca. En este escueto teaser se puede apreciar lo que parecen ser las letras de una\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/posible-nuevo-disco-de-gates-en-2014\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/440c3efbc7bc26ba20587bacee970d67\",\"name\":\"Jorgenious\",\"description\":\"La Mancha connection. Influenciado por el atascaburras, los posos del calimocho y el ultrashow de Miguel Noguera. Experto en rock vasco y nuestro l\\u00edder en asuntos visuales y de dise\\u00f1o gr\\u00e1fico. Dice que todo comenz\\u00f3 cuando conoci\\u00f3 a Sat\\u00e1n y a su m\\u00fasica, y a pesar de ello se tiene ganado el cielo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Jorgenious\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18267"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18267"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18267\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18268"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18267"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18267"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18267"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}