{"id":18292,"date":"2014-01-25T15:06:46","date_gmt":"2014-01-25T13:06:46","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18292"},"modified":"2014-01-27T19:07:58","modified_gmt":"2014-01-27T17:07:58","slug":"afghan-whigs-podrian-estar-preparando-su-primer-disco-en-16-anos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/afghan-whigs-podrian-estar-preparando-su-primer-disco-en-16-anos\/","title":{"rendered":"Afghan Whigs podr\u00edan estar preparando su primer disco en 16 a\u00f1os"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/AfghanWhigs-nuevodisco2014.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-18293\" alt=\"AfghanWhigs-nuevodisco2014\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/AfghanWhigs-nuevodisco2014.jpg\" width=\"480\" height=\"442\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/AfghanWhigs-nuevodisco2014.jpg 480w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/AfghanWhigs-nuevodisco2014-300x276.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/AfghanWhigs-nuevodisco2014-280x257.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/AfghanWhigs-nuevodisco2014-75x69.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" \/><\/a><\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00a0The great Greg Dulli of whom I am a fan tells me new Afghan Whigs album coming soon. 1st in 16 years! Kickass pic.twitter.com\/fe385PWsdV<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u2014 Bob Odenkirk (@mrbobodenkirk) 24\/01\/14<\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si damos creedibilidad a <strong>Bob Odenkirk<\/strong>, conocido actor de <em>Breaking Bad<\/em> o <em>Mr. Show<\/em>, nuestros queridos <strong>Afghan Whigs<\/strong> estar\u00edan preparando nuevo material en estudio. El veterano grupo capiteando por <strong>Greg Dulli<\/strong>, que ya se reuni\u00f3 en 2012 para el festival <em><strong>All Tomorrow&#8217;s Parties<\/strong><\/em> (ATP) y edit\u00f3 un par de <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2012\/05\/19\/primera-grabacion-de-afghan-whigs-en-5-anos\/\">versiones de estudio<\/a> (un tema de <strong>Frank Ocean<\/strong> y otro de <strong>Marie \u00abQueenie\u00bb Lyons<\/strong>), editar\u00eda su primer disco en 16 a\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este verano el grupo tiene confirmada su actuaci\u00f3n en el festival <em><strong>Coachella<\/strong><\/em>. \u00bfDesveler\u00e1n entonces nuevos temas? \u00bfTendr\u00e1n para entonces el disco grabado? Todav\u00eda muchos interrogantes y ning\u00fan comunicado oficial del grupo. Habr\u00e1 que esperar y confiar en el bueno de Dulli.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/P0LM2k1ze4A?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Actualizaci\u00f3n 27\/01\/14: El disco ya ha sido confirmado. Se titular\u00e1 Do To The Beast y ser\u00e1 editado el 14 de abril, v\u00eda Sub Pop. Os dejamos la portada del mismo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/DoToTheBeast.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-18315\" alt=\"DoToTheBeast\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/DoToTheBeast.jpg\" width=\"500\" height=\"500\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/DoToTheBeast.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/DoToTheBeast-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/DoToTheBeast-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/DoToTheBeast-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/DoToTheBeast-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/DoToTheBeast-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a0The great Greg Dulli of whom I am a fan tells me new Afghan Whigs album coming soon. 1st in &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/afghan-whigs-podrian-estar-preparando-su-primer-disco-en-16-anos\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":18293,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Seg\u00fan twitea Bob Odenkirk, Afghan Whigs est\u00e1n preparando un nuevo disco tras 16 a\u00f1os\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/afghan-whigs-podrian-estar-preparando-su-primer-disco-en-16-anos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Afghan Whigs podr\u00edan estar preparando su primer disco en 16 a\u00f1os | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Seg\u00fan twitea Bob Odenkirk, Afghan Whigs est\u00e1n preparando un nuevo disco tras 16 a\u00f1os\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/afghan-whigs-podrian-estar-preparando-su-primer-disco-en-16-anos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-01-25T13:06:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-01-27T17:07:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/AfghanWhigs-nuevodisco2014.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"480\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"442\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/afghan-whigs-podrian-estar-preparando-su-primer-disco-en-16-anos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/AfghanWhigs-nuevodisco2014.jpg\",\"width\":480,\"height\":442},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/afghan-whigs-podrian-estar-preparando-su-primer-disco-en-16-anos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/afghan-whigs-podrian-estar-preparando-su-primer-disco-en-16-anos\/\",\"name\":\"Afghan Whigs podr\\u00edan estar preparando su primer disco en 16 a\\u00f1os | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/afghan-whigs-podrian-estar-preparando-su-primer-disco-en-16-anos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-01-25T13:06:46+00:00\",\"dateModified\":\"2014-01-27T17:07:58+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Seg\\u00fan twitea Bob Odenkirk, Afghan Whigs est\\u00e1n preparando un nuevo disco tras 16 a\\u00f1os\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/afghan-whigs-podrian-estar-preparando-su-primer-disco-en-16-anos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18292"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18292"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18292\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18293"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18292"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18292"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18292"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}