{"id":18302,"date":"2014-01-27T18:39:05","date_gmt":"2014-01-27T16:39:05","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18302"},"modified":"2014-01-27T19:12:44","modified_gmt":"2014-01-27T17:12:44","slug":"swans-anuncian-nuevo-disco-para-mayo-kind","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/swans-anuncian-nuevo-disco-para-mayo-kind\/","title":{"rendered":"Swans anuncian nuevo disco para mayo: &#8216;To Be Kind&#8217;"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Swans500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10399\" alt=\"swans-wall-long-pc-jennifer-church\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Swans500.jpg\" width=\"500\" height=\"211\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Swans500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Swans500-300x126.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Swans500-280x118.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Swans500-75x31.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Swans. S\u00ed, SWAAAANS, ya han confirmado lo que todos esper\u00e1bamos: un nuevo disco para 2014. El \u00e1lbum se titular\u00e1 <em>To Be Kind<\/em> como uno de los temas que el grupo que incorpor\u00f3 en en su reciente \u00e1lbum de directo <em><strong>Not Here\/ Not Know<\/strong><\/em>. La salida del disco est\u00e1 programada para el 12 de mayo a trav\u00e9s del sello de <strong>Michael Gira<\/strong>, Young God.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No conocemos muchos m\u00e1s detalles del disco, pero s\u00ed un hecho relevante: la presencia de colaboraciones. As\u00ed, se ha confirmado la presencia de\u00a0<strong>Annie Clarke<\/strong> (St. Vincent), quien <em>\u201ccant\u00f3 en numerosas pistas a lo largo del disco\u201d<\/em>, seg\u00fan afirma <a href=\"http:\/\/pitchfork.com\/news\/53635-swans-announce-new-album-to-be-kind-featuring-st-vincent-michael-gira-announces-solo-tour\/\" target=\"_blank\">Pitchfork<\/a>. Otros artistas invitados son Cold Specks, Little Annie y Bill Rieflin.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco, que se ha financiado a trav\u00e9s de una campa\u00f1a de recaudaci\u00f3n de fondos (s\u00ed, esa <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/10\/15\/not-herenot-now-nuevo-disco-en-directo-de-swans-por-500-euros-gira-te-compone-un-tema-a-ti\/\">famosa campa\u00f1a<\/a> en la que pretendimos participar para que Gira nos compusiera un tema exclusivo), saldr\u00e1 en formato digital, un CD doble, otro CD doble en versi\u00f3n \u00ablujo\u00bb con un DVD en directo, y en triple vinilo. Casi nada. Adem\u00e1s, Michael Gira planea incluirlo en un pendrive USB para que sus oyentes puedan tenerlo en \u201cversi\u00f3n de alta calidad y que puedas escuchar de principio a fin\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya sab\u00e9is que antes de que aparezca el disco, tendr\u00e9is la posibilidad de ver a <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/10\/25\/michael-gira-actuara-en-solitario-con-3-citas-en-2014-en-espana\/\">Michael Gira actuando en solitario<\/a> en una gira europea que pasar\u00e1 por Espa\u00f1a a principios de marzo.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1YCCeC_MyL0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1YCCeC_MyL0<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Swans. S\u00ed, SWAAAANS, ya han confirmado lo que todos esper\u00e1bamos: un nuevo disco para 2014. El \u00e1lbum se titular\u00e1 To &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/swans-anuncian-nuevo-disco-para-mayo-kind\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10399,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Swans confirman la salida de &#039;To Be Kind&#039; para mayo\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/swans-anuncian-nuevo-disco-para-mayo-kind\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Swans anuncian nuevo disco para mayo: &#039;To Be Kind&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Swans confirman la salida de &#039;To Be Kind&#039; para mayo\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/swans-anuncian-nuevo-disco-para-mayo-kind\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-01-27T16:39:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-01-27T17:12:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Swans500.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"211\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/swans-anuncian-nuevo-disco-para-mayo-kind\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Swans500.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"211\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/swans-anuncian-nuevo-disco-para-mayo-kind\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/swans-anuncian-nuevo-disco-para-mayo-kind\/\",\"name\":\"Swans anuncian nuevo disco para mayo: 'To Be Kind' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/swans-anuncian-nuevo-disco-para-mayo-kind\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-01-27T16:39:05+00:00\",\"dateModified\":\"2014-01-27T17:12:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Swans confirman la salida de 'To Be Kind' para mayo\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/swans-anuncian-nuevo-disco-para-mayo-kind\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18302"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18302"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18302\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10399"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18302"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18302"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18302"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}