{"id":18304,"date":"2014-01-27T18:55:17","date_gmt":"2014-01-27T16:55:17","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18304"},"modified":"2014-01-27T18:55:17","modified_gmt":"2014-01-27T16:55:17","slug":"cloud-nothings-ya-tienen-preparado-la-continuacion-de-su-genial-attack-memory","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cloud-nothings-ya-tienen-preparado-la-continuacion-de-su-genial-attack-memory\/","title":{"rendered":"Cloud Nothings ya tienen preparado la continuaci\u00f3n de su genial &#8216;Attack On Memory&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/CloudNothings940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-10831\" alt=\"CloudNothings940\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/CloudNothings940.jpg\" width=\"508\" height=\"239\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/CloudNothings940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/CloudNothings940-300x140.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/CloudNothings940-280x131.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/CloudNothings940-75x35.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Buenas no, excelentes noticias. <strong>Cloud Nothings<\/strong>, banda que ya nos sorprendi\u00f3 a principios de 2012 con su enorme <em><strong>Attack On Memory<\/strong><\/em>, ya tienen preparado su siguiente trabajo. <em><strong>Here And Nowhere<\/strong><\/em> Else ser\u00e1 editado el 1 de abril a trav\u00e9s de Carpark y Mom+Pop en los Estados Unidos y el 31 de marzo en Europa a trav\u00e9s de Wichita. El disco incluso ser\u00e1 editado por m\u00e1s sellos en otras zonas como China, Jap\u00f3n, Australia y Nueva Zelanda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No habr\u00e1 mucho sitio para las sopresas pues al parecer el grupo ya ha interpretado al completo el mismo en un concierto en Brooklyn, el cual fue subido por <strong>Consequence of Sound<\/strong>, pero m\u00e1s tarde eliminado. Seg\u00fan propias palabras de la web, en esta ocasi\u00f3n el grupo liderado por Dylan Baldi se ha mostrado <em>\u00abm\u00e1s conciso y aventurero\u00bb<\/em>, y habr\u00e1 temas cortos y otros m\u00e1s largos como <em>Pattern Walks<\/em> con 7 minutos y medio. Seg\u00fan palabras de la nota de prensa ser\u00e1 <em>\u00abm\u00e1s refinado y sutil\u00bb<\/em>, mientras que Baldi ha comentado al respecto: <em>\u00abme sent\u00eda bien en general as\u00ed que he hecho cosas que me hac\u00edan feliz. No tengo por qu\u00e9 estar enfadado por nada, as\u00ed que el enfoque ha sido m\u00e1s posivito y menos \u00abvamos a joder todo\u00bb\u00bb.<br \/>\n<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><i>Here and Nowhere Else<\/i><\/strong> fue grabado por el productor John Congleton, quien tambi\u00e9n precisamente ha producido el nuevo \u00e1lbum de <strong>Swans<\/strong> que anunciamos hoy.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aqu\u00ed os dejamos un widget de Soundcloud donde podr\u00e9is escuchar el \u00faltimo tema del disco <em>I&#8217;m Not Part of Me<\/em>.<\/p>\n<p><iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A\/\/api.soundcloud.com\/tracks\/131156646&amp;color=ff5500&amp;auto_play=false&amp;show_artwork=true\" height=\"166\" width=\"100%\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Buenas no, excelentes noticias. Cloud Nothings, banda que ya nos sorprendi\u00f3 a principios de 2012 con su enorme Attack On &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cloud-nothings-ya-tienen-preparado-la-continuacion-de-su-genial-attack-memory\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10831,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Cloud Nothings anuncian la salida en abril de su nuevo disco &#039;Here and Nowhere Else&#039; y ya podemos escuchar un tema\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cloud-nothings-ya-tienen-preparado-la-continuacion-de-su-genial-attack-memory\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cloud Nothings ya tienen preparado la continuaci\u00f3n de su genial &#039;Attack On Memory&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cloud Nothings anuncian la salida en abril de su nuevo disco &#039;Here and Nowhere Else&#039; y ya podemos escuchar un tema\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cloud-nothings-ya-tienen-preparado-la-continuacion-de-su-genial-attack-memory\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-01-27T16:55:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/CloudNothings940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"441\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cloud-nothings-ya-tienen-preparado-la-continuacion-de-su-genial-attack-memory\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/CloudNothings940.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"441\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cloud-nothings-ya-tienen-preparado-la-continuacion-de-su-genial-attack-memory\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cloud-nothings-ya-tienen-preparado-la-continuacion-de-su-genial-attack-memory\/\",\"name\":\"Cloud Nothings ya tienen preparado la continuaci\\u00f3n de su genial 'Attack On Memory' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cloud-nothings-ya-tienen-preparado-la-continuacion-de-su-genial-attack-memory\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-01-27T16:55:17+00:00\",\"dateModified\":\"2014-01-27T16:55:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Cloud Nothings anuncian la salida en abril de su nuevo disco 'Here and Nowhere Else' y ya podemos escuchar un tema\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cloud-nothings-ya-tienen-preparado-la-continuacion-de-su-genial-attack-memory\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18304"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18304"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18304\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10831"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18304"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18304"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18304"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}