{"id":18401,"date":"2014-02-03T17:57:07","date_gmt":"2014-02-03T15:57:07","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18401"},"modified":"2014-02-03T17:57:07","modified_gmt":"2014-02-03T15:57:07","slug":"tras-6-anos-de-sequia-cure-anuncian-nuevo-disco-para-este-ano","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tras-6-anos-de-sequia-cure-anuncian-nuevo-disco-para-este-ano\/","title":{"rendered":"Tras 6 a\u00f1os de sequ\u00eda, The Cure anuncian nuevo disco para este a\u00f1o"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/The-Cure.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-18402\" alt=\"The Cure\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/The-Cure.jpg\" width=\"500\" height=\"334\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/The-Cure.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/The-Cure-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/The-Cure-280x187.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/The-Cure-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>The Cure<\/strong> regresar\u00e1n este a\u00f1o \u2014sin fecha concreta, aunque m\u00e1s a finales que a mediados\u2014 con su primer disco en seis a\u00f1os. A priori, el \u00e1lbum se titular\u00e1 <em><strong>4:14 Scream<\/strong><\/em> y en realidad fue grabado al mismo tiempo que <em><strong>4:13 Dream<\/strong><\/em>, en 2008, seg\u00fan destaca la nota de prensa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al disco le acompa\u00f1ar\u00e1 la correspondiente gira y una edici\u00f3n DVD en directo. Esta gira ser\u00e1 la tercera ronda de su serie de presentaciones en vivo denominada como <strong><em>Trilogy. <\/em><\/strong>En ella se interpretar\u00e1n al completo los cl\u00e1sicos \u00e1lbumes <em><strong>Kiss Me Kiss Me Kiss Me<\/strong>, <strong>The Top<\/strong><\/em> y <strong><em>The Head On The Door<\/em><\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento, la banda liderada por Robert Smith ha confirmado su aparici\u00f3n en el festival ben\u00e9fico Teenage Cancer Trust que se celebra en el Royal Albert Hall de Londres el 28 y 29 de marzo. Las dos fechas ya est\u00e1n <em>sold out<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/yEH5jReEkSk?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>The Cure regresar\u00e1n este a\u00f1o \u2014sin fecha concreta, aunque m\u00e1s a finales que a mediados\u2014 con su primer disco en &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tras-6-anos-de-sequia-cure-anuncian-nuevo-disco-para-este-ano\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":18402,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"The Cure regresan a finales de este a\u00f1o con su nuevo disco 4:14 Scream\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tras-6-anos-de-sequia-cure-anuncian-nuevo-disco-para-este-ano\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tras 6 a\u00f1os de sequ\u00eda, The Cure anuncian nuevo disco para este a\u00f1o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"The Cure regresan a finales de este a\u00f1o con su nuevo disco 4:14 Scream\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tras-6-anos-de-sequia-cure-anuncian-nuevo-disco-para-este-ano\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-02-03T15:57:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/The-Cure.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"334\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tras-6-anos-de-sequia-cure-anuncian-nuevo-disco-para-este-ano\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/The-Cure.jpg\",\"width\":500,\"height\":334},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tras-6-anos-de-sequia-cure-anuncian-nuevo-disco-para-este-ano\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tras-6-anos-de-sequia-cure-anuncian-nuevo-disco-para-este-ano\/\",\"name\":\"Tras 6 a\\u00f1os de sequ\\u00eda, The Cure anuncian nuevo disco para este a\\u00f1o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tras-6-anos-de-sequia-cure-anuncian-nuevo-disco-para-este-ano\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-02-03T15:57:07+00:00\",\"dateModified\":\"2014-02-03T15:57:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"The Cure regresan a finales de este a\\u00f1o con su nuevo disco 4:14 Scream\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tras-6-anos-de-sequia-cure-anuncian-nuevo-disco-para-este-ano\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18401"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18401"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18401\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18402"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18401"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18401"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18401"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}