{"id":18429,"date":"2014-02-05T19:01:35","date_gmt":"2014-02-05T17:01:35","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18429"},"modified":"2014-02-05T19:04:48","modified_gmt":"2014-02-05T17:04:48","slug":"torche-fichan-por-relapse","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/torche-fichan-por-relapse\/","title":{"rendered":"Torche fichan por Relapse"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/179700_560511313991942_1272814352_n.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-18430\" alt=\"179700_560511313991942_1272814352_n\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/179700_560511313991942_1272814352_n-350x350.jpg\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/179700_560511313991942_1272814352_n-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/179700_560511313991942_1272814352_n-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En palabras del bajista de los de Florida, Jon Nu\u00f1ez, \u00ab<em>tenemos muchas ganas de formar parte de un sello capaz de haber mantenido su peso con el paso del tiempo y a la vez haber ido ampliando su cat\u00e1logo<\/em> [&#8230;] <em>adem\u00e1s, la publicaci\u00f3n de este disco a trav\u00e9s de Relapse viene que ni pintada ya que estamos trabajando en las composiciones m\u00e1s heavies y pesadas que jam\u00e1s hayamos afrontado<\/em>\u00ab<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Y no s\u00f3lo \u00e9so, sino que actualmente se encuentran en el\u00a0Pinecrust Studio de Miami grabando su nuevo disco todav\u00eda sin t\u00edtulo. \u00a0Est\u00e1 siendo producido por su bajista Jon Nu\u00f1ez y mezclado por Kurt Ballou. La grabaci\u00f3n tendr\u00e1 su final justo al cierre de febrero, y la fecha de publicaci\u00f3n est\u00e1 prevista para este verano. Os dejamos con un par de temas de sus \u00faltimos dos <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/05\/15\/torche-editan-un-nuevo-single-keep-up-ya-huele-a-verano\/\">singles<\/a>, que han sido sus \u00fanicas manifestaciones tras su \u00faltimo larga duraci\u00f3n, <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2012\/12\/11\/torche-harmonicraft-2012\/\"><em><strong>Harmonicraft<\/strong><\/em><\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/1467285_635517949824611_1379697423_n.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-18431\" alt=\"1467285_635517949824611_1379697423_n\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/1467285_635517949824611_1379697423_n-350x350.jpg\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/1467285_635517949824611_1379697423_n-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/1467285_635517949824611_1379697423_n-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p><iframe style=\"border: 0; width: 100%; height: 42px;\" src=\"http:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/album=1866144535\/size=small\/bgcol=ffffff\/linkcol=2ebd35\/t=1\/transparent=true\/\" height=\"240\" width=\"320\" seamless=\"\"><\/iframe><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A\/\/api.soundcloud.com\/tracks\/98555023&amp;color=00cc11&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_artwork=true\" height=\"166\" width=\"100%\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En palabras del bajista de los de Florida, Jon Nu\u00f1ez, \u00abtenemos muchas ganas de formar parte de un sello capaz &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/torche-fichan-por-relapse\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":62,"featured_media":18430,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[432,433,861],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"En palabras del bajista de los de Florida, Jon Nu\u00f1ez, &quot;tenemos muchas ganas de formar parte de un sello capaz de haber mantenido su peso con el paso del\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/torche-fichan-por-relapse\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Torche fichan por Relapse | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En palabras del bajista de los de Florida, Jon Nu\u00f1ez, &quot;tenemos muchas ganas de formar parte de un sello capaz de haber mantenido su peso con el paso del\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/torche-fichan-por-relapse\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-02-05T17:01:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-02-05T17:04:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/179700_560511313991942_1272814352_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"880\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Jolochov\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/torche-fichan-por-relapse\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/179700_560511313991942_1272814352_n.jpg\",\"width\":880,\"height\":960},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/torche-fichan-por-relapse\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/torche-fichan-por-relapse\/\",\"name\":\"Torche fichan por Relapse | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/torche-fichan-por-relapse\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-02-05T17:01:35+00:00\",\"dateModified\":\"2014-02-05T17:04:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/4307ad4a2c3c1b2590338cb2dfeb9823\"},\"description\":\"En palabras del bajista de los de Florida, Jon Nu\\u00f1ez, \\\"tenemos muchas ganas de formar parte de un sello capaz de haber mantenido su peso con el paso del\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/torche-fichan-por-relapse\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/4307ad4a2c3c1b2590338cb2dfeb9823\",\"name\":\"Jolocho\",\"description\":\"El Murdock del Equipo SBS. Internet ven\\u00eda sin manual de instrucciones y del mismo modo aparece \\u00e9l. Miembro de una tribu urbana compuesta s\\u00f3lo por \\u00e9l mismo, en la que se rinde culto al black-metal, la metacultura de la red y a Michel Gira como dios absoluto.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Jolochov\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18429"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/62"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18429"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18429\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18430"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18429"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18429"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18429"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}