{"id":18421,"date":"2014-02-05T16:21:56","date_gmt":"2014-02-05T14:21:56","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18421"},"modified":"2014-02-05T17:10:33","modified_gmt":"2014-02-05T15:10:33","slug":"debut-en-ciernes-de-los-blackers-catalanes-perennial-isolation","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/debut-en-ciernes-de-los-blackers-catalanes-perennial-isolation\/","title":{"rendered":"Debut en ciernes de los blackers catalanes Perennial Isolation"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/mailinglist94.content03.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-18422\" alt=\"mailinglist94.content03\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/mailinglist94.content03-350x281.jpg\" width=\"350\" height=\"281\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El pr\u00f3ximo 12 de Febrero es la fecha elegida para que <em><strong>Conviction of Voidness<\/strong><\/em>, el \u00e1lbum debut de los blackers catalanes <strong>Perennial Isolation<\/strong>, vea por fin la luz del d\u00eda a trav\u00e9s de Darkwoods, sello malague\u00f1o que tambi\u00e9n alberga propuestas como<strong> Zinumm,<\/strong> de los que ya hemos hablado <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2012\/02\/11\/zinumm-zinumm-2012\/\">aqu\u00ed<\/a>\u00a0y <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2012\/07\/19\/zinumm-lobishome-2012\/\">aqu\u00ed<\/a>. Su propuesta bebe sin tapujos del pagan metal m\u00e1s cl\u00e1sico, y agradar\u00e1 a los fan\u00e1ticos del black metal yanqui m\u00e1s bosquoso del tipo del que vienen destilando <strong>Panopticon<\/strong>, <strong>Agalloch<\/strong> y <strong>Falls of Rauros<\/strong>. M\u00e1s all\u00e1 de la confianza que deposit\u00e9is en nuestras palabras, os adjuntamos el tracklist y el tr\u00e1iler del disco al final de la noticia. El artwork de la obra ha sido realizado por <strong>PuertaOskura<\/strong>.<\/p>\n<p>1. Waterfalls from nothing<br \/>\n2. Majestic void<br \/>\n3. My last journey to nowhere<br \/>\n4. The wheel of desolated madness<br \/>\n5. Lost in the mist<br \/>\n6. Narayama<br \/>\n7. The wind comes from Aokigahara<br \/>\n8. Prelude to voidness<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/JTBRd7aV8vg?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pr\u00f3ximo 12 de Febrero es la fecha elegida para que Conviction of Voidness, el \u00e1lbum debut de los blackers &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/debut-en-ciernes-de-los-blackers-catalanes-perennial-isolation\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":62,"featured_media":18422,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[10],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El pr\u00f3ximo 12 de Febrero es la fecha elegida para que Conviction of Voidness, el \u00e1lbum debut de los blackers catalanes Perennial Isolation, vea por fin la\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/debut-en-ciernes-de-los-blackers-catalanes-perennial-isolation\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Debut en ciernes de los blackers catalanes Perennial Isolation | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El pr\u00f3ximo 12 de Febrero es la fecha elegida para que Conviction of Voidness, el \u00e1lbum debut de los blackers catalanes Perennial Isolation, vea por fin la\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/debut-en-ciernes-de-los-blackers-catalanes-perennial-isolation\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-02-05T14:21:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-02-05T15:10:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/mailinglist94.content03.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"281\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Jolochov\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/debut-en-ciernes-de-los-blackers-catalanes-perennial-isolation\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/mailinglist94.content03.jpg\",\"width\":500,\"height\":281},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/debut-en-ciernes-de-los-blackers-catalanes-perennial-isolation\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/debut-en-ciernes-de-los-blackers-catalanes-perennial-isolation\/\",\"name\":\"Debut en ciernes de los blackers catalanes Perennial Isolation | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/debut-en-ciernes-de-los-blackers-catalanes-perennial-isolation\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-02-05T14:21:56+00:00\",\"dateModified\":\"2014-02-05T15:10:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/4307ad4a2c3c1b2590338cb2dfeb9823\"},\"description\":\"El pr\\u00f3ximo 12 de Febrero es la fecha elegida para que Conviction of Voidness, el \\u00e1lbum debut de los blackers catalanes Perennial Isolation, vea por fin la\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/debut-en-ciernes-de-los-blackers-catalanes-perennial-isolation\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/4307ad4a2c3c1b2590338cb2dfeb9823\",\"name\":\"Jolocho\",\"description\":\"El Murdock del Equipo SBS. Internet ven\\u00eda sin manual de instrucciones y del mismo modo aparece \\u00e9l. Miembro de una tribu urbana compuesta s\\u00f3lo por \\u00e9l mismo, en la que se rinde culto al black-metal, la metacultura de la red y a Michel Gira como dios absoluto.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Jolochov\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18421"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/62"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18421"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18421\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18422"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18421"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18421"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18421"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}