{"id":18503,"date":"2014-02-11T12:12:54","date_gmt":"2014-02-11T10:12:54","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18503"},"modified":"2014-02-16T10:54:43","modified_gmt":"2014-02-16T08:54:43","slug":"en-el-utero-2014-reinterpretando-la-obra-de-nirvana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-el-utero-2014-reinterpretando-la-obra-de-nirvana\/","title":{"rendered":"&#8216;En El \u00datero&#8217; (2014): reinterpretando la obra de Nirvana"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/En-El-Utero.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-18504\" alt=\"En El Utero\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/En-El-Utero.jpg\" width=\"508\" height=\"352\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/En-El-Utero.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/En-El-Utero-300x208.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/En-El-Utero-280x194.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/En-El-Utero-75x52.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cualquiera que se enfrente a la creaci\u00f3n art\u00edstica debe partir de una base: <strong>eso que quieres hacer, alguien lo ha hecho antes, mejor o peor<\/strong>. Asumiendo que todos los artistas nacen a la sombra de otros maestros, que a su vez fueron anteriormente aprendices de otros maestros, no es descabellado que exista gente que decida liarse la manta en la cabeza y, en lugar de hacer un subrepticio <em>copy-paste<\/em> de sus referentes, una t\u00e9cnica m\u00e1s habitual de lo que quisi\u00e9ramos, decida mostrar sus cartas con honestidad y pretenda reinterpretar sus influencias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Es as\u00ed como el grupo <strong>Lavodrama<\/strong>, encarando la creaci\u00f3n de su segundo disco decide hacer un remake realmente profundo de una de las obras cumbres del rock de los a\u00f1os 90: <strong><em>In Utero<\/em><\/strong> de <strong>Nirvana<\/strong>. Un disco producido por <strong>Steve Albini<\/strong> con una clara idea de trabajo en mente: captar el sonido m\u00e1s crudo y punk posible, y que se conforma como <strong>la fotograf\u00eda de las angustias de un Kurt Cobain que iba cuestabajo y sin frenos hacia el abismo de su autodestrucci\u00f3n<\/strong>, superado por la presi\u00f3n medi\u00e1tica del rockstar que nunca quiso ser.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/Benja-Villegas.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-18505\" alt=\"Benja Villegas Kurt Cobain\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/Benja-Villegas.jpg\" width=\"500\" height=\"758\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/Benja-Villegas.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/Benja-Villegas-197x300.jpg 197w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/Benja-Villegas-280x424.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/Benja-Villegas-75x113.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Buscando (o encontr\u00e1ndose) al m\u00e1rtir del rock<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Temas recurrentes como la <strong>enfermedad, la muerte, la medicina y el aborto<\/strong> hacen seguramente de <em><strong>In Utero<\/strong><\/em> el disco m\u00e1s oscuro de Nirvana, y a\u00fan as\u00ed son tem\u00e1ticas de las que nadie en este mundo puede ser ajeno o incluso finalmente protagonista. As\u00ed es como Benja Villegas, a trav\u00e9s de <strong>una bizarra sincron\u00eda vital<\/strong> con lo relatado (v\u00edctima de un serio accidente de moto junto a su novia, perdiendo \u00e9sta el beb\u00e9 que ambos esperaban, y permaneciendo postrado en cama m\u00e1s de un mes) , decidi\u00f3 que el disco del que ya ten\u00eda intenci\u00f3n de hacer un remake era <em><strong>In Utero<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00bfQu\u00e9 puede haber m\u00e1s arriesgado que enfrentarse a reinterpretar al grupo \u00abmainstream de culto\u00bb por excelencia? Parece que Benja Villegas lo ten\u00eda bien claro y puesto a arriesgarse, sab\u00eda que deb\u00eda dar el salto con todas las fuerzas y sin paraca\u00eddas. El grupo decidi\u00f3 cambiar su nombre, seg\u00fan ellos como l<strong>a maniobra m\u00e1s anticomercial<\/strong> que pudo contemplar (aunque como veremos despu\u00e9s precisamente el grupo busca una gran promoci\u00f3n), pasando a llamarse <strong>Anyzed<\/strong>, y se intern\u00f3 de lleno en el barro de las emociones y los mensajes de las canciones. Como outsider que quiere ponerse en la piel de otro artista, Benja realiz\u00f3 el necesario trabajo de documentaci\u00f3n sobre Cobain: ley\u00f3 su libro favorito \u2014<em>El Perfume<\/em> de Patrick S\u00fcsking\u2014 inspiraci\u00f3n para <em>Scentless Apprentice<\/em>, y estudi\u00f3 el porqu\u00e9 la actriz <strong>Frances Farmer<\/strong> tuvo su venganza en Seattle. \u201c<em>El ejercicio de estilo era llegar al posible punto de partida de Kurt Cobain y una vez ah\u00ed escribir la canci\u00f3n, no como un estadounidense de los 90 sino como un barcelon\u00e9s que vive en 2013, justo 20 a\u00f1os despu\u00e9s\u201d<\/em> explica el m\u00fasico en <a href=\"http:\/\/www.yorokobu.es\/anyzed-in-utero\/\">Yorokobu<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El resultado final es impactante. <em><strong>En El \u00datero<\/strong><\/em> no es un disco de versiones, no al menos uno al uso. Solo vagas trazas de algunos acordes o l\u00edneas mel\u00f3dicas nos recordar\u00e1n al original y aunque los t\u00edtulos est\u00e1n traducidos con fidelidad, las <strong>letras est\u00e1n totalmente reinventadas<\/strong>. Aunque el grupo manifiesta que todo fue grabado a una toma, la cual contiene incluso errores y desafinaciones, en realidad el sonido es <strong>mucho menos estridente y cochambroso que el disco de 1993<\/strong>, como puede demostrar uno de sus cortes m\u00e1s cafres, <em>Ord\u00e9\u00f1alo (Milk It)<\/em>. Todo fluye en unos c\u00e1nones m\u00e1s confortables para el indie-rock, los temas (as\u00ed como las voces) no suelen despuntar en los picos de abrasi\u00f3n del original y se incluyen arreglos de teclados y de electr\u00f3nica. Las letras y las melod\u00edas son notables protagonistas, cuando lo f\u00e1cil es que hubieran estado en la servidumbre de todo lo dem\u00e1s. Por si fuera poco, <strong>Elphomega<\/strong> dispara al micro rimas certeras en el <em>De Tourette<\/em>, consiguiendo seguramente <strong>el tributo m\u00e1s brillante y original al tema<\/strong> que he o\u00eddo nunca.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Do-YZQ5gAjA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Solo queda el fondo, el medio es m\u00e1s light<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sorprendentemente todo suena totalmente org\u00e1nico y fluido, y en cierta manera, personal. Justo lo que pretenden cientos de artistas se ha conseguido de a trav\u00e9s de buscar un claro objetivo de homenajear a otro artista. \u00bfNo es ir\u00f3nico? <strong>Tratar de conseguir el \u00e9xito emprendiendo el camino mil veces realizado por otros aventureros sin liderazgo<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Es dif\u00edcil encajar un lanzamiento as\u00ed a d\u00eda de hoy cuando todo est\u00e1 tan estudiado y analizado sobre este fen\u00f3meno llamado Nirvana. Lo que en su d\u00eda fue rompedor y c\u00e1ustico para una generaci\u00f3n, <strong>hoy es parte de la cultura popular<\/strong>, asumido por todos y biber\u00f3n del rock alternativo actual. Se han hecho mil discos de versiones y Anyzed podr\u00edan haber firmado uno m\u00e1s para la pila, pero el resultado, si algo conseguir\u00e1, aparte de la <strong>generaci\u00f3n autom\u00e1tica de destractores y amantes<\/strong>, ha sido el dejarnos a todos a contrapi\u00e9. Una obra tan fresca que si posiblemente escuchases sin conocimiento de todo lo anteriormente relatado, nunca te har\u00eda pensar que parti\u00f3 de <em><strong>In Utero<\/strong><\/em>, pero que seguramente te llevar\u00e1 a los lugares que en su momento ya visitaste con los de Seattle pero con otro gu\u00eda y otra historia. Una visita, eso s\u00ed, mucho m\u00e1s light.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Lejos de la anticomercialidad: un v\u00eddeo por semana<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco puede escucharse directamente desde un <strong>v\u00eddeo interactivo de Youtube<\/strong>. Al pinchar click podr\u00e1s avanzar las canciones. Adem\u00e1s, <strong>cada tema contar\u00e1 con un v\u00eddeo producido por un realizador distinto<\/strong>, y se ir\u00e1 desvelando uno por semana, durante un total de 12 semanas. Ya conocemos el de <em>De Tourette<\/em>, donde dec\u00edamos que aparece el rapero Elphomega. El disco ser\u00e1 editado en formato f\u00edsico con una tanda muy limitada (100 CD\u2019s y 500 casettes hechos a mano) a trav\u00e9s de un sello discogr\u00e1fico creado <em>ad hoc<\/em> llamado Navaja Suiza.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/OovUvrGtu64?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cualquiera que se enfrente a la creaci\u00f3n art\u00edstica debe partir de una base: eso que quieres hacer, alguien lo ha &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-el-utero-2014-reinterpretando-la-obra-de-nirvana\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":18504,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[442],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Un grupo espa\u00f1ol decide reescribir desde cero &#039;In Utero&#039; de Nirvana 13 a\u00f1os despu\u00e9s\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-el-utero-2014-reinterpretando-la-obra-de-nirvana\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"&#039;En El \u00datero&#039; (2014): reinterpretando la obra de Nirvana | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un grupo espa\u00f1ol decide reescribir desde cero &#039;In Utero&#039; de Nirvana 13 a\u00f1os despu\u00e9s\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-el-utero-2014-reinterpretando-la-obra-de-nirvana\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-02-11T10:12:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-02-16T08:54:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/En-El-Utero.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"652\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-el-utero-2014-reinterpretando-la-obra-de-nirvana\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/En-El-Utero.jpg\",\"width\":940,\"height\":652},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-el-utero-2014-reinterpretando-la-obra-de-nirvana\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-el-utero-2014-reinterpretando-la-obra-de-nirvana\/\",\"name\":\"'En El \\u00datero' (2014): reinterpretando la obra de Nirvana | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-el-utero-2014-reinterpretando-la-obra-de-nirvana\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-02-11T10:12:54+00:00\",\"dateModified\":\"2014-02-16T08:54:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Un grupo espa\\u00f1ol decide reescribir desde cero 'In Utero' de Nirvana 13 a\\u00f1os despu\\u00e9s\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/en-el-utero-2014-reinterpretando-la-obra-de-nirvana\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18503"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18503"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18503\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18504"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18503"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18503"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18503"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}