{"id":18516,"date":"2014-02-11T17:53:20","date_gmt":"2014-02-11T15:53:20","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18516"},"modified":"2014-02-11T17:53:20","modified_gmt":"2014-02-11T15:53:20","slug":"vuelve-el-stoner-psicodelico-de-el-paramo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vuelve-el-stoner-psicodelico-de-el-paramo\/","title":{"rendered":"Vuelve el stoner psicod\u00e9lico de El P\u00e1ramo"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/El-Paramo.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-18517\" alt=\"El P\u00e1ramo banda\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/El-Paramo.jpg\" width=\"500\" height=\"301\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Buenas noticias las que nos llegan de Nooirax Producciones. En este 2014, y seis a\u00f1os tras su disco de debut, el grupo madrile\u00f1o <strong>El P\u00e1ramo<\/strong> editar\u00e1n nuevo disco.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan anuncian en Nooirax el disco estar\u00e1 formado por siete temas que continur\u00e1n en la senda del stoner instrumental y psicod\u00e9lico caracter\u00edstico del grupo. La grabaci\u00f3n, que ostentar\u00e1 un sonido anal\u00f3gico a cargo de los estudios Influx Records por Miguel Lorenzo, ha sido mezclada por Frank Rotthier en B\u00e9lgica y masterizada por James Plotkin desde Estados Unidos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco ver\u00e1 la luz tanto en formato LP\u00a0 vinilo como en CD- digital y ser\u00e1 distribu\u00eddo por Gran Sol. El colorido y visual dise\u00f1o del disco ha sido realizado por uno de los guitarristas del grupo, Jorge Garc\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nacidos de un spin-off de <strong>Sou Edipo<\/strong> y con miembros en otras relevantes formaciones \u2014sin ir m\u00e1s lejos guitarrista Mac\u00f3n tambi\u00e9n toca en grupos como <strong>Toundra<\/strong> y <strong>Adrift\u2014<\/strong>, El P\u00e1ramo es un grupo muy a tener en cuenta y con una gran reputaci\u00f3n en directo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aqu\u00ed pod\u00e9is escuchar el primer adelanto <em>\u00c1spid<\/em>.<\/p>\n<p><iframe style=\"border: 0; width: 350px; height: 470px;\" src=\"http:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/album=3307600506\/size=large\/bgcol=ffffff\/linkcol=0687f5\/tracklist=false\/t=1\/transparent=true\/\" height=\"240\" width=\"320\" seamless=\"\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Buenas noticias las que nos llegan de Nooirax Producciones. En este 2014, y seis a\u00f1os tras su disco de debut, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vuelve-el-stoner-psicodelico-de-el-paramo\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":18517,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La formaci\u00f3n madrile\u00f1a de stoner psicod\u00e9lico ya tiene preparado su segundo disco\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vuelve-el-stoner-psicodelico-de-el-paramo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vuelve el stoner psicod\u00e9lico de El P\u00e1ramo | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La formaci\u00f3n madrile\u00f1a de stoner psicod\u00e9lico ya tiene preparado su segundo disco\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vuelve-el-stoner-psicodelico-de-el-paramo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-02-11T15:53:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/El-Paramo.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"401\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vuelve-el-stoner-psicodelico-de-el-paramo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/El-Paramo.jpg\",\"width\":600,\"height\":401},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vuelve-el-stoner-psicodelico-de-el-paramo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vuelve-el-stoner-psicodelico-de-el-paramo\/\",\"name\":\"Vuelve el stoner psicod\\u00e9lico de El P\\u00e1ramo | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vuelve-el-stoner-psicodelico-de-el-paramo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-02-11T15:53:20+00:00\",\"dateModified\":\"2014-02-11T15:53:20+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La formaci\\u00f3n madrile\\u00f1a de stoner psicod\\u00e9lico ya tiene preparado su segundo disco\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vuelve-el-stoner-psicodelico-de-el-paramo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18516"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18516"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18516\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18517"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18516"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18516"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18516"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}