{"id":18541,"date":"2014-02-12T15:16:03","date_gmt":"2014-02-12T13:16:03","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18541"},"modified":"2014-02-12T15:16:03","modified_gmt":"2014-02-12T13:16:03","slug":"esto-me-suena-lugares-encontrados-en-portadas-de-discos-parte-i","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esto-me-suena-lugares-encontrados-en-portadas-de-discos-parte-i\/","title":{"rendered":"Esto me suena: lugares encontrados en portadas de discos (Parte I)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/cabecera-esto-me-suena.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-18539\" alt=\"Portadas lugares ic\u00f3nicos\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/cabecera-esto-me-suena.jpg\" width=\"500\" height=\"219\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/cabecera-esto-me-suena.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/cabecera-esto-me-suena-300x131.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/cabecera-esto-me-suena-280x122.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/cabecera-esto-me-suena-75x32.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Es muy dif\u00edcil pensar en alguno de nuestros discos favoritos y que la imagen de su portada no se venga autom\u00e1ticamente a la mente. Del dise\u00f1o destinado a la m\u00fasica se podr\u00eda hablar largo y tendido, de sus \u00e9xitos, sus fracasos, pol\u00e9micas y procedimientos usados. La fotograf\u00eda sigue siendo una de las t\u00e9cnicas dominantes a la hora de realizar una portada, y en muchas ocasiones podemos encontrar instant\u00e1neas tomadas en lugares m\u00edticos, y lugares que se convierten en m\u00edticos precisamente por aparecer en una portada de un disco que deja huella en una generaci\u00f3n de oyentes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Son estos lugares es de lo que queremos hablaros en este especial, ya os avisamos de que no estamos inventando la rueda: el periodista Bob Egan recopila en su p\u00e1gina web <a href=\"http:\/\/www.popspotsnyc.com\/\">Pop Spots<\/a> este tipo de rincones del imaginario popular, de las portadas de los <strong>Beatles<\/strong> a <strong>Neil Young<\/strong>, de Nueva York a Londres, pero queremos ir m\u00e1s all\u00e1 de esos lugares ic\u00f3nicos, rastrear parajes m\u00e1s rec\u00f3nditos y en definitiva, de bandas algo m\u00e1s \u201cnuestras\u201d.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #000000;\">Black Sabbath<\/span><\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/01Black-Sabbath-721.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-18542\" alt=\"Black Sabbath molino\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/01Black-Sabbath-721.jpg\" width=\"500\" height=\"253\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/01Black-Sabbath-721.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/01Black-Sabbath-721-300x151.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/01Black-Sabbath-721-280x141.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/01Black-Sabbath-721-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Uno de los discos que podr\u00edamos considerar que \u201cempez\u00f3 todo\u201d, tambi\u00e9n cuenta con una de las portadas m\u00e1s enigm\u00e1ticas y comentadas de la historia del rock. Alimento para conspiranoicos y amantes de los misterios, esta granulada fotograf\u00eda (no, no est\u00e1 pintada) se tom\u00f3 en las cercan\u00edas de un molino del siglo XV sobre el r\u00edo T\u00e1mesis, en <a href=\"https:\/\/maps.google.com\/maps\/ms?ie=UTF8&amp;oe=UTF8&amp;msa=0&amp;msid=112032032300170979039.00047cfa22981745f22d2\">Oxfordshire<\/a>. Realizada con una t\u00e9cnica especial que falsea los colores, sigue cautivando despu\u00e9s de m\u00e1s de 40 a\u00f1os, sobre todo por la mujer que aparece en ella, una tal <strong>Louie<\/strong> de la que poco m\u00e1s datos se conocen a parte de su nombre.<\/p>\n<p><strong>Kyuss<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/02-Kyuss.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-18534\" alt=\"02 Kyuss\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/02-Kyuss.jpg\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/02-Kyuss.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/02-Kyuss-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/02-Kyuss-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/02-Kyuss-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Los hijos bastardos de<strong> Black Sabbath<\/strong> y el desierto no podr\u00edan quedarse atr\u00e1s, y sin duda la portada de Sky Valley es la m\u00e1s reconocible de toda su discograf\u00eda. Una acertada toma de una se\u00f1al cerca del desierto de Palm Springs realizada por<strong> Alex Solca<\/strong>, lugar de peregrinaci\u00f3n para <em>jams<\/em> y fiestas entonces (generador el\u00e9ctrico mediante) y punto de reuni\u00f3n para hacerse unas fotos de los fans actuales. Al parecer la se\u00f1al fue retirada durante un tiempo y vuelta a colocar a mediados de la d\u00e9cada pasada, si os fij\u00e1is bien hay diferencias en la tipograf\u00eda de la se\u00f1al en cada una de las tomas. Si ten\u00e9is curiosidad, <a href=\"https:\/\/maps.google.com\/maps?f=q&amp;hl=en&amp;q=Sky+Valley,+Rabun,+Georgia,+United+States&amp;ie=UTF8&amp;cd=1&amp;geocode=0,34.994500,-83.337810&amp;ll=33.884863,-116.318371&amp;spn=0.005068,0.009549&amp;z=17&amp;layer=c&amp;cbll=33.882701,-116.318362&amp;panoid=81-ar0RHpsUzKLmzEFdm_w&amp;cbp=1,335,,2,5\">aqu\u00ed <\/a>ten\u00e9is un enlace a Google Maps para conocer el emplazamiento exacto y haceros la foto de rigor cuando est\u00e9is de paso por California.<\/p>\n<p><b>Godflesh<\/b><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/03-Godflesh.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-18535\" alt=\"03 Godflesh\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/03-Godflesh.jpg\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/03-Godflesh.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/03-Godflesh-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/03-Godflesh-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/03-Godflesh-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p><b><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/04-Godflesh.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-18536\" alt=\"04 Godflesh\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/04-Godflesh.jpg\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/04-Godflesh.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/04-Godflesh-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/04-Godflesh-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/04-Godflesh-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/b><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La pr\u00e1ctica totalidad de portadas de Godflesh son fotogr\u00e1ficas, ya sean fotogramas de pel\u00edculas (<strong>Streetcleaner<\/strong>), como detalles (<strong>Pure<\/strong>). Pero sin duda una de las portadas m\u00e1s destacadas de la discograf\u00eda de los de Birmingham es la de <em>Songs of Love and Hate<\/em> y su versi\u00f3n posterior <em>Love and Hate in Dub<\/em>. Ambas fotograf\u00edas est\u00e1n tomadas por diferentes fot\u00f3grafos de National Geographic, representando el <a href=\"https:\/\/maps.google.es\/maps?q=taft+holy+rosary+cemetery&amp;ie=UTF-8&amp;ei=IHL7UoqqK4rpywOFqoCQBQ&amp;ved=0CAkQ_AUoAQ\">cementerio del Santo Rosario de Taft<\/a>, Louisana con una refiner\u00eda industrial de fondo. Durante una \u00e9poca a aquella zona se le conoci\u00f3 como el \u201ccorredor petroqu\u00edmico\u201d o m\u00e1s directamente el \u201ccorredor del c\u00e1ncer\u201d, debido al n\u00famero de abortos y casos de c\u00e1ncer que se produc\u00edan por el vertido de sustancias t\u00f3xicas al agua de la zona. A d\u00eda de hoy es una zona despoblada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Otra cosa no, pero a <strong>Justin Broadrick<\/strong> no se le puede negar buen ojo a la hora de elegir im\u00e1genes que representen su m\u00fasica.<\/p>\n<p><b>Mayhem\/Burzum<\/b><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/05-Mayhem.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-18537\" alt=\"05 Mayhem\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/05-Mayhem.jpg\" width=\"500\" height=\"246\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/05-Mayhem.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/05-Mayhem-300x147.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/05-Mayhem-280x137.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/05-Mayhem-75x36.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/06-Burzum.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-18538\" alt=\"06 Burzum\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/06-Burzum.jpg\" width=\"439\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/06-Burzum.jpg 439w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/06-Burzum-300x170.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/06-Burzum-280x159.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/06-Burzum-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 439px) 100vw, 439px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este particular tour que os proponemos aterrizamos en <strong>Noruega<\/strong> para visitar dos iconos de uno de sus productos de exportaci\u00f3n estrella: el black metal. Es invetiable separar la m\u00fasica de <strong>Mayhem<\/strong> con la sucesi\u00f3n de tr\u00e1gicos eventos que asolaron la escena noruega en los a\u00f1os 90, pero sin duda la sobria imagen de una iglesia sobre fondo negro de la portada de <em>De Mysteriis Dom Sathanas<\/em> trasciende los hechos y posee una imponente aura de extra\u00f1eza.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dicha iglesia es la <a href=\"https:\/\/maps.google.es\/maps?q=nidaros+church+norway&amp;ie=UTF-8&amp;ei=U3L7UtC6JMi8ygPUv4DwBQ&amp;ved=0CAgQ_AUoAg\">catedral de Nidaros de Trondheim<\/a>, Noruega, y ardi\u00f3 hasta sus cimientos, aunque en 1708, casi tres siglos antes de la explosi\u00f3n del black metal y de que, esta vez s\u00ed, <strong>Varg Vikernes<\/strong> redujera a cenizas la iglesia de<a href=\"https:\/\/maps.google.es\/maps?q=fantoft\"> Fantoft<\/a> en 1992. La imagen de la estructura carbonizada de esta iglesia en blanco y negro forma parte de la portada de <em>Aske<\/em>, el primer disco de <strong>Burzum<\/strong>. Dos lugares poco habituales (y morbosos) que visitar, pero que m\u00e1s de uno tendr\u00e1 en su lista de peregrinaciones extremas.<\/p>\n<p>En la siguiente entrega os hablaremos de bandas algo menos oscuras pero con unas localizaciones con un inter\u00e9s igual o incluso superior: <strong>Sonic Youth, Boards of Canada, DJ Shadow<\/strong>&#8230; Permaneced a la escucha e id renovando el pasaporte.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Es muy dif\u00edcil pensar en alguno de nuestros discos favoritos y que la imagen de su portada no se venga &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esto-me-suena-lugares-encontrados-en-portadas-de-discos-parte-i\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":41,"featured_media":18539,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[451,452],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Portadas de discos en sitios ic\u00f3nicos, lugares encontrados de la historia del rock.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esto-me-suena-lugares-encontrados-en-portadas-de-discos-parte-i\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Esto me suena: lugares encontrados en portadas de discos (Parte I) | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Portadas de discos en sitios ic\u00f3nicos, lugares encontrados de la historia del rock.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esto-me-suena-lugares-encontrados-en-portadas-de-discos-parte-i\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-02-12T13:16:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/cabecera-esto-me-suena.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"411\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Jorgenious\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esto-me-suena-lugares-encontrados-en-portadas-de-discos-parte-i\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/cabecera-esto-me-suena.jpg\",\"width\":940,\"height\":411,\"caption\":\"Portadas lugares ic\\u00f3nicos\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esto-me-suena-lugares-encontrados-en-portadas-de-discos-parte-i\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esto-me-suena-lugares-encontrados-en-portadas-de-discos-parte-i\/\",\"name\":\"Esto me suena: lugares encontrados en portadas de discos (Parte I) | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esto-me-suena-lugares-encontrados-en-portadas-de-discos-parte-i\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-02-12T13:16:03+00:00\",\"dateModified\":\"2014-02-12T13:16:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/440c3efbc7bc26ba20587bacee970d67\"},\"description\":\"Portadas de discos en sitios ic\\u00f3nicos, lugares encontrados de la historia del rock.\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esto-me-suena-lugares-encontrados-en-portadas-de-discos-parte-i\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/440c3efbc7bc26ba20587bacee970d67\",\"name\":\"Jorgenious\",\"description\":\"La Mancha connection. Influenciado por el atascaburras, los posos del calimocho y el ultrashow de Miguel Noguera. Experto en rock vasco y nuestro l\\u00edder en asuntos visuales y de dise\\u00f1o gr\\u00e1fico. Dice que todo comenz\\u00f3 cuando conoci\\u00f3 a Sat\\u00e1n y a su m\\u00fasica, y a pesar de ello se tiene ganado el cielo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Jorgenious\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18541"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18541"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18541\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18539"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18541"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18541"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18541"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}