{"id":18644,"date":"2014-02-24T23:26:57","date_gmt":"2014-02-24T21:26:57","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18644"},"modified":"2014-02-24T23:26:57","modified_gmt":"2014-02-24T21:26:57","slug":"horrors-adelantan-un-temazo-de-su-nuevo-disco-luminous","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horrors-adelantan-un-temazo-de-su-nuevo-disco-luminous\/","title":{"rendered":"The Horrors adelantan un temazo de su nuevo disco &#8216;Luminous&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/the_horrors_-_luminous.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-18645\" alt=\"the_horrors_-_luminous\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/the_horrors_-_luminous.jpg\" width=\"500\" height=\"500\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/the_horrors_-_luminous.jpg 650w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/the_horrors_-_luminous-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/the_horrors_-_luminous-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/the_horrors_-_luminous-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/the_horrors_-_luminous-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/the_horrors_-_luminous-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como hace un tiempo os adelant\u00e1bamos en la noticia de su confirmacion al festival extreme\u00f1o <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/01\/22\/horrors-con-nuevo-disco-al-contempopranea-2014-esto-se-pone-interesante\/\">Contempopranea 2014<\/a>, los brit\u00e1nicos <strong>The Horrors<\/strong> tienen previsto editar un nuevo disco, y aunque han cambiado el nombre que inicialmente estaba previsto (<em><strong>Higher<\/strong><\/em>), mantienen como fecha de publicaci\u00f3n el 5 de mayo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento ya podemos escuchar un tema titulado I Can See You en el que el grupo da rienda suelta a su rock psicod\u00e9lico cargado de delays y de sintetizadores. Si el disco est\u00e1 en sinton\u00eda con este temazo (vaya orgi\u00e1stico final de capas y texturas), ya podemos dar por asegurado que <em><strong>Luminous<\/strong><\/em> ser\u00e1 todo un \u00e9xito.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/CN0jkdTvl9s?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Como hace un tiempo os adelant\u00e1bamos en la noticia de su confirmacion al festival extreme\u00f1o Contempopranea 2014, los brit\u00e1nicos The &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horrors-adelantan-un-temazo-de-su-nuevo-disco-luminous\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":18645,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"The Horrors adelantan un temazo de su nuevo disco &#039;Luminous&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horrors-adelantan-un-temazo-de-su-nuevo-disco-luminous\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"The Horrors adelantan un temazo de su nuevo disco &#039;Luminous&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"The Horrors adelantan un temazo de su nuevo disco &#039;Luminous&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horrors-adelantan-un-temazo-de-su-nuevo-disco-luminous\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-02-24T21:26:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/the_horrors_-_luminous.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"650\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horrors-adelantan-un-temazo-de-su-nuevo-disco-luminous\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/the_horrors_-_luminous.jpg\",\"width\":650,\"height\":650},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horrors-adelantan-un-temazo-de-su-nuevo-disco-luminous\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horrors-adelantan-un-temazo-de-su-nuevo-disco-luminous\/\",\"name\":\"The Horrors adelantan un temazo de su nuevo disco 'Luminous' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horrors-adelantan-un-temazo-de-su-nuevo-disco-luminous\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-02-24T21:26:57+00:00\",\"dateModified\":\"2014-02-24T21:26:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"The Horrors adelantan un temazo de su nuevo disco 'Luminous'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/horrors-adelantan-un-temazo-de-su-nuevo-disco-luminous\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18644"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18644"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18644\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18645"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18644"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18644"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18644"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}