{"id":1865,"date":"2009-10-17T13:46:12","date_gmt":"2009-10-17T11:46:12","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=1865"},"modified":"2012-02-12T01:09:20","modified_gmt":"2012-02-11T23:09:20","slug":"rammstein-liebe-ist-fur-alle-da-2009","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rammstein-liebe-ist-fur-alle-da-2009\/","title":{"rendered":"Rammstein &#8211; Liebe Ist F\u00fcr Alle Da (2009)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" src=\"http:\/\/www.polillaz.net\/melomano\/wp-content\/uploads\/2009\/09\/liebe-ist-rammstein.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Bueno, pues vuelven tras una larga temporada de descanso (digo yo XD), los industrialeros alemanes m\u00e1s conocidos a nivel comercial. La verdad es que ten\u00eda mucha curiosidad por el disco, tras un <em>Reise Reise<\/em>, decepcionante para algunos, infravalorado para otros, y un <em>Rosenrot<\/em> que no dejaba de ser los restos de <em>Reise Reise <\/em>y que explicaba su mediocridad (o eso nos han vendido). Curiosidad por ver si Rammstein volv\u00edan a hacer algo entretenido o iban cuesta abajo. Y la verdad es que todav\u00eda no me he terminado de decidir entre esas dos opciones.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">El disco abre con <em>Rammleid<\/em>, un tema bastante aburrido y que da la sensaci\u00f3n de haberlo escuchado ya mil veces en su discograf\u00eda. Por suerte el disco continua con una algo m\u00e1s imaginativa <em>Ich Tu Dir Weh<\/em>, con un estribillo bastante pegadizo que puede recordar a los R+ del <em>Mutter<\/em>. Seguimos con <em>Waidmanns Heil<\/em>, tema duro m\u00e1s en la onda del <em>Sehnsucht<\/em>, con una parte final interesante, pero que carece de identidad propia, cosa que tambi\u00e9n le pasa a <em>Haisfish<\/em>, un medio tiempo, que sin ser mal tema, tampoco aporta nada nuevo. Por suerte, cuando parece que el disco ya no da para m\u00e1s, llegan tres temas que si que son bastante interesantes y que recuerdan a los mejores Rammstein: la salvaje <em>B********<\/em>, d\u00f3nde Till tira de registros casi guturales; <em>Furhling In Paris<\/em>, una balada \u00e9pica y bastante pegadiza y<em> Wiener Blut<\/em>, otro tema muy potente, con algunas partes bastante oscuras. Continua el single <em>Pussy<\/em>, canci\u00f3n de co\u00f1a en la onda est\u00fapida de <em>Amerika<\/em> o <em>Te Quiero Puta<\/em>, y la canci\u00f3n que da t\u00edtulo al disco, un tema potentillo pero con poca miga. El disco cierra con dos temas m\u00e1s lentos, <em>Mehr<\/em>, con una parte electr\u00f3nica m\u00ednimamente interesante y t\u00edpico estribillo en el que repiten el t\u00edtulo de la canci\u00f3n, y <em>Roter Sand<\/em>, otra balada bastante resultona para cerrar el disco.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">\u00bfQu\u00e9 conclusiones podemos sacar de este <em>Liebe Ist Fur Alle Da<\/em>? Pues que Rammstein se han sacado de la manga un disco en el que parece confirmar que no van a modificar la f\u00f3rmula que les ha llevado al \u00e9xito, pero que tampoco se puede calificar de mal disco. En general, no hay ning\u00fan tema malo, malo (Pussy quiz\u00e1s, aunque a m\u00ed me resulta entretenido), el disco es compacto (un compact disk, vaya) y tiene algunos destellos en la parte central muy buenos, que hacen pensar que Rammstein todav\u00eda no son un caso perdido.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Rammlied<br \/>\nIch tu dir Weh<br \/>\nWeidmanns Heil<br \/>\nHaifisch<br \/>\nB******<br \/>\nFr\u00fchling in Paris<br \/>\nWiener Blut<br \/>\nPussy<br \/>\nLiebe ist f\u00fcr alle da<br \/>\nMehr<br \/>\nRoter Sand<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bueno, pues vuelven tras una larga temporada de descanso (digo yo XD), los industrialeros alemanes m\u00e1s conocidos a nivel comercial. &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rammstein-liebe-ist-fur-alle-da-2009\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[54],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Bueno, pues vuelven tras una larga temporada de descanso (digo yo XD), los industrialeros alemanes m\u00e1s conocidos a nivel comercial. La verdad es que ten\u00eda\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rammstein-liebe-ist-fur-alle-da-2009\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Rammstein - Liebe Ist F\u00fcr Alle Da (2009) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bueno, pues vuelven tras una larga temporada de descanso (digo yo XD), los industrialeros alemanes m\u00e1s conocidos a nivel comercial. La verdad es que ten\u00eda\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rammstein-liebe-ist-fur-alle-da-2009\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2009-10-17T11:46:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2012-02-11T23:09:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/www.polillaz.net\/melomano\/wp-content\/uploads\/2009\/09\/liebe-ist-rammstein.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rammstein-liebe-ist-fur-alle-da-2009\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/www.polillaz.net\/melomano\/wp-content\/uploads\/2009\/09\/liebe-ist-rammstein.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rammstein-liebe-ist-fur-alle-da-2009\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rammstein-liebe-ist-fur-alle-da-2009\/\",\"name\":\"Rammstein - Liebe Ist F\\u00fcr Alle Da (2009) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rammstein-liebe-ist-fur-alle-da-2009\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2009-10-17T11:46:12+00:00\",\"dateModified\":\"2012-02-11T23:09:20+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Bueno, pues vuelven tras una larga temporada de descanso (digo yo XD), los industrialeros alemanes m\\u00e1s conocidos a nivel comercial. La verdad es que ten\\u00eda\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rammstein-liebe-ist-fur-alle-da-2009\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1865"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1865"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1865\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1865"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1865"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1865"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}