{"id":18670,"date":"2014-02-28T14:47:26","date_gmt":"2014-02-28T12:47:26","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18670"},"modified":"2014-02-28T14:47:26","modified_gmt":"2014-02-28T12:47:26","slug":"nuevo-disco-de-callisto-en-noviembre-el-post-metal-que-echabamos-de-menos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-callisto-en-noviembre-el-post-metal-que-echabamos-de-menos\/","title":{"rendered":"Nuevo disco de Callisto en noviembre: el post-metal que ech\u00e1bamos de menos"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/Callisto.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-18671\" alt=\"Callisto\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/Callisto.jpg\" width=\"500\" height=\"375\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/Callisto.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/Callisto-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/Callisto-280x210.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/Callisto-75x56.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desde 2009 y su magn\u00edfico <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2009\/02\/11\/callisto-providence-2009\/\"><em><strong>Providence<\/strong><\/em><\/a>, que no ten\u00edamos material nuevo de esta talentosa banda de post-metal oriunda de Finlandia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo ha hecho un anuncio a trav\u00e9s de su Facebook donde nos hablan de su fichaje por <strong>Svart Records<\/strong> y su intenci\u00f3n de publicar un nuevo disco en noviembre de este a\u00f1o, el cuarto de su carrera. Todav\u00eda no tenemos muchos m\u00e1s detalles pero s\u00ed sabemos que est\u00e1n preparando su agenda para un tour en su pa\u00eds natal en noviembre-diciembre de este a\u00f1o y otro con horizontes m\u00e1s amplios a partir de 2015.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo, que viene trabajando en este disco desde 2012, ha sufrido algunos cambios m\u00e1s o menos recientes. En octubre anunciaron la salida del guitarrusta\u00a0 <b>Johannes Nyg\u00e5rd<\/b>, uno de los miembros fundadores del grupo, por razones personales. Por otro lado el grupo ha incorporado a otro integrante, <b>Tero Holopainen<\/b>, qui\u00e9n ya hab\u00eda estado trabajando desde hac\u00eda tiempo con los finlandeses.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/L3ujm4wfgYw?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Desde 2009 y su magn\u00edfico Providence, que no ten\u00edamos material nuevo de esta talentosa banda de post-metal oriunda de Finlandia. &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-callisto-en-noviembre-el-post-metal-que-echabamos-de-menos\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":18671,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"En noviembre de 2014 tendremos nuevo disco de Callisto, 5 a\u00f1os tras su genial &#039;Providence&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-callisto-en-noviembre-el-post-metal-que-echabamos-de-menos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nuevo disco de Callisto en noviembre: el post-metal que ech\u00e1bamos de menos | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En noviembre de 2014 tendremos nuevo disco de Callisto, 5 a\u00f1os tras su genial &#039;Providence&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-callisto-en-noviembre-el-post-metal-que-echabamos-de-menos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-02-28T12:47:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/Callisto.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"375\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-callisto-en-noviembre-el-post-metal-que-echabamos-de-menos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/Callisto.jpg\",\"width\":500,\"height\":375},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-callisto-en-noviembre-el-post-metal-que-echabamos-de-menos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-callisto-en-noviembre-el-post-metal-que-echabamos-de-menos\/\",\"name\":\"Nuevo disco de Callisto en noviembre: el post-metal que ech\\u00e1bamos de menos | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-callisto-en-noviembre-el-post-metal-que-echabamos-de-menos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-02-28T12:47:26+00:00\",\"dateModified\":\"2014-02-28T12:47:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"En noviembre de 2014 tendremos nuevo disco de Callisto, 5 a\\u00f1os tras su genial 'Providence'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-callisto-en-noviembre-el-post-metal-que-echabamos-de-menos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18670"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18670"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18670\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18671"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18670"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18670"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18670"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}