{"id":18674,"date":"2014-03-02T21:47:53","date_gmt":"2014-03-02T19:47:53","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18674"},"modified":"2014-03-03T12:56:06","modified_gmt":"2014-03-03T10:56:06","slug":"conciertos-recomendados-marzo-2014","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-marzo-2014\/","title":{"rendered":"Conciertos recomendados Marzo 2014"},"content":{"rendered":"<p>Volvemos a recomendaros los conciertos que nos han parecido m\u00e1s interesantes este mes. No nos entretenemos y aqu\u00ed os dejamos nuestro listado:<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Wooden Shjips<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/03\/02\/conciertos-recomendados-marzo-2014\/woodenshijps\/\" rel=\"attachment wp-att-18680\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-medium wp-image-18680\" alt=\"woodenshijps\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/woodenshijps-212x300.jpg\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/woodenshijps-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/woodenshijps-280x396.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/woodenshijps-75x106.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/woodenshijps.jpg 424w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/a><strong>Wooden Shjips<\/strong>, banda procedente de San Francisco y a la que creemos que nadie con riego y que ya disfrute de bandas como Spacemen 3 deber\u00eda perderse, se acercar\u00e1n a Madrid para tocar junto a <strong>Siesta<\/strong> y presentarnos su\u00a0<strong><em>Back to land<\/em><\/strong>. Lo suyo es el rock psicod\u00e9lico, en \u00e9so no hay fallo posible, pero tambi\u00e9n es desprender una positividad y buen rollo que desde los <strong>Weezer<\/strong> m\u00e1s grungetas no se ve. Los valencianos <strong>Siesta<\/strong> vienen con su flamante <strong><em>Terroruterino<\/em><\/strong>\u00a0bajo el brazo y con ganas de comerse el mundo. Cuidado que el a\u00f1o pasado ya tocaron en el Primavera Sound y el VillaManuela. Pod\u00e9is escuchar y descargaros su disco gratis en su bandcamp. S\u00f3lo diremos tres cosas: Levante, psicodelia y sintetizador. En su fecha de Barna los teloneros ser\u00e1n <strong>Cuzo<\/strong> y su curioso acercamiento a la psicodelia turca de los setenta.<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><strong>Fechas<\/strong><\/h4>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>Barcelona<\/strong><\/em>\u00a0(Sala Be Good)<br \/>\n3 de Marzo. 19:30<br \/>\n14\u20ac anticipada. 18\u20ac en taquilla<br \/>\n<strong><a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/wooden-shjips--very-special-guests\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\">[COMPRAR]<\/a><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>Madrid<\/strong><\/em>\u00a0(Sala Shoko)<br \/>\n4 de Marzo. 19:30<br \/>\n14\u20ac anticipada. 18\u20ac en taquilla<br \/>\n<strong><a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-wooden-shjips-giradiscos-madrid\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\">[COMPRAR]<\/a><\/strong><\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Michael Gira<\/h3>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/03\/02\/conciertos-recomendados-marzo-2014\/michaelgira\/\" rel=\"attachment wp-att-18681\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-18681 aligncenter\" alt=\"michaelgira\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/michaelgira-211x300.jpg\" width=\"211\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/michaelgira-211x300.jpg 211w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/michaelgira-722x1024.jpg 722w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/michaelgira-940x1332.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/michaelgira-75x106.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/michaelgira.jpg 1417w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Conozcan al ide\u00f3logo en la sombra. El hombre que sepult\u00f3 y dio una segunda y reforzada vida a los c\u00e1usticos <strong>Swans<\/strong>. Frente a frente, con su ac\u00fastica. Algunos pueden pensar que sin el apoyo de su banda, sin ese estruendo tormentoso y rabioso que lidera Michael Gira, su propuesta carece de inter\u00e9s. Es la opini\u00f3n t\u00edpica de quien no le ha visto en un directo en solitario. El hombre que guarda el abismo tras sus ojos. Ahora, en Madrid. En SBS no podemos recomendarte m\u00e1s encarecidamente este concierto. Podemos obligarte. Pero eso no estar\u00eda bonito.<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><strong>Fechas<\/strong><\/h4>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>Madrid<\/strong><\/em>\u00a0(Teatro Lara)<br \/>\n6 de Marzo. 22:00<br \/>\nEntre 12 y 15\u20ac, seg\u00fan zona.<br \/>\n<strong><a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-michael-gira-en-teatro-lara\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\">[COMPRAR]<\/a><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>Donostia<\/strong><\/em>\u00a0(Kutxa Andia)<br \/>\n7 de Marzo<br \/>\n<strong><a href=\"http:\/\/www.nvivo.es\/conciertos\/Michael+Gira-Donostia\">[COMPRAR]<\/a><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>Barcelona<\/strong><\/em>\u00a0(Apolo [La 2])<br \/>\n8 de Marzo. 20:00<br \/>\n20\u20ac<br \/>\n<strong><a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-michael-gira-barcelona\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\">[COMPRAR]<\/a><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Nomafest<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/03\/02\/conciertos-recomendados-marzo-2014\/nomafest\/\" rel=\"attachment wp-att-18679\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-medium wp-image-18679\" alt=\"nomafest\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/nomafest-212x300.jpg\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/nomafest-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/nomafest-280x396.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/nomafest-75x106.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/nomafest.jpg 424w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Noma Records vuelven un a\u00f1o m\u00e1s a demostrar su buen gusto a la hora de seleccionar las bandas de su cat\u00e1logo, y qu\u00e9 mejor manera de mostrar la buena forma del mismo que organizar un concierto ecl\u00e9ctico. El d\u00eda 8 de marzo en la sala Siroco de Madrid podr\u00e9is pasar de la psicodelia setentera al grindcore y viajar a los terrenos m\u00e1s t\u00e9cnicos y progresivos del metal y el rock instrumental. Estamos seguros de que los directos de <strong>Quaoar<\/strong>, los valencianos <strong>Trocotombix<\/strong>, los ya reconocid\u00edsimos <strong>Jard\u00edn de la Croix<\/strong> o de los personales <strong>Sonn\u00f6v<\/strong> har\u00e1n las delicias de los familiarizados con la discogr\u00e1fica y de cualquier curioso amante de estos g\u00e9neros, o simplemente la buena m\u00fasica hecha y producida desde las entra\u00f1as.<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><strong>Fechas<\/strong><\/h4>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>Madrid<\/strong><\/em>\u00a0(Sala Siroco)<br \/>\n8 de Marzo. 20:45<br \/>\n8\u20ac<br \/>\n<strong><a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/nomafest2014\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\">[COMPRAR]<\/a><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><\/h3>\n<h3><\/h3>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Indian<\/h3>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/03\/02\/conciertos-recomendados-marzo-2014\/indian2\/\" rel=\"attachment wp-att-18678\"><img loading=\"lazy\" alt=\"indian2\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/indian2-211x300.jpg\" width=\"211\" height=\"300\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><em>From all Purity<\/em><\/strong> nos ha dejado el cuerpo revuelto. El mejunje de distorsi\u00f3n, doom abrasivo y riffs c\u00e1usticos que cocinan <strong>Indian<\/strong> resulta de dif\u00edcil digesti\u00f3n para el est\u00f3mago poco acostumbrado. Si el directo de la banda de Chicago suena igual de primitivo y salvaje que \u00e9ste reciente disco, auguramos un rastro de destrucci\u00f3n a su paso por Pasaia, Barcelona y Madrid. <strong>Indian<\/strong>, que cuenta entre sus filas con ex miembros de <strong>Nachtmystium<\/strong> o <strong>Wolves in the Throne Room<\/strong>, vienen de la mano de Wombat Booking y es nuestra apuesta bestia de marzo. No os olvid\u00e9is el anti\u00e1cido.<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><strong>Fechas<\/strong><\/h4>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>Pasaia<\/strong><\/em>\u00a0(Mogambo)<br \/>\n27 de Marzo<strong><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>Madrid<\/strong><\/em>\u00a0(Sala Boite)<br \/>\n28 de Marzo. 21:30<br \/>\n8\u20ac anticipada. 12\u20ac en taquilla<br \/>\n<strong><a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/indian-madrid\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\">[COMPRAR]<\/a><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>Barcelona<\/strong><\/em>\u00a0(Rocksound)<br \/>\n29 de Marzo<strong><\/strong><\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Neo Folk Festival<\/h3>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/03\/02\/conciertos-recomendados-marzo-2014\/rome-5\/\" rel=\"attachment wp-att-18676\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-18676 aligncenter\" alt=\"rome\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/rome-300x210.jpg\" width=\"300\" height=\"210\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/rome-300x210.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/rome-280x196.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/rome-75x52.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/rome.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De la mano de Caustic Records y Rara Avis viene este minifestival que, bendito sea por ello, nos traer\u00e1 a los luxemburgueses <strong>Rome<\/strong>. No una sino tres veces han sido las que hemos hablado alto, claro y bien de ellos en SBS: en <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2008\/06\/06\/rome-masse-mensch-material-2008\/\">2008<\/a>, en <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2009\/11\/12\/rome-flowers-from-exile-2009\/\">2009<\/a>\u00a0y en <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2010\/12\/21\/rome-nos-chants-perdus-2010\/\">2010<\/a>.\u00a0Es su segunda venida, y nos comentan que ser\u00e1 con la formaci\u00f3n completa. Do not miss. Les acompa\u00f1an los italianos <strong>Oniric<\/strong> en su primera aparici\u00f3n por la pen\u00ednsula (dicen que lo suyo es mezclar cabaret con neofolk mediterr\u00e1neo) y los patrios<strong> Har Belex<\/strong>.<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><strong>Fechas<\/strong><\/h4>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>Madrid<\/strong><\/em>\u00a0(Gruta 77)<br \/>\n22 de Marzo. 22:30<br \/>\n20\u20ac<br \/>\n<strong><a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/rome-oniric-har-belex\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\">[COMPRAR]<\/a><\/strong><\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Monkey3<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/03\/02\/conciertos-recomendados-marzo-2014\/monkey3\/\" rel=\"attachment wp-att-18675\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-18675 alignright\" alt=\"monkey3\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/monkey3-150x300.jpg\" width=\"150\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/monkey3-150x300.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/monkey3-280x560.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/monkey3-75x150.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/monkey3.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a><\/p>\n<p>\u00bfOs gust\u00f3 ver a los alemanes <strong>Colour Haze<\/strong> el a\u00f1o pasado en la capital del reino? Pues as\u00ed se las gastan Nooirax Producciones: este marzo nos traen m\u00e1s magia caleidosc\u00f3pica con el cuarteto formado por Boris (guitarra), Kevin (bajo), Walter (bater\u00eda) y dB (teclado) que presenta su disco de 2013, <strong><em>The 5th Sun<\/em><\/strong>. S\u00ed, hay stoner. S\u00ed, hay psicodelia. S\u00ed, hay espacio. Es lo que tiene tener a <strong>My Sleeping Karma<\/strong> o incluso a <strong>Colour Haze<\/strong> como padrinos musicales. Ojito con los suizos.<\/p>\n<h4 style=\"text-align: left;\"><strong>Fechas<\/strong><\/h4>\n<p style=\"text-align: left;\"><b><i>Vitoria<\/i><\/b> (Helldorado)<br \/>\n7 de Marzo. 22:00<br \/>\n12\u20ac anticipada \/\/ 15\u20ac taquilla<br \/>\n<strong><a href=\"http:\/\/www.kulturalive.com\/index.php?len=cas&amp;id=2498\">[COMPRAR]<\/a><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><b><i>Barcelona<\/i><\/b> (Rocksound)<br \/>\n8 de Marzo. 22:00<br \/>\n12\u20ac anticipada \/\/ 15\u20ac taquilla<br \/>\n<strong><a href=\"http:\/\/www.ontheroadmusic.es\/MONKEY3-Barcelona-ROCKSOUND-Conciertos-Rock-08-Mar-2014_show_119.html\">[COMPRAR]<\/a><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><em><strong>Madrid<\/strong><\/em>\u00a0(Wurlitzer Ballroom)<br \/>\n9 de Marzo. 22:00<br \/>\n12\u20ac + gastos<br \/>\n<strong><a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/monkey3-madrid\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\">[COMPRAR]<\/a><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Soilwork<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/03\/02\/conciertos-recomendados-marzo-2014\/soilwork-4\/\" rel=\"attachment wp-att-18716\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-medium wp-image-18716\" alt=\"soilwork\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/soilwork-218x300.jpg\" width=\"218\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/soilwork-218x300.jpg 218w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/soilwork-280x385.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/soilwork-75x103.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/soilwork.jpg 700w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seis a\u00f1os m\u00e1s tarde, <strong>Soilwork<\/strong> vuelven a pisar suelo patrio. El grupo sueco, uno de los m\u00e1s representativos del death-metal mel\u00f3dico de la Escuela Gotheborg, viene presentando su onceavo disco en la segunda parte de su Tour The Living Inifinite, editado el a\u00f1o pasado a trav\u00e9s de Nuclear Blast. Por mucho que hayan evolucionado desde sus inicios, el grupo sigue conservando toda la tralla metalera y su car\u00e1cter mel\u00f3dico, y el setlist que est\u00e1n realizando, aunque con predominancia de temas de su \u00faltimo disco, tiene bastante representatividad de toda su carrera. 18 a\u00f1os sobre las tablas avalan a una apuesta m\u00e1s que segura en directo.<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><strong>Fechas<\/strong><\/h4>\n<p style=\"text-align: center;\"><b><i>Madrid<\/i><\/b>\u00a0(Sala Shoko)<br \/>\n5 de Marzo. 22:00<br \/>\n24\u20ac anticipada \/\/ 28\u20ac taquilla<br \/>\n<strong><a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/soilwork-madrid\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\">[COMPRAR]<\/a><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>Barcelona<\/strong><\/em>\u00a0(Sala Salamandra 1)<br \/>\n6 de Marzo. 22:00<br \/>\n24\u20ac anticipada \/\/ 28\u20ac taquilla<br \/>\n<strong><a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/soilwork-barcelona\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\">[COMPRAR]<\/a><\/strong><\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Let&#8217;s Festival<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/03\/02\/conciertos-recomendados-marzo-2014\/letsfestival\/\" rel=\"attachment wp-att-18717\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-18717 aligncenter\" alt=\"letsfestival\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/letsfestival-300x115.jpg\" width=\"300\" height=\"115\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/letsfestival-300x115.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/letsfestival-280x107.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/letsfestival-75x28.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/letsfestival.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/03\/02\/conciertos-recomendados-marzo-2014\/letsfestival\/\" rel=\"attachment wp-att-18717\"><br \/>\n<\/a><\/p>\n<p>Durante todo el mes de marzo, la Sala Salamandra de Hospitalet de Llobregat tiene una propuesta m\u00e1s que interesante. 24 grupos en 8 multiconciertos durante todos los fines de semana. Este peque\u00f1o festival est\u00e1 poco a poco ganando en dimensi\u00f3n y alguno de los nombres de su cartel son algunos de los grupos que m\u00e1s nos gustan en SuicideByStar en lo que al indie patrio se refiere:<strong> Pony Bravo<\/strong>, <strong>The Suicide of Western Culture<\/strong>, <strong>Tri\u00e1ngulo de Amor Bizarro<\/strong>, <strong>Cuello<\/strong> o los blueseros <strong>Guadalupe Plata<\/strong> por citar solo algunos.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.letsfestival.cat\/index.php\/en\/\"><strong>[+ INFO]<\/strong><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Volvemos a recomendaros los conciertos que nos han parecido m\u00e1s interesantes este mes. No nos entretenemos y aqu\u00ed os dejamos &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-marzo-2014\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":18678,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Nuestra selecci\u00f3n de conciertos recomendados para Marzo de 2014\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-marzo-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Conciertos recomendados Marzo 2014 | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nuestra selecci\u00f3n de conciertos recomendados para Marzo de 2014\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-marzo-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-03-02T19:47:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-03-03T10:56:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/indian2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"678\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-marzo-2014\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/indian2.jpg\",\"width\":678,\"height\":960},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-marzo-2014\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-marzo-2014\/\",\"name\":\"Conciertos recomendados Marzo 2014 | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-marzo-2014\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-03-02T19:47:53+00:00\",\"dateModified\":\"2014-03-03T10:56:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Nuestra selecci\\u00f3n de conciertos recomendados para Marzo de 2014\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-marzo-2014\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18674"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18674"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18674\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18678"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18674"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18674"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18674"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}