{"id":18758,"date":"2014-03-06T12:59:54","date_gmt":"2014-03-06T10:59:54","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18758"},"modified":"2014-03-06T12:59:54","modified_gmt":"2014-03-06T10:59:54","slug":"aloud-music-festival-ya-conocemos-el-cartel-por-dias","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/aloud-music-festival-ya-conocemos-el-cartel-por-dias\/","title":{"rendered":"Aloud Music Festival: ya conocemos el cartel por d\u00edas"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Aloud-Music-Festival-2014.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-18759\" alt=\"Aloud-Music-Festival-2014\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Aloud-Music-Festival-2014.jpg\" width=\"427\" height=\"601\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Aloud-Music-Festival-2014.jpg 427w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Aloud-Music-Festival-2014-213x300.jpg 213w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Aloud-Music-Festival-2014-280x394.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Aloud-Music-Festival-2014-75x105.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 427px) 100vw, 427px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Siendo un sello con una gran tradici\u00f3n de grupos instrumentales,no sorprende que el <strong>Aloud Music Festival 2014<\/strong> est\u00e9 enfocado \u00fanicamente en este tipo de m\u00fasica que tan buenas cosechas ha dado en los \u00faltimos a\u00f1os. Ya conoc\u00edamos que el festival barcelon\u00e9s se desarrollar\u00eda los <strong>d\u00edas 3, 4 y 5 de abril en la Sala [2] de Apolo<\/strong>, pero ahora actualizamos con los grupos que actuar\u00e1n en cada uno de los d\u00edas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El cartel cuenta con materia prima de primera calidad, tanto internacional como patrio, y con g\u00e9neros variados: post-rock y post-metal, rock progresivo y psicod\u00e9lico, noise, math&#8230; con bandas tan fetiches en SBS como <strong>Maybeshewill<\/strong> o bandas nacionales que nos encantan como <strong>Minor Empires<\/strong>, <strong>El P\u00e1ramo<\/strong> o <strong>Fura<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<h2>Cartel Aloud Music Festival 2014<\/h2>\n<h2>\u00a03 de abril<\/h2>\n<ul>\n<li>Astral Night (Rusia)<\/li>\n<li>Maybeshewill (UK)<\/li>\n<li>Exxasens (Barcelona)<\/li>\n<li>Audiolepsia (Barcelona)<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>4 de abril<\/h2>\n<ul>\n<li>ArcTanGent Night (UK)<\/li>\n<li>That Fucking Tank (UK)<\/li>\n<li>Vessels (UK)<\/li>\n<li>The Psysics House Band (UK)<\/li>\n<li>Fura (Palma de Mallorca)<\/li>\n<li>Iepi (Banyoles)<\/li>\n<li>A Shelter In The Desert (M\u00e9xico)<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>5 de abril<\/h2>\n<ul>\n<li>Dunk!Festival Night (B\u00e9lgica)<\/li>\n<li>Jardin de la Croix (Madrid)<\/li>\n<li>Unicornibot (Galicia)<\/li>\n<li>Kokomo (Alemania)<\/li>\n<li>Umberto (USA)<\/li>\n<li>Minor Empires (Madrid)<\/li>\n<li>El P\u00e1ramo (Madrid)<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Siendo un sello con una gran tradici\u00f3n de grupos instrumentales,no sorprende que el Aloud Music Festival 2014 est\u00e9 enfocado \u00fanicamente &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/aloud-music-festival-ya-conocemos-el-cartel-por-dias\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":18759,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Aloud Music Festival 2014: cartel por d\u00edas\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/aloud-music-festival-ya-conocemos-el-cartel-por-dias\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Aloud Music Festival: ya conocemos el cartel por d\u00edas | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aloud Music Festival 2014: cartel por d\u00edas\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/aloud-music-festival-ya-conocemos-el-cartel-por-dias\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-03-06T10:59:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Aloud-Music-Festival-2014.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"427\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"601\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/aloud-music-festival-ya-conocemos-el-cartel-por-dias\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Aloud-Music-Festival-2014.jpg\",\"width\":427,\"height\":601},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/aloud-music-festival-ya-conocemos-el-cartel-por-dias\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/aloud-music-festival-ya-conocemos-el-cartel-por-dias\/\",\"name\":\"Aloud Music Festival: ya conocemos el cartel por d\\u00edas | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/aloud-music-festival-ya-conocemos-el-cartel-por-dias\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-03-06T10:59:54+00:00\",\"dateModified\":\"2014-03-06T10:59:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Aloud Music Festival 2014: cartel por d\\u00edas\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/aloud-music-festival-ya-conocemos-el-cartel-por-dias\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18758"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18758"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18758\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18759"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18758"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18758"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18758"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}