{"id":18865,"date":"2014-03-19T18:58:28","date_gmt":"2014-03-19T16:58:28","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18865"},"modified":"2016-10-22T12:59:48","modified_gmt":"2016-10-22T11:59:48","slug":"la-espana-de-negro-metal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-espana-de-negro-metal\/","title":{"rendered":"La Espa\u00f1a de Negro Metal"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/MONOCROMO.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-18866\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/MONOCROMO-350x350.jpg\" alt=\"MONOCROMO\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/MONOCROMO.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/MONOCROMO-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/MONOCROMO-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/MONOCROMO-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/MONOCROMO-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cuando nos enteramos del movimiento que iba teniendo el sello de Carlos Salgado, <strong>Monocromo<\/strong>, decidimos inquietarnos. Cuando nos enteramos de la existencia de su fanzine <strong>Negro Metal<\/strong>, decidimos inquietarnos todav\u00eda m\u00e1s. Enfocado enteramente al dise\u00f1o gr\u00e1fico, pero como ahora leer\u00e9is tambi\u00e9n apuntando un par de conceptos, <strong>Negro Metal<\/strong> supone un avance cultural importante en esta Espa\u00f1a demencial que nos ha tocado sufrir. Nos pusimos en contacto con Carlos para preguntarle por cuestiones gr\u00e1ficas, espirituales, frikadas blackers y por supuesto, alguna cosa sin importancia que nos podr\u00edamos haber ahorrado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Negro Metal es un fanzine exclusivamente gr\u00e1fico. \u00bfQu\u00e9 podr\u00edas \u00a0decirle a modo de pr\u00f3logo a alguien que se acerce a \u00e9l sin conocimientos previos?<\/strong>\u00a0Negro Metal es un proyecto gr\u00e1fico que \u00a0reinterpreta ic\u00f3nos de la canci\u00f3n espa\u00f1ola en forma de logos inspirados en la est\u00e9tica del Black Metal; no obstante, los artistas tambi\u00e9n homenajeamos otros subg\u00e9neros del underground met\u00e1lico c\u00f3mo el Thrash, el Death, el Grind&#8230; Empezamos haciendo un Tumblr y posteriormente hemos editado una versi\u00f3n \u00a0impresa que incluye los 56 logotipos que componen el proyecto.<strong><br \/>\n<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfEs Negro Metal una reivindicaci\u00f3n gr\u00e1fica del black metal, como lo fue<em> True Norwegian Black Metal<\/em> del fot\u00f3grafo Johan Kugelberg?<\/strong> Y en el caso de serlo, \u00bfes una reivindicaci\u00f3n desde el lado del fan\u00e1tico al black metal o desde el lado del fan\u00e1tico del dise\u00f1o gr\u00e1fico?\u00a0De los dos lados. Me encanta la est\u00e9tica y el dise\u00f1o gr\u00e1fico que rodea al Black Metal, as\u00ed c\u00f3mo el g\u00e9nero musical, sobre todo sus or\u00edgenes. Podr\u00eda decir que m\u00e1s que una reivindicaci\u00f3n es un proyecto para disfrutar y sacar esa faceta met\u00e1lica que nunca hab\u00eda plasmado en mi trabajo como ilustrador o dise\u00f1ador. Quer\u00eda rendirle homenaje de alguna forma y pasarmelo bien juntando a un pu\u00f1ado de amigos y haciendo un proyecto com\u00fan.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfHasta qu\u00e9 punto te es interesante la parte folkl\u00f3rica y popular, esos artistas del imaginario com\u00fan espa\u00f1ol? Creemos que, en cierta manera, reivindicar lo nacional, aunque sean artistas de la Espa\u00f1a profunda, es lo que puede llevar a diferenciarnos en panorama internacional.\u00bfForma parte s\u00f3lo del concepto y de la intenci\u00f3n de Negro Metal o se extiende a la filosof\u00eda del sello?<\/strong>\u00a0Creo que la clave de Negro Metal es el contraste, el choque entres dos mundos muy diferentes. En lo estrictamente musical, he de decir que hay artistas espa\u00f1oles de los que hemos homenajeado que me gustan: Nino Bravo, Jeanette, El Fary, Raphael o Marisol tienen aut\u00e9nticos melocotonazos. Los que hemos buscado para Negro Metal son al mismo tiempo los m\u00e1s conocidos y alejados del metal, no tendr\u00eda sentido haber hecho un logo para Triana, Tino Casal \u00f3 Alaska puesto que bien por una afinidad musical m\u00e1s pr\u00f3xima al Rock o por una est\u00e9tica llamativa el contraste no hubiese sido el mismo. En principio, \u00e9sta fusi\u00f3n que hemos hecho en Negro Metal no va a extenderse a los otros proyectos que por el momento hay en proceso en Monocromo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/LOGO-NEGRO-METAL-03.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-18891\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/LOGO-NEGRO-METAL-03.jpg\" alt=\"LOGO-NEGRO-METAL-03\" width=\"250\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/LOGO-NEGRO-METAL-03.jpg 250w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/LOGO-NEGRO-METAL-03-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/LOGO-NEGRO-METAL-03-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 250px) 100vw, 250px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Suponemos que estar\u00e1s familiarizado con <em>Nada m\u00e1s importa<\/em>, de Aitor Saraiba. \u00bfQu\u00e9 opinas de su visi\u00f3n del metal extremo? \u00bfEncuentras similitudes entre su postura, menos can\u00f3nica est\u00e9ticamente pero bastante m\u00e1s en esencia en lo referente a c\u00f3mo describe el metal extremo, con la tuya, m\u00e1s can\u00f3nica en la forma pero quiz\u00e1s mucho m\u00e1s cr\u00edtica e intelectual en el fondo? \u00bfTe has inspirado en alg\u00fan autor que tambi\u00e9n reivindique la est\u00e9tica de la m\u00fasica extrema?<\/strong>\u00a0Conozco el libro, pero no lo he leido, por lo que no puedo decir gran cosa. En cuanto a Negro Metal ha sido algo muy espont\u00e1neo pero que entiendo que puede interpretarse de diferentes maneras. Para m\u00ed es un homenaje, tanto a los artistas espa\u00f1oles c\u00f3mo al metal extremo, y un divertimento desde el punto de vista creativo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>De todos los colaboradores del proyecto Negro Metal, \u00bfcu\u00e1ntos est\u00e1n familiarizados con la m\u00fasica extrema? \u00bfc\u00f3mo crees que influye el estar relacionado con este tipo de dise\u00f1os?<\/strong>\u00a0No todos los ilustradores\/dise\u00f1adores est\u00e1n familiarizados con el Black o el Death, pero la gran mayor\u00eda ha tenido contacto con el Metal. Hay quien ha seguido una est\u00e9tica m\u00e1s cl\u00e1sica y hay quien ha experimentado. Cuando empezamos el proyecto, envi\u00e9 a los colaboradores que quiz\u00e1s no estaban tan metidos en el asunto ejemplos cl\u00e1sicos de la est\u00e9tica del Black Metal. Creo que puede influirte tanto el conocer a fondo el tema como superficialmente, y me parece que tanto una visi\u00f3n m\u00e1s tradicional o realista c\u00f3mo una m\u00e1s arriesgada o experimental son validas y tienen su hueco dentro del proyecto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>El black metal actualmente est\u00e1 viviendo un momento de popularidad dir\u00eda que nunca visto. \u00bfEsto te anim\u00f3 a iniciar el proyecto Negro Metal? \u00bfO la cosa viene de antes?\u00a0<\/strong>Mi afici\u00f3n al Black Metal viene de mucho antes, pero la idea de Negro Metal es de hace menos de un a\u00f1o. El primer proyecto de Monocromo iba a ser otro, que est\u00e1 en proceso a\u00fan. Yo ten\u00eda muchas ganas de montar el sello y sacar algo. Un dia trabajando se me apareci\u00f3 la idea, le v\u00ed posibilidades de hacerlo de forma r\u00e1pida, y sab\u00eda que muchos amigos que cojean del mismo pie que yo se animar\u00edan sin dudarlo. Me hice el logo de El Fary, hice unas llamadas, escrib\u00ed unos mails y asi empez\u00f3 la cosa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En SBS tenemos a un redactor bastante fan\u00e1tico de todo lo que huela m\u00ednimamente a black metal, y nos mata si no te hacemos la siguiente pregunta \u00bfQu\u00e9 es lo \u00faltimo que has escuchado del g\u00e9nero que te haya sorprendido?\u00a0<\/strong>He de decir que Deathspell Omega es lo que m\u00e1s me ha gustado de los \u00faltimos a\u00f1os. Tambi\u00e9n Oransi Pazuzu, Leviathan, Wolves in the throne room&#8230; C\u00f3mo te dec\u00eda me gustan los cl\u00e1sicos sobre todo y ya no profundizo tanto en el g\u00e9nero c\u00f3mo anta\u00f1o, dentro del metal desde hace bastantes a\u00f1os ando m\u00e1s metido en el Doom, el Sludge, la psicodelia y en rollos m\u00e1s experimentales a lo Zu, Stagnant Waters o U.S Christmas. Por no hablar de otros muchos g\u00e9neros y artistas ajenos al metal que tambien me gustan.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/SVNBATHER.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-18880\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/SVNBATHER.jpg\" alt=\"SVNBATHER\" width=\"250\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/SVNBATHER.jpg 250w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/SVNBATHER-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/SVNBATHER-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 250px) 100vw, 250px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">E<strong>l a\u00f1o pasado dentro del mundo black m\u00e1s mainstream el disco m\u00e1s comentado fue Sunbather de Deafheaven, en gran parte por presentar una portada totalmente alejada a los c\u00e1nones est\u00e9ticos del g\u00e9nero, cosa que tambi\u00e9n han hecho otros grupos (Altar of Plagues, por ejemplo). \u00bfQu\u00e9 opini\u00f3n te merece todo este \u00abrevuelo\u00bb generado? \u00bfLo ves c\u00f3mo algo pasajero o una apertura est\u00e9tica que va a perdurar?\u00a0<\/strong>La portada de Sunbather me gusta, y seguro que empezamos a ver un mont\u00f3n de trabajos gr\u00e1ficos similares dentro del g\u00e9nero, c\u00f3mo suele suceder cuando algo trasciende. Es un buen ejemplo de c\u00f3mo llamar la atenci\u00f3n sobre tu m\u00fasica a trav\u00e9s de la est\u00e9tica y el dise\u00f1o, la portada ha ayudado a darle algo m\u00e1s de visibilidad al disco a trav\u00e9s del revuelo que dices y mucha gente le ha dado una oportunidad al disco porque con esa portada promete algo diferente dentro del g\u00e9nero. Obviamente no puedo adivinar el futuro, pero opino que hay una tradici\u00f3n est\u00e9tica que est\u00e1n muy arraigada en el mundo del Black, y que seguir\u00e1 siendo la dominante, aunque siempre habr\u00e1 grupos que arriesguen en ese sentido. En lo musical, el disco me gusta, pero no lo he escuchado mucho, 3 \u00f3 4 veces v\u00eda Spotify, no he profundizado a\u00fan en el.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Cu\u00e9ntanos sobre tus primeros pasos en el mundillo black. \u00bfUn amigo? \u00bfUn hermano mayor? \u00bfPor cuenta propia?<\/strong>\u00a0Mi hermano (que tambi\u00e9n participa en el proyecto) y yo siempre hemos compartido nuestra afici\u00f3n por el metal. No me averg\u00fcenza decir que mi primer contacto con el Black fue a trav\u00e9s de una banda tan poser como Cradle of Filth y su EP Vempire, un d\u00eda mi hermano apareci\u00f3 con el CD, nos lo dej\u00f3 un vecino con el que compart\u00edamos m\u00fasica y que nos pasaba cosas como At the Gates, os hablo del 96-97. Como siempre tiendo a investigar y documentarme, poco a poco fui llegando a los pioneros del g\u00e9nero. Siempre he estado muy metido en el metal, de lo m\u00e1s cl\u00e1sico a lo m\u00e1s actual. Puedo escuchar de Iron Maiden a Neurosis, Unsane, Bathory, Botch, Electric Wizard, Genghis Tron, Amebix, Kyuss, S.O.D, Godflesh, Deftones, Battle of mice&#8230;de todo excepto el rollo Poison, Motley Crue o Twisted Sister, que nunca me ha enganchado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Aparte de black metal, muchos logotipos tienen inspiraci\u00f3n de otros estilos de m\u00fasica extrema, \u00bftienes alguno predilecto? \u00bfcu\u00e1les son tus logotipos de grupos reales favoritos, y por qu\u00e9?<\/strong>\u00a0Si, hay logotipos m\u00e1s influenciados por el Thrash, el Stoner e incluso el Hardcore, la idea inicial era ce\u00f1irse al Black, pero uno no puede ni debe controlar sus impulsos ni a los artistas que colaboran, por lo que el concepto se extendi\u00f3 por su propio pie al mundo del metal underground en general. Me cuesta elegir alguno de todos los que han realizado los colaboradores o de los m\u00edos, hay muchos que me encantan, el conjunto es muy homog\u00e9neo pero aisladamente se han tocado muchos palos. Me gustan sobre todo los que tienen un trasfondo o detalles ocultos relacionados con los artistas, tambi\u00e9n los m\u00e1s complejos y retorcidos. Luego hay algunos que destacan como el de Junco, que es figurativo y el propio logo forma la cara de el cantante, o el de Victor Manuel, que creo que es el \u00fanico con perspectiva y profundidad. En cuanto a logos reales de grupos de Black Metal, el de Darkthrone me encanta porque rezuma autenticidad. Tambien me gusta el viejo logo de Ulver y el de Carpathian Forest, y luego sencillos logos que son s\u00f3lo tipograf\u00eda, c\u00f3mo el de Gorgoroth \u00f3 Burzum me atraen porque en su simplicidad transmiten algo muy puro e incluso m\u00e1s oscuro que los logos m\u00e1s barrocos. Luego cl\u00e1sicos del metal c\u00f3mo el de Black Sabbath del primer disco o el del Masters of Reality, m\u00e1s psicod\u00e9lico. Tambi\u00e9n me encanta el trabajo de Jacob Bannon para Converge y dem\u00e1s grupos de Deathwish. Fuera del g\u00e9nero, el trabajo gr\u00e1fico de Nine Inch Nails, Rob Sheridan es muy fino.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/NEGRO-METAL-VICTOR-MANUEL.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-18892\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/NEGRO-METAL-VICTOR-MANUEL-300x224.jpg\" alt=\"NEGRO METAL VICTOR MANUEL\" width=\"300\" height=\"224\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/NEGRO-METAL-VICTOR-MANUEL-300x224.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/NEGRO-METAL-VICTOR-MANUEL-280x209.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/NEGRO-METAL-VICTOR-MANUEL-75x56.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/NEGRO-METAL-VICTOR-MANUEL.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Com\u00e9ntanos un poco qu\u00e9 direcci\u00f3n tienes prevista para tu sello Monocromo: \u00bften\u00e9is proyectos musicales, de fanzine m\u00e1s cl\u00e1sico, conciertos?\u00a0<\/strong>Monocromo es un sello que he creado para dar salida a la creatividad al margen de mi trabajo, y en el tiene cabida todo tipo de formatos y disciplinas, no hay presiones de ning\u00fan tipo y mucho menos de tiempo. La idea es sacar un par de cosas al a\u00f1o. Lo pr\u00f3ximo es organizar un nuevo evento\/exposici\u00f3n en Madrid para Negro Metal donde llevar los Fanzines y las camisetas que acabamos de hacer. Despu\u00e9s retomar nuestro primer proyecto, de t\u00edtulo Macarrada, un fanzine del cual ya hay algo de material hecho y que es la raz\u00f3n por la que cree el sello. En cuanto a m\u00fasica, hay un recopilatorio de noise, punk, electro, dark ambient y cosas bastante marcianas llamado Monocromo Sounds Vol.1, y un par de EPs en ciernes, firmados por Keygen Suite y Nights In Black Satan, todo ello en streaming gratuito y descarga digital. La parte musical del sello es un capricho personal, la idea es publicar obras que podr\u00edan quedarse en un caj\u00f3n o en un disco duro si nadie las juntase.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfHas visto el v\u00eddeo que dedicamos a la historia y evoluci\u00f3n del corpse paint? \u00bfQu\u00e9 te pareci\u00f3?\u00a0<\/strong>Si, me pareci\u00f3 fant\u00e1stico. Justo un amigo me descubri\u00f3 a Arthur Brown y al poco tiempo vi vuestro video. Creo que hay algo muy interesante en el tema del corpse paint, algo primitivo, y esa es una de las razones por las que casa con el Rock, es curioso ver c\u00f3mo se ha instalado en el g\u00e9nero y ha ido evolucionando, vuestro video muestra eso. Conoc\u00eda vuestra web de hace ya un tiempo y como de vez en cuando entro, vi el video al poco de salir.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/9QLbp7ONyh0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 pregunta que no te hayamos hecho te gustar\u00eda que te hubi\u00e9semos hecho?\u00a0<\/strong>El cl\u00e1sico: \u00bfalgo que a\u00f1adir? Pues que aprovecho para dar las gracias a todos los ilustradores y dise\u00f1adores que han hecho posible el proyecto, y a toda la gente que, c\u00f3mo vosotros, le est\u00e1is dando cobertura a Negro Metal para que la gente lo conozca.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Para hacerte con tu ejemplar de Negro Metal, manda un mail a info@mono-cromo.com o visita <a href=\"http:\/\/www.mono-cromo.com\/\">la p\u00e1gina web del sello<\/a>.<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cuando nos enteramos del movimiento que iba teniendo el sello de Carlos Salgado, Monocromo, decidimos inquietarnos. Cuando nos enteramos de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-espana-de-negro-metal\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":62,"featured_media":18866,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221,232],"tags":[10,862,488],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Entrevista con Carlos Salgado, responsable del sello Monocromo y del fanzine Negro Metal, orientado al dise\u00f1o gr\u00e1fico en el que mezcla metal y folklore ca\u00f1\u00ed\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-espana-de-negro-metal\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La Espa\u00f1a de Negro Metal | Art\u00edculo, Entrevistas | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Entrevista con Carlos Salgado, responsable del sello Monocromo y del fanzine Negro Metal, orientado al dise\u00f1o gr\u00e1fico en el que mezcla metal y folklore ca\u00f1\u00ed\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-espana-de-negro-metal\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-03-19T16:58:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-10-22T11:59:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/MONOCROMO.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"350\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Jolochov\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-espana-de-negro-metal\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/MONOCROMO.jpg\",\"width\":350,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-espana-de-negro-metal\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-espana-de-negro-metal\/\",\"name\":\"La Espa\\u00f1a de Negro Metal | Art\\u00edculo, Entrevistas | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-espana-de-negro-metal\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-03-19T16:58:28+00:00\",\"dateModified\":\"2016-10-22T11:59:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/4307ad4a2c3c1b2590338cb2dfeb9823\"},\"description\":\"Entrevista con Carlos Salgado, responsable del sello Monocromo y del fanzine Negro Metal, orientado al dise\\u00f1o gr\\u00e1fico en el que mezcla metal y folklore ca\\u00f1\\u00ed\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-espana-de-negro-metal\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/4307ad4a2c3c1b2590338cb2dfeb9823\",\"name\":\"Jolocho\",\"description\":\"El Murdock del Equipo SBS. Internet ven\\u00eda sin manual de instrucciones y del mismo modo aparece \\u00e9l. Miembro de una tribu urbana compuesta s\\u00f3lo por \\u00e9l mismo, en la que se rinde culto al black-metal, la metacultura de la red y a Michel Gira como dios absoluto.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Jolochov\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18865"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/62"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18865"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18865\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18866"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18865"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18865"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18865"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}