{"id":18861,"date":"2014-03-18T17:26:59","date_gmt":"2014-03-18T15:26:59","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18861"},"modified":"2014-03-18T17:27:47","modified_gmt":"2014-03-18T15:27:47","slug":"tema-de-adelanto-de-serpent-sphere-de-agalloch","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tema-de-adelanto-de-serpent-sphere-de-agalloch\/","title":{"rendered":"Tema de adelanto de &#8216;The Serpent &#038; The Sphere&#8217; de Agalloch"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Agalloch-CelestialEffigy.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-18862\" alt=\"Agalloch-CelestialEffigy\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Agalloch-CelestialEffigy.jpg\" width=\"319\" height=\"319\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Agalloch-CelestialEffigy.jpg 319w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Agalloch-CelestialEffigy-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Agalloch-CelestialEffigy-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Agalloch-CelestialEffigy-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Agalloch-CelestialEffigy-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 319px) 100vw, 319px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de Pitchfork ya podemos escuchar <em>Celestial Effigy<\/em>, el tema central del pr\u00f3ximo disco de los norteamericanos, <em><strong>The Serpent &amp; The Sphere<\/strong><\/em>. En este corte se da rienda a suelta al lado m\u00e1s blacker del conjunto pero utilizando los medios tiempos, las voces raspadas, juegos r\u00edtmicos en las guitarras y momentos m\u00e1s mel\u00f3dicos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco, que ser\u00e1 la continuaci\u00f3n del \u00faltimo trabajo de la banda <em><strong>Faustian Echoes<\/strong><\/em> de 2012, ser\u00e1 editado el 13 de mayo por <strong>Profound Lore<\/strong> , al que seguir\u00e1 otra edici\u00f3n el 19 de mayo por <strong>Eisenwald<\/strong> en Europa.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/pitchfork.com\/reviews\/tracks\/16772-agalloch-celestial-effigy\/\"><em>Escucha &#8216;Celestial Effigy&#8217;<\/em><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A trav\u00e9s de Pitchfork ya podemos escuchar Celestial Effigy, el tema central del pr\u00f3ximo disco de los norteamericanos, The Serpent &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tema-de-adelanto-de-serpent-sphere-de-agalloch\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":18862,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Agalloch adelantan en Pitchfork un tema de su nuevo disco: &#039;Celestial Effigy&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tema-de-adelanto-de-serpent-sphere-de-agalloch\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tema de adelanto de &#039;The Serpent &amp; The Sphere&#039; de Agalloch | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Agalloch adelantan en Pitchfork un tema de su nuevo disco: &#039;Celestial Effigy&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tema-de-adelanto-de-serpent-sphere-de-agalloch\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-03-18T15:26:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-03-18T15:27:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Agalloch-CelestialEffigy.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"319\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"319\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tema-de-adelanto-de-serpent-sphere-de-agalloch\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Agalloch-CelestialEffigy.jpg\",\"width\":319,\"height\":319},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tema-de-adelanto-de-serpent-sphere-de-agalloch\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tema-de-adelanto-de-serpent-sphere-de-agalloch\/\",\"name\":\"Tema de adelanto de 'The Serpent & The Sphere' de Agalloch | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tema-de-adelanto-de-serpent-sphere-de-agalloch\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-03-18T15:26:59+00:00\",\"dateModified\":\"2014-03-18T15:27:47+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Agalloch adelantan en Pitchfork un tema de su nuevo disco: 'Celestial Effigy'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tema-de-adelanto-de-serpent-sphere-de-agalloch\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18861"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18861"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18861\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18862"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18861"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18861"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18861"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}