{"id":18912,"date":"2014-03-21T23:44:43","date_gmt":"2014-03-21T21:44:43","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18912"},"modified":"2014-03-21T23:52:57","modified_gmt":"2014-03-21T21:52:57","slug":"nuevo-adelanto-de-swans","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-adelanto-de-swans\/","title":{"rendered":"Nuevo adelanto de Swans: Beb\u00e9s"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/03\/21\/nuevo-adelanto-de-swans\/sw4\/\" rel=\"attachment wp-att-18913\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-18913\" alt=\"sw4\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/sw4.png\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/sw4-150x150.png 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/sw4-350x350.png 350w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"text-align: justify; font-size: 13px;\">A trav\u00e9s de <a href=\"http:\/\/pitchfork.com\/news\/54441-swans-share-new-song-a-little-god-in-our-hands-six-part-art-for-new-album-to-be-kind\/\">Pitchfork<\/a> podemos escuchar un nuevo tema del esperad\u00edsimo disco de <strong>Swans<\/strong>, que saldr\u00e1 el 12 de Mayo de este a\u00f1o. El tema, un autentico melocotonazo bailable a la parte que 100% <strong>Swans<\/strong>, aumenta aun m\u00e1s el hype de un disco que aspira (y ojo, que va camino de ello) a superar a <strong>The Seer<\/strong>. Destacar tambi\u00e9n el artwork del disco que al parecer va a estar centrado en \u00a0estas ilustraciones de beb\u00e9s. <strong>Michael Gira<\/strong> haznos un beb\u00e9.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-18918\" alt=\"sw5\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/sw5-350x350.png\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/sw5-350x350.png 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/sw5-150x150.png 150w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/>Michael Gira con 2 a\u00f1os<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/pitchfork.com\/news\/54441-swans-share-new-song-a-little-god-in-our-hands-six-part-art-for-new-album-to-be-kind\/\">http:\/\/pitchfork.com\/news\/54441-swans-share-new-song-a-little-god-in-our-hands-six-part-art-for-new-album-to-be-kind\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A trav\u00e9s de Pitchfork podemos escuchar un nuevo tema del esperad\u00edsimo disco de Swans, que saldr\u00e1 el 12 de Mayo &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-adelanto-de-swans\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":30,"featured_media":18913,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"A trav\u00e9s de Pitchfork podemos escuchar un nuevo tema del esperad\u00edsimo disco de Swans, que saldr\u00e1 el 12 de Mayo de este a\u00f1o. El tema, un autentico\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-adelanto-de-swans\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nuevo adelanto de Swans: Beb\u00e9s | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A trav\u00e9s de Pitchfork podemos escuchar un nuevo tema del esperad\u00edsimo disco de Swans, que saldr\u00e1 el 12 de Mayo de este a\u00f1o. El tema, un autentico\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-adelanto-de-swans\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-03-21T21:44:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-03-21T21:52:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/sw4.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"658\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"575\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@SuicideBySanti\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-adelanto-de-swans\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/sw4.png\",\"width\":658,\"height\":575},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-adelanto-de-swans\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-adelanto-de-swans\/\",\"name\":\"Nuevo adelanto de Swans: Beb\\u00e9s | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-adelanto-de-swans\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-03-21T21:44:43+00:00\",\"dateModified\":\"2014-03-21T21:52:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/045c2536228f465a76358d8ba44d6782\"},\"description\":\"A trav\\u00e9s de Pitchfork podemos escuchar un nuevo tema del esperad\\u00edsimo disco de Swans, que saldr\\u00e1 el 12 de Mayo de este a\\u00f1o. El tema, un autentico\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-adelanto-de-swans\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/045c2536228f465a76358d8ba44d6782\",\"name\":\"S-----G\",\"description\":\"Maestro en el arte del eclecticismo, recolecta los mejores frutos de la m\\u00fasica alternativa para serv\\u00edrnoslo fresco y con lacito. Desde sonidos de vanguardia, hasta el rock m\\u00e1s tradicional y el blues m\\u00e1s a\\u00f1ejo, pasando por la psicodelia, el indie, el progresivo, el folk y el minimalismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/SuicideBySanti\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18912"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/30"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18912"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18912\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18913"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18912"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18912"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18912"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}