{"id":18952,"date":"2014-03-24T22:35:35","date_gmt":"2014-03-24T20:35:35","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18952"},"modified":"2014-03-24T22:35:35","modified_gmt":"2014-03-24T20:35:35","slug":"amenra-graban-un-videoclip-con-un-fotografo-de-moda-nuevos-aires-en-la-estetica-del-trvismo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amenra-graban-un-videoclip-con-un-fotografo-de-moda-nuevos-aires-en-la-estetica-del-trvismo\/","title":{"rendered":"Amenra graban un videoclip con un fot\u00f3grafo de moda: \u00bfnuevos aires en la est\u00e9tica del trvismo?"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Amenra.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-18953\" alt=\"Amenra\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Amenra.jpg\" width=\"500\" height=\"303\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Amenra.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Amenra-300x181.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Amenra-280x169.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Amenra-75x45.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hace tiempo que lo venimos apuntando. Se muestran nuevas tendencias en el mundo est\u00e9tico relacionado con los g\u00e9neros m\u00e1s trves como el black-metal o el sludge. Portadas de <em><strong>Sunbather<\/strong><\/em> o de<em><strong> Teethed Glory &amp; Injury<\/strong><\/em> y ahora el nuevo v\u00eddeo de <strong>Amenra<\/strong> dirigido por el fot\u00f3grafo de marcas como Christian Dior, Jil Sander o Raf Simons, Willy Vadenperre, en colaboraci\u00f3n por el director de fotograf\u00eda Nicholas Karakatsanis. El v\u00eddeo pertenece al tema <em>\u00c0 Mon \u00c2me<\/em> de su \u00faltimo disco<strong><em> MASS V<\/em>.<\/strong><\/p>\n<p><iframe src=\"http:\/\/www.nowness.com\/media\/embedvideo?itemid=3757&amp;issueid=2805\" height=\"315\" width=\"650\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan ha declarado el grupo, <em>\u00abno es el tipo de im\u00e1genes visuales que solemos presentar, es m\u00e1s un caso de estudio o de interpretaci\u00f3n visual de la banda, un peque\u00f1o trozo de arte conceptual, si quieres. La idea que Vanderperre y Karakatsanis ten\u00edan fue despojarnos de todo lo que ten\u00edamos &#8211; \u00bfqu\u00e9 pasar\u00eda si lo alejamos de ellos? \u00bfqu\u00e9 pasaria si les llevamos fuera de su zona de confort? Sin sombras ni oscuridad donde esconderse, sin im\u00e1genes oscuras, met\u00e1foras o s\u00edmbolos que utilizar?&#8230;<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Os recordamos que pronto Amenra estar\u00e1 en la carretera, y podremos verles en Espa\u00f1a en Bilbao, Madrid y Barcelona, 16, 18 y 19 de abril respectivamente.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace tiempo que lo venimos apuntando. Se muestran nuevas tendencias en el mundo est\u00e9tico relacionado con los g\u00e9neros m\u00e1s trves &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amenra-graban-un-videoclip-con-un-fotografo-de-moda-nuevos-aires-en-la-estetica-del-trvismo\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":18953,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Nuevo v\u00eddeo de Amenra realizado por un prestigioso fot\u00f3grafo de moda: \u00bftiempso para cambio para la est\u00e9tica trve?\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amenra-graban-un-videoclip-con-un-fotografo-de-moda-nuevos-aires-en-la-estetica-del-trvismo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Amenra graban un videoclip con un fot\u00f3grafo de moda: \u00bfnuevos aires en la est\u00e9tica del trvismo? | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nuevo v\u00eddeo de Amenra realizado por un prestigioso fot\u00f3grafo de moda: \u00bftiempso para cambio para la est\u00e9tica trve?\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amenra-graban-un-videoclip-con-un-fotografo-de-moda-nuevos-aires-en-la-estetica-del-trvismo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-03-24T20:35:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Amenra.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"303\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amenra-graban-un-videoclip-con-un-fotografo-de-moda-nuevos-aires-en-la-estetica-del-trvismo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Amenra.jpg\",\"width\":500,\"height\":303},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amenra-graban-un-videoclip-con-un-fotografo-de-moda-nuevos-aires-en-la-estetica-del-trvismo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amenra-graban-un-videoclip-con-un-fotografo-de-moda-nuevos-aires-en-la-estetica-del-trvismo\/\",\"name\":\"Amenra graban un videoclip con un fot\\u00f3grafo de moda: \\u00bfnuevos aires en la est\\u00e9tica del trvismo? | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amenra-graban-un-videoclip-con-un-fotografo-de-moda-nuevos-aires-en-la-estetica-del-trvismo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-03-24T20:35:35+00:00\",\"dateModified\":\"2014-03-24T20:35:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Nuevo v\\u00eddeo de Amenra realizado por un prestigioso fot\\u00f3grafo de moda: \\u00bftiempso para cambio para la est\\u00e9tica trve?\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amenra-graban-un-videoclip-con-un-fotografo-de-moda-nuevos-aires-en-la-estetica-del-trvismo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18952"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18952"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18952\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18953"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18952"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18952"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18952"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}