{"id":18956,"date":"2014-03-26T21:44:51","date_gmt":"2014-03-26T19:44:51","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18956"},"modified":"2014-03-26T21:45:38","modified_gmt":"2014-03-26T19:45:38","slug":"los-mallorquines-marasme-regresan-medio-camino-entre-el-black-y-el-post-metal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mallorquines-marasme-regresan-medio-camino-entre-el-black-y-el-post-metal\/","title":{"rendered":"Los mallorquines Marasme regresan a medio camino entre el black y el post-metal"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Marasme-DeLlumseOmbres.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-18957\" alt=\"Marasme-DeLlumseOmbres\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Marasme-DeLlumseOmbres.jpg\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Marasme-DeLlumseOmbres.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Marasme-DeLlumseOmbres-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Marasme-DeLlumseOmbres-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Marasme-DeLlumseOmbres-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Marasme-DeLlumseOmbres-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Marasme<\/strong>, grupo mallorqu\u00edn de los que ya os hablamos hace tiempo con <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2010\/02\/24\/marasme-marasme-ep-2008\/\">su primer EP<\/a>, regresan con un nuevo disco bajo el brazo. <em><strong>De Llums i Ombres<\/strong><\/em> es el t\u00edtulo de esta recopilaci\u00f3n de canciones grabadas entre 2012 y 2013 en La Porta C\u00f2smica de Palam.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El sonido del grupo ha venido evolucionando, incorporando a su post-metal elementos del black metal atmosf\u00e9rico. Pod\u00e9is escuchar en streaming el disco en su <a href=\"http:\/\/marasme.bandcamp.com\/\">Bandcamp<\/a> o bien en el widget que encontrar\u00e9is m\u00e1s abajo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Recordad que el d\u00eda 2 de abril estar\u00e1n presentando en directo su nuevo disco en la sala grande de CineCiutat de Palma de Mallorca, en un evento que mezclar\u00e1 la m\u00fasica en directo con el cine experimental.<\/p>\n<p><iframe style=\"border: 0; width: 100%; height: 120px;\" src=\"http:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/album=2663348478\/size=large\/bgcol=ffffff\/linkcol=0687f5\/tracklist=false\/artwork=small\/transparent=true\/\" height=\"240\" width=\"320\" seamless=\"\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Marasme, grupo mallorqu\u00edn de los que ya os hablamos hace tiempo con su primer EP, regresan con un nuevo disco &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mallorquines-marasme-regresan-medio-camino-entre-el-black-y-el-post-metal\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":18957,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Streaming del nuevo disco de Marasme, &#039;De Llums e Ombres&#039;, a medio camino entre el post-metal y el black-metal\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mallorquines-marasme-regresan-medio-camino-entre-el-black-y-el-post-metal\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Los mallorquines Marasme regresan a medio camino entre el black y el post-metal | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Streaming del nuevo disco de Marasme, &#039;De Llums e Ombres&#039;, a medio camino entre el post-metal y el black-metal\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mallorquines-marasme-regresan-medio-camino-entre-el-black-y-el-post-metal\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-03-26T19:44:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-03-26T19:45:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Marasme-DeLlumseOmbres.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"350\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mallorquines-marasme-regresan-medio-camino-entre-el-black-y-el-post-metal\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Marasme-DeLlumseOmbres.jpg\",\"width\":350,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mallorquines-marasme-regresan-medio-camino-entre-el-black-y-el-post-metal\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mallorquines-marasme-regresan-medio-camino-entre-el-black-y-el-post-metal\/\",\"name\":\"Los mallorquines Marasme regresan a medio camino entre el black y el post-metal | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mallorquines-marasme-regresan-medio-camino-entre-el-black-y-el-post-metal\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-03-26T19:44:51+00:00\",\"dateModified\":\"2014-03-26T19:45:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Streaming del nuevo disco de Marasme, 'De Llums e Ombres', a medio camino entre el post-metal y el black-metal\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mallorquines-marasme-regresan-medio-camino-entre-el-black-y-el-post-metal\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18956"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18956"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18956\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18957"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18956"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18956"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18956"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}