{"id":18979,"date":"2014-04-01T17:41:51","date_gmt":"2014-04-01T15:41:51","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18979"},"modified":"2014-04-01T17:41:51","modified_gmt":"2014-04-01T15:41:51","slug":"mundozero-nos-avanzan-un-video-de-su-proximo-disco-memoria","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mundozero-nos-avanzan-un-video-de-su-proximo-disco-memoria\/","title":{"rendered":"MundoZero nos avanzan un v\u00eddeo de su pr\u00f3ximo disco &#8216;Memoria&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/MundoZero.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-18980\" alt=\"MundoZero\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/MundoZero.jpg\" width=\"508\" height=\"338\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/MundoZero.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/MundoZero-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/MundoZero-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/MundoZero-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 508px) 100vw, 508px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desde su primer demo en 2009 titulada <em><strong>De La Locura Es El Espejo<\/strong><\/em> los baezanos <strong>MundoZero<\/strong> llevan trabajando sin descanso, dando forma y perfilando su mezcla de post-rock, metal y rock progresivo en sus dos siguientes EPs.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ahora,\u00a0 como adelanto de lo que ser\u00e1 su nuevo disco <strong><em>Memoria<\/em><\/strong>, nos adelentan el v\u00eddeo <em>La Luz de la Memoria<\/em>, un tema que fluye entre movimientos y cadencias propias del post-rock. En el v\u00eddeo aparecen im\u00e1genes de la grabaci\u00f3n del disco en los <strong>Westline Studios<\/strong>, junto a <strong>Juan Blas<\/strong> (Nothink, Minor Empires).<\/p>\n<p>El 28 de abril <em><strong>Memoria<\/strong><\/em> saldr\u00e1 a la venta, en streaming en su <a href=\"http:\/\/mundozero.bandcamp.com\">Bandcamp<\/a> y en descarga directa.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/-Xzo8D67_5w?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Desde su primer demo en 2009 titulada De La Locura Es El Espejo los baezanos MundoZero llevan trabajando sin descanso, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mundozero-nos-avanzan-un-video-de-su-proximo-disco-memoria\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":18980,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Adelanto del tema &#039;La Luz de la Memoria&#039; de su pr\u00f3ximo disco &#039;Memoria&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mundozero-nos-avanzan-un-video-de-su-proximo-disco-memoria\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"MundoZero nos avanzan un v\u00eddeo de su pr\u00f3ximo disco &#039;Memoria&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Adelanto del tema &#039;La Luz de la Memoria&#039; de su pr\u00f3ximo disco &#039;Memoria&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mundozero-nos-avanzan-un-video-de-su-proximo-disco-memoria\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-04-01T15:41:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/MundoZero.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"626\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mundozero-nos-avanzan-un-video-de-su-proximo-disco-memoria\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/MundoZero.jpg\",\"width\":940,\"height\":626},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mundozero-nos-avanzan-un-video-de-su-proximo-disco-memoria\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mundozero-nos-avanzan-un-video-de-su-proximo-disco-memoria\/\",\"name\":\"MundoZero nos avanzan un v\\u00eddeo de su pr\\u00f3ximo disco 'Memoria' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mundozero-nos-avanzan-un-video-de-su-proximo-disco-memoria\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-04-01T15:41:51+00:00\",\"dateModified\":\"2014-04-01T15:41:51+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Adelanto del tema 'La Luz de la Memoria' de su pr\\u00f3ximo disco 'Memoria'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mundozero-nos-avanzan-un-video-de-su-proximo-disco-memoria\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18979"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18979"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18979\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18980"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18979"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18979"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18979"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}