{"id":18993,"date":"2014-04-02T18:53:57","date_gmt":"2014-04-02T16:53:57","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=18993"},"modified":"2014-04-02T19:41:46","modified_gmt":"2014-04-02T17:41:46","slug":"conciertos-recomendados-abril14","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-abril14\/","title":{"rendered":"Conciertos recomendados Abril&#8217;14"},"content":{"rendered":"<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Aloud Music Festival<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/04\/02\/conciertos-recomendados-abril14\/aloud\/\" rel=\"attachment wp-att-18994\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-18994 aligncenter\" alt=\"aloud\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/aloud.jpg\" width=\"511\" height=\"189\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/aloud.jpg 851w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/aloud-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/aloud-280x103.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/aloud-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 511px) 100vw, 511px\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Ojito con este festival organizado por los cracks de Aloud y que re\u00fane lo mejorcito del rock\/metal alternativo nacional (<strong>El P\u00e1ramo<\/strong>, <strong>Unicornibot<\/strong>, <strong>Jard\u00edn de la Croix<\/strong>, <strong>Exxasens<\/strong> y <strong>Minor Empire<\/strong>s, llamados a ser una de las sensaciones de 2014), alguna joyita internacional (<strong>Vessels<\/strong>) y de cabeza de cartel una de las ni\u00f1as bonitas de este blog: los postrockeros <strong>Maybeshewill<\/strong>. Y encima la entrada es gratis para los menores de 23 a\u00f1os. Un monumento habr\u00eda que hacerle a Aloud por estas iniciativas.<\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"line-height: 13px;\">3 de Abril ~ Barcelona ~ <a href=\"http:\/\/aloudmusic.com\/\">+INFO<\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Architects<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/04\/02\/conciertos-recomendados-abril14\/architects-2\/\" rel=\"attachment wp-att-19000\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-19000 aligncenter\" alt=\"architects\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/architects-213x300.jpg\" width=\"213\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/architects-213x300.jpg 213w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/architects-280x393.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/architects-75x105.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/architects.jpg 430w\" sizes=\"(max-width: 213px) 100vw, 213px\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Las discusiones sobre el metalcore en SuicideByStar suelen terminar en broncas inc\u00f3modas, exageraciones y pu\u00f1itos cerrados. Sin embargo una de las pocas bandas que han conseguido estabilizar esta guerra entre los anti y los pro metalcore han sido <strong>Architects<\/strong>. Estos brit\u00e1nicos vienen presentando su<strong><em> Lost Forever \/\/ Lost Together<\/em><\/strong>, donde parece que han sabido encontrar el equilibrio entre metalcore y post-hardcore que llevaban buscando desde hace unos a\u00f1os. Para el que escribe es uno de sus mejores trabajos, y parece una ocasi\u00f3n ideal para saber que tal se defienden en directo.<\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"line-height: 13px;\">8 de Abril ~ Barcelona ~ <a href=\"http:\/\/www.nvivo.es\/conciertos\/Architects-Barcelona\">+INFO<\/a><\/span><\/li>\n<li>9 de Abril ~ Madrid ~ <a href=\"http:\/\/www.nvivo.es\/conciertos\/Architects-Madrid\">+INFO<\/a><\/li>\n<li>10 de Abril ~ Bilbao ~ <a href=\"http:\/\/www.nvivo.es\/conciertos\/Architects-Bilbao\">+INFO<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Madee<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/04\/02\/conciertos-recomendados-abril14\/madee1\/\" rel=\"attachment wp-att-18997\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-18997 aligncenter\" alt=\"madee1\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/madee1-300x148.jpg\" width=\"300\" height=\"148\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/madee1-300x148.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/madee1-280x138.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/madee1-75x37.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/madee1.jpg 528w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\"><strong>Madee<\/strong> se retiraron en 2011 y dejaron un hueco irremplazable para todos sus fans. Parec\u00eda que con la exitosa carrera en solitario de su cantante Ram\u00f3n Rodr\u00edguez (a.k.a. <strong>The New Raemon<\/strong>) hab\u00eda pocas posibilidades de volver a verles juntos. Pero mira por d\u00f3nde, para el d\u00e9cimo aniversario de su maravilloso <strong><em>Orion\u2019s Belt<\/em><\/strong> han decidido juntarse para un par de conciertos que prometen ser m\u00e1gicos.<\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"line-height: 13px;\">11 de Abril ~ Madrid ~ <a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/madee-en-madrid\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\">+INFO<\/a><\/span><\/li>\n<li>26 de Abril ~ Barcelona ~ <a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/madee-en-barcelona\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\">+INFO<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Church of Ra Tour<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/04\/02\/conciertos-recomendados-abril14\/churchofra\/\" rel=\"attachment wp-att-18999\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-18999 aligncenter\" alt=\"churchofra\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/churchofra-300x199.jpg\" width=\"300\" height=\"199\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/churchofra-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/churchofra-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/churchofra-75x49.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/churchofra.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Church of Ra Tour casi parece un festival itinerante: El culto a Ra que viene a Espa\u00f1a dispuestos a evangelizarnos est\u00e1 formado por <strong>Amenra<\/strong>, <strong>Treha Sektori<\/strong>, <strong>Oathbreaker<\/strong> y <strong>Hessian<\/strong>. El hardcore de <strong>Hessian<\/strong> y <strong>Oathbreaker<\/strong> y el ambient insano de <strong>Treha Sektori<\/strong> servir\u00e1n de antesala de <strong>Amenra<\/strong>, el plato fuerte de la noche y autores de los discos de post-metal m\u00e1s asfixiantes y deprimentes que jam\u00e1s se han hecho. \u00a1Almas torturadas, un\u00edos a la iglesia de Ra y bailemos juntos nuestro dolor!<\/p>\n<ul>\n<li>16 de Abril ~ Bilbao ~ <a href=\"http:\/\/www.laganzua.net\/conciertos\/Amenra-+-Oathbreaker-+-Hessian-+-Treah-Sektori-Erandio,-Bilbao-889540\">+INFO<\/a><\/li>\n<li><span style=\"line-height: 13px;\">18 de Abril ~ Madrid ~ <a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-amenra-treha-sektori-oathbreaker-hessian-madrid\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\">+INFO<\/a><\/span><\/li>\n<li>19 de Abril ~ Barcelona ~ <a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-amenra-treha-sektori-oathbreaker-hessian-barcelona\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\">+INFO<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Norma Jean<\/h2>\n<h2 dir=\"ltr\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/04\/02\/conciertos-recomendados-abril14\/normajean-2\/\" rel=\"attachment wp-att-18996\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" alt=\"normajean\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/normajean-212x300.jpg\" width=\"212\" height=\"300\" \/><\/a><\/h2>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Los amantes del metalcore tienen que estar flotando este mes, porque a finales del mismo vienen por primera vez en 10 a\u00f1os los m\u00edticos <strong>Norma Jean<\/strong>, otra de las pocas bandas que nos pone de acuerdo cuando hablamos de metalcore. Los americanos llevan ya una buena \u00e9poca sacando pepino tras pepino: el a\u00f1o pasado lo petaron con <a title=\"Norma Jean \u2013 Wrongdoers (2013)\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/08\/28\/norma-jean-wrongdoers-2013\/\"><strong><em>Wrongdoers<\/em><\/strong><\/a> y seguro que en directo reflejan su buen estado de forma.<\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"line-height: 13px;\">21 de Abril ~ Badalona ~ <a href=\"http:\/\/www.nvivo.es\/conciertos\/Liferuiner-Badalona\">+INFO<\/a><\/span><\/li>\n<li>22 de Abril ~ Madrid ~ <a href=\"http:\/\/www.nvivo.es\/conciertos\/Liferuiner-Madrid\">+INFO<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h2 dir=\"ltr\" style=\"text-align: center;\">Negura Bunget<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/04\/02\/conciertos-recomendados-abril14\/neguracartel\/\" rel=\"attachment wp-att-19009\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-19009 aligncenter\" alt=\"Neguracartel\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/Neguracartel-212x300.jpg\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/Neguracartel-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/Neguracartel-280x395.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/Neguracartel-75x106.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/Neguracartel.jpg 679w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/a><\/p>\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Mucho ha nevado desde su debut <strong><em>Z\u00eernindu-s\u0103<\/em><\/strong>, y bien es verdad que algunos que estuvieron ya no est\u00e1n. Negru ha decidido continuar con el proyecto con nueva formaci\u00f3n, con ganas de girar y con ese esperado <strong><em>T\u0103u<\/em><\/strong> de su trilogia sobre Transilvania en la rec\u00e1mara, que si todo sale bien ver\u00e1 la luz este 2014. Su black metal se enreda en las ra\u00edces del folklore de su pueblo, que es el rumano. Lo suyo sigue siendo m\u00fasica apasionada de su tierra, extrema en su ejecuci\u00f3n y profundamente espiritual.<\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"line-height: 13px;\">23 de Abril ~ Vigo ~ <a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-negura-bunget-grimegod-mileth-vigo\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\">+INFO<\/a><\/span><\/li>\n<li>26 de Abril ~ Madrid ~ <a href=\"http:\/\/tienda.metaltrip.com\/entradas-negura-bunget-madrid-barcelona\/\">+INFO<\/a><\/li>\n<li>27 de Abril ~ Barcelona ~ <a href=\"http:\/\/tienda.metaltrip.com\/entradas-negura-bunget-madrid-barcelona\/\">+INFO<\/a><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aloud Music Festival Ojito con este festival organizado por los cracks de Aloud y que re\u00fane lo mejorcito del rock\/metal &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-abril14\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":18999,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Nuestra selecci\u00f3n de conciertos en Espa\u00f1a para Abril 2014\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-abril14\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Conciertos recomendados Abril&#039;14 | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nuestra selecci\u00f3n de conciertos en Espa\u00f1a para Abril 2014\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-abril14\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-04-02T16:53:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-04-02T17:41:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/churchofra.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"333\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-abril14\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/churchofra.jpg\",\"width\":500,\"height\":333},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-abril14\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-abril14\/\",\"name\":\"Conciertos recomendados Abril'14 | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-abril14\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-04-02T16:53:57+00:00\",\"dateModified\":\"2014-04-02T17:41:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Nuestra selecci\\u00f3n de conciertos en Espa\\u00f1a para Abril 2014\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-abril14\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18993"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18993"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18993\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18999"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18993"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18993"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18993"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}