{"id":19071,"date":"2014-04-05T20:15:20","date_gmt":"2014-04-05T18:15:20","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19071"},"modified":"2014-04-06T10:34:37","modified_gmt":"2014-04-06T08:34:37","slug":"carta-kurt-cobain","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/carta-kurt-cobain\/","title":{"rendered":"Carta a Kurt Cobain"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/KurtCobain.jpeg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-19072\" alt=\"KurtCobain\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/KurtCobain.jpeg\" width=\"464\" height=\"292\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/KurtCobain.jpeg 858w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/KurtCobain-300x188.jpeg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/KurtCobain-280x176.jpeg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/KurtCobain-75x47.jpeg 75w\" sizes=\"(max-width: 464px) 100vw, 464px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hola Kurt,<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hoy hace 20 a\u00f1os que te fuiste y no puedo decirte que \u00e9ste sea mejor mundo que el que abandonaste. De hecho, sigue siendo el mismo, aunque con una clara diferencia en lo que respecta a c\u00f3mo valora la gente la m\u00fasica: aqu\u00ed todos parecen que han perdido ya la inocencia. Y no, no, no me refiero a esa clase de inocencia. Quiero decir que todo el mundo parece que est\u00e1 de vuelta de todo. Todo est\u00e1 manido, todo lo que hoy parece triunfar ma\u00f1ana mismo deja de estar de moda. Dicen que todo en el rock est\u00e1 inventado. T\u00fa seguramente est\u00e9s de acuerdo con eso, siempre atribuiste tus \u00e9xitos a la influencia de tus grupos favoritos: Pixies, Sonic Youth, R.E.M&#8230; Eso te engrandece.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si te sirve de consuelo hoy en d\u00eda hay mucha gente que no te considera un m\u00fasico extraordinario, m\u00e1s bien alguien del mont\u00f3n y con poco talento. \u2014Buah, hac\u00edan canciones con tres acordes\u2014 Buah, era un cantante mediocre\u2014 Buah, anda que no hay grupos mejores que no triunfaron\u2014 \u00bfEra as\u00ed como te ve\u00edas a ti mismo? \u00bfDe verdad piensas que no te merec\u00edas esa fama? Sea como sea, es normal y cotidiano vivir con contradicciones internas. Cuando te quieres dar cuenta te has convertido en aquello contra lo que luchabas. Puedes aplic\u00e1rtelo a muchos \u00e1mbitos de la vida. No hay que dramatizar, todo somos el resultado de factores externos. Original, de nosotros mismos, dicen que s\u00f3lo tenemos un \u00e1pice.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pero no creas que nos hemos vuelto todos gilipollas con todo esto del culto a Kurt Cobain. Hay gente que desde hace tiempo se ven\u00eda quejando por anticipado de la tabarra que los medios iban a dar con tu aniversario. No lo negar\u00e9, sigues siendo ese m\u00e1rtir del rock de hace 20 a\u00f1os. Has salido en prensa, televisi\u00f3n y has sido trending topic en Twitter. Ah, que no sabes que es Twitter. Es una cosa\u2026. Bueno, d\u00e9jalo, has salido mucho en los medios generalistas, y como pod\u00edas esperar siguen utilizando frases rancias en referencia a tu legado: \u201chimnos de una generaci\u00f3n\u201d dicen. Es verdad que son frases hechas pero no menos ciertas; d\u00e9jame ponerme sentimental: hasta tu llegada la m\u00fasica no me hab\u00eda llamado la atenci\u00f3n. No s\u00e9 muy bien lo que hiciste, pero cuando me quise dar cuenta mi momento favorito del d\u00eda era headbangear a lo loco con el pelo mojado en el ba\u00f1o con <em>Territorial Pissings<\/em> a todo volumen. No s\u00e9 si a d\u00eda de hoy los chavales tienen otros grupos con los que hacer lo mismo. No me creo m\u00e1s especial que ellos, as\u00ed que supongo que tendr\u00e1n emociones similares con otros grupos de \u201csu generaci\u00f3n\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Quiz\u00e1s el siglo XXI habr\u00eda sido el momento en el que te hubiera gustado vivir. Aqu\u00ed seguramente podr\u00edas haberte pasado muchos a\u00f1os como una banda undergound m\u00e1s, sin famoseos, ni videoclips y es posible que sin compa\u00f1\u00edas discogr\u00e1ficas. Con un poco de suerte podr\u00edas haber publicado un buen pu\u00f1ado de discos financiados con el sudor de tu frente, o con el crowdfunding (hacer bote, vamos). Vamos, como fue la \u00e9poca pre-<em>Nevermind<\/em>, aunque con la diferencia de que ahora hay internet. Es posible que con todo hubieras podido obtener el suficiente dinero para quiz\u00e1s vivir de ello profesionalmente, pero ya est\u00e1, aqu\u00ed las estrellas del rock solo son las que est\u00e1n muertas o las que llevan tocando m\u00e1s de 20 a\u00f1os. \u00bfTe acuerdas de tus Pixies y de R.E.M.? Siguen por aqu\u00ed dando guerra\u2026 bueno los de Michael Stipe hasta hace poquito&#8230; y tus amados Swans\u2026 eso s\u00ed que es bueno. Ahora est\u00e1 todo el mundo loco con ellos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Kurt, estos 20 a\u00f1os me hacen sentir muy viejo, pero curiosamente no me pasa lo mismo cuando escucho tu m\u00fasica, y de vez en cuando todav\u00eda lo hago. Tengo que confesar que <em>Smells Like Teen Spirit<\/em> me la suelo pasar (no es personal, es que hay canciones que pueden llegar a quemarse por muy buenas que sean), pero en general tus discos han envejecido bien, aunque podr\u00edamos mirarlo desde otra \u00f3ptica: puede que el rock alternativo de hoy est\u00e9 hecho a la medida de Nirvana.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Quieras o no la armaste bien, y eso que hiciste con la escopeta, lo multiplic\u00f3 exponencialmente. Haberlo pensado mejor.<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\">Con cari\u00f1o y admiraci\u00f3n,<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\">Un seguidor<\/p>\n<p>\u00a0PD: Oye, ya s\u00e9 que est\u00e1s muerto y que no existes, y tampoco existe el Cielo, todo esto es un recurso literario, pero s\u00edgueme el rollo y dale un abrazo a ese que est\u00e1 contigo. A Layne Staley. Para su 20 aniversario tambi\u00e9n le escribo una carta, \u00bfvale?<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hola Kurt, Hoy hace 20 a\u00f1os que te fuiste y no puedo decirte que \u00e9ste sea mejor mundo que el &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/carta-kurt-cobain\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19072,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Carta a Kurt Cobain en el 20 aniversario de su muerte\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/carta-kurt-cobain\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Carta a Kurt Cobain | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Carta a Kurt Cobain en el 20 aniversario de su muerte\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/carta-kurt-cobain\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-04-05T18:15:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-04-06T08:34:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/KurtCobain.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"858\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"540\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/carta-kurt-cobain\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/KurtCobain.jpeg\",\"width\":858,\"height\":540},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/carta-kurt-cobain\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/carta-kurt-cobain\/\",\"name\":\"Carta a Kurt Cobain | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/carta-kurt-cobain\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-04-05T18:15:20+00:00\",\"dateModified\":\"2014-04-06T08:34:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Carta a Kurt Cobain en el 20 aniversario de su muerte\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/carta-kurt-cobain\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19071"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19071"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19071\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19072"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19071"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19071"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19071"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}