{"id":19097,"date":"2014-04-16T12:09:37","date_gmt":"2014-04-16T10:09:37","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19097"},"modified":"2014-04-16T12:09:37","modified_gmt":"2014-04-16T10:09:37","slug":"escucha-un-nuevo-disco-tributo-jason-molina-transmision-de-despedida","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-un-nuevo-disco-tributo-jason-molina-transmision-de-despedida\/","title":{"rendered":"Escucha un nuevo disco tributo a Jason Molina: Transmisi\u00f3n de despedida"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Jason-Molina.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-17746\" alt=\"Jason Molina\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Jason-Molina.jpg\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Jason-Molina.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Jason-Molina-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Jason-Molina-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Jason-Molina-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Jason Molina<\/strong>, uno de los mejores artistas de country alternativo de los \u00faltimos tiempos, muri\u00f3 el a\u00f1o pasado a la edad de 39 a\u00f1os, y a pesar de todo sigue siendo un m\u00fasico que no ha alcanzado toda la relevancia que se le merec\u00eda. No obstante, goz\u00f3 de un gran reconocimiento por parte de muchos otros artistas de la escena, los cuales han decidido para esta ocasi\u00f3n rendir tributo al fallecido m\u00fasico creando un disco doble, de este modo reivindicar al artista norteamericano.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><em>Farewell Transmission: The Music of Jason Molina <\/em><\/strong>es la parte m\u00e1s nueva de las dos colecciones de homenaje realizadas \u2014la anterior se edit\u00f3 el a\u00f1o pasado, <strong><em>Weary Engine Blues<\/em><\/strong>\u2014, y estar\u00e1 compuesto por 27 temas, en una duraci\u00f3n de menos de 2 horas, un buen surtido de sus temas m\u00e1s conocidos y relevantes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los fondos que se consigan con la venta del disco ser\u00e1n destinados por una parte a su familia y por otra a <strong>MusiCares<\/strong>, una organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro dedicada al tratamiento del alcoholismo y sus trastornos psicol\u00f3gicos asociados, enfermedades que Jason Molina padeci\u00f3 hasta su muerte.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el disco participan una gran cantidad de artistas, encabezados por <strong>My Morning Jacket<\/strong> o <strong>Murder By Death<\/strong>, , incluso ex-compa\u00f1eros de Molina en <strong>Magnolia Electric Co.<\/strong> que interpretan un tema nuevo <em>Arm In Arm<\/em> y abordan otro tema in\u00e9dito hasta la fecha <em>Trouble In Mind (Fade To Blue)<\/em>.\u00a0 Aqu\u00ed ten\u00e9is el listado completo de artistas que participan:<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><strong>Disco 1:<\/strong><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Squares, Memorial Electric Co, My Morning Jacket, Enemy Planes, Murder By Death, Sarah Jaffe, Jonah Tolchin, Ben Lubeck Of Farewell Milwaukee: \u00abLeave This City, The Black Swans, Bro Stephen, Cory Branan, Gabriel Douglas, Fathom Lane: \u00abI&#8217;ve Been Riding With The Ghost\u00bb<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><strong>Disco 2:<\/strong><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Memorial Electric Co, Matt Bauer And Heather McEntire, Will Johnson And Briton Biesenherz, Jim And Jennie &amp; The Pinetops, Water Liars, Catherine Irwin, Nathan Salsburg &amp; Joan Shelley, Wooden Wand, Luke Redfield, Viking Moses, Bottomless Pit, Communist Daughter, Jonny James And The Hall Of Fames.<\/p>\n<\/blockquote>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Pod\u00e9is escuchar el \u00e1lbum completo en streaming a trav\u00e9s de <strong>NPR<\/strong> en el siguiente <a href=\"http:\/\/www.npr.org\/2014\/04\/13\/300585600\/first-listen-farewell-transmission-the-music-of-jason-molina\">enlace<\/a>:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">http:\/\/www.npr.org\/2014\/04\/13\/300585600\/first-listen-farewell-transmission-the-music-of-jason-molina<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Jason Molina, uno de los mejores artistas de country alternativo de los \u00faltimos tiempos, muri\u00f3 el a\u00f1o pasado a la &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-un-nuevo-disco-tributo-jason-molina-transmision-de-despedida\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":17746,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Farewell Transmission: The Music of Jason Molina, disponible en streaming desde NPR\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-un-nuevo-disco-tributo-jason-molina-transmision-de-despedida\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Escucha un nuevo disco tributo a Jason Molina: Transmisi\u00f3n de despedida | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Farewell Transmission: The Music of Jason Molina, disponible en streaming desde NPR\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-un-nuevo-disco-tributo-jason-molina-transmision-de-despedida\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-04-16T10:09:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Jason-Molina.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"250\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-un-nuevo-disco-tributo-jason-molina-transmision-de-despedida\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Jason-Molina.jpg\",\"width\":500,\"height\":250},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-un-nuevo-disco-tributo-jason-molina-transmision-de-despedida\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-un-nuevo-disco-tributo-jason-molina-transmision-de-despedida\/\",\"name\":\"Escucha un nuevo disco tributo a Jason Molina: Transmisi\\u00f3n de despedida | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-un-nuevo-disco-tributo-jason-molina-transmision-de-despedida\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-04-16T10:09:37+00:00\",\"dateModified\":\"2014-04-16T10:09:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Farewell Transmission: The Music of Jason Molina, disponible en streaming desde NPR\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-un-nuevo-disco-tributo-jason-molina-transmision-de-despedida\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19097"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19097"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19097\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17746"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19097"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19097"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19097"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}