{"id":19223,"date":"2014-05-03T12:25:22","date_gmt":"2014-05-03T10:25:22","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19223"},"modified":"2014-05-03T12:25:25","modified_gmt":"2014-05-03T10:25:25","slug":"conciertos-y-festivales-recomendados-mayo14","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-y-festivales-recomendados-mayo14\/","title":{"rendered":"Conciertos (y festivales) recomendados: Mayo&#8217;14"},"content":{"rendered":"<h3 style=\"text-align: justify;\">The Soulbreaker Company<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/05\/03\/conciertos-y-festivales-recomendados-mayo14\/soulbreaker\/\" rel=\"attachment wp-att-19229\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-19229\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/soulbreaker-300x200.jpg\" alt=\"soulbreaker\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/soulbreaker-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/soulbreaker-940x626.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/soulbreaker-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/soulbreaker-75x50.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/soulbreaker.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nosotros somos muy fans de este grupo, y no podemos m\u00e1s que recomendaros que os pas\u00e9is a ver que tal resultan ser en directo. Rock progresivo de aires setenteros pero adaptado a los nuevos tiempos, con un vocalista que es un maldito portento. Si fuesen de fuera seguramente ser\u00edan el triple de conocidos. Encima en su fecha de Madrid se juntan con otros cracks: <strong>The Last Three Lines<\/strong>.<\/p>\n<ul>\n<li>2 de Mayo ~ Hondarribia ~ <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/thesoulbreakercompany\/app_308540029359\">+INFO<\/a><\/li>\n<li>3 de Mayo ~ Madrid ~ <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/thesoulbreakercompany\/app_308540029359\">+INFO<\/a><\/li>\n<li>16 de Mayo ~ Zaragoza ~ <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/thesoulbreakercompany\/app_308540029359\">+INFO<\/a><\/li>\n<li>21 de Mayo ~ Vitoria-Gasteiz ~ <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/thesoulbreakercompany\/app_308540029359\">+INFO<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">Celeste<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/05\/03\/conciertos-y-festivales-recomendados-mayo14\/celeste2\/\" rel=\"attachment wp-att-19228\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-19228\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/celeste2-214x300.jpg\" alt=\"celeste2\" width=\"214\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/celeste2-214x300.jpg 214w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/celeste2-280x391.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/celeste2-75x104.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/celeste2.jpg 429w\" sizes=\"(max-width: 214px) 100vw, 214px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya os hablamos de esa maravilla que es <a title=\"Celeste \u2013 Animale(s) (2014)\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/02\/20\/celeste-animales-2014\/\"><strong><em>Animal(e)s<\/em><\/strong><\/a>, el \u00faltimo trabajo de estos franceses, en el que el sludge y el black metal se dan de la mano para parir uno de los discos m\u00e1s insanos y rabiosos de 2013. Si consiguen mantener en directo la intensidad que desprenden en estudio va a ser un bolo colosal.<\/p>\n<ul>\n<li>8 de Mayo ~ Madrid ~ <a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/celeste-comity-revok-madrid\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\">+INFO<\/a><\/li>\n<li>9 de Mayo ~ Valencia ~ <a href=\"http:\/\/laganzua.net\/conciertos\/Celeste-+-Revok-+-Comity-Valencia-893412\">+INFO<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">Cuello<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/05\/03\/conciertos-y-festivales-recomendados-mayo14\/cuello\/\" rel=\"attachment wp-att-19232\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-19232\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Cuello-300x130.jpg\" alt=\"Cuello\" width=\"300\" height=\"130\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Cuello-300x130.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Cuello-1024x443.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Cuello-940x407.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Cuello-280x121.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Cuello-75x32.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Cuello.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Quiz\u00e1s no hayamos insistido lo suficiente con ellos, pero es una de las bandas de rock nacionales del momento: el a\u00f1o pasado lo petaron con <strong><em>Mi Brazo Que Te Sobre<\/em><\/strong> y este a\u00f1o se han superado con su a\u00fan mejor <strong><em>Modo Eterno<\/em><\/strong>. Andan por toda la pen\u00ednsula presentando este \u00faltimo disco y os recomendamos muy fuerte que prob\u00e9is su directo.<\/p>\n<ul>\n<li>7 de Mayo ~ Madrid ~ <a href=\"http:\/\/www.plandegira.com\/conciertos\/cuello_en_madrid_wurlitzer_ballroom_madrid_07052014.htm\">+INFO<\/a><\/li>\n<li>8 de Mayo ~ Ourense ~ <a href=\"http:\/\/www.bcoredisc.com\/conciertosBD.php\">+INFO<\/a><\/li>\n<li>10 de Mayo ~ Santiago de Compostela ~ <a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/triciclo-5-the-entrance-band-tab-cuello-en-santiago-de-compostela\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\">+INFO<\/a> (Con <strong>Tri\u00e1ngulo de Amor Bizarro<\/strong>)<\/li>\n<\/ul>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">THE FIEST II<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/05\/03\/conciertos-y-festivales-recomendados-mayo14\/the_fiest_2\/\" rel=\"attachment wp-att-19231\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-19231\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/the_fiest_2-300x111.jpg\" alt=\"the_fiest_2\" width=\"492\" height=\"182\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/the_fiest_2-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/the_fiest_2-1024x378.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/the_fiest_2-940x347.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/the_fiest_2-280x103.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/the_fiest_2-75x27.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/the_fiest_2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 492px) 100vw, 492px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">THE FIEST junta todos los a\u00f1os lo m\u00e1s granado dentro del underground espa\u00f1ol en mater\u00eda de rock, hardcore y metal. Este a\u00f1o traen una sorpresita, y es que aparte de juntar propuestas tan dispares e interesantes como\u00a0<strong>Hurric\u00e4de<\/strong>, cuentan con la vuelta a los escenarios de <strong>Gone With The Pain<\/strong>, genial banda de screamo que se separ\u00f3 hace unos a\u00f1os.<\/p>\n<ul>\n<li>8, 9 y 10 de Mayo ~ Madrid ~ <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1388134344740560\/?ref=22\">+INFO<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">Primavera Sound 14<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/05\/03\/conciertos-y-festivales-recomendados-mayo14\/primavera-sound-2014-horarios\/\" rel=\"attachment wp-att-19230\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-19230\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/primavera-sound-2014-horarios.jpg\" alt=\"primavera-sound-2014-horarios\" width=\"443\" height=\"295\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/primavera-sound-2014-horarios.jpg 600w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/primavera-sound-2014-horarios-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/primavera-sound-2014-horarios-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/primavera-sound-2014-horarios-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 443px) 100vw, 443px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Queens of Stone Age, Nine Inch Nails, Mogwai, Godspeed You! Black Emperor, Arcade Fire, Pixies, Cloud Nothings, Slint, Neutral Milk Hotel, Moderat, !!!, Deafheaven, \u2026 Qu\u00e9 os vamos a contar que no sep\u00e1is ya.<\/p>\n<ul>\n<li>29 al 31 de Mayo ~ Barcelona ~ <a href=\"http:\/\/www.primaverasound.es\/\">+INFO<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">OvO<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/05\/03\/conciertos-y-festivales-recomendados-mayo14\/ovo-2\/\" rel=\"attachment wp-att-19227\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-19227\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/ovo.jpg\" alt=\"ovo\" width=\"270\" height=\"403\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/ovo.jpg 454w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/ovo-201x300.jpg 201w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/ovo-280x417.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/ovo-75x111.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 270px) 100vw, 270px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los recomendamos justo este mes en nuestra secci\u00f3n de <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/05\/02\/5-bandas-que-deberias-escuchar-mayo2014\/\">\u201cbandas que deber\u00edas escuchar\u201d<\/a>, y os lo volvemos a recomendar. Buena parte de staff de SuicideByStar los conoci\u00f3 en directo y tienen un show distinto y muy peculiar, m\u00e1s cercano a la performance que al concierto al uso. Desde luego que el espect\u00e1culo que dan es algo digno de ver.<\/p>\n<ul>\n<li>29 de Mayo ~ Madrid ~ <a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/ovo-entradas-giradiscos-madrid\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\">+INFO<\/a><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>The Soulbreaker Company Nosotros somos muy fans de este grupo, y no podemos m\u00e1s que recomendaros que os pas\u00e9is a &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-y-festivales-recomendados-mayo14\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":19230,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"The Soulbreaker Company Nosotros somos muy fans de este grupo, y no podemos m\u00e1s que recomendaros que os pas\u00e9is a ver que tal resultan ser en directo. Rock\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-y-festivales-recomendados-mayo14\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Conciertos (y festivales) recomendados: Mayo&#039;14 | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"The Soulbreaker Company Nosotros somos muy fans de este grupo, y no podemos m\u00e1s que recomendaros que os pas\u00e9is a ver que tal resultan ser en directo. Rock\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-y-festivales-recomendados-mayo14\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-05-03T10:25:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-05-03T10:25:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/primavera-sound-2014-horarios.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"400\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-y-festivales-recomendados-mayo14\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/primavera-sound-2014-horarios.jpg\",\"width\":600,\"height\":400},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-y-festivales-recomendados-mayo14\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-y-festivales-recomendados-mayo14\/\",\"name\":\"Conciertos (y festivales) recomendados: Mayo'14 | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-y-festivales-recomendados-mayo14\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-05-03T10:25:22+00:00\",\"dateModified\":\"2014-05-03T10:25:25+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"The Soulbreaker Company Nosotros somos muy fans de este grupo, y no podemos m\\u00e1s que recomendaros que os pas\\u00e9is a ver que tal resultan ser en directo. Rock\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-y-festivales-recomendados-mayo14\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19223"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19223"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19223\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19230"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19223"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19223"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19223"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}