{"id":19244,"date":"2014-05-03T19:39:01","date_gmt":"2014-05-03T17:39:01","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19244"},"modified":"2014-05-03T19:39:01","modified_gmt":"2014-05-03T17:39:01","slug":"anathema-presentan-su-nuevo-single-last-song-part-iii-mas-prog-de-lo-esperado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anathema-presentan-su-nuevo-single-last-song-part-iii-mas-prog-de-lo-esperado\/","title":{"rendered":"Anathema presentan su nuevo single &#8216;The Last Song Part III&#8217;: m\u00e1s prog de lo esperado"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Anathema.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19245\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Anathema.jpg\" alt=\"Anathema\" width=\"500\" height=\"298\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Anathema.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Anathema-300x178.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Anathema-280x166.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Anathema-75x44.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de haber sacado partido a su directo con la edici\u00f3n del DVD <em><strong>Universal<\/strong><\/em>, un concierto en el antiguo teatro de Philippopolis en Plovdiv, Bulgaria, con el acompa\u00f1amiento de la <strong>Plovdiv Philharmonic Orchestra<\/strong>, el grupo de los hermanos Cavannagh est\u00e1 de vuelta con material nuevo. El disco se llamar\u00e1 <em><strong>Distant Satellites<\/strong><\/em> y ver\u00e1 la luz el 9 de junio.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento ya tenemos un tema de adelanto que sigue confirmando lo que ya intu\u00edamos: los brit\u00e1nicos siguen en esa senda que hace muchos a\u00f1os emprendieron que les alejaba del estilo m\u00e1s oscuro y doom de sus inicios y les conduc\u00eda a un rock de atm\u00f3sferas y melod\u00edas luminosas tan patente en sus \u00faltimos discos. Hasta aqu\u00ed nada de sorpresas, aunque de momento ya podemos manifestar que <em>The Lost Song Part III<\/em> se presenta como un tema con ritmo vivaz y regustos progresivos. Habr\u00e1 que dar una oportunidad a <em><strong>Distant Satellites<\/strong><\/em> despu\u00e9s de la generalmente aclamada pastelada de <em><strong>Weather Systems<\/strong><\/em>, al menos si hacemos caso a las palabras del propio grupo:<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00abDistant Satellites es la culminaci\u00f3n de todo el trabajo realizado por Anathema en nuestra b\u00fasqueda sonora. Contiene casi todos los latidos musicales que un disco de Anathema puede contener. Hay belleza, intensidad, drama, tranquilidad y traspasa alguna dimensi\u00f3n musical que solamente hab\u00edamos insinuado. Todos los temas emanan de la qu\u00edmica existente entre Daniel, John y Vincent, es un lanzamiento muy especial para la banda.\u00bb<\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Recordad que la banda actuar\u00e1 en el <strong>Festival Be Prog! My Friend<\/strong> que tendr\u00e1 lugar en Barcelona el d\u00eda 12 de julio acompa\u00f1ados de otros grupos como <strong>Opeth<\/strong> \u2014los cuales estar\u00e1n presentando su pr\u00f3ximo disco <em><strong>Pale Comunnion<\/strong><\/em>\u2014, <strong>Alcest<\/strong>, <strong>Tesseract<\/strong>, <strong>Fish<\/strong> y <strong>Antimatter<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A continuaci\u00f3n pod\u00e9is escuchar el single <em>The Lost Song Part III<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nh5ShSSmG3c\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nh5ShSSmG3c<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de haber sacado partido a su directo con la edici\u00f3n del DVD Universal, un concierto en el antiguo teatro &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anathema-presentan-su-nuevo-single-last-song-part-iii-mas-prog-de-lo-esperado\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19245,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848,1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Escucha &#039;The Lost Song Part III&#039;, primer single de su pr\u00f3ximo disco &#039;Distant Satellites&#039; que ver\u00e1 la luz el 9 de junio\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anathema-presentan-su-nuevo-single-last-song-part-iii-mas-prog-de-lo-esperado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Anathema presentan su nuevo single &#039;The Last Song Part III&#039;: m\u00e1s prog de lo esperado | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Escucha &#039;The Lost Song Part III&#039;, primer single de su pr\u00f3ximo disco &#039;Distant Satellites&#039; que ver\u00e1 la luz el 9 de junio\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anathema-presentan-su-nuevo-single-last-song-part-iii-mas-prog-de-lo-esperado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-05-03T17:39:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Anathema.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"298\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anathema-presentan-su-nuevo-single-last-song-part-iii-mas-prog-de-lo-esperado\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Anathema.jpg\",\"width\":500,\"height\":298},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anathema-presentan-su-nuevo-single-last-song-part-iii-mas-prog-de-lo-esperado\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anathema-presentan-su-nuevo-single-last-song-part-iii-mas-prog-de-lo-esperado\/\",\"name\":\"Anathema presentan su nuevo single 'The Last Song Part III': m\\u00e1s prog de lo esperado | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anathema-presentan-su-nuevo-single-last-song-part-iii-mas-prog-de-lo-esperado\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-05-03T17:39:01+00:00\",\"dateModified\":\"2014-05-03T17:39:01+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Escucha 'The Lost Song Part III', primer single de su pr\\u00f3ximo disco 'Distant Satellites' que ver\\u00e1 la luz el 9 de junio\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anathema-presentan-su-nuevo-single-last-song-part-iii-mas-prog-de-lo-esperado\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19244"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19244"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19244\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19245"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19244"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19244"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19244"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}