{"id":19251,"date":"2014-05-06T20:14:24","date_gmt":"2014-05-06T18:14:24","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19251"},"modified":"2014-05-06T20:14:25","modified_gmt":"2014-05-06T18:14:25","slug":"que-ver-en-contempopranea-2014","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/que-ver-en-contempopranea-2014\/","title":{"rendered":"Qu\u00e9 ver en Contempopranea 2014"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/05\/06\/que-ver-en-contempopranea-2014\/101536_description_contempopranea-cartel-nuevo-2\/\" rel=\"attachment wp-att-19253\"><br \/>\n<\/a><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19253\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/101536_description_contempopranea-cartel-nuevo-2.png\" alt=\"101536_description_contempopranea-cartel-nuevo-2\" width=\"454\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/101536_description_contempopranea-cartel-nuevo-2.png 454w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/101536_description_contempopranea-cartel-nuevo-2-227x300.png 227w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/101536_description_contempopranea-cartel-nuevo-2-280x370.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/101536_description_contempopranea-cartel-nuevo-2-75x99.png 75w\" sizes=\"(max-width: 454px) 100vw, 454px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Canta Robe en ese himno no oficial de Extremadura que es <strong><em>Extremaydura<\/em><\/strong> que \u201c<em>somos tierra de conquistadores, no nos quedan m\u00e1s cojones<\/em>\u201d. Cualquier extreme\u00f1o sabe que esta afirmaci\u00f3n es dolorosamente cierta en muchos \u00e1mbitos, e ir\u00f3nicamente el legado de los propios <strong>Extremoduro<\/strong> ha sido el \u201cno nos queda m\u00e1s cojones\u201d en lo referente a la actividad rockera regional. Y ojo, que ellos no tienen la culpa de ser tan buenos y haber marcado a unas cuantas generaciones. Por suerte una serie de focos de resistencia han surgido y surgen por toda Extremadura ofreciendo algo distinto en la regi\u00f3n, con dos cabezas bien visibles: una la actividad de esa Meca de lo alternativo que es El Rinc\u00f3n P\u00edo Sound (del que ya hemos hablado varias veces) y otro es el Contempopr\u00e1nea.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o llamar al Contempopr\u00e1nea \u201cfoco de resistencia\u201d es quedarse corto. Tras varios a\u00f1os con un cartel orientado al indie nacional y alg\u00fan invitado extranjero; este a\u00f1o, previa inyecci\u00f3n econ\u00f3mica, han dotado al festival una buena dosis de grupos extranjeros indies de primera l\u00ednea aparte de dividirlo en dos partes (el ya cl\u00e1sico finde en Alburquerque y una nueva edici\u00f3n en Badajoz). En este especial queremos recalcar lo que a nosotros nos ha parecido m\u00e1s interesante del festival, para que os anim\u00e9is, pas\u00e9is unos d\u00edas visitando Extremadura y de paso ver a todos estos grupazos:<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Mercury Rev<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seguramente el grupo m\u00e1s emblem\u00e1tico del festival. A pesar de tener una discograf\u00eda bastante variada e interesante (siempre entre el pop y el rock de corte m\u00e1s enso\u00f1ador) seguramente sean conocidos por su <strong><em>Deserter\u2019s Song<\/em><\/strong>, disco que en el 98 les dio la fama y que est\u00e1 plagado de temazos como el que sigue:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Y_2c_E_c-U0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">The Horrors<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Empezaron imitando a <strong>The Cramps<\/strong> con <strong><em>Strange House<\/em><\/strong>. Luego le dieron un repaso a todas las bandas \u201cinspiradas\u201d en <strong>Joy Division<\/strong> con <a title=\"The Horrors \u2013 Primary Colours (2009)\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2009\/09\/21\/the-horrors-primary-colours-2009\/\"><strong><em>Primary Colours<\/em><\/strong><\/a>. Ahora mismo andan busc\u00e1ndose a ellos mismos, tal como mostr\u00f3 en su d\u00eda <strong><em>Skying<\/em><\/strong> y ahora su continuaci\u00f3n <a title=\"The Horrors \u2013 Luminous (2014)\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/04\/21\/horrors-luminous-2014\/\"><strong><em>Luminous<\/em><\/strong><\/a>: indie rock que bebe ligeramente de post punk ochentero y que sabe aunar con elegancia momentos psicod\u00e9licos e introspectivos con singles pegadizos.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Wr7TAfOkEVc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Pony Bravo<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con una <a title=\"Pony Bravo \u2013 Un Gramo de Fe (2010)\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2011\/01\/02\/pony-bravo-un-gramo-de-fe-2010\/\">discograf\u00eda variada en lo musical<\/a> (que va desde el country hasta sonidos m\u00e1s electr\u00f3nicos), han hecho que sus chaladas e ir\u00f3nicas letras sean su se\u00f1a de identidad. Su propuesta choca al principio, pero una vez que les pillas el punto no hay vuelta atr\u00e1s.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/GCJNwL1wpMs?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Odio Par\u00eds<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Todav\u00eda me maldigo por no ir a verlos cuando se pasaron por C\u00e1ceres hace unos a\u00f1os. Tiene algo su sonido de clara influencia shoegaze y sus letras que les confieren una personalidad realmente especial. Para muestra:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/MPfoT2aw98s?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">The Pains of Being Pure at Heart<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Vale que llevan un par de discos donde el az\u00facar sobra y que est\u00e1n por debajo de su debut hom\u00f3nimo, pero este es suficiente para justificar el verles en directo: pocas veces el shoegaze ha dado singles tan redondos como este:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/G7rsv6pbitg?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Veronica Falls<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Veronica Falls<\/strong> en su cort\u00edsima carrera han conseguido sacar <a title=\"Veronica Falls \u2013 Veronica Falls (2011)\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2011\/12\/20\/veronica-falls-veronica-falls-2011\/\">un par de discos m\u00e1s que interesantes<\/a>, donde a\u00fanan la inmediatez pop, distorsi\u00f3n y una p\u00e1tina oscura que en la teor\u00eda parece\u00a0inadecuada pero que en la pr\u00e1ctica resulta brillante. Adem\u00e1s cierran con <em>Come On Over<\/em>:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/bE6BFAwzwLU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<p style=\"text-align: center;\">\n<ul>\n<li><strong><a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-contempopranea-badajoz\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\">COMPRA TUS ENTRADAS PARA LA EDICI\u00d3N DE BADAJOZ<\/a><\/strong><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-contempopranea-alburquerque\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\"><strong>COMPRA TUS ENTRADAS PARA LA EDICI\u00d3N DE\u00a0ALBURQUERQUE<\/strong><\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Canta Robe en ese himno no oficial de Extremadura que es Extremaydura que \u201csomos tierra de conquistadores, no nos quedan &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/que-ver-en-contempopranea-2014\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":19254,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Repasamos lo mejor de la pr\u00f3xima edici\u00f3n del festival Contempopranea, que se celebrar\u00e1 este verano en Badajoz y Alburquerque\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/que-ver-en-contempopranea-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Qu\u00e9 ver en Contempopranea 2014 | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Repasamos lo mejor de la pr\u00f3xima edici\u00f3n del festival Contempopranea, que se celebrar\u00e1 este verano en Badajoz y Alburquerque\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/que-ver-en-contempopranea-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-05-06T18:14:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-05-06T18:14:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/logo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"384\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"209\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/que-ver-en-contempopranea-2014\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/logo.png\",\"width\":384,\"height\":209},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/que-ver-en-contempopranea-2014\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/que-ver-en-contempopranea-2014\/\",\"name\":\"Qu\\u00e9 ver en Contempopranea 2014 | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/que-ver-en-contempopranea-2014\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-05-06T18:14:24+00:00\",\"dateModified\":\"2014-05-06T18:14:25+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Repasamos lo mejor de la pr\\u00f3xima edici\\u00f3n del festival Contempopranea, que se celebrar\\u00e1 este verano en Badajoz y Alburquerque\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/que-ver-en-contempopranea-2014\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19251"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19251"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19251\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19254"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19251"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19251"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19251"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}