{"id":19260,"date":"2014-05-08T16:07:42","date_gmt":"2014-05-08T14:07:42","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19260"},"modified":"2014-05-08T16:07:42","modified_gmt":"2014-05-08T14:07:42","slug":"primera-confirmacion-del-amplifest-2014-swaaaaaans","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primera-confirmacion-del-amplifest-2014-swaaaaaans\/","title":{"rendered":"Primera confirmaci\u00f3n del Amplifest 2014: SWAAAAAANS"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Amplifest2014.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19261\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Amplifest2014.jpg\" alt=\"Amplifest2014\" width=\"500\" height=\"707\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Amplifest2014.jpg 535w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Amplifest2014-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Amplifest2014-280x395.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Amplifest2014-75x105.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya tenemos noticias de uno de los festivales m\u00e1s queridos por el SBSero medio, estamos hablando del <strong>Amplifest<\/strong>, el festival nacido hace 4 a\u00f1os con esta edici\u00f3n y sito Oporto, Portugal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aparte de las ya tradicionales exposiciones, charlas, proyecciones de pel\u00edculas \u2014y por supuesto, el plato estrella del festival, las <em>francesinhas<\/em>\u2014, el primer grupo confirmado es nada m\u00e1s ni nada menos que <strong>Swans<\/strong>, el grupo liderado por <strong>Michael Gira<\/strong>, el cual estar\u00e1 presentando su reciente disco <em><strong>To Be Kind<\/strong><\/em>, cuya fecha oficial de lanzamiento es el 12 de mayo. <span id=\"result_box\" lang=\"es\"><span class=\"hps\">En<\/span> <span class=\"hps\">la edici\u00f3n del a\u00f1o<\/span> <span class=\"hps\">pasado, el<\/span> <span class=\"hps\">evento recibi\u00f3 a artistas como p<\/span><span>or ejemplo:<\/span> <strong><span class=\"hps\">Russian Circles<\/span><\/strong>, <strong><span class=\"hps\">Deafheaven<\/span><\/strong>, <strong><span class=\"hps\">Chelsea<\/span> <span class=\"hps\">Wolfe<\/span><\/strong>, <strong>Uncle Acid <span class=\"hps\">&amp; The<\/span> <span class=\"hps\">Deadbeats<\/span><\/strong>, <strong><span class=\"hps\">Body\/Head<\/span><\/strong><span class=\"hps\"> o<\/span> <strong><span class=\"hps\">Pharmakon<\/span><\/strong><span>, por lo que no esperamos menos nivel este a\u00f1o.<\/span><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El festival tendr\u00e1 lugar el 4 y 5 de octubre en el Hard Club de Oporto, como suele ser costumbre. Aqu\u00ed pod\u00e9is ver un v\u00eddeo de presentaci\u00f3n de la edici\u00f3n del festival este a\u00f1o.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span id=\"result_box\" lang=\"es\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/WQZ5a0w-slo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p><\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ya tenemos noticias de uno de los festivales m\u00e1s queridos por el SBSero medio, estamos hablando del Amplifest, el festival &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primera-confirmacion-del-amplifest-2014-swaaaaaans\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19261,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Swans, presentando &#039;To Be Kind&#039; se confirma como el plato m\u00e1s fuerte del festival, dejando de lado las francesinhas\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primera-confirmacion-del-amplifest-2014-swaaaaaans\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Primera confirmaci\u00f3n del Amplifest 2014: SWAAAAAANS | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Swans, presentando &#039;To Be Kind&#039; se confirma como el plato m\u00e1s fuerte del festival, dejando de lado las francesinhas\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primera-confirmacion-del-amplifest-2014-swaaaaaans\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-05-08T14:07:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Amplifest2014.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"535\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"756\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primera-confirmacion-del-amplifest-2014-swaaaaaans\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Amplifest2014.jpg\",\"width\":535,\"height\":756},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primera-confirmacion-del-amplifest-2014-swaaaaaans\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primera-confirmacion-del-amplifest-2014-swaaaaaans\/\",\"name\":\"Primera confirmaci\\u00f3n del Amplifest 2014: SWAAAAAANS | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primera-confirmacion-del-amplifest-2014-swaaaaaans\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-05-08T14:07:42+00:00\",\"dateModified\":\"2014-05-08T14:07:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Swans, presentando 'To Be Kind' se confirma como el plato m\\u00e1s fuerte del festival, dejando de lado las francesinhas\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primera-confirmacion-del-amplifest-2014-swaaaaaans\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19260"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19260"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19260\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19261"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19260"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19260"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19260"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}