{"id":19264,"date":"2014-05-09T11:13:53","date_gmt":"2014-05-09T09:13:53","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19264"},"modified":"2014-05-09T11:13:53","modified_gmt":"2014-05-09T09:13:53","slug":"swans-tambien-tocaran-en-madrid-barcelona-y-durango","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/swans-tambien-tocaran-en-madrid-barcelona-y-durango\/","title":{"rendered":"Swans tambi\u00e9n tocar\u00e1n en Madrid, Barcelona y Durango"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Swans.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-17749\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Swans.jpg\" alt=\"Swans\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Swans.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Swans-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Swans-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Swans-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No ser\u00e1 necesario visitar el pa\u00eds vecino para poder ver este a\u00f1o al grupo de <strong>Michael Gira<\/strong> en directo. Adem\u00e1s de su <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/05\/08\/primera-confirmacion-del-amplifest-2014-swaaaaaans\/\">participaci\u00f3n en el <em><strong>Amplifest 2014<\/strong><\/em> de Oporto<\/a>, con nuevo disco <em><strong>To Be Kind<\/strong><\/em> apuntito de salir a la luz oficialmente, <strong>Swans<\/strong> actuar\u00e1n en otras 3 ciudades espa\u00f1olas: Barcelona, Madrid y Durango.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estas son las fechas oficiales de la gira:<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li><em>01\/10\/14 &#8211; Sala Apolo, Barcelona<\/em><\/li>\n<li><em>02\/10\/14 &#8211; Sala Shoko, Ciclo 981 Heritage, Madrid<\/em><\/li>\n<li><em>03\/10\/14 &#8211; Sala Plateruena, Durango.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como artista telonero para estos conciertos estar\u00e1 <strong>Pharmakon<\/strong>, el proyecto de noise\/electr\u00f3nica\/industrial de <strong>Margaret Chardiet<\/strong>, que por cierto tambi\u00e9n volver\u00e1 a actuar este a\u00f1o en Amplifest.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Xs6m9HeWXck?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No ser\u00e1 necesario visitar el pa\u00eds vecino para poder ver este a\u00f1o al grupo de Michael Gira en directo. Adem\u00e1s &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/swans-tambien-tocaran-en-madrid-barcelona-y-durango\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":17749,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Adem\u00e1s de su participaci\u00f3n en Amplifest 2014, Swans actuar\u00e1n en otras 3 ciudades espa\u00f1olas. Pharmakon actuar\u00e1 de telonera.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/swans-tambien-tocaran-en-madrid-barcelona-y-durango\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Swans tambi\u00e9n tocar\u00e1n en Madrid, Barcelona y Durango | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Adem\u00e1s de su participaci\u00f3n en Amplifest 2014, Swans actuar\u00e1n en otras 3 ciudades espa\u00f1olas. Pharmakon actuar\u00e1 de telonera.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/swans-tambien-tocaran-en-madrid-barcelona-y-durango\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-05-09T09:13:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Swans.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"250\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/swans-tambien-tocaran-en-madrid-barcelona-y-durango\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Swans.jpg\",\"width\":500,\"height\":250},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/swans-tambien-tocaran-en-madrid-barcelona-y-durango\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/swans-tambien-tocaran-en-madrid-barcelona-y-durango\/\",\"name\":\"Swans tambi\\u00e9n tocar\\u00e1n en Madrid, Barcelona y Durango | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/swans-tambien-tocaran-en-madrid-barcelona-y-durango\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-05-09T09:13:53+00:00\",\"dateModified\":\"2014-05-09T09:13:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Adem\\u00e1s de su participaci\\u00f3n en Amplifest 2014, Swans actuar\\u00e1n en otras 3 ciudades espa\\u00f1olas. Pharmakon actuar\\u00e1 de telonera.\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/swans-tambien-tocaran-en-madrid-barcelona-y-durango\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19264"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19264"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19264\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17749"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19264"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19264"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19264"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}