{"id":19266,"date":"2014-05-11T12:00:38","date_gmt":"2014-05-11T10:00:38","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19266"},"modified":"2014-05-11T12:00:38","modified_gmt":"2014-05-11T10:00:38","slug":"nuevo-ep-de-red-fang-shadows-escucha-y-descarga-gratuita","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-ep-de-red-fang-shadows-escucha-y-descarga-gratuita\/","title":{"rendered":"Nuevo EP de Red Fang &#8216;The Shadows&#8217;: escucha y descarga gratuita"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Red-Fang.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19267\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Red-Fang.jpg\" alt=\"Red Fang &quot;Whales and Leeches&quot; press photos 2013\" width=\"500\" height=\"323\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Red-Fang.jpg 620w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Red-Fang-300x193.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Red-Fang-280x180.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Red-Fang-75x48.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de editar su tercer disco <em><strong>Whales and Leeches<\/strong><\/em> el a\u00f1o pasado, los norteamericanos vuelven a la carga un a\u00f1o m\u00e1s tarde con un nuevo EP bajo el brazo. El disco se titular\u00e1<em><strong> The Shadows<\/strong><\/em> y estar\u00e1 formado por dos temas, uno del mismo nombre y otro titlado <em>The Meadows<\/em>. Pod\u00e9is escuchar y descargar los dos temas cortes\u00eda de <strong>Scion AV Metal<\/strong> en los widgets de m\u00e1s abajo.<\/p>\n<p><iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A\/\/api.soundcloud.com\/playlists\/30988219&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;visual=true\" width=\"100%\" height=\"450\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><br \/>\n<iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A\/\/api.soundcloud.com\/tracks\/145173510&amp;color=ff5500\" width=\"100%\" height=\"166\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de editar su tercer disco Whales and Leeches el a\u00f1o pasado, los norteamericanos vuelven a la carga un a\u00f1o &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-ep-de-red-fang-shadows-escucha-y-descarga-gratuita\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19267,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Pod\u00e9is escuchar y descargaros los dos temas que lo componen: &#039;The Shadows&#039; y &#039;The Meadows&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-ep-de-red-fang-shadows-escucha-y-descarga-gratuita\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nuevo EP de Red Fang &#039;The Shadows&#039;: escucha y descarga gratuita | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pod\u00e9is escuchar y descargaros los dos temas que lo componen: &#039;The Shadows&#039; y &#039;The Meadows&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-ep-de-red-fang-shadows-escucha-y-descarga-gratuita\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-05-11T10:00:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Red-Fang.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"620\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"400\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-ep-de-red-fang-shadows-escucha-y-descarga-gratuita\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Red-Fang.jpg\",\"width\":620,\"height\":400},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-ep-de-red-fang-shadows-escucha-y-descarga-gratuita\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-ep-de-red-fang-shadows-escucha-y-descarga-gratuita\/\",\"name\":\"Nuevo EP de Red Fang 'The Shadows': escucha y descarga gratuita | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-ep-de-red-fang-shadows-escucha-y-descarga-gratuita\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-05-11T10:00:38+00:00\",\"dateModified\":\"2014-05-11T10:00:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Pod\\u00e9is escuchar y descargaros los dos temas que lo componen: 'The Shadows' y 'The Meadows'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-ep-de-red-fang-shadows-escucha-y-descarga-gratuita\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19266"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19266"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19266\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19267"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19266"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19266"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19266"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}