{"id":19307,"date":"2014-05-15T12:18:23","date_gmt":"2014-05-15T10:18:23","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19307"},"modified":"2014-05-15T12:18:23","modified_gmt":"2014-05-15T10:18:23","slug":"los-united-nations-de-geoff-rickly-thursday-editaran-nuevo-disco-en-julio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-united-nations-de-geoff-rickly-thursday-editaran-nuevo-disco-en-julio\/","title":{"rendered":"Los United Nations de Geoff Rickly (Thursday) editar\u00e1n nuevo disco en julio"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/United+Nations500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10736\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/United+Nations500.jpg\" alt=\"United+Nations500\" width=\"500\" height=\"375\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/United+Nations500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/United+Nations500-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/United+Nations500-280x210.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/United+Nations500-75x56.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A principios de 2013 saltaba <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2012\/12\/20\/united-nations-reapareceran-incorporando-a-miembros-de-pianos-become-teeth\/\">la noticia<\/a> de la reaparici\u00f3n de <strong>United Nations<\/strong> en los escenarios, y ahora, a trav\u00e9s del <a href=\"https:\/\/twitter.com\/GeoffRickly\/status\/466725570253176833\/photo\/1\">twitter<\/a> de su frontman <strong>Geoff Rickly<\/strong>, vocalista original de <strong>Thursday<\/strong>, conocemos m\u00e1s detalles sobre el regreso discogr\u00e1fico del grupo. Seis a\u00f1os tras su genial debut en larga duraci\u00f3n, <strong>United Nations<\/strong> editar\u00e1n nuevo disco el 15 de julio a trav\u00e9s de <strong>Temporary Residence<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sin m\u00e1s informaci\u00f3n desconocemos el plantel actual de la banda de hardcore, la cual en su momento lleg\u00f3 a incluir a Daryl Palumbo de <strong>Glassjaw<\/strong>, Ben Koller de <strong>Converge<\/strong>, Christopher Conger el baterista de <strong>The Number 12 Looks Like You<\/strong> y Eric Cooper de <strong>Made Out Of Babies<\/strong> al bajo, pero como ya han advertido varias veces, muchos rostros distintos pueden ocultarse tras de sus m\u00e1scaras de presidentes de los Estados Unidos.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A principios de 2013 saltaba la noticia de la reaparici\u00f3n de United Nations en los escenarios, y ahora, a trav\u00e9s &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-united-nations-de-geoff-rickly-thursday-editaran-nuevo-disco-en-julio\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10736,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El disco est\u00e1 previsto que se edite el 15 de julio a trav\u00e9s de Temporary Residence\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-united-nations-de-geoff-rickly-thursday-editaran-nuevo-disco-en-julio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Los United Nations de Geoff Rickly (Thursday) editar\u00e1n nuevo disco en julio | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El disco est\u00e1 previsto que se edite el 15 de julio a trav\u00e9s de Temporary Residence\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-united-nations-de-geoff-rickly-thursday-editaran-nuevo-disco-en-julio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-05-15T10:18:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/United+Nations500.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"375\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-united-nations-de-geoff-rickly-thursday-editaran-nuevo-disco-en-julio\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/United+Nations500.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"375\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-united-nations-de-geoff-rickly-thursday-editaran-nuevo-disco-en-julio\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-united-nations-de-geoff-rickly-thursday-editaran-nuevo-disco-en-julio\/\",\"name\":\"Los United Nations de Geoff Rickly (Thursday) editar\\u00e1n nuevo disco en julio | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-united-nations-de-geoff-rickly-thursday-editaran-nuevo-disco-en-julio\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-05-15T10:18:23+00:00\",\"dateModified\":\"2014-05-15T10:18:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El disco est\\u00e1 previsto que se edite el 15 de julio a trav\\u00e9s de Temporary Residence\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-united-nations-de-geoff-rickly-thursday-editaran-nuevo-disco-en-julio\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19307"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19307"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19307\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10736"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19307"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19307"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19307"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}