{"id":19302,"date":"2014-05-14T12:26:13","date_gmt":"2014-05-14T10:26:13","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19302"},"modified":"2014-05-27T18:16:29","modified_gmt":"2014-05-27T16:16:29","slug":"mama-ladilla-bilis-2014","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-bilis-2014\/","title":{"rendered":"Mam\u00e1 Ladilla &#8211; Bilis (2014)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Mama-Ladilla-Bilis.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19303 size-cover\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Mama-Ladilla-Bilis-350x350.jpg\" alt=\"Mama Ladilla Bilis\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Mama-Ladilla-Bilis-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Mama-Ladilla-Bilis-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Mama-Ladilla-Bilis-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Mama-Ladilla-Bilis-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Mama-Ladilla-Bilis-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Mama-Ladilla-Bilis.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En nuestro especial de <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/08\/02\/mama-ladilla-y-el-verbo-se-hizo-punk-rock-progresivo\/\"><strong><em>\u2026y el Verbo se hizo Punk Rock Progresivo<\/em><\/strong><\/a>, dedicado a nuestros queridos <strong>Mam\u00e1 Ladilla<\/strong>, rematamos con un cierto interrogante sobre el futuro del grupo. Un nuevo cambio de bajista, en esta ocasi\u00f3n Sergio Gonz\u00e1lez de <strong>Wild<\/strong>, y un vuelco del trabajo compositivo de <strong>Juan Abarca<\/strong> hacia otros proyectos como <strong>Engendro<\/strong> o sus pinitos como artista en solitario demoraban m\u00e1s de la cuenta la continuaci\u00f3n de <em><strong>Jamon Beibe<\/strong><\/em>. A pesar de su reducido minutaje (17 minutos), <em><strong>Bilis<\/strong><\/em> llega al quite para disipar cualquier atisbo de dudas, si es que la actual activa racha del grupo en directo podr\u00eda hacer albergarlas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Un t\u00edtulo, que es toda una declaraci\u00f3n de intenciones, nomina un trabajo que es toda una vuelta al mayor grado de corrosi\u00f3n verbal y mala baba del grupo desde tiempos de <em><strong>Naces, Creces, Te Jodes y Mueres<\/strong><\/em>. Y nada nos sorprende: si en estos tiempos Mam\u00e1 Ladilla no sacan hacha y cuchillo para destripar a una sociedad deprimida y autocomplaciente, y a unos estamentos pol\u00edticos, econ\u00f3micos y religiosos podridos hasta la m\u00e9dula, no s\u00e9 qui\u00e9n va a hacerlo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Echando mierda al clero y sus hipocres\u00edas, <em>Sudor de Peregrino<\/em>, suena a trav\u00e9s de la dejadez del Abarca m\u00e1s punk, al juglar escatol\u00f3gico, cutre y \u00e1cido, protagonizado por unos riffs densos que enmarcan un halo negativo que nos lleva a coordenadas m\u00e1s tenebrosas y met\u00e1licas del grupo vistas ya en otros discos. Este es un m\u00ednimo com\u00fan denominador que se repite en el EP: Mam\u00e1 Ladilla est\u00e1n que muerden y hacen da\u00f1o sin necesidad a recurrir a gritos ni dramatizaciones, solo es cuesti\u00f3n de insultos inteligentes como los del <em>Hombre Blandengue<\/em> \u2014intro de <strong>El Fary<\/strong> mediante\u2014 o bien directamente <em>\u201cal cuello, hijos de puta\u201d<\/em> como bien reza Arrea. Al otro lado de mapa sonoro tenemos el tema m\u00e1s llamativo marcado por un claro estribillo, <em>Todo A Sien<\/em>, y <em>Crisis<\/em>, un corte con inmejorable tem\u00e1tica que queda lastrado por unos coros m\u00e1s que mediocres \u2014no pongo en duda la labor a las cuatro cuerdas de Juan Rojas (anterior bajista del grupo y con el que todav\u00eda se grab\u00f3 este EP), pero en esto ten\u00eda un nivel de referencia demasiado alto para salir bien parado\u2014.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si bien ya no podemos esperar ese tr\u00edo del que era un pilar b\u00e1sico Llors \u2014como showman en directo, el carisma hecho carne, extraordinario bajista y el mejor cantante del grupo\u2014, de <em><strong>Bilis<\/strong><\/em> me quedo con lo bueno. En primer lugar que Mam\u00e1 Ladilla vuelven a sonar de la manera a la que \u201cnadie le importa\u201d, recuperando el esp\u00edritu de los viejos tiempos, y en segundo lugar, la colleja de rigor: \u00a1despierta, co\u00f1o, deja de compadecerte y espabila!<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/PoKbWsqGK8k?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En nuestro especial de \u2026y el Verbo se hizo Punk Rock Progresivo, dedicado a nuestros queridos Mam\u00e1 Ladilla, rematamos con &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-bilis-2014\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19303,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[89,93],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Mam\u00e1 Ladilla vuelven con un EP oscuro y que alcanza las mayores cotas de mala baba verbal desde los tiempos de &#039;Naces, Creces, Te Jodes Y Mueres&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-bilis-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mam\u00e1 Ladilla - Bilis (2014) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mam\u00e1 Ladilla vuelven con un EP oscuro y que alcanza las mayores cotas de mala baba verbal desde los tiempos de &#039;Naces, Creces, Te Jodes Y Mueres&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-bilis-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-05-14T10:26:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-05-27T16:16:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Mama-Ladilla-Bilis.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"640\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-bilis-2014\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Mama-Ladilla-Bilis.jpg\",\"width\":640,\"height\":640},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-bilis-2014\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-bilis-2014\/\",\"name\":\"Mam\\u00e1 Ladilla - Bilis (2014) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-bilis-2014\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-05-14T10:26:13+00:00\",\"dateModified\":\"2014-05-27T16:16:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Mam\\u00e1 Ladilla vuelven con un EP oscuro y que alcanza las mayores cotas de mala baba verbal desde los tiempos de 'Naces, Creces, Te Jodes Y Mueres'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-bilis-2014\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19302"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19302"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19302\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19303"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19302"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19302"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19302"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}