{"id":19325,"date":"2014-05-19T10:33:14","date_gmt":"2014-05-19T08:33:14","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19325"},"modified":"2014-05-19T10:33:14","modified_gmt":"2014-05-19T08:33:14","slug":"every-time-i-die-vuelven-a-la-carga-con-nuevo-disco-este-ano","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/every-time-i-die-vuelven-a-la-carga-con-nuevo-disco-este-ano\/","title":{"rendered":"Every Time I Die vuelven a la carga con nuevo disco este a\u00f1o"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/ETID-From-Parts-Unknown.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19326\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/ETID-From-Parts-Unknown.jpg\" alt=\"ETID From Parts Unknown\" width=\"375\" height=\"375\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/ETID-From-Parts-Unknown.jpg 375w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/ETID-From-Parts-Unknown-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/ETID-From-Parts-Unknown-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/ETID-From-Parts-Unknown-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/ETID-From-Parts-Unknown-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/ETID-From-Parts-Unknown-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 375px) 100vw, 375px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dos a\u00f1os m\u00e1s tarde de su aclamado <em><strong>Ex Lives<\/strong><\/em>, la banda de hardcore\/metal <strong>Everytime I Die<\/strong> vuelven con su s\u00e9ptimo disco de estudio, que llevar\u00e1 el nombre de <em><strong>From Parts Unknown<\/strong><\/em>. El guitarrista de Converge <strong>Kurt Ballou<\/strong> se encargar\u00e1 de la producci\u00f3n, y aparantemente, podremos esperar su salida al mercado a trav\u00e9s de <em><strong>Epitapth<\/strong> <\/em>para el primero de julio de este a\u00f1o.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento no hay informaci\u00f3n de primera mano, pero ya tenemos algunas pistas. Al parecer la imagen que encabeza el post es el presumible artwork del disco. En cuanto a su contenido, tambi\u00e9n se baraja la posibilidad de que incluya la versi\u00f3n de <em>Tourette&#8217;s<\/em> de <strong>Nirvana<\/strong> \u2014debe ser que se est\u00e1 poniendo de moda entre los grupos de hardcore, ya que el nuevo proyecto de Josh Scogin, <strong>&#8217;68<\/strong>, <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/05\/12\/los-68-de-josh-scogin-ex-the-chariot-versionean-el-tourettes-de-nirvana\/\">tambi\u00e9n lo hizo hace poco<\/a>\u2014 que fue grabada durante las sesiones de estudio. Por otro lado, en cuanto a colaboraciones, <strong>Brian Fallon<\/strong>, guitarrista y cantante de <strong>The Gaslight Anthem<\/strong> tambi\u00e9n aportar\u00e1 su granito de arena en uno de los temas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento no disponemos de adelantos, pero un tema nuevo del grupo llamado <em>Thirst<\/em> aparecer\u00e1 en el pr\u00f3ximo recopilatorio del <em><strong>Vans Warped Tour<\/strong><\/em> que se editar\u00e1 el pr\u00f3ximo 10 de junio. Aqu\u00ed pod\u00e9is ver el tema tocado en directo.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/SyZKr7BfSbo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dos a\u00f1os m\u00e1s tarde de su aclamado Ex Lives, la banda de hardcore\/metal Everytime I Die vuelven con su s\u00e9ptimo &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/every-time-i-die-vuelven-a-la-carga-con-nuevo-disco-este-ano\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19326,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"&#039;From Parts Unknown&#039; se editar\u00e1 a priori el 1 de julio\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/every-time-i-die-vuelven-a-la-carga-con-nuevo-disco-este-ano\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Every Time I Die vuelven a la carga con nuevo disco este a\u00f1o | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&#039;From Parts Unknown&#039; se editar\u00e1 a priori el 1 de julio\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/every-time-i-die-vuelven-a-la-carga-con-nuevo-disco-este-ano\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-05-19T08:33:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/ETID-From-Parts-Unknown.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"375\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"375\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/every-time-i-die-vuelven-a-la-carga-con-nuevo-disco-este-ano\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/ETID-From-Parts-Unknown.jpg\",\"width\":375,\"height\":375},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/every-time-i-die-vuelven-a-la-carga-con-nuevo-disco-este-ano\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/every-time-i-die-vuelven-a-la-carga-con-nuevo-disco-este-ano\/\",\"name\":\"Every Time I Die vuelven a la carga con nuevo disco este a\\u00f1o | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/every-time-i-die-vuelven-a-la-carga-con-nuevo-disco-este-ano\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-05-19T08:33:14+00:00\",\"dateModified\":\"2014-05-19T08:33:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"'From Parts Unknown' se editar\\u00e1 a priori el 1 de julio\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/every-time-i-die-vuelven-a-la-carga-con-nuevo-disco-este-ano\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19325"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19325"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19325\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19326"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19325"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19325"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19325"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}