{"id":19340,"date":"2014-05-20T10:22:06","date_gmt":"2014-05-20T08:22:06","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19340"},"modified":"2014-05-20T10:22:06","modified_gmt":"2014-05-20T08:22:06","slug":"valsaland-debutan-con-leka-fantastico-post-rock-orquestal-con-coros-de-ninos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/valsaland-debutan-con-leka-fantastico-post-rock-orquestal-con-coros-de-ninos\/","title":{"rendered":"Valsaland debutan con &#8216;Leka&#8217;: fant\u00e1stico post-rock orquestal con coros de ni\u00f1os"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Valsaland.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19341 size-cover\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Valsaland-350x350.jpg\" alt=\"Valsaland\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Valsaland-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Valsaland-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Valsaland-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Valsaland-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Valsaland-940x940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Valsaland-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Valsaland-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Valsaland.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Poca informaci\u00f3n disponemos de <strong>Valsaland<\/strong>, pero su primera irrupci\u00f3n en internet ya hace que estemos muy atentos de las posibles noticias que puedan aparecer. El grupo, una formaci\u00f3n de unas 20 personas procedentes de Estocolmo, que abarca todo tipo de instrumentos: vientos, ac\u00fasticos, pianos, se ha presentado con el v\u00eddeo de <em>Leka<\/em>, en un estilo que hace pensar en un post-rock mel\u00f3dico muy al estilo de <strong>Sigur R\u00f3s<\/strong>, aunque con sorprendentes y c\u00e1lidos acompa\u00f1amientos de viento. El tema hace uso de los sopranos del <strong>Coro de Ni\u00f1os de Estocolmo<\/strong>, remarcando ese acento infantil.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/gc7P-qEPQfs?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p>De momento en el <a href=\"valsaland.bandcamp.com\">bandcamp<\/a> del grupo pod\u00e9is escuchar y descargar gratuitamente este tema. De momento desconocemos futuros planes del grupo para lanzar disco.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Poca informaci\u00f3n disponemos de Valsaland, pero su primera irrupci\u00f3n en internet ya hace que estemos muy atentos de las posibles &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/valsaland-debutan-con-leka-fantastico-post-rock-orquestal-con-coros-de-ninos\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19341,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La agrupaci\u00f3n multi-instrumental sueca se presentan con el v\u00eddeo de &#039;Leka&#039; repleto de ni\u00f1os\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/valsaland-debutan-con-leka-fantastico-post-rock-orquestal-con-coros-de-ninos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Valsaland debutan con &#039;Leka&#039;: fant\u00e1stico post-rock orquestal con coros de ni\u00f1os | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La agrupaci\u00f3n multi-instrumental sueca se presentan con el v\u00eddeo de &#039;Leka&#039; repleto de ni\u00f1os\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/valsaland-debutan-con-leka-fantastico-post-rock-orquestal-con-coros-de-ninos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-05-20T08:22:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Valsaland.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/valsaland-debutan-con-leka-fantastico-post-rock-orquestal-con-coros-de-ninos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Valsaland.jpg\",\"width\":1200,\"height\":1200},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/valsaland-debutan-con-leka-fantastico-post-rock-orquestal-con-coros-de-ninos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/valsaland-debutan-con-leka-fantastico-post-rock-orquestal-con-coros-de-ninos\/\",\"name\":\"Valsaland debutan con 'Leka': fant\\u00e1stico post-rock orquestal con coros de ni\\u00f1os | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/valsaland-debutan-con-leka-fantastico-post-rock-orquestal-con-coros-de-ninos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-05-20T08:22:06+00:00\",\"dateModified\":\"2014-05-20T08:22:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La agrupaci\\u00f3n multi-instrumental sueca se presentan con el v\\u00eddeo de 'Leka' repleto de ni\\u00f1os\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/valsaland-debutan-con-leka-fantastico-post-rock-orquestal-con-coros-de-ninos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19340"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19340"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19340\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19341"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19340"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19340"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19340"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}