{"id":19355,"date":"2014-05-22T11:21:17","date_gmt":"2014-05-22T09:21:17","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19355"},"modified":"2014-05-22T11:21:17","modified_gmt":"2014-05-22T09:21:17","slug":"dejadeath-editan-una-pelicula-de-media-hora-para-dar-imagenes-viva-dios","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dejadeath-editan-una-pelicula-de-media-hora-para-dar-imagenes-viva-dios\/","title":{"rendered":"Dejadeath editan una pel\u00edcula de media hora para dar im\u00e1genes a \u00a1\u00a1\u00a1Viva Dios!!!"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Dejadeath.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19356\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Dejadeath.png\" alt=\"Dejadeath\" width=\"500\" height=\"259\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Dejadeath.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Dejadeath-300x155.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Dejadeath-280x145.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Dejadeath-75x38.png 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><strong>\u00a1\u00a1\u00a1Viva Dios!!!<\/strong><\/em> fue una de las grandes sorpresas entre los discos de metal nacional del a\u00f1o pasado. Ahora, el grupo catal\u00e1n sigue promocionando el disco subiendo a su canal de Youtube un video de una media hora con el que han puesto im\u00e1genes al tema hom\u00f3nimo del disco.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La pel\u00edcula ha sido grabada, dirigida y editada por los mismos <strong>Dejadeath<\/strong>. Poneos c\u00f3modos y disfrutar para esta documento audiovisual cargada de simbolog\u00eda cristiana.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RnOG2B5aKJo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RnOG2B5aKJo<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a1\u00a1\u00a1Viva Dios!!! fue una de las grandes sorpresas entre los discos de metal nacional del a\u00f1o pasado. Ahora, el grupo &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dejadeath-editan-una-pelicula-de-media-hora-para-dar-imagenes-viva-dios\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19356,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El v\u00eddeo ha sido grabado, dirigido y editado por el mismo grupo\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dejadeath-editan-una-pelicula-de-media-hora-para-dar-imagenes-viva-dios\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dejadeath editan una pel\u00edcula de media hora para dar im\u00e1genes a \u00a1\u00a1\u00a1Viva Dios!!! | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El v\u00eddeo ha sido grabado, dirigido y editado por el mismo grupo\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dejadeath-editan-una-pelicula-de-media-hora-para-dar-imagenes-viva-dios\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-05-22T09:21:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Dejadeath.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"487\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dejadeath-editan-una-pelicula-de-media-hora-para-dar-imagenes-viva-dios\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Dejadeath.png\",\"width\":940,\"height\":487},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dejadeath-editan-una-pelicula-de-media-hora-para-dar-imagenes-viva-dios\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dejadeath-editan-una-pelicula-de-media-hora-para-dar-imagenes-viva-dios\/\",\"name\":\"Dejadeath editan una pel\\u00edcula de media hora para dar im\\u00e1genes a \\u00a1\\u00a1\\u00a1Viva Dios!!! | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dejadeath-editan-una-pelicula-de-media-hora-para-dar-imagenes-viva-dios\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-05-22T09:21:17+00:00\",\"dateModified\":\"2014-05-22T09:21:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El v\\u00eddeo ha sido grabado, dirigido y editado por el mismo grupo\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dejadeath-editan-una-pelicula-de-media-hora-para-dar-imagenes-viva-dios\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19355"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19355"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19355\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19356"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19355"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19355"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19355"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}