{"id":19391,"date":"2014-06-02T18:31:55","date_gmt":"2014-06-02T16:31:55","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19391"},"modified":"2015-09-08T10:55:22","modified_gmt":"2015-09-08T09:55:22","slug":"5-bandas-que-deberias-escuchar-junio2014","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-junio2014\/","title":{"rendered":"5 bandas que deber\u00edas escuchar: Junio&#8217;2014"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/CabeceraJunio.bmp\"><img class=\"aligncenter wp-image-19393\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/CabeceraJunio.bmp\" alt=\"CabeceraJunio\" width=\"500\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El PrimaveraSound nos ha dejado el cuerpo y la cabeza bastante fundidos y a\u00fan as\u00ed encontramos hueco para realizarlos las cinco tradicionales propuestas de cada mes. Por un lado <strong>SG<\/strong> sigue sacando a Italia a la palestra con un tr\u00edo de rock psicod\u00e9lico y a Italia con uno de sus pianistas m\u00e1s relevantes. Por otro lado <strong>Remem0rama<\/strong> propone un grupo de hardcore metalizado y encabronado, un infravalorado grupo sueco de blues-rock con reminiscencias psicod\u00e9licas y una de las propuestas m\u00e1s interesantes y en boga de la electr\u00f3nica nacional.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><strong>Sultan Bathery<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Sultan_Bathery.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19394\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Sultan_Bathery.jpg\" alt=\"Sultan_Bathery\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Sultan_Bathery.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Sultan_Bathery-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Sultan_Bathery-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Sultan_Bathery-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Rock psicod\u00e9lico desde Italia. Estos t\u00edos se estrenan en formato LP con este disco hom\u00f3nimo en el que las protagonistas son las guitarras, con un despliegue de fuzz y potencia que lo convierten en un disco muy en\u00e9rgico. Aunque a lo largo de la duraci\u00f3n del \u00e1lbum se mantienen esos elementos comunes, en cada tema van desplegando todas sus influencias, de forma que cada tema guarda su propio estilo, aunque todo ello marcado por el garage y el punk-pop de Thee Oh Sees o bien la psicod\u00e9lia americana o el rock&#8217;n&#8217;roll mas cl\u00e1sico.<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: bold;\">En la onda de:<\/span> Thee Oh Sees, Demon&#8217;s Claws<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: bold;\">\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/span> Este es su primer LP pero podeis escuchar mas material en su <a href=\"http:\/\/slovenly.bandcamp.com\/album\/sultan-bathery-self-titled-lp\">Bandcamp<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/gmgTmWqeoH4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2><strong>Enabler<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/ENABLER.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19395\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/ENABLER.jpg\" alt=\"ENABLER\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/ENABLER.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/ENABLER-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/ENABLER-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/ENABLER-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pasito a pasito, esta banda se est\u00e1 consolidando como un grupo de referencia en los terrenos del hardcore\/crust. No ser\u00e1 el grupo m\u00e1s bestia del momento, pero lo que importa es que todo suena real. Su segundo LP llega sacando pecho con catorce temas que se jactan de llevar la composici\u00f3n a un nuevo nivel, disparando riffs certeros y afilados como si fuera una tormenta de dardos envenados, impulsados por una secci\u00f3n r\u00edtmica cabezona y los bramidos de su cantante\/guitarrista Jeff a los que, en esta ocasi\u00f3n, se suman las intervenciones, en formato m\u00e1s limpio, de su bajista Amanda Daniels.<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: bold;\">En la onda de: <\/span>Black Breath, Trap Them, All Pigs Must Die.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: bold;\">\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/span> El grupo tiene dos EP y un LP de debut <em><strong>All Hail The Void <\/strong><\/em>del que os os dejo enlace a Youtube. Todo es altamente recomendable, no obstante pod\u00e9is empezar por su \u00faltimo disco <em><strong>La Fin Absolue Du Munde<\/strong><\/em>, el cual pod\u00e9is escuchar en <a href=\"http:\/\/open.spotify.com\/album\/5U9nfIFoEAlIk3hIpXYheY\">Spotify<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/VQZrCvc7VhI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2><strong>Fabrizio Paterlini<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/FabrizioPaterlini.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19396\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/FabrizioPaterlini.jpg\" alt=\"FabrizioPaterlini\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/FabrizioPaterlini.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/FabrizioPaterlini-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/FabrizioPaterlini-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/FabrizioPaterlini-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En 2012 Fabrizio Paterlini pregunt\u00f3 a sus amigos de Facebook cu\u00e1l era para ellos la imagen de la melancol\u00eda, e inspirado por las respuestas que recibi\u00f3, compuso una serie de piezas que componen su \u00faltimo disco <em>The Art of The Piano.<\/em> El t\u00edtulo de la tercera pista del \u00e1lbum, <em>My Piano, The Clouds<\/em>, es la esencia del trabajo de este pianista italiano, cuyo sonido te mece suavemente, te eleva mientras te sume en la relajaci\u00f3n. Las notas discurren con calma y mucha fluidez permiti\u00e9ndose alg\u00fan que otro arrebato de emoci\u00f3n. Muchas veces en la sencillez est\u00e1 la clave de la belleza y esto Fabrizio lo domina a la perfecci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: bold;\">En la onda de: <\/span> Ludovico Einaudi o los primeros disco de Peter Broderick.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: bold;\">\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/span> <em><strong>Viaggi In Aeromobile<\/strong><\/em> es la obra por la que se dio a conocer y una buena forma de empezar con \u00e9l. El a\u00f1o pasado lanz\u00f3 su <em><strong>Now<\/strong><\/em> y este a\u00f1o regresa con <em><strong>The Art of the Piano<\/strong><\/em>, disponible en <a href=\"http:\/\/open.spotify.com\/album\/5oyOXw4ARyI3kHtYcpctWL\">Spotify<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/k46Vw8fOFXo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2><strong>Jeremy Irons &amp; The Ratgang Malibus<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/JeremyIrons.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19397\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/JeremyIrons.jpg\" alt=\"JeremyIrons\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/JeremyIrons.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/JeremyIrons-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/JeremyIrons-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/JeremyIrons-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00bfCr\u00e9eis que en el blues-rock psicod\u00e9lico estamos condenados a tener que escuchar la copia de la copia de la copia de los cl\u00e1sicos de los a\u00f1os 70? Pues ya os digo que no, y as\u00ed se ha empe\u00f1ado este grupo sueco que, tras diversas disoluciones y reapariciones, edita recientemente su tercer trabajo, un disco que deber\u00eda sacarles de las cunetas de la infravaloraci\u00f3n. Destaca un cantante que puede llegar a recordar a un Cedric Bixler-Zavala mucho m\u00e1s tranquilito, y sobre todo un gran equilibrio de las din\u00e1micas, unos temas a tope de fuzz en las guitarras y otros muchos m\u00e1s delicados y aterciopelados.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> Led Zeppelin, Hawkwind, Graveyard<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Cualquiera de sus tres discos es propicio. De momento pod\u00e9is saborear \u00e9ste <em>Wind Seized<\/em> de su \u00faltimo disco <em><strong>Spirit Knife<\/strong><\/em> disponible en <a href=\"http:\/\/open.spotify.com\/album\/68StYGwkMn1xjVCJkflH2p\">Spotify<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Me_A9xjN2JQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Lasers<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Lasers.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19398\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Lasers.jpg\" alt=\"Arnau Chavarria Ar\u00cfs\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Lasers.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Lasers-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Lasers-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Lasers-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">PrimaveraSound siempre ha supuesto un revulsivo para muchos grupos emergentes, y en este caso seguramente lo ha sido para el cuarteto Lasers. Comenzando desde unos terrenos m\u00e1s cercanos al mundo post y dream en <em>Juno<\/em>, estos barceloneses editaron su \u00faltimo trabajo el a\u00f1o pasado con una propuesta m\u00e1s c\u00f3smica y colorida, muy tocada por al synth-pop y al house de los 90, todav\u00eda m\u00e1s bailable, donde cobran protagonismo los sintetizadores y el ritmo queda impuesto por un hipn\u00f3tico bajo siguiendo memorables beats . No son una promesa, est\u00e1n llamados a ser la punta de lanza de la electr\u00f3nica nacional.<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: bold;\">En la onda de:<\/span> John Talabot, Todd Terje, Junior Boys<br \/>\n<span style=\"font-weight: bold;\">\u00bfQu\u00e9 escuchar?: <\/span>Pod\u00e9is empezar por su \u00faltimo disco <em><strong>Exchange Levels<\/strong><\/em> disponible en <a href=\"http:\/\/open.spotify.com\/album\/4sEFVeCWwm9Fvl2UChC2Rd\">Spotify<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Tkv2DVopT5U\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Tkv2DVopT5U<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El PrimaveraSound nos ha dejado el cuerpo y la cabeza bastante fundidos y a\u00fan as\u00ed encontramos hueco para realizarlos las &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-junio2014\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19401,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Las 5 bandas de este mes: Sultan Bathery \/\/ Enabler \/\/ Fabrizio Paterlini \/\/ Jeremy Irons &amp; The Ratgang Malibus \/\/ Lasers\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-junio2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"5 bandas que deber\u00edas escuchar: Junio&#039;2014 | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Las 5 bandas de este mes: Sultan Bathery \/\/ Enabler \/\/ Fabrizio Paterlini \/\/ Jeremy Irons &amp; The Ratgang Malibus \/\/ Lasers\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-junio2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-06-02T16:31:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-09-08T09:55:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/CabeceraJunio.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-junio2014\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/CabeceraJunio.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-junio2014\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-junio2014\/\",\"name\":\"5 bandas que deber\\u00edas escuchar: Junio'2014 | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-junio2014\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-06-02T16:31:55+00:00\",\"dateModified\":\"2015-09-08T09:55:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Las 5 bandas de este mes: Sultan Bathery \/\/ Enabler \/\/ Fabrizio Paterlini \/\/ Jeremy Irons & The Ratgang Malibus \/\/ Lasers\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-junio2014\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19391"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19391"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19391\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19401"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19391"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19391"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19391"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}