{"id":19405,"date":"2014-06-03T21:28:09","date_gmt":"2014-06-03T19:28:09","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19405"},"modified":"2014-06-03T21:29:24","modified_gmt":"2014-06-03T19:29:24","slug":"nils-frahm-re-video","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nils-frahm-re-video\/","title":{"rendered":"Nuevo y bello v\u00eddeo de animaci\u00f3n en stop motion de &#8216;Re&#8217;, del pianista Nils Frahm"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/NilsFrahm-video.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19409\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/NilsFrahm-video.png\" alt=\"NilsFrahm-video\" width=\"500\" height=\"222\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/NilsFrahm-video.png 1232w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/NilsFrahm-video-300x132.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/NilsFrahm-video-1024x453.png 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/NilsFrahm-video-940x416.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/NilsFrahm-video-280x124.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/NilsFrahm-video-75x33.png 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si eres un amante del piano o de los sonidos que buscan buscar la fibra sensible, deber\u00edas conocer a <strong>Nils Frahm<\/strong>. El fan del alem\u00e1n acaba de subir a internet un videoclip de animaci\u00f3n en stop motion para poner im\u00e1genes al tema <em>Re<\/em>, contenido en su \u00faltimo disco <em><strong>Screws<\/strong><\/em>. El on\u00edrico v\u00eddeo ha sido realizado por Bal\u00e1zs Simon. <em>\u00abCuando escuch\u00e9 por primera vez el nuevo disco de Nils, me enamor\u00e9 inmediatamente de \u00e9l\u00bb<\/em> \u2014comenta Simon. <em>\u00abNo solo por su m\u00fasica, si no por la historia que hay detr\u00e1s. Escuchar reiteradamente Re hizo que me planteara una historia y un mundo en mi cabeza, as\u00ed que decid\u00ed hacer un video para \u00e9l\u00bb<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A continuaci\u00f3n os dejamos el impresionante v\u00eddeo.<\/p>\n<p><script height=\"360px\" width=\"500px\" src=\"http:\/\/player.ooyala.com\/iframe.js#pbid=7c2f49d7e24140a28b55282f0feff710&#038;ec=QxZXQ0bjrt6YKZ50UvME-iTYBZmo91mB\"><\/script><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Si eres un amante del piano o de los sonidos que buscan buscar la fibra sensible, deber\u00edas conocer a Nils &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nils-frahm-re-video\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19409,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Un fan del m\u00fasico alem\u00e1n crea recrea un mundo imposible en un impresionante v\u00eddeo que pone im\u00e1genes al tema &#039;Re&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nils-frahm-re-video\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nuevo y bello v\u00eddeo de animaci\u00f3n en stop motion de &#039;Re&#039;, del pianista Nils Frahm | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un fan del m\u00fasico alem\u00e1n crea recrea un mundo imposible en un impresionante v\u00eddeo que pone im\u00e1genes al tema &#039;Re&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nils-frahm-re-video\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-06-03T19:28:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-06-03T19:29:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/NilsFrahm-video.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1232\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"546\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nils-frahm-re-video\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/NilsFrahm-video.png\",\"width\":1232,\"height\":546},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nils-frahm-re-video\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nils-frahm-re-video\/\",\"name\":\"Nuevo y bello v\\u00eddeo de animaci\\u00f3n en stop motion de 'Re', del pianista Nils Frahm | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nils-frahm-re-video\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-06-03T19:28:09+00:00\",\"dateModified\":\"2014-06-03T19:29:24+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Un fan del m\\u00fasico alem\\u00e1n crea recrea un mundo imposible en un impresionante v\\u00eddeo que pone im\\u00e1genes al tema 'Re'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nils-frahm-re-video\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19405"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19405"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19405\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19409"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19405"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19405"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19405"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}