{"id":19412,"date":"2014-06-04T13:07:59","date_gmt":"2014-06-04T11:07:59","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19412"},"modified":"2014-06-04T15:19:47","modified_gmt":"2014-06-04T13:19:47","slug":"primavera-sound-2014-miercoles-y-jueves-1o-parte","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-miercoles-y-jueves-1o-parte\/","title":{"rendered":"Primavera Sound 2014: Mi\u00e9rcoles y Jueves (1\u00ba parte)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/PS14.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19413\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/PS14.jpg\" alt=\"PS14\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/PS14.jpg 600w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/PS14-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/PS14-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/PS14-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Abordamos con una serie de posts por d\u00edas la cr\u00f3nica del <strong>Primavera Sound 2014<\/strong>, un festival que independientemente de la \u00f3ptica con la que se mire (para alguno de nuestro staff es ya un evento de asistencia obligatoria, para otros una experiencia nueva e incluso, alguno lleg\u00f3 sin esper\u00e1rselo) es toda una fiesta mel\u00f3noma de la la m\u00fasica alternativa en la que <strong>los pros superan por goleada a las contras<\/strong>. Es cierto que el inabarcable cartel obliga la existencia de solapes que algunos casos pueden llegar a ser bastante sangrantes para gente con gustos ecl\u00e9cticos, pero, personalmente, hemos de reconocer que la organizaci\u00f3n, el marco f\u00edsico, la dotaci\u00f3n de recursos, el ambiente, la informaci\u00f3n y mimo por el p\u00fablico est\u00e1 totalmente <strong>por encima de la media de festivales patrios<\/strong>. Y es que el Primavera Sound no creo que pueda considerarse ya un festival a nivel nacional, es todo un <strong>evento\u00a0 a escala internacional<\/strong> en la que m\u00e1s de la mitad de los asistentes son extranjeros, y en general <strong>gente realmente interesada en la m\u00fasica<\/strong>, lo que es muy de agradecer.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Comenzamos el repaso a los conciertos a los que pudimos asistir, en orden de calendario:<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\">Mi\u00e9rcoles<\/h1>\n<h2><strong>The Ex<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/TheEx.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19414\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/TheEx.jpg\" alt=\"TheEx\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/TheEx.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/TheEx-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/TheEx-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/TheEx-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Creo que no soy el \u00fanico que cuando sale el cartel del festival se pone a investigar grupos que desconoce a ver qu\u00e9 tal est\u00e1n. Una de las bandas que m\u00e1s me llam\u00f3 la atenci\u00f3n fue estos <strong>The Ex<\/strong>, banda m\u00edtica de noise rock que nunca hab\u00eda aparecido por mi radar musical. Ya est\u00e1n hechos todos unos maduritos, pero hicieron un despliegue de energ\u00eda muy considerable y se marcaron un se\u00f1or conciertazo que termin\u00f3 convenciendo al personal que me di\u00f3 la sensaci\u00f3n que iba m\u00e1s bien a curiosear. La mejor excusa para seguir ahondando en su abundante discograf\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2><strong>Shellac<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/shellac.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12970\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/shellac.jpg\" alt=\"shellac\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/shellac.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/shellac-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/shellac-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/shellac-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si <strong>Shellac<\/strong> repiten todos los a\u00f1os en el festival no creo que sea s\u00f3lo por amiguismo, y es que la banda de <strong>Albini<\/strong> es toda una garant\u00eda en directo. El a\u00f1o pasado los vi por primera vez en el Parc y me gustaron mucho, pero su propuesta en sala resulta mucho m\u00e1s satisfactoria. Aunaron mala leche y pericia en los instrumentos con su ya caracter\u00edstico sentido del humor entre tema y tema (hubo hasta una ronda de preguntas en mitad del concierto). Creo que se les puede pedir muy poco m\u00e1s a una banda que esperemos que el pr\u00f3ximo a\u00f1o repita otra vez m\u00e1s.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2><strong>John Talabot (DJ Set) \/\/ Jaime XX (DJ Set)<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Jamie-xx-John-Talabot-Beats-in-Space-Mix.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19415\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Jamie-xx-John-Talabot-Beats-in-Space-Mix.jpg\" alt=\"Jamie-xx-John-Talabot-Beats-in-Space-Mix\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Jamie-xx-John-Talabot-Beats-in-Space-Mix.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Jamie-xx-John-Talabot-Beats-in-Space-Mix-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Jamie-xx-John-Talabot-Beats-in-Space-Mix-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Jamie-xx-John-Talabot-Beats-in-Space-Mix-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Gitanadas mediante, conseguimos entrar en la zona VIP de un abarrotado Teatro Principal, donde pincharon <strong>John Talabot<\/strong> y <strong>Jaime XX<\/strong>. Por desgracia era un DJ Set, en ambos casos de banal y efectivo house de corte minimalista. Ambos cumplieron, pero dir\u00eda que Talabot pincha con bastante m\u00e1s gracia. Para pasar el rato no estuvo nada mal.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\">Jueves<\/h1>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>F\u00f6llakzoid<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/F\u00f6llakzoid.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19416\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/F\u00f6llakzoid.jpg\" alt=\"F\u00f6llakzoid\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/F\u00f6llakzoid.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/F\u00f6llakzoid-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/F\u00f6llakzoid-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/F\u00f6llakzoid-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estrenamos el Parc de Forum con los chilenos <strong>F\u00f6llakzoid<\/strong>. Rock psicod\u00e9lico sin muchas florituras pero muy efectivo. La banda concentrada en sus instrumentos no se dirigieron demasiado al p\u00fablico, pero dada su propuesta parec\u00eda lo adecuado. Su ejecuci\u00f3n sobria y sin m\u00e1cula junto al genial sonido que mostr\u00f3 el escenario ATP durante todo el festival sellaron un directo muy por encima de lo que esperaba de una banda tan joven.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><strong>A Winged Victory For The Sullen<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/AWVFTS.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19417\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/AWVFTS.jpg\" alt=\"AWVFTS\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/AWVFTS.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/AWVFTS-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/AWVFTS-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/AWVFTS-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una de las cosas m\u00e1s geniales del Primavera Sound es la variedad de g\u00e9neros que se pueden disfrutar en directo con la misma entrada, y la existencia de Auditori es gran culpable de ello. Sin este edificio propuestas como A Winged Victory For The Sullen ser\u00edan imposible: d\u00fao de ambient de corte neocl\u00e1sico que se hacen acompa\u00f1ar por una completa secci\u00f3n de cuerda para interpretar sus temas en directo. \u00bfEl resultado? Una hora de empanamiento embriagado por la belleza de las composiciones de estos chicos. Maravilloso.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Midlake<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Midlake.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19418\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Midlake.jpg\" alt=\"Midlake\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Midlake.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Midlake-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Midlake-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Midlake-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ff0000;\">Remem0rama<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Perfecto el sonido y la interpretaci\u00f3n. Desprenden clase y son unos geniales instrumentistas \u2014los momentos flauta travesera son realmente preciosos\u2014 Un repertorio bastante centrado en <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/05\/21\/midlake-antiphon-2013\/\"><em><strong>Antiphon<\/strong><\/em><\/a> (del que hablamos hace poco) aunque los temas m\u00e1s agradecidos por el p\u00fablico fueron los c\u00e1lidos hits de <em><strong>The Trials of Van Occupanther<\/strong><\/em> como <em>Roscoe<\/em> y <em>Head Home<\/em>, seguramente m\u00e1s conocidos.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Los Ganglios<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/LosGanglios.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19419\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/LosGanglios.jpg\" alt=\"LosGanglios\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/LosGanglios.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/LosGanglios-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/LosGanglios-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/LosGanglios-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Y del ambient a la fiesta inclasificable de <strong>Los Ganglios<\/strong>. Les falt\u00f3 potencia y les falt\u00f3 tiempo para desplegar todo su repertorio, pero ellos hicieron todo lo posible para que la media hora que ten\u00edan fuese lo m\u00e1s memorable posible, con temazos como<em> Color Amarillo<\/em>, <em>LOL<\/em> o <em>La Cumbia de F\u00e9lix y Jacques<\/em>. Al d\u00eda siguiente pudimos hablar con Xoxe y estaba bastante contento por c\u00f3mo sali\u00f3 el concierto, y nosotros s\u00f3lo podemos congratularnos de que la satisfacci\u00f3n haya sido mutua.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ff0000;\">Remem0rama<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los extreme\u00f1os demostraron que son una de las propuestas m\u00e1s jodidamente locas del panorama nacional: es el grupo a medida para SBS. Quiz\u00e1 faltaron unos pocos m\u00e1s de watios para sentir su bakalao con \u201cV de Valencia\u201d y su electrorumba friki pero a\u00fan as\u00ed todos los all\u00ed presenten pasamos un rato de lo m\u00e1s divertido.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Neutral Milk Hotel<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/NMH.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19420\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/NMH.jpg\" alt=\"NMH\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/NMH.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/NMH-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/NMH-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/NMH-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sin duda uno de los conciertos m\u00e1s apuntados a fuego en el mi itinerario del festival. No soy muy folkie, pero el <em><strong>In The Aeroplane Over the Sea<\/strong> <\/em>es uno de mis discos favoritos. Ten\u00eda miedo por saber que tal eran <strong>Neutral Milk Hotel<\/strong> en directo, pero mis dudas se disiparon pronto: la banda de Jeff Magnum en directo es una maravilla y no s\u00f3lo ejecutaron a la perfecci\u00f3n todo lo que se quisieron poner por delante, si no que mantuvieron intacto la intensidad de sus temas. <em>Two-Headed Boy<\/em> tocada en ac\u00fastico por un solitario Jeff es uno de mis highlights del festival.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ff0000;\">Remem0rama<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A veces, quiz\u00e1s una vez entre un mill\u00f3n, el azar hace que propuestas tan bizarras como <strong>Neutral Milk Hotel<\/strong> \u2014porque as\u00ed me parece su orquesta cochambrosa y oscura\u2014den lugar a resultados m\u00e1gicos. As\u00ed fue como descubr\u00ed al grupo con temazos de la talla de <em>Holland, 1945<\/em> e <em>In The Aeroplane Over The Sea<\/em>, no obstante tengo que reconocer que en el tramo final sal\u00ed totalmente del concierto por efecto de serie de baladas que se me hicieron tediosas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Queens of Stone Age<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/QOTSA.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19421\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/QOTSA.jpg\" alt=\"QOTSA\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/QOTSA.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/QOTSA-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/QOTSA-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/QOTSA-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Quiz\u00e1s una de mis decepciones de festival. La actitud de la banda fue correcta al igual que su ejecuci\u00f3n, pero entiendanme: siempre he pensado en <strong>QOTSA<\/strong> como una banda sudorosa para ver en una sala abarrotada de gente, no como una banda de rock de estadio. Tampoco ayud\u00f3 un setlist, que empez\u00f3 y acab\u00f3 bien, pero que tuvo una parte central algo aburrida y falta de garra donde las baladas se extendieron m\u00e1s de la cuenta. Un concierto que estuvo muy lejos de ser malo, pero que personalmente me dej\u00f3 algo fr\u00edo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ff0000;\">Remem0rama<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hemos de agradecer que el grupo, y en especial Josh Homme estuvieran de buen talante (en otras ocasiones no ha sido as\u00ed), saliendo al escenario con actitud y poder\u00edo. El grupo desaprovech\u00f3 un tramo intermedio con baladas para mover caderas y arrimar cebolleta como <em>Smooth Sailing<\/em> y <em>Make It Wichu<\/em>; dejando claro que son los grandes cl\u00e1sicos con guitarrazos lo que m\u00e1s apasiona a la gente. El final con <em>Songs for the Deaf<\/em>, como se esperaba, brutal.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Arcade Fire<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/ArcadeFire.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19422\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/ArcadeFire.jpg\" alt=\"arcadefire2013\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/ArcadeFire.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/ArcadeFire-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/ArcadeFire-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/ArcadeFire-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya sabemos que <strong>Arcade Fire<\/strong> son objetivo de la rabia de muchos, pero su calidad en directo me parece incuestionable. La banda se hizo acompa\u00f1ar de saxos, trompetas, percusiones y un tambor caribe\u00f1o para homogeneizar sus temas con arreglos tropicales acordes a su <em><strong>Reflektor<\/strong><\/em>. El setlist cont\u00f3 con menos presencia de este disco de la que esperaba y con una buena porci\u00f3n de <em><strong>Funeral<\/strong><\/em> que me dej\u00f3 muy satisfecho. Nada que reprochar a la banda que no par\u00f3 ni un segundo sobre el escenario y que sacaron a relucir las mejores joyas de su discograf\u00eda. Lo \u00fanico que separ\u00f3 la experiencia de verlos de la perfecci\u00f3n fue lo masificado que result\u00f3 este. Pero eso no es culpa suya.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ff0000;\">Remem0rama<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Me quito el sombrero ante estos se\u00f1ores porque son unos profesionales del escenario como la copa de un pino. Excelente concierto en el que los canadienses se portaron en cuanto al setlist, bastante variadito y con lo mejor de Reflektor \u2014aunque tocaran temas antiguos pasados por el filtro de la tropicalia\u2014.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Moderat<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Moderat.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19423\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Moderat.jpg\" alt=\"Moderat\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Moderat.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Moderat-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Moderat-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Moderat-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El concierto deambul\u00f3 entre dos partes bien diferenciadas: las tonadas puramente electr\u00f3nicas del tr\u00edo que sonaron bien gordas a base de saturar bajos, y los momentos m\u00e1s intimistas cantados por Sascha Ring. Me encantan ambas facetas de <strong>Moderat<\/strong>, pero podr\u00edan haber homogeneizado algo m\u00e1s su repertorio para que no quedase tan raro. Por lo dem\u00e1s, disfrut\u00e9 mucho de ellos y de su puesta en escena basada en proyecciones en 4 pantallas dispuestas en cruz.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Metronomy<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Metronomy.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19424\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Metronomy.jpg\" alt=\"Metronomy\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Metronomy.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Metronomy-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Metronomy-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Metronomy-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por hacer tiempo hasta el tranv\u00eda, estuvimos echando un vistazo al directo de <strong>Metronomy<\/strong>. Personalmente es una banda a la que le veo cero gracia, y el directo me di\u00f3 la misma verg\u00fcenza ajena que me dan en disco. A quien les guste la anodina simpleza de los temas de Metronomy supongo que disfrutar\u00eda tambi\u00e9n de su directo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Continuar\u00e1&#8230;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Abordamos con una serie de posts por d\u00edas la cr\u00f3nica del Primavera Sound 2014, un festival que independientemente de la &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-miercoles-y-jueves-1o-parte\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":19413,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Cr\u00f3nica de los dos primeros d\u00edas del festival: mi\u00e9rcoles y jueves\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-miercoles-y-jueves-1o-parte\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Primavera Sound 2014: Mi\u00e9rcoles y Jueves (1\u00ba parte) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cr\u00f3nica de los dos primeros d\u00edas del festival: mi\u00e9rcoles y jueves\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-miercoles-y-jueves-1o-parte\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-06-04T11:07:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-06-04T13:19:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/PS14.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"400\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-miercoles-y-jueves-1o-parte\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/PS14.jpg\",\"width\":600,\"height\":400},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-miercoles-y-jueves-1o-parte\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-miercoles-y-jueves-1o-parte\/\",\"name\":\"Primavera Sound 2014: Mi\\u00e9rcoles y Jueves (1\\u00ba parte) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-miercoles-y-jueves-1o-parte\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-06-04T11:07:59+00:00\",\"dateModified\":\"2014-06-04T13:19:47+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Cr\\u00f3nica de los dos primeros d\\u00edas del festival: mi\\u00e9rcoles y jueves\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-miercoles-y-jueves-1o-parte\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19412"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19412"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19412\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19413"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19412"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19412"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19412"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}