{"id":19435,"date":"2014-06-04T20:02:44","date_gmt":"2014-06-04T18:02:44","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19435"},"modified":"2014-06-08T23:02:10","modified_gmt":"2014-06-08T21:02:10","slug":"mareira-jvno-2014-cartel-y-sorteamos-dos-entradas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mareira-jvno-2014-cartel-y-sorteamos-dos-entradas\/","title":{"rendered":"Mareira Jvno 2014: Cartel y sorteamos dos entradas"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/06\/04\/mareira-jvno-2014-cartel-y-sorteamos-dos-entradas\/cartel-mareira-juno-2014-low\/\" rel=\"attachment wp-att-19436\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-19436\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/CARTEL-MAREIRA-JUNO-2014-low-731x1024.jpg\" alt=\"CARTEL MAREIRA JUNO 2014 low\" width=\"329\" height=\"461\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/CARTEL-MAREIRA-JUNO-2014-low-731x1024.jpg 731w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/CARTEL-MAREIRA-JUNO-2014-low-214x300.jpg 214w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/CARTEL-MAREIRA-JUNO-2014-low-940x1316.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/CARTEL-MAREIRA-JUNO-2014-low-280x392.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/CARTEL-MAREIRA-JUNO-2014-low-75x105.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/CARTEL-MAREIRA-JUNO-2014-low.jpg 1417w\" sizes=\"(max-width: 329px) 100vw, 329px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Colectivo Mareira organiza el 14 de Junio <strong>Mareira Club Jvno,<\/strong>\u00a0festival en A Coru\u00f1a, que cuenta \u00a0con 5 grupos de post\u00edn:<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li><strong>La Hydra<\/strong>: Que est\u00e9n presentando su primer trabajo <strong><em>Holons<\/em><\/strong> no significa que este grupo sea novato, ya que cuentan con gente de bandas m\u00edticas como Ictus. Sludge metal de aires crust y doom han prometido marcarse un tema exclusivo para el festival con proyecciones especiales. Pod\u00e9is escucharlos aqu\u00ed:<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><a style=\"text-align: justify;\" href=\"http:\/\/lahydra.bandcamp.com\/album\/holons\">http:\/\/lahydra.bandcamp.com\/album\/holons<\/a><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li><strong>El P\u00e1ramo:<\/strong> Viejos conocidos de esta web, de los que os hablamos hace muy poquito de su pr\u00f3ximo disco. M\u00e1s info aqu\u00ed:<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><a style=\"text-align: justify;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/02\/11\/vuelve-el-stoner-psicodelico-de-el-paramo\/\">http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/02\/11\/vuelve-el-stoner-psicodelico-de-el-paramo\/<\/a><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li><strong>Syberia<\/strong>: Post-rock en\u00e9rgico facturado aqu\u00ed en Espa\u00f1a que nada tiene que envidiar a otras bandas de fuera. Compru\u00e9balo aqu\u00ed:<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><a style=\"text-align: justify;\" href=\"http:\/\/syberia.bandcamp.com\/\">http:\/\/syberia.bandcamp.com\/<\/a><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li><strong>Lehnnen<\/strong>: Tenemos pendiente hablar de este grupo, que este a\u00f1o se han marcado un disco con influencias que van desde el post-rock hasta el indie noventero. Todo muy bonito:<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><a style=\"text-align: justify;\" href=\"http:\/\/lehnen.bandcamp.com\/album\/i-see-your-shadow\">http:\/\/lehnen.bandcamp.com\/album\/i-see-your-shadow<\/a><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li><strong>Caspian<\/strong>: Estos necesitan poca presentaci\u00f3n, porque ya son una de las figuras m\u00e1s destacables del post-rock actual. Si todav\u00eda no los conoces, p\u00e1sate por aqu\u00ed y descubre el grupazo que te estabas perdiendo:<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><a style=\"text-align: justify;\" href=\"http:\/\/caspiantheband.bandcamp.com\/\">http:\/\/caspiantheband.bandcamp.com\/<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por si no fuera poco, sorteamos dos entradas para el festival. No hace mucha ilusi\u00f3n porque es nuestro primer sorteo y esperemos que pod\u00e1is disfrutar de esta oportunidad. Las instrucciones las ten\u00e9is en nuestro Facebook, justo aqu\u00ed:<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\"><strong><a title=\"INSTRUCCIONES SORTEO\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/201055979911864\/photos\/a.252846138066181.81332.201055979911864\/881150408569081\/?type=1\">INSTRUCCIONES SORTEO<\/a><\/strong><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline;\">ACTUALIZACI\u00d3N<\/span><\/strong>: Ya tenemos ganadores:\u00a0<span style=\"color: #141823;\">Carla Bras\u00a0<\/span><span style=\"color: #141823;\">y Alexis Mont\u00e1ns . Por favor, poneos en contacto con nosotros (privado o a contacto@suicidebystar.com). \u00a1Un saludo y enhorabuena a los premiados!<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a1Mucha suerte!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Colectivo Mareira organiza el 14 de Junio Mareira Club Jvno,\u00a0festival en A Coru\u00f1a, que cuenta \u00a0con 5 grupos de post\u00edn: &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mareira-jvno-2014-cartel-y-sorteamos-dos-entradas\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":19436,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Colectivo Mareira organiza el 14 de Junio Mareira Club Jvno,\u00a0festival en A Coru\u00f1a, que cuenta \u00a0con 5 grupos de post\u00edn: La Hydra: Que est\u00e9n presentando su\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mareira-jvno-2014-cartel-y-sorteamos-dos-entradas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mareira Jvno 2014: Cartel y sorteamos dos entradas | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Colectivo Mareira organiza el 14 de Junio Mareira Club Jvno,\u00a0festival en A Coru\u00f1a, que cuenta \u00a0con 5 grupos de post\u00edn: La Hydra: Que est\u00e9n presentando su\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mareira-jvno-2014-cartel-y-sorteamos-dos-entradas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-06-04T18:02:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-06-08T21:02:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/CARTEL-MAREIRA-JUNO-2014-low.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1417\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1984\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mareira-jvno-2014-cartel-y-sorteamos-dos-entradas\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/CARTEL-MAREIRA-JUNO-2014-low.jpg\",\"width\":1417,\"height\":1984},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mareira-jvno-2014-cartel-y-sorteamos-dos-entradas\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mareira-jvno-2014-cartel-y-sorteamos-dos-entradas\/\",\"name\":\"Mareira Jvno 2014: Cartel y sorteamos dos entradas | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mareira-jvno-2014-cartel-y-sorteamos-dos-entradas\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-06-04T18:02:44+00:00\",\"dateModified\":\"2014-06-08T21:02:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Colectivo Mareira organiza el 14 de Junio Mareira Club Jvno,\\u00a0festival en A Coru\\u00f1a, que cuenta \\u00a0con 5 grupos de post\\u00edn: La Hydra: Que est\\u00e9n presentando su\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mareira-jvno-2014-cartel-y-sorteamos-dos-entradas\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19435"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19435"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19435\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19436"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19435"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19435"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19435"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}