{"id":19451,"date":"2014-06-05T14:02:03","date_gmt":"2014-06-05T12:02:03","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19451"},"modified":"2014-06-08T13:18:46","modified_gmt":"2014-06-08T11:18:46","slug":"primavera-sound-2014-viernes-2o-parte","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-viernes-2o-parte\/","title":{"rendered":"Primavera Sound 2014: Viernes (2\u00ba Parte)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/PS14.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19413\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/PS14.jpg\" alt=\"PS14\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/PS14.jpg 600w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/PS14-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/PS14-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/PS14-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Continuamos nuestra cr\u00f3nica del Primavera Sound 2014 correspondiente al viernes, un d\u00eda que se vi\u00f3 empa\u00f1ado por una lluvia a media tarde, pero que no impidi\u00f3 que disfrutaramos de algunos conciertos fabulosos, y otros no tanto.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2><strong>The Last 3 Lines<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/The-Last-3-lines.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19452\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/The-Last-3-lines.jpg\" alt=\"The Last 3 lines\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/The-Last-3-lines.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/The-Last-3-lines-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/The-Last-3-lines-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/The-Last-3-lines-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los vi un ratito as\u00ed que tampoco me voy a extender mucho, pero me sorprendi\u00f3 la buena factura que ten\u00edan sus temas en directo, sonando tan ricos como en directo. The Last 3 Lines tienen los mimbres para ser mucho m\u00e1s reconocidos de lo que son.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2><strong>Oso Leone<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Oso-Leone.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19453\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Oso-Leone.jpg\" alt=\"Oso Leone\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Oso-Leone.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Oso-Leone-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Oso-Leone-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Oso-Leone-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para m\u00ed la gran sorpresa del festival. Estos chavales practican una suerte de rock progresivo con cierto poso post-rockero, muy elegante y flu\u00eddo: una propuesta muy madura para ser s\u00f3lo una banda tan joven y con solo dos discos. Y por si fuera poco, tienen una soltura encima del escenario que pasma. No s\u00e9 c\u00f3mo ser\u00eda su concierto en el ATP, pero el de Hidden Stage fue precioso.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2><strong>Loop<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Loop.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19454\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Loop.jpg\" alt=\"Loop\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Loop.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Loop-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Loop-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Loop-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lo que dec\u00eda ayer con <strong>The Ex<\/strong> se aplica en esta parte a <strong>Loop<\/strong>: banda m\u00edtica que s\u00f3lo conoc\u00eda de nombre antes del Primavera, que me han llamado la atenci\u00f3n antes del Primavera y que me han confirmado las buenas sensaciones que me daban en directo. Con una afluencia no muy grande la banda desarroll\u00f3 sus reiterativos temas de rock-psicodelia de manera bastante s\u00f3lida. Me di\u00f3 pena no haberlos llevado m\u00e1s escuchados.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2><strong>Haim<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Haim.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19455\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Haim.jpg\" alt=\"Haim\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Haim.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Haim-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Haim-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Haim-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #ff0000;\">Remem0rama<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sigo diciendo que ojal\u00e1 todo el pop fuera como lo que hacen estas tres chicas porque tiene tanta fuerza y un sustrato musical tan amplio que es dif\u00edcil aburrirse. Concierto con garra y actitud \u2014quiz\u00e1s a veces la bajista puede llegar a asustar a los ni\u00f1os peque\u00f1os con sus caras\u2014 en el que disfrutamos de temas m\u00e1s rhytm\u2019n\u2019blues, otra parte m\u00e1s emotiva, y un tramo final bastante rockero con remate de tamborrada primitiva.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2><strong>Slowdive<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Slowdive.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19456\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Slowdive.jpg\" alt=\"Slowdive\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Slowdive.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Slowdive-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Slowdive-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Slowdive-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una de las inc\u00f3gnitas que ten\u00eda este a\u00f1o era saber c\u00f3mo se iban a comportar <strong>Slowdive<\/strong> en directo tras tantos a\u00f1os parados, sabiendo adem\u00e1s que el shoegaze es un g\u00e9nero que suele naufragar en directo, lo cu\u00e1l siempre me ha mosqueado bastante. Pues bueno, Slowdive llegaron a Barcelona para principalmente dos cosas: una, dar una lecci\u00f3n de c\u00f3mo mantener inmaculadas sus et\u00e9reas atm\u00f3sferas en directo y, dos, para fliparlo con la calurosa acogida que tuvieron (las caras de la cantante eran un poema de amor al p\u00fablico). <strong>My Bloody Valentine<\/strong> tienen que aprender mucho de los directos de esta gente.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2><strong>Pixies<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Pixies.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19457\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Pixies.jpg\" alt=\"Pixies\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Pixies.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Pixies-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Pixies-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Pixies-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #ff0000;\">Remem0rama<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00bfC\u00f3mo te sentir\u00edas si tuvieras un grupo relevante y los temas en los que realmente consigues sacar al p\u00fablico mayoritario de la apat\u00eda los compusiste en el a\u00f1o 88? Supongo que <strong>Pixies<\/strong> no viven ya su \u00e9poca dorada, pero me llam\u00f3 mucho la atenci\u00f3n que las reacciones solo fueron euf\u00f3ricas cuando sonaron temas tan conocidos <em>Here Comes Your Men<\/em> o <em>Debaser<\/em>. En lo personal el concierto se hizo un poco cuesta arriba. Algunos temas antiguos no me dijeron particularmente nada y otros m\u00e1s recientes tambi\u00e9n funcionaron de forma irregular.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2><strong>Prurient<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Prurient.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19458\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Prurient.jpg\" alt=\"Prurient\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Prurient.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Prurient-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Prurient-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Prurient-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Noise hay de dos tipos: el que tiene hasta cierto punto ritmo y estructura del que se intuye una intencionalidad, y el aleatorio y absurdo que aburre tras cinco minutos. Por desgracia lo perpetrado por <strong>Prurient<\/strong> se puede categorizar en el segundo grupo.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2><strong>Deafheaven<\/strong><\/h2>\n<figure id=\"attachment_19459\" class=\"thumbnail wp-caption aligncenter\" style=\"width: 510px\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DFHOVN-SXY.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-19459 size-full\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DFHOVN-SXY.jpg\" alt=\"DFHOVN SXY\" width=\"500\" height=\"290\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DFHOVN-SXY.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DFHOVN-SXY-300x174.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DFHOVN-SXY-280x162.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DFHOVN-SXY-75x43.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><figcaption class=\"caption wp-caption-text\">El staff SBS gusta DFHVON SEXY<\/figcaption><\/figure>\n<p><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los chicos de moda del black metal supon\u00edan uno de los platos m\u00e1s extravagantes del d\u00eda, y hab\u00eda cierta expectaci\u00f3n por ver que tal se defend\u00edan en directo. Creo que hubo bastante diversidad de opiniones, pero a mi me convenci\u00f3 su faceta en directo, con un sonido m\u00e1s guarro (no s\u00e9 si intencional o no) y con los continuos bailes y poses de su cantante. Supieron resumir muy bien su a\u00fan escueta discograf\u00eda sin abusar mucho de interludios que podr\u00edan haber chafado el conjunto (como ocurre en <em><strong>Sunbather<\/strong><\/em>).<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2><strong>Kvelertak<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Kvelertak.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19460\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Kvelertak.jpg\" alt=\"Kvelertak\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Kvelertak.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Kvelertak-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Kvelertak-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Kvelertak-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pena no poder haberlos visto enteros por el retraso que hab\u00eda en el escenario Pitchfork (donde tocaron <strong>Deafheaven<\/strong>), pero por suerte pudimos ver la mayor\u00eda del concierto de estos locos noruegos. Entre muchos aspavientos y sudor la banda sac\u00f3 su lado m\u00e1s garrulo para dar un concierto bastante festivo, que en muchas ocasiones recordaban a unos <strong>Turbonegro<\/strong> en versi\u00f3n metalera. Soy de los que prefieren su faceta m\u00e1s seria y black metalera, pero su directo me pareci\u00f3 incontestable.<\/p>\n<p><span style=\"color: #ff0000;\">Remem0rama<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La dosis necesaria de pogo, sudor y headbanging para el festival. Lo de los noruegos fue una potente fiesta cervecera, en la que nos hicieron rockear de lo lindo. Buena parte de culpa la tiene el carisma de su descamisado frontman, todo un bersekerer bebedor de sangre de oso. La muralla de sonido de sus tres guitarras no es que consiguiera un sonido muy fino, pero tampoco se ech\u00f3 en falta.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2><strong>Jesu<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Jesu1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19467\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Jesu1.jpg\" alt=\"Jesu\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Jesu1.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Jesu1-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Jesu1-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Jesu1-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #ff0000;\">Remem0rama<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Justin, no se puede ir con menos. Su guitarra de siete cuerdas, un bajista acompa\u00f1ante y su tradicional Mac. No es que el sonido fuera bastante cutre, es que su drone aburri\u00f3 soberanamente con temas bastante insulsos. Hay que tener en cuenta la hora \u2014las 3 de la madrugada\u2014 y la somanta f\u00edsica que ya llev\u00e1bamos encima. Una improvisaci\u00f3n hubiera sido m\u00e1s entretenida que el plomo del setlist.<\/p>\n<p><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Voy a romper una lanza a favor del bueno de Justin. Vale que no era la hora m\u00e1s adecuada para la m\u00fasica de <strong>Jesu<\/strong>. Y vale que es algo cutre que tire tanto del Mac (cosa que no deber\u00eda ser nueva para cualquiera que le haya visto en directo en cualquiera de sus proyectos). Y tambi\u00e9n acepto que el setlist fue mejorable. Pero a\u00fan con todo eso, consigui\u00f3 meterme en su m\u00fasica y pasar un buen rato disfrutando en esas atm\u00f3sfera que s\u00f3lo Jesu parecen saber evocar. Me gust\u00f3 m\u00e1s que la anterior vez que los vi en la primera edici\u00f3n del Amplifest, a mejor hora y con un setlist indudablemente mejor.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2><strong>Vatican Shadow<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Vatican-Shadow.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19462\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Vatican-Shadow.jpg\" alt=\"Vatican Shadow\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Vatican-Shadow.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Vatican-Shadow-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Vatican-Shadow-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Vatican-Shadow-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mini tir\u00f3n de orejas a la organizaci\u00f3n, porque la Boiler Room (una mini carpa de electr\u00f3nica que se estren\u00f3 en esta edici\u00f3n) se qued\u00f3 claramente peque\u00f1a y contaba con una visibilidad bastante nula. Aparte que nadie controlaba que all\u00ed no se pudiese fumar, lo que hac\u00eda bastante insufrible el ambiente. Las bases de <strong>Vatican Shadow<\/strong> castigaban sin piedad, pero el mal acondicionamiento del sitio hizo que sali\u00e9ramos antes de tiempo de su concierto.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2><strong>Laurent Garnier<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Laurent-Garnier.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19463\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Laurent-Garnier.jpg\" alt=\"Laurent Garnier\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Laurent-Garnier.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Laurent-Garnier-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Laurent-Garnier-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Laurent-Garnier-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p>No dudo que este hombre sea un crack, pero lo que pinch\u00f3 en el escenario Ray-Ban fue techno house de lo m\u00e1s simple e ins\u00edpido de nivel que parec\u00eda amateur. Una decepci\u00f3n may\u00fascula.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Continuar\u00e1&#8230;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Continuamos nuestra cr\u00f3nica del Primavera Sound 2014 correspondiente al viernes, un d\u00eda que se vi\u00f3 empa\u00f1ado por una lluvia a &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-viernes-2o-parte\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":19413,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Cr\u00f3nica del viernes en Primavera Sound 2014: Pixies, Deafheaven, Kvelertak, Jesu...\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-viernes-2o-parte\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Primavera Sound 2014: Viernes (2\u00ba Parte) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cr\u00f3nica del viernes en Primavera Sound 2014: Pixies, Deafheaven, Kvelertak, Jesu...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-viernes-2o-parte\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-06-05T12:02:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-06-08T11:18:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/PS14.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"400\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-viernes-2o-parte\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/PS14.jpg\",\"width\":600,\"height\":400},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-viernes-2o-parte\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-viernes-2o-parte\/\",\"name\":\"Primavera Sound 2014: Viernes (2\\u00ba Parte) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-viernes-2o-parte\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-06-05T12:02:03+00:00\",\"dateModified\":\"2014-06-08T11:18:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Cr\\u00f3nica del viernes en Primavera Sound 2014: Pixies, Deafheaven, Kvelertak, Jesu...\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-viernes-2o-parte\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19451"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19451"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19451\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19413"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19451"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19451"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19451"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}