{"id":19478,"date":"2014-06-09T18:32:48","date_gmt":"2014-06-09T16:32:48","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19478"},"modified":"2014-06-09T20:12:22","modified_gmt":"2014-06-09T18:12:22","slug":"primavera-sound-2014-sabado-y-domingo-3o-parte","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-sabado-y-domingo-3o-parte\/","title":{"rendered":"Primavera Sound 2014: S\u00e1bado y domingo (3\u00ba Parte)"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/PS14.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19413\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/PS14.jpg\" alt=\"PS14\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/PS14.jpg 600w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/PS14-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/PS14-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/PS14-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Con esta entrega cerramos nuestra cr\u00f3nica del Primavera Sound 2014.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\">S\u00e1bado<\/h1>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Kronos Quartet<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Kronos-Quartet1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19481\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Kronos-Quartet1.jpg\" alt=\"Kronos Quartet\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Kronos-Quartet1.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Kronos-Quartet1-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Kronos-Quartet1-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Kronos-Quartet1-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una de las propuestas m\u00e1s exquisitas de esta edici\u00f3n de Primavera Sound eran estos <strong>Kronos Quartet<\/strong> que han sido calificados muchas veces como el mejor cuarteto de cuerda de mundo. Y desde luego demostraron que su habilidad con los instrumentos es maravillosa, pero decepcionaron las concesiones a lo comercial que hicieron durante su setlist, muy bien retratadas en la versi\u00f3n que hicieron de <strong>Omar Souleyman<\/strong> (\u00bfcu\u00e1nto va a durar la broma con este hombre?): no se puede poner pegas a su ejecuci\u00f3n, pero indigna que perdieran tiempo en canciones de ese tipo cuando dejaron fuera composiciones de gente como <strong>Philip Glass<\/strong>. A\u00fan as\u00ed interpretaron maravillas como<em> Aheym<\/em> de <strong>Bryce Dessner<\/strong> o <em>Death To Kosmische<\/em> de <strong>Nicole Liz\u00e9e<\/strong> (lo mejor del concierto). Cerraron con el efectivo tema principal de <strong><em>La Fuente de la Vida<\/em><\/strong>, que les hizo llevarse una gran ovaci\u00f3n del p\u00fablico.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Belako<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Belako.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19482\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Belako.jpg\" alt=\"Belako\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Belako.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Belako-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Belako-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Belako-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ff0000;\">Remem0rama<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Llegu\u00e9 demasiado tarde al concierto para tener una opini\u00f3n totalmente fiable del mismo, pero las impresiones fueron muy buenas si no contamos con algunas imperfecciones propias del car\u00e1cter novel del grupo, y lo digo porque hab\u00eda garra sobre el escenario y doy fe que tanto el grupo vasco como el p\u00fablico disfrut\u00f3. Aqu\u00ed os dejo un video de que he encontrado en Youtube bastante potable de uno de los temazos de grupo, <em>Sea of Confusion<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Do4sDXdRl0k\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Do4sDXdRl0k<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Perro<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Perro.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19483\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Perro.jpg\" alt=\"Perro\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Perro.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Perro-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Perro-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Perro-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ff0000;\">Remem0rama<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo murciano actuaba en el peque\u00f1o escenario del Sony Club, a la entrada del recinto, representando principalemente las canciones de su aclamado disco <em><strong>Tiene Bacalao, Tiene Melod\u00eda<\/strong><\/em>. Lo suyo fue una ejecuci\u00f3n de sudor y contundencia (amparado por su doble bater\u00eda) en la que se desgranaron sus temas m\u00e1s pop\/punk\/noise as\u00ed como una faceta m\u00e1s psicod\u00e9lica y kraut sint\u00e9tico que me gan\u00f3 bastante el coraz\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Superchunk<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Superchunk.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19484\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Superchunk.jpg\" alt=\"Superchunk\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Superchunk.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Superchunk-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Superchunk-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Superchunk-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ff0000;\">Remem0rama<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Me impresion\u00f3 ver a una banda haciendo ese rock alternativo, mel\u00f3dico y punk, con una ejecuci\u00f3n tan impecable. Se nota que tienen muchas tablas. Los pogos demostraron que su p\u00fablico fiel se lo pas\u00f3 en grande. El tramo final con los hits fue arrollador. Aprovecho para resaltar qu\u00e9 pedazo de himno es <em>Digging for Something<\/em> en el que p\u00fablico, a petici\u00f3n del cantante, core\u00f3 los \u201coh oh oh\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Television<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Television.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19485\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Television.jpg\" alt=\"Television, First Avenue NYC 1977\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Television.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Television-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Television-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Television-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">S\u00f3lo comentar que pocas veces he visto tanta desgana y falta de sincronizaci\u00f3n como en el arranque de este concierto. Nada m\u00e1s que decir.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Juventud Juch\u00e9<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Juventud-Juche.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19486\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Juventud-Juche.jpg\" alt=\"Juventud Juche\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Juventud-Juche.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Juventud-Juche-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Juventud-Juche-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Juventud-Juche-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con m\u00e1s punk que post, estos chicos decidieron reventar los t\u00edmpanos de personal. Tienen el mismo problema que en disco, y es que resultan un tanto repetitivos, pero para los amantes del post-punk m\u00e1s violento y corrosivo tiene que ser gloria pura.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Earl Sweatshirt<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Earl-Sweetshirt.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19487\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Earl-Sweetshirt.jpg\" alt=\"Earl Sweetshirt\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Earl-Sweetshirt.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Earl-Sweetshirt-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Earl-Sweetshirt-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Earl-Sweetshirt-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Empezar un concierto con remixes de <strong>Tyler The Creator<\/strong> acompa\u00f1ados de samplers de disparos y gritos de \u201cnigga\u201d no es un gran aliciente. Y hasta ah\u00ed puedo leer.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Godspeed You! Black Emperor<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/GYBE.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19488\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/GYBE.jpg\" alt=\"GY!BE\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/GYBE.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/GYBE-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/GYBE-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/GYBE-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sensaciones encontradas con <strong>GY!BE<\/strong>. Por la parte buena, hicieron una interpretaci\u00f3n perfecta de sus temas, que contaron con un sonido a la altura de las circunstancias. Lo que pasa que hay que ser muy cabr\u00f3n para tocar media hora menos de lo planeado (se anunci\u00f3 con bombo y platillo que iban a tener un hueco de dos horas) y que la mitad del tiempo se la pasasen tocando temas in\u00e9ditos, en este caso <em>Hope Drone<\/em> y <em>Behemoth<\/em>, que palidecen al lado del resto del repertorio de la banda. Malditos hippies.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Cloud Nothings<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Cloud-Nothings.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19489\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Cloud-Nothings.jpg\" alt=\"Cloud Nothings\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Cloud-Nothings.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Cloud-Nothings-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Cloud-Nothings-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Cloud-Nothings-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ff0000;\">Remem0rama<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No s\u00e9 si la organizaci\u00f3n los infravalor\u00f3 pero el \u00e1rea del escenario Vice para ver al tr\u00edo norteamericano qued\u00f3 literalmente petada. El concierto fue bastante burrada, toda una demostraci\u00f3n de potencia, rapidez y guitarreo, en la que Dylan Baldi opt\u00f3 por la fuerza y el grito en lugar de buscar finezas. L\u00e1stima el solape de <strong>NIN<\/strong> que me impidi\u00f3 ver la actuaci\u00f3n al completo.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Nine Inch Nails<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/NIN.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19490\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/NIN.jpg\" alt=\"NIN\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/NIN.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/NIN-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/NIN-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/NIN-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sorpresa para bien de <strong>NIN<\/strong>. Un Trent Reznor que derroch\u00f3 carisma y entrega dirigi\u00f3 a la banda por un setlist bastante mejor de lo esperado (es decir, con pocas canciones de su soso<em><strong> The Slip<\/strong><\/em> y de ese desastre llamado <em><strong>Hesitation Marks<\/strong><\/em>), que cont\u00f3 con un set de luces espectacular y arreglos mucho m\u00e1s electr\u00f3nicos de lo acostumbrado en casi todas las canciones. Hay que aplaudir que la banda consiguiese que temas como <em>Copy of A<\/em>, <em>Came Back Haunted<\/em> o <em>Me, I\u2019m Not<\/em> sonasen tan bien a base de actitud y unas bases m\u00e1s gruesas; pero estas palidecieron ante la retah\u00edla de temazos que fueron soltando durante la hora y media de concierto: <em>Reptile<\/em>, <em>Gave Up<\/em>, <em>Closer<\/em>, Wish, <em>March of the Pigs<\/em>, <em>The Wretched<\/em> o <em>The Day the World Went Away<\/em>. Menci\u00f3n aparte la trilog\u00eda triunfal de cierre: <em>The Hand That Feeds<\/em>, <em>Head Like a Hole<\/em> y la infalible <em>Hurt<\/em> que como siempre hizo llorar a m\u00e1s de uno. Abrazos entre un p\u00fablico af\u00f3nico de gritar y una ovaci\u00f3n m\u00e1s que merecida a la banda que realiz\u00f3 uno de los mejores conciertos de festival.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ff0000;\">Remem0rama<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con una puesta en escena tan impactante como cab\u00eda esperar el se\u00f1or Reznor abri\u00f3 el concierto con un p\u00fablico menor del esperado (seguramente motivado por el solape con <strong>Mogwai<\/strong>) y haciendo uso de un set electr\u00f3nico que se me hizo algo descafeinado y sin el mazazo que esperaba en <em>Copy of A<\/em>. Se agradeci\u00f3 el paso a la etapa m\u00e1s el\u00e9ctrica donde el grupo ejecut\u00f3 sin apelaciones. No obstante, puestos a pedir, en el setlist hubiera incluido alg\u00fan cl\u00e1sico m\u00e1s de <em><strong>The Fragile<\/strong><\/em>, aunque en la recta final tuvimos unos incontestables temazos y el broche final con <em>Hurt<\/em>, del que se rumorea hizo llorar a barbudos en las primeras filas.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Cold Cave<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Cold-Cave.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19491\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Cold-Cave.jpg\" alt=\"Cold Cave\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Cold-Cave.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Cold-Cave-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Cold-Cave-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Cold-Cave-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras <strong>NIN<\/strong> lo que ped\u00eda el cuerpo era marcha, y <strong>Cold Cave<\/strong> con su electr\u00f3nica de aires g\u00f3ticos nos hizo bailar como aut\u00e9nticas perras de Sat\u00e1n. Puesta en escena simple pero adecuada basada en mucho humo y unas proyecciones sencillas, que junto a los bailes del cantante animaron el \u00e1nimo de los presentes para hacer uno de los conciertos m\u00e1s divertidos del d\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Za!<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Za.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19492\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Za.jpg\" alt=\"Za!\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Za.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Za-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Za-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Za-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ten\u00eda dudas sobre c\u00f3mo iba a llevar este d\u00fao su sindios propuesta al directo, pero nunca me imagin\u00e9 que iba a estar todo tan bien ejecutado dentro de sus aparentemente il\u00f3gicas estructuras. Un derroche de energ\u00eda en el que unieron math, noise, electr\u00f3nica, trompetas, ritmos tropicales y <em>Obsession<\/em> de <strong>Aventura<\/strong>. Una maravilla que no me pienso perder si vuelvo a tener la oportunidad de verlos otra vez.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>DJ Coco<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Dj-Coco.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19493\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Dj-Coco.jpg\" alt=\"Dj Coco\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Dj-Coco.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Dj-Coco-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Dj-Coco-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Dj-Coco-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Muy efectista, pero dio a la gente lo que quer\u00eda y necesitaba: cl\u00e1sico tras cl\u00e1sico. Esto sonando al amanecer deber\u00eda ser obligatorio en toda fiesta que se precie.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/oS6wfWu0JvA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\">Domingo<\/h1>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Berlinist \/ The Mark Eitzel Ordeal \/ Dum Dum Girls<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Dum-Dum-Girls.jpeg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19494\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Dum-Dum-Girls.jpeg\" alt=\"Dum Dum Girls\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Dum-Dum-Girls.jpeg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Dum-Dum-Girls-300x120.jpeg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Dum-Dum-Girls-280x112.jpeg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Dum-Dum-Girls-75x30.jpeg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estren\u00e9 el Parque de la Ciudadela el domingo y poco que comentar salvo que el sitio es una maravilla para conciertos de indie ligerito como los tres que vimos mientras te tomas unos verm\u00fas. S\u00f3lo falt\u00f3 que la marca del verm\u00fa no fuese Martini, pero no se puede tener todo en esta vida.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Valius<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Valius.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19495\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Valius.jpg\" alt=\"Valius\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Valius.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Valius-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Valius-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Valius-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Comenzaban la despedida de festival en Apolo con <strong>Valius<\/strong>, una banda catalana que hac\u00eda una suerte de punk blandito que no me hizo mucha gracia. Ojo, es una cuesti\u00f3n meramente personal, porque dieron un directo bastante decente, pero me aburren este tipo de propuestas.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Cloud Nothings<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Cloud-Nothings.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19489\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Cloud-Nothings.jpg\" alt=\"Cloud Nothings\" width=\"500\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Cloud-Nothings.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Cloud-Nothings-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Cloud-Nothings-280x112.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Cloud-Nothings-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\">Tharandur<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El a\u00f1o pasado cerr\u00e9 mi itinerario primaveril en la Apolo con uno de los conciertos que m\u00e1s me gustaron (<strong>Deerhunter<\/strong>) y este a\u00f1o repet\u00ed jugada con <strong>Cloud Nothings<\/strong>, banda que s\u00f3lo tiene temones y que si encima lo tocan con tanta mala hostia y energ\u00eda pues s\u00f3lo te queda unirte a los pogos de alante y esperar no morir en la <em>dance floor<\/em>. Un buen cardenal en la frente atestigua lo divertido que fue el concierto, que result\u00f3 en un pogo continuo, con mucho crowdsurfing y saltos desde el escenario. Bien por Cloud Nothings.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con esta entrega cerramos nuestra cr\u00f3nica del Primavera Sound 2014. &nbsp; S\u00e1bado Kronos Quartet Tharandur Una de las propuestas m\u00e1s &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-sabado-y-domingo-3o-parte\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":19413,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Cr\u00f3nica de los dos \u00faltimos d\u00edas del festival en Barcelona: s\u00e1bado y domingo\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-sabado-y-domingo-3o-parte\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Primavera Sound 2014: S\u00e1bado y domingo (3\u00ba Parte) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cr\u00f3nica de los dos \u00faltimos d\u00edas del festival en Barcelona: s\u00e1bado y domingo\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-sabado-y-domingo-3o-parte\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-06-09T16:32:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-06-09T18:12:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/PS14.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"400\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-sabado-y-domingo-3o-parte\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/PS14.jpg\",\"width\":600,\"height\":400},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-sabado-y-domingo-3o-parte\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-sabado-y-domingo-3o-parte\/\",\"name\":\"Primavera Sound 2014: S\\u00e1bado y domingo (3\\u00ba Parte) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-sabado-y-domingo-3o-parte\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-06-09T16:32:48+00:00\",\"dateModified\":\"2014-06-09T18:12:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Cr\\u00f3nica de los dos \\u00faltimos d\\u00edas del festival en Barcelona: s\\u00e1bado y domingo\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2014-sabado-y-domingo-3o-parte\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19478"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19478"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19478\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19413"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19478"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19478"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19478"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}