{"id":19499,"date":"2014-06-11T19:06:03","date_gmt":"2014-06-11T17:06:03","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19499"},"modified":"2014-06-11T19:08:55","modified_gmt":"2014-06-11T17:08:55","slug":"contempopranea-2014","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/contempopranea-2014\/","title":{"rendered":"Contempopr\u00e1nea 2014 (6 y 7 de Junio, Badajoz)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/06\/11\/contempopranea-2014\/contempop\/\" rel=\"attachment wp-att-19517\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-19517\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/contempop.jpg\" alt=\"contempop\" width=\"349\" height=\"524\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a title=\"Qu\u00e9 ver en Contempopranea 2014\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/05\/06\/que-ver-en-contempopranea-2014\/\">Ya os dijimos que este a\u00f1o en Badajoz<\/a> se iba a hacer un festival de una calidad totalmente in\u00e9dita en Extremadura, parte de la \u00faltima edici\u00f3n de Contempopr\u00e1nea y primera visita del festival a Badajoz celebr\u00e1ndose en La Alcazaba, un sitio no demasiado grande pero que alberg\u00f3 el concurrido festival sin muchos agobios con una bonita zona de hierba. Un sitio muy id\u00edlico, especialmente a la hora del atardecer, que creo que el p\u00fablico supo respetar bastante. El recinto contaba con dos escenarios enfrentados, uno principal donde tocaron las bandas y otro donde varios DJs de la regi\u00f3n amenizaron la espera entre grupo y grupo, que a pesar de la calidad desigual de los DJs, no result\u00f3 ser una mala idea.<\/p>\n<figure id=\"attachment_19509\" class=\"thumbnail wp-caption aligncenter\" style=\"width: 510px\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/06\/11\/contempopranea-2014\/_dsc0231\/\" rel=\"attachment wp-att-19509\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-19509\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DSC0231.jpg\" alt=\"Retozando por la hierba\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DSC0231.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DSC0231-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DSC0231-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DSC0231-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><figcaption class=\"caption wp-caption-text\">Retozando por la hierba<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Entrando en lo musical, nuestra primera jornada comenz\u00f3 con unos <strong>Izal<\/strong> que ya llevaban un rato de concierto ante una cantidad bastante sorprendente de p\u00fablico para ser el segundo grupo. S\u00f3lo los conoc\u00eda de nombre, pero\u00a0parece que estos chicos\u00a0tienen una buena base de fans que no pararon de cantar sus canciones (una constante durante los grupos nacionales de festival). No puedo decir que me gustase su m\u00fasica, bien planteada pero bastante repetitiva y falta de un sello distintivo (demasiado parecidos a Vetusta Morla), pero lo hicieron notablemente bien.<\/p>\n<figure id=\"attachment_19508\" class=\"thumbnail wp-caption aligncenter\" style=\"width: 410px\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/06\/11\/contempopranea-2014\/_dsc0002\/\" rel=\"attachment wp-att-19508\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-19508\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DSC0002.jpg\" alt=\"Izal\" width=\"400\" height=\"267\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DSC0002.jpg 400w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DSC0002-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DSC0002-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DSC0002-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/a><figcaption class=\"caption wp-caption-text\">Izal<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Antes de <strong>The Horrors<\/strong> decidimos ir a salir a cenar un rato a la Plaza Alta de Badajoz, ya que lo \u00fanico que nos separaba de ellos eran <strong>Sidonie<\/strong> y no est\u00e1bamos dispuestos a sufrirlos. Lo sentimos\u00a0chicos. Cuando volvimos al festi les preguntamos a unas chicas que qu\u00e9 tal y nos dijeron que \u00abestuvieron muy bien\u00bb y \u00abque se centraron en el \u00faltimo disco\u00bb. Ah\u00ed ten\u00e9is vuestros titulares de <strong>Sidonie<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Antes de hablar sobre <strong>The Horrors<\/strong>, un inciso para la organizaci\u00f3n: no es buena idea no dejar entrar comida en un festival que tiene nada m\u00e1s salir del recinto bares a cascoporro m\u00e1s baratos que el propio festival. Y mucho peor idea es poner tickets, que encima no val\u00edan de un d\u00eda para otro, cosa que se corrigi\u00f3 al d\u00eda siguiente, pero que no impidi\u00f3 que\u00a0me sorprendiese el af\u00e1n recaudatorio del festival. Y que s\u00ed, que obviamente hay que buscar la viabilidad econ\u00f3mica del festival, pero todos sabemos de bastantes festivales que sin estas pr\u00e1cticas llevan muchos a\u00f1os no s\u00f3lo aguantando, sino creciendo.<\/p>\n<figure id=\"attachment_19513\" class=\"thumbnail wp-caption aligncenter\" style=\"width: 510px\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/06\/11\/contempopranea-2014\/the-horrors-4\/\" rel=\"attachment wp-att-19513\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-19513\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/The-Horrors-4.jpg\" alt=\"Luminous (badam tss)\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/The-Horrors-4.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/The-Horrors-4-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/The-Horrors-4-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/The-Horrors-4-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><figcaption class=\"caption wp-caption-text\">Luminous (badam tss)<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con el est\u00f3mago lleno llegamos a ver a <strong>The Horrors<\/strong>, con una afluencia bastante escasa de p\u00fablico. Con un sonido aceptable, pero que podr\u00eda haber sido mucho m\u00e1s claro (y teniendo en cuenta el buen sonido del resto de conciertos, creo que fue m\u00e1s culpa del grupo que del escenario), la banda desgran\u00f3 un setlist muy centrado en su \u00faltimo <a title=\"The Horrors \u2013 Luminous (2014)\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/04\/21\/horrors-luminous-2014\/\"><strong><em>Luminous<\/em><\/strong><\/a>, pero que nos dio una buena raci\u00f3n de <em><strong>Skying<\/strong><\/em> y su maravilloso <a title=\"The Horrors \u2013 Primary Colours (2009)\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2009\/09\/21\/the-horrors-primary-colours-2009\/\"><strong><em>Primary Colours<\/em><\/strong><\/a>. The Horrors decidieron hacer un setlist l\u00e1nguido, muy apropiado al sonido al que parecen querer orientarse, pero que no cal\u00f3 entre un p\u00fablico \u00e1vido del karaoke f\u00e1cil que ofrec\u00eda el sector nacional del cartel. Y es que el comportamiento del p\u00fablico durante el concierto roz\u00f3 lo vergonzoso, con un continuo palique por toda la zona de concierto, cosa que fue una constante durante todos los conciertos que vi, pero que en <strong>The Horrors<\/strong> fue especialmente vomitivo. Y es que el principal punto negro de festival fue su p\u00fablico, con un amplio sector formado por gente que sudaba de lo que ocurriese en el festival salvo las dos cosas que hab\u00edan ido a ver (supongo que <strong>Sidonie<\/strong> y <strong>Love of Lesbian<\/strong>) y otro sector que directamente no sab\u00eda que co\u00f1o hac\u00edan all\u00ed aparte de meterse todo tipo de mierdas por la nariz. Y ya no digo modernos amigos del M, sino aut\u00e9nticos torrentes haciendo cazo con la mano de toda la coca que se estaban metiendo. Y ojo, que cada uno puede sudar de lo que quiera (nosotros mismos hemos dicho un p\u00e1rrafo atr\u00e1s que pasamos de ver a <strong>Sidonie<\/strong>) y se puede meter por la tocha lo que quiera, pero al menos que no den por culo a los que si vamos a poner atenci\u00f3n a algunos grupos. Especialmente ir\u00f3nicos resultan los comentarios de la gente en Facebook \u00a0diciendo que The Horrors fueron antip\u00e1ticos viendo el percal que hab\u00eda. Lo raro es que no mandasen a tomar por culo al personal.<\/p>\n<figure id=\"attachment_19516\" class=\"thumbnail wp-caption aligncenter\" style=\"width: 510px\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/06\/11\/contempopranea-2014\/the-horrors-6\/\" rel=\"attachment wp-att-19516\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-19516\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/The-Horrors-6.jpg\" alt=\"Pensando si mandar a tomar por culo al personal.\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/The-Horrors-6.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/The-Horrors-6-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/The-Horrors-6-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/The-Horrors-6-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><figcaption class=\"caption wp-caption-text\">Pensando si mandar a tomar por culo al personal.<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lo\u00a0siguiente fue<strong> Iv\u00e1n Ferreiro<\/strong>, que apareci\u00f3 sobre el escenario vestido cual crooner, pero con una pose tr\u00f3spida en el escenario que no pegaba mucho con su vestimenta. Una cosa muy rara, la verdad. Sea como fuere, tir\u00f3 de algunos temas de Los Piratas para animar al p\u00fablico, que pareci\u00f3 dividido en su acogida, con gente que afirmaba que \u00abfue un rollo\u00bb (supongo que fiel reflejo del incesante charloteo) y otros m\u00e1s entusiasmados. Yo como no soporto mucho a este hombre, pues me ahorro mi opini\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cerraron el primer d\u00eda <strong>The Third Twin<\/strong>, esos efectivos <strong>Daft Punk<\/strong> de garraf\u00f3n que no contaron con demasiado p\u00fablico de nuevo que pareci\u00f3 dispersarse tras Iv\u00e1n Ferreiro. Poco os podemos contar, porque tras 2 o 3 canciones el sue\u00f1o nos venci\u00f3.<\/p>\n<figure id=\"attachment_19514\" class=\"thumbnail wp-caption aligncenter\" style=\"width: 510px\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/06\/11\/contempopranea-2014\/vfalls-1\/\" rel=\"attachment wp-att-19514\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-19514\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Vfalls-1.jpg\" alt=\"Veronica Falls\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Vfalls-1.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Vfalls-1-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Vfalls-1-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Vfalls-1-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><figcaption class=\"caption wp-caption-text\">Veronica Falls dieron un concierto la mar de agradable<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">El segundo d\u00eda en lineas generales fue un poco m\u00e1s de lo mismo: unos tempraneros <strong>Veronica Falls<\/strong> dieron un concierto bastante potable pero algo falto de decibelios. Mucho mejor en sala y con algo m\u00e1s de sudor en el ambiente, pero sin duda de lo mejor del festival. Adem\u00e1s cerraron con<em> Come On Over<\/em>. Toda banda deber\u00eda tener su <em>Come On Over<\/em> y cerrar sus directos con ella.<\/p>\n<figure id=\"attachment_19507\" class=\"thumbnail wp-caption aligncenter\" style=\"width: 510px\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/06\/11\/contempopranea-2014\/columpio2\/\" rel=\"attachment wp-att-19507\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-19507\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/columpio2.jpg\" alt=\"El Columpio Asesino repartieron mal rollo\" width=\"500\" height=\"397\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/columpio2.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/columpio2-300x238.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/columpio2-280x222.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/columpio2-75x59.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><figcaption class=\"caption wp-caption-text\">El Columpio Asesino repartieron mal rollo<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">La sorpresa lleg\u00f3 a continuaci\u00f3n con <strong>El Columpio Asesino<\/strong>, que dieron el concierto del festival. Me gustan en estudio bastante, pero no esperaba que en directo resultasen tan ruidosos y sucios. Con un setlist que apenas tuvo ojos para algo que no fuese\u00a0<strong><em>Ballenas Muertas en San Sebastian<\/em><\/strong> o <strong><em>Diamantes<\/em><\/strong>, la banda sac\u00f3 m\u00fasculo que result\u00f3 un ideal acompa\u00f1amiento para sus letras llenas de pochez y malrollismo. Me encantaron y eso que no tocaron nada de <strong><em>La Gallina<\/em><\/strong>, el disco que m\u00e1s me gusta de ellos, as\u00ed que os pod\u00e9is imaginar lo bien que lo hicieron. Si los pod\u00e9is ver no os lo perd\u00e1is.<\/p>\n<figure id=\"attachment_19511\" class=\"thumbnail wp-caption aligncenter\" style=\"width: 510px\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/06\/11\/contempopranea-2014\/mp-1\/\" rel=\"attachment wp-att-19511\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-19511 size-full\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/MP-1.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/MP-1.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/MP-1-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/MP-1-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/MP-1-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><figcaption class=\"caption wp-caption-text\">M\u00e4ximo Park<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con <strong>The Pains of Being Pure at Heart<\/strong> y <strong>M\u00e4ximo Park<\/strong> me pas\u00f3 algo parecido: ambos lo hicieron bastante bien, pero no me emocionaron. Con M\u00e4ximo Park era algo que esperaba porque siempre me han parecido un poco los primos menos agraciados de <strong>Franz Ferninand<\/strong>, pero lo de <strong>The Pains of Being Pure at Heart<\/strong> me doli\u00f3 algo m\u00e1s, porque en su d\u00eda sent\u00ed verdadero amor por ellos, pero parece que este ya se ha apagado. Una pena, porque en cuanto a entrega y ejecuci\u00f3n estuvieron impecables.<\/p>\n<figure id=\"attachment_19512\" class=\"thumbnail wp-caption aligncenter\" style=\"width: 510px\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/06\/11\/contempopranea-2014\/paints3\/\" rel=\"attachment wp-att-19512\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-19512\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Paints3.jpg\" alt=\"The PEIM of Being Pure at Heart\" width=\"500\" height=\"482\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Paints3.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Paints3-300x289.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Paints3-280x269.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Paints3-75x72.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><figcaption class=\"caption wp-caption-text\">The PEIM of Being Pure at Heart<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Mercury Rev<\/strong> sin embargo me resultaron m\u00e1s fr\u00edos, y eso que el cantante apareci\u00f3 algo renqueante en el escenario botella de vino en mano y nos brind\u00f3 un casi hidalgo nada m\u00e1s empezar el concierto. No sabr\u00eda determinar que me alej\u00f3 de ellos, pero quiz\u00e1s cedieron demasiada responsabilidad al p\u00fablico a la hora de poner la emoci\u00f3n, y este parec\u00eda m\u00e1s pendiente de que terminasen para que empezasen <strong>Love of Lesbian<\/strong>. Sea como fuese, no puedo reprimir cierta sensaci\u00f3n de chasco con <strong>Mercury Rev<\/strong>.<\/p>\n<figure id=\"attachment_19510\" class=\"thumbnail wp-caption aligncenter\" style=\"width: 370px\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/06\/11\/contempopranea-2014\/mercury\/\" rel=\"attachment wp-att-19510\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-19510\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Mercury.jpg\" alt=\"\u00a1Traga! \u00a1Traga! \u00a1Traga!\" width=\"360\" height=\"472\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Mercury.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Mercury-229x300.jpg 229w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Mercury-280x366.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Mercury-75x98.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 360px) 100vw, 360px\" \/><\/a><figcaption class=\"caption wp-caption-text\">\u00a1Traga! \u00a1Traga! \u00a1Traga!<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Y hasta ah\u00ed lleg\u00f3 nuestro periplo Contemp\u00f3praneo, ya que no ten\u00edamos estomago para aguantar a <strong>Love of Lesbian<\/strong> (nunca el acr\u00f3nimo de una banda hizo tanta justicia) ni a<strong> The Zombie Kids<\/strong> (PLS). Lo sentimos <strong>Fuel Fandango<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sin duda se puede calificar de \u00e9xito la primera edici\u00f3n de Contemp\u00f3pranea en Badajoz: el sitio es genial y salvo cuatro detalles la organizaci\u00f3n se comport\u00f3. Otra cosa es el p\u00fablico, pero contra eso no se puede hacer nada. Quiz\u00e1s la salida del festival sea dedicarse de lleno al indie comercial espa\u00f1ol para adolescentes, pero esperamos que para 2015 vuelvan a\u00a0guardar de nuevo un hueco de su cartel para la gente que buscamos otras cosas.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ya os dijimos que este a\u00f1o en Badajoz se iba a hacer un festival de una calidad totalmente in\u00e9dita en &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/contempopranea-2014\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":19517,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Nuestro periplo por Contempopr\u00e1nea 2014 (6 y 7 de Junio, Badajoz)\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/contempopranea-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Contempopr\u00e1nea 2014 (6 y 7 de Junio, Badajoz) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nuestro periplo por Contempopr\u00e1nea 2014 (6 y 7 de Junio, Badajoz)\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/contempopranea-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-06-11T17:06:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-06-11T17:08:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/contempop-e1402506318315.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"498\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"517\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/contempopranea-2014\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/contempop-e1402506318315.jpg\",\"width\":498,\"height\":517},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/contempopranea-2014\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/contempopranea-2014\/\",\"name\":\"Contempopr\\u00e1nea 2014 (6 y 7 de Junio, Badajoz) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/contempopranea-2014\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-06-11T17:06:03+00:00\",\"dateModified\":\"2014-06-11T17:08:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Nuestro periplo por Contempopr\\u00e1nea 2014 (6 y 7 de Junio, Badajoz)\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/contempopranea-2014\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19499"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19499"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19499\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19517"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19499"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19499"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19499"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}