{"id":19525,"date":"2014-06-12T11:15:40","date_gmt":"2014-06-12T09:15:40","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19525"},"modified":"2014-08-26T12:44:47","modified_gmt":"2014-08-26T10:44:47","slug":"death-1979-publicaran-en-septiembre-un-nuevo-disco-10-anos-despues","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/death-1979-publicaran-en-septiembre-un-nuevo-disco-10-anos-despues\/","title":{"rendered":"Death From Above 1979 publicar\u00e1n en septiembre un nuevo disco 10 a\u00f1os despu\u00e9s"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DeathFromAbove1979.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19526\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DeathFromAbove1979.jpg\" alt=\"DeathFromAbove1979\" width=\"500\" height=\"275\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DeathFromAbove1979.jpg 1204w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DeathFromAbove1979-300x165.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DeathFromAbove1979-1024x563.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DeathFromAbove1979-940x517.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DeathFromAbove1979-280x154.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DeathFromAbove1979-75x41.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda canadiense de dance\/rock ha anunciado la salida de un nuevo disco en septiembre de este a\u00f1o que ser\u00e1 la continuaci\u00f3n de su primer disco editado en 2004, el aclamado <em><strong>Your&#8217;re A Woman, I&#8217;m A Machine<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo, que se separ\u00f3 en 2006 pero que en 2011 volvieron a reunirse para la edici\u00f3n anual del festival <strong>South By Southwest<\/strong>\u00a0 ha comentado que no siente ninguna presi\u00f3n a pesar de ser conscientes de que es un trabajo muy esperado. <em>\u00abEste disco es clave para nosotros. Nos permitir\u00e1 tocar en conciertos que queremos tocar y nos dar\u00e1 la libertad de hacer lo que queramos\u00bb<\/em> ha comentado el vocalista\/baterista Sebastian Grainger.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco se titular\u00e1 <em><strong>The Physical Wolrd<\/strong><\/em>, estar\u00e1 producido por el productor de Oasis y Noel Gallagher, Dave Sardy y ser\u00e1 lanzado, previsiblemente en el mes septiembre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Actualizaci\u00f3n<\/span>: Ya tenemos un primer adelanto del disco, el lyric-video del tema <em>Trainwreck 1979<\/em>, que os dejamos a continuaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/wqBYHrw9_ys?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Actualizaci\u00f3n 26\/08\/14: Ya tenemos un nuevo adelanto del disco que llegar\u00e1 finalmente el 9 de septiembre. A continuaci\u00f3n os dejamos <em>Government Trash<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2c3w9wJOqSI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2c3w9wJOqSI<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La banda canadiense de dance\/rock ha anunciado la salida de un nuevo disco en septiembre de este a\u00f1o que ser\u00e1 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/death-1979-publicaran-en-septiembre-un-nuevo-disco-10-anos-despues\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19526,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Diez a\u00f1os despu\u00e9s, Death From Above 1979 publicar\u00e1n su segundo trabajo &#039;The Physical World&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/death-1979-publicaran-en-septiembre-un-nuevo-disco-10-anos-despues\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Death From Above 1979 publicar\u00e1n en septiembre un nuevo disco 10 a\u00f1os despu\u00e9s | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Diez a\u00f1os despu\u00e9s, Death From Above 1979 publicar\u00e1n su segundo trabajo &#039;The Physical World&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/death-1979-publicaran-en-septiembre-un-nuevo-disco-10-anos-despues\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-06-12T09:15:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-08-26T10:44:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DeathFromAbove1979.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1204\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"663\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/death-1979-publicaran-en-septiembre-un-nuevo-disco-10-anos-despues\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/DeathFromAbove1979.jpg\",\"width\":1204,\"height\":663},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/death-1979-publicaran-en-septiembre-un-nuevo-disco-10-anos-despues\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/death-1979-publicaran-en-septiembre-un-nuevo-disco-10-anos-despues\/\",\"name\":\"Death From Above 1979 publicar\\u00e1n en septiembre un nuevo disco 10 a\\u00f1os despu\\u00e9s | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/death-1979-publicaran-en-septiembre-un-nuevo-disco-10-anos-despues\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-06-12T09:15:40+00:00\",\"dateModified\":\"2014-08-26T10:44:47+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Diez a\\u00f1os despu\\u00e9s, Death From Above 1979 publicar\\u00e1n su segundo trabajo 'The Physical World'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/death-1979-publicaran-en-septiembre-un-nuevo-disco-10-anos-despues\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19525"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19525"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19525\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19526"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19525"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19525"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19525"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}