{"id":19544,"date":"2014-06-13T12:12:40","date_gmt":"2014-06-13T10:12:40","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19544"},"modified":"2014-06-13T12:12:40","modified_gmt":"2014-06-13T10:12:40","slug":"maybeshewill-anuncian-nuevo-disco-fair-youth-para-agosto-tenemos-el-hype-subidito","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maybeshewill-anuncian-nuevo-disco-fair-youth-para-agosto-tenemos-el-hype-subidito\/","title":{"rendered":"Maybeshewill anuncian nuevo disco, &#8216;Fair Youth&#8217; para agosto: tenemos el hype subidito"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Maybeshewill.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19545\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Maybeshewill.jpg\" alt=\"Maybeshewill\" width=\"500\" height=\"281\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Maybeshewill.jpg 640w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Maybeshewill-300x168.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Maybeshewill-280x157.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Maybeshewill-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si hab\u00e9is seguido durante este tiempo a la banda a trav\u00e9s de las redes sociales, sabr\u00edais que la banda de post-rock fetiche de SBS estaba trabajando en nuevo material. Y hoy por fin la banda se ha lanzado a realizar el anuncio.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><strong>Fair Youth<\/strong><\/em> ser\u00e1 el t\u00edtulo del cuarto disco de <strong>Maybeshwill<\/strong> y ver\u00e1 la luz el 25 de agosto a trav\u00e9s de <strong>Superball Music<\/strong>. Ha sido grabado en los estudios Seamus Wong y Park Farm con la ayuda de Jamie Ward a la producci\u00f3n de nuevo. La masterizaci\u00f3n ha corrido a cuenta de Tom Woodhead de Hippocratic Mastering.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento, e inflando el hype hasta la salida del disco, tendremos que contentarnos con este peque\u00f1o trailer.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/FuMaVCHamQA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Si hab\u00e9is seguido durante este tiempo a la banda a trav\u00e9s de las redes sociales, sabr\u00edais que la banda de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maybeshewill-anuncian-nuevo-disco-fair-youth-para-agosto-tenemos-el-hype-subidito\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19545,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El 25 de agosto se editar\u00e1 el nuevo disco de la banda de post-rock brit\u00e1nica\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maybeshewill-anuncian-nuevo-disco-fair-youth-para-agosto-tenemos-el-hype-subidito\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Maybeshewill anuncian nuevo disco, &#039;Fair Youth&#039; para agosto: tenemos el hype subidito | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El 25 de agosto se editar\u00e1 el nuevo disco de la banda de post-rock brit\u00e1nica\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maybeshewill-anuncian-nuevo-disco-fair-youth-para-agosto-tenemos-el-hype-subidito\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-06-13T10:12:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Maybeshewill.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"360\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maybeshewill-anuncian-nuevo-disco-fair-youth-para-agosto-tenemos-el-hype-subidito\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Maybeshewill.jpg\",\"width\":640,\"height\":360},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maybeshewill-anuncian-nuevo-disco-fair-youth-para-agosto-tenemos-el-hype-subidito\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maybeshewill-anuncian-nuevo-disco-fair-youth-para-agosto-tenemos-el-hype-subidito\/\",\"name\":\"Maybeshewill anuncian nuevo disco, 'Fair Youth' para agosto: tenemos el hype subidito | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maybeshewill-anuncian-nuevo-disco-fair-youth-para-agosto-tenemos-el-hype-subidito\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-06-13T10:12:40+00:00\",\"dateModified\":\"2014-06-13T10:12:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El 25 de agosto se editar\\u00e1 el nuevo disco de la banda de post-rock brit\\u00e1nica\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maybeshewill-anuncian-nuevo-disco-fair-youth-para-agosto-tenemos-el-hype-subidito\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19544"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19544"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19544\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19545"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19544"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19544"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19544"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}