{"id":19562,"date":"2014-06-18T12:29:42","date_gmt":"2014-06-18T10:29:42","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19562"},"modified":"2014-06-18T12:34:23","modified_gmt":"2014-06-18T10:34:23","slug":"belako-desvelan-dos-temas-nuevos-de-dos-nuevos-eps","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/belako-desvelan-dos-temas-nuevos-de-dos-nuevos-eps\/","title":{"rendered":"Belako presentan dos nuevos EP&#8217;s a lo grande y podemos ver un v\u00eddeo con 4 temas"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Belako-Ulia.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19565\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Belako-Ulia.jpg\" alt=\"Belako Ulia\" width=\"500\" height=\"281\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Belako-Ulia.jpg 575w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Belako-Ulia-300x168.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Belako-Ulia-280x157.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Belako-Ulia-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La joven banda vasca que ya os presentamos en nuestra secci\u00f3n de las <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/10\/02\/5-bandas-que-deberias-escuchar-octubre2013\/\">5 bandas mensuales<\/a>, y a la que r<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/06\/09\/primavera-sound-2014-sabado-y-domingo-3o-parte\/\">ecientemente pudimos disfrutar en <em><strong>Primavera Sound<\/strong><\/em><\/a>, ha anunciado la salida de dos nuevos EP&#8217;s de forma simult\u00e1nea y para ello ya nos ha presentado los temas nuevos con un v\u00eddeos grabados en el dep\u00f3sito municipal de agua de Ul\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por un lado tendremos <em><strong>AAAA!!!!<\/strong><\/em>, que seg\u00fan el grupo presenta la cara m\u00e1s \u00e1rida y descarnada de <strong>Belako<\/strong>, \u00abhecho en casa con unos ordenadores y unos micros\u00bb y por otro lado <em><strong>Bele beltzak baino ez<\/strong><\/em>, un trabajo grabado en estudio, \u00abcon orquestaci\u00f3n, toques electr\u00f3nicos y muchas m\u00e1s capas\u00bb y con el productor brit\u00e1nico James Morgan a los mandos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para estos nuevos lanzamientos Belako han roto con su antigua discogr\u00e1fica y han creado su propia productora musical, Belako Rekords. <em><strong>AAAA!!!!<\/strong><\/em> se pondr\u00e1 a la venta a trav\u00e9s de plataformas digitales y en formato LP para su distribuci\u00f3n en los conciertos, y por otro lado <em><strong>Bele Betzak baino ez<\/strong><\/em> de momento se podr\u00e1 a la venta tambi\u00e9n en plataformas digitales.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A continuaci\u00f3n os dejamos el v\u00eddeo correspondiente a los temas <em>Monster<\/em>, <em>Eat Me!<\/em>, <em>Mum <\/em>y<em> Crime <\/em>y ya podemos adelantar que el nivel de su anterior disco no solo se mantiene si no que todav\u00eda aumenta.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/n2_DZ60JtX4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La joven banda vasca que ya os presentamos en nuestra secci\u00f3n de las 5 bandas mensuales, y a la que &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/belako-desvelan-dos-temas-nuevos-de-dos-nuevos-eps\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19565,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"AAAA!!!!, grabado con medios propios, m\u00e1s \u00e1rido y descarnado y Bele beltzak baino ez, grabado en en estudio con orquestaci\u00f3n y toques electr\u00f3nicos\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/belako-desvelan-dos-temas-nuevos-de-dos-nuevos-eps\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Belako presentan dos nuevos EP&#039;s a lo grande y podemos ver un v\u00eddeo con 4 temas | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"AAAA!!!!, grabado con medios propios, m\u00e1s \u00e1rido y descarnado y Bele beltzak baino ez, grabado en en estudio con orquestaci\u00f3n y toques electr\u00f3nicos\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/belako-desvelan-dos-temas-nuevos-de-dos-nuevos-eps\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-06-18T10:29:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-06-18T10:34:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Belako-Ulia.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"575\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"323\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/belako-desvelan-dos-temas-nuevos-de-dos-nuevos-eps\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Belako-Ulia.jpg\",\"width\":575,\"height\":323},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/belako-desvelan-dos-temas-nuevos-de-dos-nuevos-eps\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/belako-desvelan-dos-temas-nuevos-de-dos-nuevos-eps\/\",\"name\":\"Belako presentan dos nuevos EP's a lo grande y podemos ver un v\\u00eddeo con 4 temas | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/belako-desvelan-dos-temas-nuevos-de-dos-nuevos-eps\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-06-18T10:29:42+00:00\",\"dateModified\":\"2014-06-18T10:34:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"AAAA!!!!, grabado con medios propios, m\\u00e1s \\u00e1rido y descarnado y Bele beltzak baino ez, grabado en en estudio con orquestaci\\u00f3n y toques electr\\u00f3nicos\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/belako-desvelan-dos-temas-nuevos-de-dos-nuevos-eps\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19562"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19562"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19562\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19565"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19562"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19562"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19562"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}