{"id":19571,"date":"2014-06-18T13:22:19","date_gmt":"2014-06-18T11:22:19","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19571"},"modified":"2014-06-18T13:22:19","modified_gmt":"2014-06-18T11:22:19","slug":"solstafir-nos-dan-un-bocado-gelido-y-folk-de-su-nuevo-disco-otta","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/solstafir-nos-dan-un-bocado-gelido-y-folk-de-su-nuevo-disco-otta\/","title":{"rendered":"S\u00f3lstafir nos dan un bocado, g\u00e9lido y folk, de su nuevo disco &#8216;\u00d3tta&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Solstafir.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19572\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Solstafir.jpg\" alt=\"Solstafir\" width=\"500\" height=\"331\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Solstafir.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Solstafir-300x198.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Solstafir-280x185.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Solstafir-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo island\u00e9s <strong>S\u00f3lstafir<\/strong>, que tan buen disco nos dej\u00f3 hace dos a\u00f1os con <em><strong>Svartir Sandar<\/strong><\/em>, y ya bastante alejado de sus inicios m\u00e1s cercanos al mundo del metal, ha adelanto el primer tema de avance de su pr\u00f3ximo disco que se editar\u00e1 oficialmente el 29 de agosto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El tema <em>\u00d3tta<\/em>, que comparte nombre con el disco, que si bien no supone una gran ruptura con el sonido que ven\u00edan desarrollando, a medio camino entre el rock y el post-rock, s\u00ed que llama la atenci\u00f3n por ser una magn\u00edfica canci\u00f3n en clave de folk (menos escandinavo y m\u00e1s cercano al de tierras norteamericanas), un elemento hasta ahora no demasiado desarrollado por el grupo, y con unos desarrollos <em>in crescendo<\/em> totalmente \u00abearg\u00e1smicos\u00bb.<\/p>\n<p><iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?visual=true&amp;url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F153526007&amp;show_artwork=true&amp;callback=jsonp1403013623353&amp;secret_token=s-TpRvH\" width=\"100%\" height=\"400\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El grupo island\u00e9s S\u00f3lstafir, que tan buen disco nos dej\u00f3 hace dos a\u00f1os con Svartir Sandar, y ya bastante alejado &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/solstafir-nos-dan-un-bocado-gelido-y-folk-de-su-nuevo-disco-otta\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19572,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Magn\u00edfico tema hom\u00f3nimo del disco, con elementos de post-rock y country\/folk\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/solstafir-nos-dan-un-bocado-gelido-y-folk-de-su-nuevo-disco-otta\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"S\u00f3lstafir nos dan un bocado, g\u00e9lido y folk, de su nuevo disco &#039;\u00d3tta&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Magn\u00edfico tema hom\u00f3nimo del disco, con elementos de post-rock y country\/folk\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/solstafir-nos-dan-un-bocado-gelido-y-folk-de-su-nuevo-disco-otta\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-06-18T11:22:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Solstafir.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"331\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/solstafir-nos-dan-un-bocado-gelido-y-folk-de-su-nuevo-disco-otta\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Solstafir.jpg\",\"width\":500,\"height\":331},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/solstafir-nos-dan-un-bocado-gelido-y-folk-de-su-nuevo-disco-otta\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/solstafir-nos-dan-un-bocado-gelido-y-folk-de-su-nuevo-disco-otta\/\",\"name\":\"S\\u00f3lstafir nos dan un bocado, g\\u00e9lido y folk, de su nuevo disco '\\u00d3tta' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/solstafir-nos-dan-un-bocado-gelido-y-folk-de-su-nuevo-disco-otta\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-06-18T11:22:19+00:00\",\"dateModified\":\"2014-06-18T11:22:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Magn\\u00edfico tema hom\\u00f3nimo del disco, con elementos de post-rock y country\/folk\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/solstafir-nos-dan-un-bocado-gelido-y-folk-de-su-nuevo-disco-otta\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19571"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19571"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19571\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19572"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19571"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19571"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19571"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}