{"id":19586,"date":"2014-06-23T18:48:43","date_gmt":"2014-06-23T16:48:43","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19586"},"modified":"2014-06-23T18:48:43","modified_gmt":"2014-06-23T16:48:43","slug":"bloody-valentine-anuncian-ep-para-este-otono-ver-quien-se-confia-en-las-fechas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bloody-valentine-anuncian-ep-para-este-otono-ver-quien-se-confia-en-las-fechas\/","title":{"rendered":"My Bloody Valentine anuncian EP para este oto\u00f1o: a ver qui\u00e9n se conf\u00eda en las fechas"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/MyBloodyValentine.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19587\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/MyBloodyValentine.jpg\" alt=\"MyBloodyValentine\" width=\"500\" height=\"284\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/MyBloodyValentine.jpg 630w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/MyBloodyValentine-300x170.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/MyBloodyValentine-280x159.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/MyBloodyValentine-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante 22 a\u00f1os estuvimos esperando la continuaci\u00f3n a <em><strong>Loveless<\/strong><\/em> de <strong>My Bloody Valentine<\/strong>, no sin retrasos continuos de la fecha inicialmente planteada (nada de d\u00edas, estamos hablando de a\u00f1os) . Ahora, tras editar <em><strong>m b v<\/strong><\/em>, Kevin Shields, frontman de los irlandeses, parece que se ha venido arriba en esto del tema compositivo y quiere presentar un nuevo EP con una fecha prevista de octubre\/ noviembre de este mismo a\u00f1o.\u00a0 As\u00ed lo ha declarado a <a href=\"http:\/\/www.nme.com\/news\/my-bloody-valentine\/78033\"><strong>NME<\/strong><\/a> en una entrevista despu\u00e9s de un concierto de Londres, comentando que estaba trabajando en material nuevo. Habr\u00e1 que ver si el EP est\u00e1 realmente en esas fechas, o si el retraso va a volver a durar a\u00f1os.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante 22 a\u00f1os estuvimos esperando la continuaci\u00f3n a Loveless de My Bloody Valentine, no sin retrasos continuos de la fecha &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bloody-valentine-anuncian-ep-para-este-otono-ver-quien-se-confia-en-las-fechas\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19587,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Kevin Shields, frontman de My Bloody Valentine, declara a NME que est\u00e1 trabajando en material nuevo que podr\u00eda aparecer para octubre\/noviembre de este a\u00f1o\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bloody-valentine-anuncian-ep-para-este-otono-ver-quien-se-confia-en-las-fechas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"My Bloody Valentine anuncian EP para este oto\u00f1o: a ver qui\u00e9n se conf\u00eda en las fechas | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Kevin Shields, frontman de My Bloody Valentine, declara a NME que est\u00e1 trabajando en material nuevo que podr\u00eda aparecer para octubre\/noviembre de este a\u00f1o\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bloody-valentine-anuncian-ep-para-este-otono-ver-quien-se-confia-en-las-fechas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-06-23T16:48:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/MyBloodyValentine.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"630\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"358\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bloody-valentine-anuncian-ep-para-este-otono-ver-quien-se-confia-en-las-fechas\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/MyBloodyValentine.jpg\",\"width\":630,\"height\":358},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bloody-valentine-anuncian-ep-para-este-otono-ver-quien-se-confia-en-las-fechas\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bloody-valentine-anuncian-ep-para-este-otono-ver-quien-se-confia-en-las-fechas\/\",\"name\":\"My Bloody Valentine anuncian EP para este oto\\u00f1o: a ver qui\\u00e9n se conf\\u00eda en las fechas | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bloody-valentine-anuncian-ep-para-este-otono-ver-quien-se-confia-en-las-fechas\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-06-23T16:48:43+00:00\",\"dateModified\":\"2014-06-23T16:48:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Kevin Shields, frontman de My Bloody Valentine, declara a NME que est\\u00e1 trabajando en material nuevo que podr\\u00eda aparecer para octubre\/noviembre de este a\\u00f1o\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bloody-valentine-anuncian-ep-para-este-otono-ver-quien-se-confia-en-las-fechas\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19586"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19586"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19586\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19587"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19586"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19586"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19586"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}