{"id":19612,"date":"2014-06-26T10:39:26","date_gmt":"2014-06-26T08:39:26","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19612"},"modified":"2014-06-26T10:39:26","modified_gmt":"2014-06-26T08:39:26","slug":"wolves-throne-room-revelan-un-segundo-tema-de-celestite-adios-black-metal-hola-sintetizadores","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wolves-throne-room-revelan-un-segundo-tema-de-celestite-adios-black-metal-hola-sintetizadores\/","title":{"rendered":"Wolves In The Throne Room revelan un segundo tema de &#8216;Celestite&#8217;: adi\u00f3s black-metal, hola sintetizadores"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/WITTR.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19613\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/WITTR.jpg\" alt=\"WITTR\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/WITTR.jpg 750w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/WITTR-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/WITTR-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/WITTR-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El revuelo causado por el nuevo material de <strong>Wolves In The Throne Room<\/strong> sigue m\u00e1s presente que nunca tras desvelarse un segundo tema de lo que ser\u00e1 su nuevo disco <em><strong>Celestite<\/strong><\/em>. El grupo norteamericano, que ya anunci\u00f3 antes de todo esto su ruptura con su sonido cl\u00e1sico, parece haberse alejado enormemente de su black-metal de muros de guitarras distorsionadas y haberse centrado en crear composiciones con capas y capas de sintetizadores, y solo con las rugientes guitarras creando acordes al fondo como otra capa m\u00e1s de sonido. Algo que ya algunos hablan de hacerse un <strong>Burzum<\/strong> \u2014en comparaci\u00f3n con <em><strong>Dau\u00f0i Baldrs<\/strong><\/em>, el primer disco compuesto por <strong>Varg Vikernes<\/strong> tras su entrada en prisi\u00f3n en 1997\u2014.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El nuevo tema se titula<em> Initiation at Neudegg Alm<\/em>, y al parecer se refiere a un lugar en Austria donde se celebra el solsticio de verano y donde <strong>WITTR<\/strong> actuaron en un festival como cabezas de cartel en 2010, en una actuaci\u00f3n frente a una hoguera (siguiendo rigurosamente la costumbre pagana de dicha celebraci\u00f3n). Pod\u00e9is escucharlo a continuaci\u00f3n cortes\u00eda de <strong>Noisey<\/strong>.<\/p>\n<p><span data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;K&quot;}\" data-reactid=\".3f.1:3:1:$comment10152221493116134_10152221630246134:0.0.$right.0.$left.0.0.1:$comment-body\"><span class=\"UFICommentBody\" data-reactid=\".3f.1:3:1:$comment10152221493116134_10152221630246134:0.0.$right.0.$left.0.0.1:$comment-body.0\"><span data-reactid=\".3f.1:3:1:$comment10152221493116134_10152221630246134:0.0.$right.0.$left.0.0.1:$comment-body.0.$end:0:$0:0\">\u00a0<\/span><\/span><\/span><br \/>\n<iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A\/\/api.soundcloud.com\/tracks\/155966011&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false&amp;visual=true\" width=\"100%\" height=\"450\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El primer tema que pudimos escuchar fue <em>Celestite Mirror<\/em>, el cual tambi\u00e9n os dejamos a continuaci\u00f3n. Otro tema de ambient oscuro, con un bajo palpitando vaya los sintetizadores.<\/p>\n<p><iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A\/\/api.soundcloud.com\/tracks\/150778736&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false&amp;visual=true\" width=\"100%\" height=\"450\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n<p><em><strong>Celestite<\/strong><\/em> ser\u00e1 publicado el 8 de julio.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El revuelo causado por el nuevo material de Wolves In The Throne Room sigue m\u00e1s presente que nunca tras desvelarse &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wolves-throne-room-revelan-un-segundo-tema-de-celestite-adios-black-metal-hola-sintetizadores\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19613,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Ya pod\u00e9is escuchar un segundo disco de adelanto de &#039;Celestite&#039;, el pr\u00f3ximo disco de Wolves In The Throne Room, que abandonan en black en favor del ambient\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wolves-throne-room-revelan-un-segundo-tema-de-celestite-adios-black-metal-hola-sintetizadores\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Wolves In The Throne Room revelan un segundo tema de &#039;Celestite&#039;: adi\u00f3s black-metal, hola sintetizadores | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ya pod\u00e9is escuchar un segundo disco de adelanto de &#039;Celestite&#039;, el pr\u00f3ximo disco de Wolves In The Throne Room, que abandonan en black en favor del ambient\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wolves-throne-room-revelan-un-segundo-tema-de-celestite-adios-black-metal-hola-sintetizadores\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-06-26T08:39:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/WITTR.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"500\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wolves-throne-room-revelan-un-segundo-tema-de-celestite-adios-black-metal-hola-sintetizadores\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/WITTR.jpg\",\"width\":750,\"height\":500},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wolves-throne-room-revelan-un-segundo-tema-de-celestite-adios-black-metal-hola-sintetizadores\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wolves-throne-room-revelan-un-segundo-tema-de-celestite-adios-black-metal-hola-sintetizadores\/\",\"name\":\"Wolves In The Throne Room revelan un segundo tema de 'Celestite': adi\\u00f3s black-metal, hola sintetizadores | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wolves-throne-room-revelan-un-segundo-tema-de-celestite-adios-black-metal-hola-sintetizadores\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-06-26T08:39:26+00:00\",\"dateModified\":\"2014-06-26T08:39:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Ya pod\\u00e9is escuchar un segundo disco de adelanto de 'Celestite', el pr\\u00f3ximo disco de Wolves In The Throne Room, que abandonan en black en favor del ambient\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wolves-throne-room-revelan-un-segundo-tema-de-celestite-adios-black-metal-hola-sintetizadores\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19612"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19612"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19612\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19613"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19612"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19612"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19612"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}