{"id":19626,"date":"2014-06-30T10:17:01","date_gmt":"2014-06-30T08:17:01","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19626"},"modified":"2014-07-10T19:26:32","modified_gmt":"2014-07-10T17:26:32","slug":"trioscapes-ya-tienen-grabado-su-segundo-disco-digital-dream-sequence","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trioscapes-ya-tienen-grabado-su-segundo-disco-digital-dream-sequence\/","title":{"rendered":"Trioscapes ya tienen grabado su segundo disco &#8216;Digital Dream Sequence&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Trioscapes.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19627\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Trioscapes.png\" alt=\"Trioscapes\" width=\"500\" height=\"342\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Trioscapes.png 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Trioscapes-300x205.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Trioscapes-280x191.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Trioscapes-75x51.png 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya os hablamos en su d\u00eda del <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/01\/28\/trioscapes-separate-realities-2012\/\">disco de debut<\/a> de <strong>Trioscapes<\/strong>, o lo que es lo mismo <strong>Dan Briggs<\/strong>, bajista de<strong> Between The Buried and Me<\/strong>, que aqu\u00ed tambi\u00e9n asume rol de guitarrista; <strong>Walter Fancourt<\/strong>, saxofonista; y<strong> Matt Lynch<\/strong>, baterista. Dos a\u00f1os m\u00e1s tarde el combo regresa demostrando que su mezcla de jazz y m\u00fasica progresiva no fue un experimento puntual. El 19 de agosto editar\u00e1n en CD su segundo trabajo, <em><strong>Digital Dream Sequence<\/strong><\/em> a trav\u00e9s de Metal Blade Records, y en septiembre en LP viniblo a trav\u00e9s de Hogweed &amp; Fugue Records.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento, solo os podemos ofrecer el tracklist del disco, a pesar de que por Youtube circula alguna grabaci\u00f3n del tema que da nombre al disco (con una calidad de audio bastante mediocre), por lo que os encomendamos a esperar m\u00e1s noticias del grupo.<\/p>\n<p>El tracklist del disco ser\u00e1 el siguiente:<\/p>\n<ol>\n<li><span class=\"translationEligibleUserMessage\"><span class=\"userContent\"><em>\u00a0Digital Dream Sequence (7:34)<\/em><\/span><\/span><\/li>\n<li><span class=\"translationEligibleUserMessage\"><span class=\"userContent\"><em>\u00a0Stab Wounds (3:50)<\/em><\/span><\/span><\/li>\n<li><span class=\"translationEligibleUserMessage\"><span class=\"userContent\"><span class=\"text_exposed_show\"><em>\u00a0From the Earth to the Moon (8:40)<\/em><\/span><\/span><\/span><\/li>\n<li><span class=\"translationEligibleUserMessage\"><span class=\"userContent\"><span class=\"text_exposed_show\"><em>\u00a0Hysteria (6:47)<\/em><\/span><\/span><\/span><\/li>\n<li><span class=\"translationEligibleUserMessage\"><span class=\"userContent\"><span class=\"text_exposed_show\"><em> The Jungle (15:10)<\/em><\/span><\/span><\/span><\/li>\n<\/ol>\n<p><span class=\"translationEligibleUserMessage\"><span class=\"userContent\"><span class=\"text_exposed_show\"><br \/>\nGrabado por Kris Hilbert en Legitimate Business Studio.<br \/>\nMezclado por Jamie King.<\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p>Actualizaci\u00f3n 10\/07\/14. Ya tenemos un primer tema de adelanto de forma oficial, <em>Stab Wounds<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/videoseries?list=PLD41D88DE531BB675\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ya os hablamos en su d\u00eda del disco de debut de Trioscapes, o lo que es lo mismo Dan Briggs, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trioscapes-ya-tienen-grabado-su-segundo-disco-digital-dream-sequence\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19627,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"&#039;Digital Dream Sequence&#039; es el regreso del tr\u00edo para el 19 de agosto, que vuelve a ofrecernos jazz-rock de aut\u00e9ntica locura\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trioscapes-ya-tienen-grabado-su-segundo-disco-digital-dream-sequence\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Trioscapes ya tienen grabado su segundo disco &#039;Digital Dream Sequence&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&#039;Digital Dream Sequence&#039; es el regreso del tr\u00edo para el 19 de agosto, que vuelve a ofrecernos jazz-rock de aut\u00e9ntica locura\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trioscapes-ya-tienen-grabado-su-segundo-disco-digital-dream-sequence\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-06-30T08:17:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-07-10T17:26:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Trioscapes.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"342\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trioscapes-ya-tienen-grabado-su-segundo-disco-digital-dream-sequence\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Trioscapes.png\",\"width\":500,\"height\":342},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trioscapes-ya-tienen-grabado-su-segundo-disco-digital-dream-sequence\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trioscapes-ya-tienen-grabado-su-segundo-disco-digital-dream-sequence\/\",\"name\":\"Trioscapes ya tienen grabado su segundo disco 'Digital Dream Sequence' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trioscapes-ya-tienen-grabado-su-segundo-disco-digital-dream-sequence\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-06-30T08:17:01+00:00\",\"dateModified\":\"2014-07-10T17:26:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"'Digital Dream Sequence' es el regreso del tr\\u00edo para el 19 de agosto, que vuelve a ofrecernos jazz-rock de aut\\u00e9ntica locura\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trioscapes-ya-tienen-grabado-su-segundo-disco-digital-dream-sequence\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19626"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19626"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19626\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19627"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19626"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19626"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19626"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}