{"id":19638,"date":"2014-07-01T17:12:54","date_gmt":"2014-07-01T15:12:54","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19638"},"modified":"2014-07-01T17:12:54","modified_gmt":"2014-07-01T15:12:54","slug":"maybeshewill-incluyen-4-citas-en-la-peninsula-iberica-en-su-tour-otonal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maybeshewill-incluyen-4-citas-en-la-peninsula-iberica-en-su-tour-otonal\/","title":{"rendered":"Maybeshewill incluyen 4 citas en la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica en su tour oto\u00f1al"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Maybeshewill-Tour.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19639\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Maybeshewill-Tour.jpg\" alt=\"Maybeshewill-Tour\" width=\"500\" height=\"708\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Maybeshewill-Tour.jpg 678w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Maybeshewill-Tour-211x300.jpg 211w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Maybeshewill-Tour-280x396.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Maybeshewill-Tour-75x106.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El otro d\u00eda saltaba la noticia sobre el <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/06\/13\/maybeshewill-anuncian-nuevo-disco-fair-youth-para-agosto-tenemos-el-hype-subidito\/\">nuevo trabajo<\/a> de los brit\u00e1nicos <strong>Maybeshewill<\/strong> y ahora tenemos una noticia igual de buena. El grupo ha decidido incluir cuatro conciertos dentro de la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica dentro de su tour de presentaci\u00f3n de<em><strong> Fair Youth<\/strong><\/em> que arrancar\u00e1 en septiembre y les llevar\u00e1 por Europa, Asia y Ocean\u00eda, alarg\u00e1ndose hasta noviembre, momento en el cual pasar\u00e1n por Espa\u00f1a y Portugal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los conciertos son los siguientes:<\/p>\n<ul>\n<li>05\/11\/14 &#8211; Sala Sonora, <strong>Erandio<\/strong> (Vizcaya)<\/li>\n<li>06\/11\/14 &#8211; Plano B, <strong>Oporto<\/strong> (Portugal)<\/li>\n<li>07\/11\/14 &#8211; TClub, <strong>Madrid<\/strong>. Las entradas anticipadas pueden adquirirse por 15 \u20ac (+ gastos de distribuci\u00f3n) en Revolver, Pentagram, Ticketea y la red Ticketmaster, mientras que si lo hac\u00e9is en taquilla ser\u00e1n 20 \u20ac<\/li>\n<li>08\/11\/14 &#8211; Sala Razzmatazz 3, <strong>Barcelona<\/strong>. Las entradas anticipadas a la venta por 15 \u20ac (+ gastos de distribuci\u00f3n) en Sun Records, Ticketea y la red Ticketmaster, pero tambi\u00e9n ascender\u00e1n a 20 \u20ac en taquilla.<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El otro d\u00eda saltaba la noticia sobre el nuevo trabajo de los brit\u00e1nicos Maybeshewill y ahora tenemos una noticia igual &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maybeshewill-incluyen-4-citas-en-la-peninsula-iberica-en-su-tour-otonal\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19639,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Maybeshewill han confirmado cinco fechas en Espa\u00f1a y Portugal en el mes de noviembre dentro de su tour : Erandio, Oporto, Madrid y Barcelona\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maybeshewill-incluyen-4-citas-en-la-peninsula-iberica-en-su-tour-otonal\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Maybeshewill incluyen 4 citas en la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica en su tour oto\u00f1al | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Maybeshewill han confirmado cinco fechas en Espa\u00f1a y Portugal en el mes de noviembre dentro de su tour : Erandio, Oporto, Madrid y Barcelona\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maybeshewill-incluyen-4-citas-en-la-peninsula-iberica-en-su-tour-otonal\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-07-01T15:12:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Maybeshewill-Tour.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"678\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maybeshewill-incluyen-4-citas-en-la-peninsula-iberica-en-su-tour-otonal\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Maybeshewill-Tour.jpg\",\"width\":678,\"height\":960},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maybeshewill-incluyen-4-citas-en-la-peninsula-iberica-en-su-tour-otonal\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maybeshewill-incluyen-4-citas-en-la-peninsula-iberica-en-su-tour-otonal\/\",\"name\":\"Maybeshewill incluyen 4 citas en la Pen\\u00ednsula Ib\\u00e9rica en su tour oto\\u00f1al | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maybeshewill-incluyen-4-citas-en-la-peninsula-iberica-en-su-tour-otonal\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-07-01T15:12:54+00:00\",\"dateModified\":\"2014-07-01T15:12:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Maybeshewill han confirmado cinco fechas en Espa\\u00f1a y Portugal en el mes de noviembre dentro de su tour : Erandio, Oporto, Madrid y Barcelona\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maybeshewill-incluyen-4-citas-en-la-peninsula-iberica-en-su-tour-otonal\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19638"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19638"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19638\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19639"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19638"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19638"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19638"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}