{"id":19645,"date":"2014-07-02T10:48:56","date_gmt":"2014-07-02T08:48:56","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19645"},"modified":"2014-07-02T10:48:56","modified_gmt":"2014-07-02T08:48:56","slug":"nuevo-video-de-cant-stop-de-suicide-silence-en-el-templo-maldito","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-video-de-cant-stop-de-suicide-silence-en-el-templo-maldito\/","title":{"rendered":"Nuevo v\u00eddeo de &#8216;You Can&#8217;t Stop Me&#8217; de Suicide Silence en el Templo Maldito"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/suicide_silence.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19646\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/suicide_silence.jpg\" alt=\"suicide_silence\" width=\"500\" height=\"261\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/suicide_silence.jpg 750w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/suicide_silence-300x156.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/suicide_silence-280x146.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/suicide_silence-75x39.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de casi 2 a\u00f1os tras <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2012\/11\/01\/muere-mitch-lucker-vocalista-de-suicide-silence\/\">la muerte de Mitch Lucker<\/a>, ya tenemos a <strong>Suicide Silence<\/strong> a tope en su regreso con su nuevo vocalista <strong>Eddie Hermida, <\/strong>ex-cantante de<strong> All Shall Perish<\/strong>. Para presentar su nuevo disco <em><strong>You Can&#8217;t Stop Me<\/strong><\/em>, el cual ser\u00e1 editado el 15 de julio, la banda ha realizado un v\u00eddeo para el tema que da nombre al disco.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El videoclip ha sido dirigido por <strong>Nathan Cox<\/strong>, qui\u00e9n ya ha realizado v\u00eddeos para Marilyn Manson o Linkin Park, y en \u00e9l vemos a la banda tocando en una especie de Templo Maldito a lo Indiana Jones, con paredes de las que salen serpientes y repletas de lanzas que se van acercando poco a poco. Dram\u00e1tica situaci\u00f3n no exenta de un gadget humor\u00edstico final para rebajar tensiones.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/3ehCh4WNivQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de casi 2 a\u00f1os tras la muerte de Mitch Lucker, ya tenemos a Suicide Silence a tope en su &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-video-de-cant-stop-de-suicide-silence-en-el-templo-maldito\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19646,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Dentro pod\u00e9is ver el v\u00eddeo de &#039;You Can&#039;t Stop Me&#039;, el regreso de Suicide Silence con Eddie Hermida a los micros\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-video-de-cant-stop-de-suicide-silence-en-el-templo-maldito\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nuevo v\u00eddeo de &#039;You Can&#039;t Stop Me&#039; de Suicide Silence en el Templo Maldito | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dentro pod\u00e9is ver el v\u00eddeo de &#039;You Can&#039;t Stop Me&#039;, el regreso de Suicide Silence con Eddie Hermida a los micros\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-video-de-cant-stop-de-suicide-silence-en-el-templo-maldito\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-07-02T08:48:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/suicide_silence.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"392\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-video-de-cant-stop-de-suicide-silence-en-el-templo-maldito\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/suicide_silence.jpg\",\"width\":750,\"height\":392},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-video-de-cant-stop-de-suicide-silence-en-el-templo-maldito\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-video-de-cant-stop-de-suicide-silence-en-el-templo-maldito\/\",\"name\":\"Nuevo v\\u00eddeo de 'You Can't Stop Me' de Suicide Silence en el Templo Maldito | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-video-de-cant-stop-de-suicide-silence-en-el-templo-maldito\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-07-02T08:48:56+00:00\",\"dateModified\":\"2014-07-02T08:48:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Dentro pod\\u00e9is ver el v\\u00eddeo de 'You Can't Stop Me', el regreso de Suicide Silence con Eddie Hermida a los micros\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-video-de-cant-stop-de-suicide-silence-en-el-templo-maldito\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19645"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19645"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19645\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19646"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19645"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19645"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19645"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}