{"id":19649,"date":"2014-07-02T13:39:37","date_gmt":"2014-07-02T11:39:37","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19649"},"modified":"2015-09-08T10:55:22","modified_gmt":"2015-09-08T09:55:22","slug":"5-bandas-que-deberias-escuchar-julio2014","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-julio2014\/","title":{"rendered":"5 bandas que deber\u00edas escuchar: Julio&#8217;2014"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/CabeceraJulioOK.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19658\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/CabeceraJulioOK.png\" alt=\"CabeceraJulioOK\" width=\"500\" height=\"186\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/CabeceraJulioOK.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/CabeceraJulioOK-300x111.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/CabeceraJulioOK-280x104.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/CabeceraJulioOK-75x27.png 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como siempre decimos el verano en SBS se pasa de varias formas, en un cuarto oscuro escuchando drone o de cervecitas y en la piscina. Es por eso que <strong>Rememorama<\/strong> y <strong>Jorgenious<\/strong> os ofrecen 5 propuestas musicales variadas depende del verano que quer\u00e1is.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>White Reaper<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/White-Reaper.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19653\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/White-Reaper.jpg\" alt=\"White Reaper\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/White-Reaper.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/White-Reaper-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/White-Reaper-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/White-Reaper-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El debut de White Reaper desata una tormenta s\u00f3nica compuesta de ritmos zapatilleros, guitarras distorsionadas, ganchos vocales y acompa\u00f1amientos de sintetizadores totalmente deliciosos. El tr\u00edo procedente de Kentucky, compuesto por los hermanos Wilkerson en la secci\u00f3n del groove y Tony Esp\u00f3sito en guitarra y voz es todo un pepino con forma de power-rockn\u2019n\u2019roll garajero que ha entrado con ganas en mi repertorio de m\u00fasica para el verano.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: bold;\">En la onda de: <\/span>Japandroids, Jeff The Brotherhood, Jay Reatard<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: bold;\">\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/span> De momento solo su EP debut disponible en bandcamp del cual su single <em>Half Bad<\/em> (<a href=\"http:\/\/whitereaper.bandcamp.com\/\">Bandcamp<\/a>) es la mejor carta de presentaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Xeg3WOY7mW0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Young And In The Way<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Young-And-In-The-Way.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19654\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Young-And-In-The-Way.jpg\" alt=\"Young And In The Way\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Young-And-In-The-Way.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Young-And-In-The-Way-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Young-And-In-The-Way-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Young-And-In-The-Way-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La inclusi\u00f3n de elementos de del black-metal al crust y al hardcore es una tendencia que cada d\u00eda goza de m\u00e1s fuerza. Una de las bandas que m\u00e1s r\u00e1pido despunta, y sobre todo a tenor de su impactante nuevo disco es Young And In The Way, la nueva apuesta del sello Deathwish Inc de Jacob Bannon. Sacando de dentro toda la misantrop\u00eda y mugre que llevan dentro, estos estadounidenses han creado una apisonadora s\u00f3nica a base de impenetrables guitarras, esquizofr\u00e9nicos r\u00edtmicos y voces m\u00e1s \u00e1speras que cepillarse la lengua con el rallador del queso.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: bold;\">En la onda de:<\/span> The Secret, Entombed, Nails<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: bold;\">\u00bfQu\u00e9 escuchar?: <\/span>A todas luces su \u00faltimo disco <em><strong>When Lifes Comes To Death<\/strong><\/em> (<a href=\"http:\/\/open.spotify.com\/album\/3WOg6JaFNwl0EQXZrmJb2q\">Spotify<\/a>), est\u00e1 atrayendo todas las miradas.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/7HhuCyd3nqA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>The Districts<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/The-Districts.jpeg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19655\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/The-Districts.jpeg\" alt=\"The Districts\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/The-Districts.jpeg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/The-Districts-300x150.jpeg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/The-Districts-280x140.jpeg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/The-Districts-75x37.jpeg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Jovenc\u00edsimo grupo estadounidense \u2014de hecho se formaron hace no muchos a\u00f1os en el instituto de secundaria\u2014 con poco material pero de alta calidad. El cuarteto realiza un rock suave a la americana, con buenos estribillos y un halo de cierta nostalgia rural que te remiten instant\u00e1neamente a los primer\u00edsimos Kings of Leon cuando todav\u00eda sonaban al verdadero rock sure\u00f1o. Si siguen por este camino no tardaremos en verlos en medios con mayor difusi\u00f3n comercial.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: bold;\">En la onda de: <\/span>Kings of Leon, Little Feat, Crazy Horse<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: bold;\">\u00bfQu\u00e9 escuchar?: <\/span>Recientemente han editado un EP hom\u00f3nimo (<a href=\"http:\/\/open.spotify.com\/album\/2SOh9l8RCgi8pUwy0LNKOA\">Spotify<\/a>) que rescata algunas canciones remasterizadas de su primer trabajo <em><strong>Telephone<\/strong><\/em>, m\u00e1s otras nuevas.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/fTLqyoVV9EU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2><strong>Pablo Und Destruktion<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Pablo-Und-Destruktion.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19656\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Pablo-Und-Destruktion.jpg\" alt=\"Pablo Und Destruktion\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Pablo-Und-Destruktion.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Pablo-Und-Destruktion-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Pablo-Und-Destruktion-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Pablo-Und-Destruktion-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pablo Und Destruktion fue una de mis sorpresas m\u00e1s agradables del Transtropicalia del pasado junio. A este asturiano con alma de crooner \u00fanicamente le hace falta su guitarra y una caja de ritmos para mostrarnos una carcasa sucia y ra\u00edda por el noise. La aparente tranqulidad folk oculta estados de \u00e1nimo fr\u00edos y unas letras que recuerdan de forma exquisita al gran Carlos Desastre. Hay humor pero tambi\u00e9n hay frases que duelen escuchar. Un poco de oscuridad y de fr\u00edo que nunca vienen mal para el verano.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> Frank Sinatra cantando <em>Santa B\u00e1rbara Bendita<\/em> de resaca.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> <em><strong>Sangr\u00edn<\/strong><\/em>, disponible en <a href=\"http:\/\/open.spotify.com\/album\/3WOi4hQXUAuYU7AE06fT1R\">Spotify<\/a> y en el bandcamp de <a href=\"http:\/\/discoshumeantes.bandcamp.com\/album\/pablo-und-destruktion-sangr-n-lp\">Discos Humeantes<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Abnlp9QiGyo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8212;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Aliment<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Aliment.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19657\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Aliment.jpg\" alt=\"Aliment\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Aliment.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Aliment-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Aliment-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Aliment-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">M\u00e1s madera para radios veraniegas. Hace tiempo que seguimos a los catalanes Aliment pero justo al tiempo que editan un nuevo 7\u2019\u2019 de dos temas, es buen momento para volver reclamarlos. El power-tr\u00edo realiza un garage-punk con la directa metida, siempre a tope, y que me remite a las mismas vibraciones que una buena casta\u00f1a ma\u00f1anera con quemaduras por el sol incluidas. Si est\u00e1s este mes por tierras mediterr\u00e1neas no os perd\u00e1is su gira que terminar\u00e1 el d\u00eda 12 en el FIB.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> Wavves, Black Lips, Jay Reatard<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Por supuesto <em>Holy Slap<\/em>, el cual era presentado por el siguiente borrachuzo v\u00eddeo y seguir por su \u00faltimo 7\u2019\u2019 <em><strong>Nightmare Girl<\/strong><\/em> disponible en <a href=\"http:\/\/aliment.bandcamp.com\/\">Bandcamp<\/a> o <a href=\"http:\/\/open.spotify.com\/album\/3YZ1XbYHrugBM7q7JYig4a\">Spotify<\/a>, donde incluyen por primera vez una canci\u00f3n en catal\u00e1n, <em>Cementiri<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/461dzzkIAN4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Como siempre decimos el verano en SBS se pasa de varias formas, en un cuarto oscuro escuchando drone o de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-julio2014\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":19658,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"5 bandas que deber\u00edas escuchar Julio&#039;2014: White Reaper \/\/ Young And In The Way \/\/ The Districts \/\/ Pablo Und Destruktion \/\/ Aliment\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-julio2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"5 bandas que deber\u00edas escuchar: Julio&#039;2014 | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"5 bandas que deber\u00edas escuchar Julio&#039;2014: White Reaper \/\/ Young And In The Way \/\/ The Districts \/\/ Pablo Und Destruktion \/\/ Aliment\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-julio2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-07-02T11:39:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-09-08T09:55:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/CabeceraJulioOK.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-julio2014\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/CabeceraJulioOK.png\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-julio2014\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-julio2014\/\",\"name\":\"5 bandas que deber\\u00edas escuchar: Julio'2014 | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-julio2014\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-07-02T11:39:37+00:00\",\"dateModified\":\"2015-09-08T09:55:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"5 bandas que deber\\u00edas escuchar Julio'2014: White Reaper \/\/ Young And In The Way \/\/ The Districts \/\/ Pablo Und Destruktion \/\/ Aliment\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-julio2014\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19649"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19649"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19649\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19658"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19649"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19649"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19649"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}