{"id":19668,"date":"2014-07-03T10:23:34","date_gmt":"2014-07-03T08:23:34","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19668"},"modified":"2014-07-03T10:23:34","modified_gmt":"2014-07-03T08:23:34","slug":"death-grips-comunican-en-una-servilleta-que-estan-en-su-mejor-momento-y-que-se-separan","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/death-grips-comunican-en-una-servilleta-que-estan-en-su-mejor-momento-y-que-se-separan\/","title":{"rendered":"Death Grips comunican en una servilleta que no est\u00e1n  \u00aben su mejor momento\u00bb y que se separan"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/DeathGrips500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-12717\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/DeathGrips500.jpg\" alt=\"DeathGrips500\" width=\"500\" height=\"325\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/DeathGrips500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/DeathGrips500-300x195.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/DeathGrips500-280x182.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/DeathGrips500-75x48.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Menos de un mes transcurrido desde su \u00faltimo trabajo \u00absorpresa\u00bb, el EP<em><strong> Niggas On The Moon<\/strong><\/em>, grabado con la colaboraci\u00f3n de <strong>Bj\u00f6rk<\/strong>, el grupo m\u00e1s experimental y loco que nos ha dado el hip hop en los \u00faltimos a\u00f1os confirma su disoluci\u00f3n. Tras cuatro fructuosos a\u00f1os y cuatro trabajos, el combo formado por Stephan Burnett (MC Ride), Zach Hill y el productor Flatlander emit\u00eda un comunicado en una servilleta que rezaba:<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00abWe are now at our best and so Death Grips is over. We have officially stopped. All currently scheduled live dates are canceled. Our upcoming double album The Powers That B will still be delivered worldwide later this year via Harvest\/Third Worlds Records. Death Grips was and always has been a conceptual art exhibition anchored by sound and vision. Above and beyond a &#8216;band.&#8217; To our truest fans, please stay legend.\u00bb<\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n<div style=\"overflow: hidden; color: #000000; background-color: #ffffff; text-decoration: none; text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/ServilletaDeathGrips.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19669\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/ServilletaDeathGrips.jpg\" alt=\"ServilletaDeathGrips\" width=\"500\" height=\"803\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/ServilletaDeathGrips.jpg 620w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/ServilletaDeathGrips-186x300.jpg 186w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/ServilletaDeathGrips-280x449.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/ServilletaDeathGrips-75x120.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/div>\n<div style=\"overflow: hidden; color: #000000; background-color: #ffffff; text-decoration: none; text-align: justify;\">De esta forma, habr\u00e1 que esperar a finales de a\u00f1o para la segunda parte de su disco doble <em>The Powers That B<\/em>. Mientras tanto, el grupo ha tenido que cancelar todas sus citas en festivales veraniegos, como por ejemplo el Pitchfork Festival del 18 de julio donde iba a tocar con <strong>NIN<\/strong> y <strong>Soundgarden<\/strong>. Reznor, hablando de la separaci\u00f3n del grupo <a href=\"https:\/\/twitter.com\/trent_reznor\/statuses\/484494964827488258\">twite\u00f3<\/a> ayer <em>\u00abPerd\u00f3n a todo el mundo, \u00bfpor qu\u00e9 habr\u00eda pensado alguna vez que estos chicos se mantendr\u00edan juntos?\u00bb<\/em>.<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Menos de un mes transcurrido desde su \u00faltimo trabajo \u00absorpresa\u00bb, el EP Niggas On The Moon, grabado con la colaboraci\u00f3n &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/death-grips-comunican-en-una-servilleta-que-estan-en-su-mejor-momento-y-que-se-separan\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12717,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Death Grips escriben en una servilleta los motivos de su separaci\u00f3n solo un mes despu\u00e9s de lanzar su disco colaborativo con Bj\u00f6rk\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/death-grips-comunican-en-una-servilleta-que-estan-en-su-mejor-momento-y-que-se-separan\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Death Grips comunican en una servilleta que no est\u00e1n &quot;en su mejor momento&quot; y que se separan | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Death Grips escriben en una servilleta los motivos de su separaci\u00f3n solo un mes despu\u00e9s de lanzar su disco colaborativo con Bj\u00f6rk\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/death-grips-comunican-en-una-servilleta-que-estan-en-su-mejor-momento-y-que-se-separan\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-07-03T08:23:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/DeathGrips500.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"325\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/death-grips-comunican-en-una-servilleta-que-estan-en-su-mejor-momento-y-que-se-separan\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/DeathGrips500.jpg\",\"width\":500,\"height\":325},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/death-grips-comunican-en-una-servilleta-que-estan-en-su-mejor-momento-y-que-se-separan\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/death-grips-comunican-en-una-servilleta-que-estan-en-su-mejor-momento-y-que-se-separan\/\",\"name\":\"Death Grips comunican en una servilleta que no est\\u00e1n \\\"en su mejor momento\\\" y que se separan | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/death-grips-comunican-en-una-servilleta-que-estan-en-su-mejor-momento-y-que-se-separan\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-07-03T08:23:34+00:00\",\"dateModified\":\"2014-07-03T08:23:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Death Grips escriben en una servilleta los motivos de su separaci\\u00f3n solo un mes despu\\u00e9s de lanzar su disco colaborativo con Bj\\u00f6rk\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/death-grips-comunican-en-una-servilleta-que-estan-en-su-mejor-momento-y-que-se-separan\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19668"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19668"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19668\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12717"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19668"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19668"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19668"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}