{"id":19660,"date":"2014-07-02T17:31:40","date_gmt":"2014-07-02T15:31:40","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19660"},"modified":"2014-07-02T17:31:40","modified_gmt":"2014-07-02T15:31:40","slug":"tao-te-kin-adelantan-dos-temas-de-abada-evolucionando-hacia-terrenos-mas-duros","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tao-te-kin-adelantan-dos-temas-de-abada-evolucionando-hacia-terrenos-mas-duros\/","title":{"rendered":"Tao Te Kin adelantan dos temas de &#8216;Abada&#8217; evolucionando hacia terrenos m\u00e1s duros"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Tao-Te-Kin.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19661\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Tao-Te-Kin.jpg\" alt=\"Tao Te Kin\" width=\"600\" height=\"296\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Tao-Te-Kin.jpg 600w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Tao-Te-Kin-300x148.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Tao-Te-Kin-280x138.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Tao-Te-Kin-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dos a\u00f1os despu\u00e9s de su \u00faltimo disco <em><strong>Cuaderno de Bit\u00e1cora de Un Viaje A\u00fan Por Hacer<\/strong><\/em>, la banda de rock <strong>Tao Te Kin<\/strong> vuelven con un nuevo \u00e1lbum que se titular\u00e1 <em><strong>Abada<\/strong><\/em>. El disco fue grabado por Jes\u00fas Rodr\u00edguez en los estudios madrile\u00f1os de Mustard Room y Marditos Roedores durante esta primavera.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda getafense ya ha puesto dos temas de adelanto en streaming, los cuales los pod\u00e9is escuchar desde su <a href=\"http:\/\/taotekin.bandcamp.com\/album\/queroseno\">Bandcamp<\/a> o en el siguiente widget. Dos temas de generosa duraci\u00f3n, <em>Queroseno<\/em> y <em>Exilio<\/em>, donde el grupo apunta a una evoluci\u00f3n clara hacia terrenos m\u00e1s duros pero manteniendo ese cl\u00e1sico enfoque intrincado y progresivo. Su cantante Emilio parece que ha endurecido su registro y los riffs suenan m\u00e1s bestias que nunca.<\/p>\n<p><iframe style=\"border: 0; width: 350px; height: 470px;\" src=\"http:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/album=228265685\/size=large\/bgcol=ffffff\/linkcol=0687f5\/tracklist=false\/transparent=true\/\" width=\"300\" height=\"150\" seamless=\"\"><a href=\"http:\/\/taotekin.bandcamp.com\/album\/queroseno\">Queroseno by tao te kin<\/a><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento podr\u00e9is ver al grupo, seguro que interpretando \u00e9stos y otros temas nuevos en sus futuras actuaciones, la m\u00e1s pr\u00f3xima el 11 de julio en el <strong>Twister Open Air Festival<\/strong> que se celebrar\u00e1 en Legan\u00e9s y en el que actuar\u00e1n <strong>Hamlet<\/strong>, <strong>Skunk D.F.<\/strong> y <strong>S\u00f4ber<\/strong> como cabezas de cartel, as\u00ed como otras propuestas interesantes como <strong>El P\u00e1ramo<\/strong>, <strong>Adrift<\/strong>, <strong>Vita Imana<\/strong> y <strong>Yoruba<\/strong>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dos a\u00f1os despu\u00e9s de su \u00faltimo disco Cuaderno de Bit\u00e1cora de Un Viaje A\u00fan Por Hacer, la banda de rock &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tao-te-kin-adelantan-dos-temas-de-abada-evolucionando-hacia-terrenos-mas-duros\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19661,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El grupo getafense Tao Te Kin muestra dos temas de lo que ser\u00e1 su nuevo disco &#039;Abada&#039; y el cambio hacia terrenos m\u00e1s agresivos es lo m\u00e1s llamativo\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tao-te-kin-adelantan-dos-temas-de-abada-evolucionando-hacia-terrenos-mas-duros\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tao Te Kin adelantan dos temas de &#039;Abada&#039; evolucionando hacia terrenos m\u00e1s duros | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El grupo getafense Tao Te Kin muestra dos temas de lo que ser\u00e1 su nuevo disco &#039;Abada&#039; y el cambio hacia terrenos m\u00e1s agresivos es lo m\u00e1s llamativo\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tao-te-kin-adelantan-dos-temas-de-abada-evolucionando-hacia-terrenos-mas-duros\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-07-02T15:31:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Tao-Te-Kin.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"296\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tao-te-kin-adelantan-dos-temas-de-abada-evolucionando-hacia-terrenos-mas-duros\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Tao-Te-Kin.jpg\",\"width\":600,\"height\":296},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tao-te-kin-adelantan-dos-temas-de-abada-evolucionando-hacia-terrenos-mas-duros\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tao-te-kin-adelantan-dos-temas-de-abada-evolucionando-hacia-terrenos-mas-duros\/\",\"name\":\"Tao Te Kin adelantan dos temas de 'Abada' evolucionando hacia terrenos m\\u00e1s duros | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tao-te-kin-adelantan-dos-temas-de-abada-evolucionando-hacia-terrenos-mas-duros\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-07-02T15:31:40+00:00\",\"dateModified\":\"2014-07-02T15:31:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El grupo getafense Tao Te Kin muestra dos temas de lo que ser\\u00e1 su nuevo disco 'Abada' y el cambio hacia terrenos m\\u00e1s agresivos es lo m\\u00e1s llamativo\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tao-te-kin-adelantan-dos-temas-de-abada-evolucionando-hacia-terrenos-mas-duros\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19660"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19660"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19660\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19661"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19660"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19660"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19660"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}