{"id":19663,"date":"2014-07-02T17:45:36","date_gmt":"2014-07-02T15:45:36","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19663"},"modified":"2014-07-02T17:47:15","modified_gmt":"2014-07-02T15:47:15","slug":"scott-walker-sunn-o-se-convierten-en-scott-o","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/scott-walker-sunn-o-se-convierten-en-scott-o\/","title":{"rendered":"Scott Walker + Sunn O))) se convierten en Scott O)))"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Scott-O.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19664\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Scott-O.png\" alt=\"Scott O)))\" width=\"500\" height=\"338\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Scott-O.png 550w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Scott-O-300x202.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Scott-O-280x189.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Scott-O-75x50.png 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dos de las figuras m\u00e1s importantes de la m\u00fasica experimental de la actualidad, el veterano m\u00fasico <strong>Scott Walker<\/strong> y los reyes del drone <strong>Sunn O)))<\/strong> parece que van a aunar esfuerzos para una pr\u00f3xima colaboraci\u00f3n. As\u00ed se desprende de la aparici\u00f3n en los perfiles de las redes sociales de respectivos artistas de la imagen con el logo de <strong>Scott O)))<\/strong> y de la creaci\u00f3n de una nueva p\u00e1gina web (http:\/\/scott-o.com\/) que todav\u00eda no tiene m\u00e1s informaci\u00f3n. Desde el propio sello discogr\u00e1fico han confirmado la asociaci\u00f3n y adem\u00e1s apuntan, seg\u00fan <a href=\"http:\/\/thequietus.com\/articles\/15676-scott-o-scott-walker-sunn-o\">The Quietus<\/a>, que el disco saldr\u00e1 a finales de a\u00f1o.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estad seguros que os iremos informado conforme tengamos m\u00e1s datos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento, aprovechamos para regalaros los o\u00eddos con un temazo del \u00faltimo disco de <strong>Scott Walker<\/strong>, <em><strong>Bish Bosch<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/2Ih7KzKLLWA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dos de las figuras m\u00e1s importantes de la m\u00fasica experimental de la actualidad, el veterano m\u00fasico Scott Walker y los &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/scott-walker-sunn-o-se-convierten-en-scott-o\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19664,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Colaboraci\u00f3n entre dos grandes artistas del mundo de la m\u00fasica experimental, Scott Walker y Sunn O))). Desde el sello discogr\u00e1fico confirman disco para finales de a\u00f1o\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/scott-walker-sunn-o-se-convierten-en-scott-o\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Scott Walker + Sunn O))) se convierten en Scott O))) | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Colaboraci\u00f3n entre dos grandes artistas del mundo de la m\u00fasica experimental, Scott Walker y Sunn O))). Desde el sello discogr\u00e1fico confirman disco para finales de a\u00f1o\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/scott-walker-sunn-o-se-convierten-en-scott-o\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-07-02T15:45:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-07-02T15:47:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Scott-O.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"550\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"372\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/scott-walker-sunn-o-se-convierten-en-scott-o\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Scott-O.png\",\"width\":550,\"height\":372},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/scott-walker-sunn-o-se-convierten-en-scott-o\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/scott-walker-sunn-o-se-convierten-en-scott-o\/\",\"name\":\"Scott Walker + Sunn O))) se convierten en Scott O))) | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/scott-walker-sunn-o-se-convierten-en-scott-o\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-07-02T15:45:36+00:00\",\"dateModified\":\"2014-07-02T15:47:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Colaboraci\\u00f3n entre dos grandes artistas del mundo de la m\\u00fasica experimental, Scott Walker y Sunn O))). Desde el sello discogr\\u00e1fico confirman disco para finales de a\\u00f1o\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/scott-walker-sunn-o-se-convierten-en-scott-o\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19663"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19663"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19663\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19664"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19663"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19663"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19663"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}