{"id":19679,"date":"2014-07-05T19:41:24","date_gmt":"2014-07-05T17:41:24","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19679"},"modified":"2014-07-05T19:41:24","modified_gmt":"2014-07-05T17:41:24","slug":"tres-fechas-de-combichrist-en-espana-presentando-su-nuevo-disco-love","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tres-fechas-de-combichrist-en-espana-presentando-su-nuevo-disco-love\/","title":{"rendered":"Tres fechas de Combichrist en Espa\u00f1a presentando su nuevo disco &#8216;We Love You&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Combichrist.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19680\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Combichrist.jpg\" alt=\"Combichrist\" width=\"500\" height=\"279\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Combichrist.jpg 610w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Combichrist-300x167.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Combichrist-280x156.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Combichrist-75x41.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Combichrist<\/strong> regresan dos a\u00f1os m\u00e1s tarde a Espa\u00f1a para demostrar que el industrial vive. El grupo liderado por Andy LaPlegua estar\u00e1 presentando su nuevo disco <em><strong>We Love You<\/strong><\/em> en 3 lugares de la geograf\u00eda espa\u00f1ola (Madrid, Barcelona y Erandio) en el mes de diciembre en el marco de su gira <em>The We Love Tour<\/em> . Como teloneros les acompa\u00f1ar\u00e1n <strong>William Control<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La programaci\u00f3n de conciertos es la siguiente:<\/p>\n<ul>\n<li><em><strong>05\/12\/14 \u2013 Sala\u00a0Arena, Madrid<\/strong><\/em> &#8211; Puntos de venta f\u00edsicos:\u00a0Rara Avis, Diskpol, Sun Records, Fnac, Servicaixa. Puntos de venta\u00a0Online: Codetickets.com, Ticketmaster.es, Ticketea.com, Kulturalive.com<\/li>\n<li><em><strong>06\/12\/14 \u2013 Salamandra 1, Barcelona<\/strong><\/em>. Puntos de venta f\u00edsicos:\u00a0Pentagram, Revolver, Castell\u00f3, Fnac, Servicaixa. Puntos de venta\u00a0Online: Codetickets.com, Ticketmaster.es, Ticketea.com, Kulturalive.com<\/li>\n<li><em><strong>07\/12\/14 \u2013<\/strong><\/em> Sala\u00a0Sonora, Erandio. Puntos de venta f\u00edsicos: Bilbao:\u00a0Fnac, Arise, Power Records, El Metal; Donosti: Donosti Rock, La Caba\u00f1a. Puntos de venta Online: Codetickets.com, Ticketmaster.es, Ticketea.com, Kulturalive.com<\/li>\n<\/ul>\n<p>Aqu\u00ed os dejamos el lyric-video oficial de su single <em>From My Dead Cold Hands<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/E9Faf4MlbDk?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Combichrist regresan dos a\u00f1os m\u00e1s tarde a Espa\u00f1a para demostrar que el industrial vive. El grupo liderado por Andy LaPlegua &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tres-fechas-de-combichrist-en-espana-presentando-su-nuevo-disco-love\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19680,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La banda de industrial Combichrist regresa a Espa\u00f1a 2 a\u00f1os m\u00e1s tardes presentando su nuevo disco &#039;We Love You&#039; en tres fechas en diciembre\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tres-fechas-de-combichrist-en-espana-presentando-su-nuevo-disco-love\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tres fechas de Combichrist en Espa\u00f1a presentando su nuevo disco &#039;We Love You&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La banda de industrial Combichrist regresa a Espa\u00f1a 2 a\u00f1os m\u00e1s tardes presentando su nuevo disco &#039;We Love You&#039; en tres fechas en diciembre\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tres-fechas-de-combichrist-en-espana-presentando-su-nuevo-disco-love\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-07-05T17:41:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Combichrist.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"610\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"340\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tres-fechas-de-combichrist-en-espana-presentando-su-nuevo-disco-love\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Combichrist.jpg\",\"width\":610,\"height\":340},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tres-fechas-de-combichrist-en-espana-presentando-su-nuevo-disco-love\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tres-fechas-de-combichrist-en-espana-presentando-su-nuevo-disco-love\/\",\"name\":\"Tres fechas de Combichrist en Espa\\u00f1a presentando su nuevo disco 'We Love You' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tres-fechas-de-combichrist-en-espana-presentando-su-nuevo-disco-love\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-07-05T17:41:24+00:00\",\"dateModified\":\"2014-07-05T17:41:24+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La banda de industrial Combichrist regresa a Espa\\u00f1a 2 a\\u00f1os m\\u00e1s tardes presentando su nuevo disco 'We Love You' en tres fechas en diciembre\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tres-fechas-de-combichrist-en-espana-presentando-su-nuevo-disco-love\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19679"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19679"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19679\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19680"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19679"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19679"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19679"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}