{"id":19728,"date":"2014-07-17T14:11:57","date_gmt":"2014-07-17T12:11:57","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19728"},"modified":"2014-07-17T14:11:57","modified_gmt":"2014-07-17T12:11:57","slug":"el-blues-esta-de-luto-muere-el-legendario-johnny-winter","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-blues-esta-de-luto-muere-el-legendario-johnny-winter\/","title":{"rendered":"El blues est\u00e1 de luto: muere el legendario Johnny Winter"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Johnny-Winter.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19729\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Johnny-Winter.jpg\" alt=\"Johnny Winter\" width=\"500\" height=\"222\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Johnny-Winter.jpg 900w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Johnny-Winter-300x133.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Johnny-Winter-280x124.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Johnny-Winter-75x33.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El famoso e ic\u00f3nico bluesman <strong>Johnny Winter<\/strong> ha fallecido este jueves a la edad de 70 a\u00f1os en Zurich (Suiza). El norteamericano nacido en Beaumont (Texas) en 1944, y de nombre completo <strong>John Dawson Winter III<\/strong> no estaba pasando por una buena etapa en lo concerniente a su salud, y pese a sufrir el S\u00edndrome del T\u00fanel Carpiano, el cual le obligaba a tocar sentado, el m\u00fasico segu\u00eda en activo. De hecho hace unos meses visita Espa\u00f1a en varias citas y ten\u00eda previsto editar en septiembre un \u00e1lbum titulado<em><strong> Step Back<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Winter ha sido uno de los m\u00fasicos de blues m\u00e1s admirados, toda una leyenda. Su primer \u00e9xito lleg\u00f3 en el a\u00f1o 1968 tras abrir un concierto para <strong>Mike Bloomfield<\/strong>. Enseguida llegar\u00eda su fichaje por Columbia Records (el cual le adelant\u00f3 600.000 d\u00f3lares, nada mal para la \u00e9poca) y su aclamado disco <em><strong>Second Winter<\/strong><\/em> (1969). Su \u00e9poca de mayor popularidad estuvo entre los a\u00f1os 70 y 80 con \u00e1lbumes tan cl\u00e1sicos como <em><strong>Still Alive And Well<\/strong><\/em> (1973) y por sus nominaciones, por siete veces, a los Premios Grammy. Adem\u00e1s, apoy\u00f3 a la carrera de otros bluesman como <strong>Muddy Waters<\/strong> y a <strong>John Lee Hooker<\/strong>, para los que produjo varios discos. En el a\u00f1o 1963 fue designado como mejor guitarrista de todos los tiempos por la revista <em>Rolling Stone<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como homenaje os dejamos el v\u00eddeo de una actuaci\u00f3n de <em>Be Careful With A Fool<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/8Tyg5SJDpiQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El famoso e ic\u00f3nico bluesman Johnny Winter ha fallecido este jueves a la edad de 70 a\u00f1os en Zurich (Suiza). &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-blues-esta-de-luto-muere-el-legendario-johnny-winter\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19729,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"A los 70 de a\u00f1os y en Zurich, nos deja John Dawson Winter III. El legendario bluesman estaba preparando un nuevo disco: &#039;Step Back&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-blues-esta-de-luto-muere-el-legendario-johnny-winter\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El blues est\u00e1 de luto: muere el legendario Johnny Winter | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A los 70 de a\u00f1os y en Zurich, nos deja John Dawson Winter III. El legendario bluesman estaba preparando un nuevo disco: &#039;Step Back&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-blues-esta-de-luto-muere-el-legendario-johnny-winter\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-07-17T12:11:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Johnny-Winter.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"400\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-blues-esta-de-luto-muere-el-legendario-johnny-winter\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Johnny-Winter.jpg\",\"width\":900,\"height\":400},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-blues-esta-de-luto-muere-el-legendario-johnny-winter\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-blues-esta-de-luto-muere-el-legendario-johnny-winter\/\",\"name\":\"El blues est\\u00e1 de luto: muere el legendario Johnny Winter | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-blues-esta-de-luto-muere-el-legendario-johnny-winter\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-07-17T12:11:57+00:00\",\"dateModified\":\"2014-07-17T12:11:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"A los 70 de a\\u00f1os y en Zurich, nos deja John Dawson Winter III. El legendario bluesman estaba preparando un nuevo disco: 'Step Back'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-blues-esta-de-luto-muere-el-legendario-johnny-winter\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19728"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19728"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19728\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19729"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19728"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19728"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19728"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}