{"id":19822,"date":"2014-08-11T17:51:00","date_gmt":"2014-08-11T15:51:00","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19822"},"modified":"2014-12-23T01:52:12","modified_gmt":"2014-12-22T23:52:12","slug":"resurrection-fest-2014-dia-1","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2014-dia-1\/","title":{"rendered":"Resurrection Fest 2014 (D\u00eda 1)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Tras el par\u00f3n de cinco d\u00edas que ha tenido Criptom\u00fasica, volvemos de nuevo al l\u00edo con la cr\u00f3nica de la novena edici\u00f3n del <strong>Resurrection Fest<\/strong> que, un a\u00f1o m\u00e1s, se celebraba en Viveiro, un peque\u00f1o pueblo de la costa norte de Galicia que durante unos d\u00edas se convirti\u00f3 en la capital mundial del hardcore, el metal y el punk. En esta ocasi\u00f3n, el Resu encaraba su edici\u00f3n m\u00e1s grande: un recinto m\u00e1s amplio, m\u00e1s variedad de grupos y tres escenarios que, esta vez s\u00ed, compet\u00edan en igualdad de condiciones.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/08\/11\/resurrection-fest-2014-dia-1\/resurrection-fest-2014\/\" rel=\"attachment wp-att-19829\"><br \/>\n<\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/08\/11\/resurrection-fest-2014-dia-1\/hellfest-2015-ee809d-20140803_222613\/\" rel=\"attachment wp-att-19830\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19830\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/hellfest-2015-ee809d-20140803_222613.jpg\" alt=\"hellfest-2015-ee809d-20140803_222613\" width=\"480\" height=\"480\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/hellfest-2015-ee809d-20140803_222613.jpg 480w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/hellfest-2015-ee809d-20140803_222613-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/hellfest-2015-ee809d-20140803_222613-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/hellfest-2015-ee809d-20140803_222613-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/hellfest-2015-ee809d-20140803_222613-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/hellfest-2015-ee809d-20140803_222613-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con la ampliaci\u00f3n a cinco d\u00edas de la programaci\u00f3n del festival, nos plantamos all\u00ed el d\u00eda 29, lo que nos dej\u00f3 un d\u00eda y pico para poder conocer mejor el pueblo de Viveiro y establecernos con m\u00e1s tranquilidad. La zona de acampada, en un parque p\u00fablico, justo al lado de la playa, est\u00e1 muy bien situada, cerca de supermercados, cafeter\u00edas y los ba\u00f1os y duchas. Un punto para el ayuntamiento de Viveiro es la organizaci\u00f3n de esta acampada: limpieza diaria y la posibilidad de utilizar las duchas del campo de f\u00fatbol cercano son sin duda un detalle clave para poder disfrutar mejor del entorno. Adem\u00e1s, el buen ambiente entre los all\u00ed congregados siempre es una gran baza para que la experiencia sea mejor si cabe.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con las pilas a tope, nos enfrent\u00e1bamos al primero de tres d\u00edas de mosh pits, walls of death, circle pits y dem\u00e1s palabros, y as\u00ed el <strong>Resurrection Fest<\/strong> comenz\u00f3 su edici\u00f3n de 2014, la novena de su historia, con uno de los resus m\u00e1s variados y mejor organizados, con tres escenarios diferentes: el Ritual Stage, para el metal m\u00e1s extremo, el Chaos Stage, para el hardcore (y dem\u00e1s g\u00e9neros -core), y el Monster Main Stage, donde se dejaron caer los pesos pesados del festival: <strong>Megadeth<\/strong>, <strong>Gojira<\/strong>, <strong>Down<\/strong>, <strong>Testament<\/strong>, <strong>Red Fang<\/strong>, <strong>Amon Amarth<\/strong>, <strong>Angelus Apatrida<\/strong>\u2026 en definitiva, esos grandes nombres que hacen del Resu un lugar que merece la pena visitar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-19829\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/resurrection-fest-2014.jpg\" alt=\"resurrection-fest-2014\" width=\"520\" height=\"288\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/resurrection-fest-2014.jpg 610w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/resurrection-fest-2014-300x166.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/resurrection-fest-2014-280x155.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/resurrection-fest-2014-75x41.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 520px) 100vw, 520px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Un festival que presenta 70 grupos es algo muy complicado de manejar, sobre todo si tenemos en cuenta que son tres d\u00edas, desde la una de la tarde en adelante, un horario brutalmente temprano que, en mi opini\u00f3n, deber\u00edan haber retrasado un poco m\u00e1s la apertura ya que hizo que me perdiera algunos grupos que ten\u00eda bastante inter\u00e9s en ver (perd\u00f3n, <strong>Teksuo<\/strong>, <strong>Vortice<\/strong>, <strong>Minor Empires<\/strong>, <strong>Havok<\/strong>) y adem\u00e1s, es pr\u00e1cticamente imposible aguantar hasta las cuatro de la ma\u00f1ana el d\u00eda anterior y pretender levantarse para estar listo a la una de la tarde en el recinto. Por otro lado, un reconocimiento enorme a la organizaci\u00f3n por la tit\u00e1nica tarea de tener que cuadrar a todos los grupos para que no se solapasen. Se agradece no tener que elegir.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pero bueno, peque\u00f1as cosas aparte, el Resurrection Fest de este a\u00f1o fue toda una experiencia brutal y que, desde aqu\u00ed, recomiendo encarecidamente a todos aquellos que a\u00fan no hayan pisado tierras viveirenses a que vayan a conocer un pueblo volcado con un festival construido con esfuerzo y desde cero, que nos deja un buen sabor de boca para su edici\u00f3n de 2015, que ser\u00e1 el d\u00e9cimo aniversario del mismo. Sin m\u00e1s, vamos a echar un ojo m\u00e1s de cerca a algunos de los conciertos que presenciamos en esta edici\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-19828\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/red-fang-logo-2013.jpg\" alt=\"red-fang-logo-2013\" width=\"312\" height=\"63\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/red-fang-logo-2013.jpg 610w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/red-fang-logo-2013-300x60.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/red-fang-logo-2013-280x56.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/red-fang-logo-2013-75x15.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 312px) 100vw, 312px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El concierto con el que inauguramos el festival. <strong>Red Fang<\/strong> practican un stoner bastante ca\u00f1ero que nos sacudi\u00f3 el polvo a todos y nos meti\u00f3 en vereda. La gente empez\u00f3 pronto con los mosh pits y los circle pits (m\u00e1s por las ganas que porque la m\u00fasica invitara a ello). El concierto comenz\u00f3 un poco m\u00e1s tarde pero no defraud\u00f3: un pu\u00f1etazo de abrasador stoner que son\u00f3 bastante bien, directo y con un sonido bastante compacto. Fue un concierto que se hizo corto, pero que dio tiempo para repasar algunos temas de la discograf\u00eda del grupo de Oregon, que desde 2009 lleva metiendo ca\u00f1a a la escena stoner internacional. Un buen aperitivo para el Resurrection Fest 2014.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-19827\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/megadeth_logo.jpg\" alt=\"megadeth_logo\" width=\"308\" height=\"68\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/megadeth_logo.jpg 610w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/megadeth_logo-300x66.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/megadeth_logo-280x61.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/megadeth_logo-75x16.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 308px) 100vw, 308px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Uno de los conciertos estrella del festival pero que fue bastante soso y decepcionante. El grupo de Dave Mustaine ha conocido \u00e9pocas mejores y eso era algo perceptible en el concierto que ofrecieron esa noche: aburrido, sin garra y sin apenas fuerza, Mustaine no dio la talla como vocalista (litros y litros de alcohol pasan factura) y apenas tuvo alg\u00fan momento donde dejara ver al autor de discos como <strong><em>Rust in Peace<\/em><\/strong> (1992). Lo mejor del evento fue, sin duda, Chris Broderick, uno de los mejores guitarristas que ha tenido este grupo y que estuvo impecable. Abriendo con <em>Hangar 18<\/em>, <strong>Megadeth<\/strong> fueron repasando los grandes \u00e9xitos del grupo (<em>Tornado of Souls<\/em>, <em>Symphony of Destruction<\/em>, <em>Peace Sells\u2026But Who\u2019s Buyin\u2019?<\/em>, <em>A Tout Le Monde<\/em>) para finalizar con un bis de <em>Holy Wars\u2026The Punishment Due<\/em>. Un concierto que pas\u00f3 con m\u00e1s pena que gloria. Try again, <strong>Megadeth<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-19826\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/amon-amarth-logo.jpg\" alt=\"amon-amarth-logo\" width=\"305\" height=\"135\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/amon-amarth-logo.jpg 610w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/amon-amarth-logo-300x132.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/amon-amarth-logo-280x123.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/amon-amarth-logo-75x33.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 305px) 100vw, 305px\" \/>Uno de los conciertos que mejor espect\u00e1culo ofreci\u00f3, de los que mejor son\u00f3 y sin duda, uno de los que m\u00e1s supo mover al p\u00fablico. <strong>Amon Amarth<\/strong> son un referente en el viking death metal gracias a sus letras de tem\u00e1tica n\u00f3rdica, de batallas entre los dioses y de la mitolog\u00eda del norte de Europa en general. Un concierto de Death Metal mel\u00f3dico con ese punto justo de Power Metal que hace que tengan una chispa m\u00e1s. No es un grupo que se encuentre entre mis favoritos del g\u00e9nero, pero hay que reconocerles el m\u00e9rito de un directo muy bien encajado y que hizo disfrutar a los all\u00ed congregados.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-19825\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/large-bw.gif\" alt=\"large-bw\" width=\"306\" height=\"57\" \/>El grupo de uno de los fundadores, junto a Phil Anselmo, de <strong>Down<\/strong>, <strong>Crowbar<\/strong> practica un Sludge \/ Stoner Metal que suena bastante gordo pero que en el Resurrection Fest 2014 no tuvieron su mejor sonido: sonaron bastante apelotonados y ca\u00f3ticos, pero por otro lado, fue un concierto bastante entretenido y ca\u00f1ero. Mosh pits, una propuesta potente y una gran puesta en escena remataron un concierto que, si hubieran solucionado los problemas de sonido, habr\u00eda quedado bastante m\u00e1s encajado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-19824\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/hacktivist_banner.png\" alt=\"hacktivist_banner\" width=\"249\" height=\"149\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/hacktivist_banner.png 610w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/hacktivist_banner-300x180.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/hacktivist_banner-280x168.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/hacktivist_banner-75x45.png 75w\" sizes=\"(max-width: 249px) 100vw, 249px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tierra llamando a Samplerlandia. <strong>Hacktivist<\/strong> fueron de los \u00faltimos grupos en ser confirmados y yo ten\u00eda bastante inter\u00e9s en verles puesto que me parec\u00edan una propuesta bastante interesante y original. Los creadores (involuntarios) del Nu Djent Metal se presentaron ante el p\u00fablico del Resu con fuerza pero cuyo efectismo fue lastrado por el hecho de que, a pesar de llevar una guitarra, sonaban cinco y el sonido no estuvo a la altura. Y eso est\u00e1 bastante bien en un disco, pero en un directo queda bastante cutre. El concierto en s\u00ed no estuvo mal, sonaron bastante potentes pero hab\u00eda bastantes cosas que chirriaban. Supongo que es una de esas ocasiones en las que un grupo de sala intenta hacer lo mismo en un festival con un resultado bastante cutre. Para mi, quedan a la espera de una segunda oportunidad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-19823\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/35ba344a9.jpg\" alt=\"35ba344a9\" width=\"308\" height=\"114\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/35ba344a9.jpg 610w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/35ba344a9-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/35ba344a9-280x103.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/35ba344a9-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 308px) 100vw, 308px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Llegamos al mejor concierto del primer d\u00eda, y sin duda, uno de los mejores (sino el mejor) de todo el Resurrection Fest 2014. Adem\u00e1s, tuvimos el placer de compartir charla y fotos con el cantante, que ante la falta de p\u00faas de <strong>The Ocean<\/strong> nos regal\u00f3 de <strong>Red Fang<\/strong>. Uno de los conciertos m\u00e1s intensos, en carga emocional de las canciones y en potencial musical, y de los que mejor son\u00f3 sin duda. La voz de <strong>The Ocean<\/strong> nos regal\u00f3 a todos una lecci\u00f3n magistral de lo que debe ser un vocalista, aunque a partir de la mitad se resinti\u00f3 vocalmente, secuela seguro de las operaciones a las que ha sido sometido. Hablar de<strong> The Ocean<\/strong> es hablar de un grupo que juega tant\u00edsimo con las atm\u00f3sferas emocionales que es capaz de llegar muy dentro: directos, compactos y eficientes, se marcaron uno de los mejores shows que he vivido en un festival.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">NOTA: Este post es original de Criptom\u00fasica y lo pod\u00e9is ver aqu\u00ed:\u00a0<a href=\"http:\/\/criptomusica.com\/2014\/08\/06\/play-it-loud-resurrection-fest-2014-31-de-julio-parte-1\/\">http:\/\/criptomusica.com\/2014\/08\/06\/play-it-loud-resurrection-fest-2014-31-de-julio-parte-1\/<\/a>. Es un blog bien majo, as\u00ed que ya que estamos os recomendamos que lo visit\u00e9is \ud83d\ude42<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tras el par\u00f3n de cinco d\u00edas que ha tenido Criptom\u00fasica, volvemos de nuevo al l\u00edo con la cr\u00f3nica de la &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2014-dia-1\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":19830,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"\u00bfQu\u00e9 tal fue el Resurrection Fest 2014? Os lo contamos con la firma invitada de \u00c1lvaro Criptom\u00fasica.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2014-dia-1\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Resurrection Fest 2014 (D\u00eda 1) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00bfQu\u00e9 tal fue el Resurrection Fest 2014? Os lo contamos con la firma invitada de \u00c1lvaro Criptom\u00fasica.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2014-dia-1\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-08-11T15:51:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-12-22T23:52:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/hellfest-2015-ee809d-20140803_222613.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"480\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"480\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2014-dia-1\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/hellfest-2015-ee809d-20140803_222613.jpg\",\"width\":480,\"height\":480},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2014-dia-1\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2014-dia-1\/\",\"name\":\"Resurrection Fest 2014 (D\\u00eda 1) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2014-dia-1\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-08-11T15:51:00+00:00\",\"dateModified\":\"2014-12-22T23:52:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"\\u00bfQu\\u00e9 tal fue el Resurrection Fest 2014? Os lo contamos con la firma invitada de \\u00c1lvaro Criptom\\u00fasica.\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2014-dia-1\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19822"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19822"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19822\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19830"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19822"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19822"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19822"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}