{"id":19844,"date":"2014-08-12T17:49:19","date_gmt":"2014-08-12T15:49:19","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19844"},"modified":"2014-12-23T01:51:54","modified_gmt":"2014-12-22T23:51:54","slug":"resurrection-fest-2014-dia-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2014-dia-2\/","title":{"rendered":"Resurrection Fest 2014 (D\u00eda 2)"},"content":{"rendered":"<p style=\"color: #262626; text-align: justify;\">Tras un primer d\u00eda que, como pudisteis comprobar, fue bastante ameno y se nos pas\u00f3 volando, lleg\u00f3 el segundo d\u00eda entre resacas y dolores varios producto de los mosh pits del d\u00eda anterior (uno, que le tiene gusto a las lesiones y los moratones dentro de un festival).\u00a0La primera noche fue bastante ca\u00f3tica, entre cervezas, juergas varias del campamento, m\u00fasica hasta altas horas y dem\u00e1s, conseguimos dormir apenas un par de horas. Pero eso es se\u00f1al de que lo que est\u00e1bamos viviendo all\u00ed bien merec\u00eda ese peque\u00f1o sacrificio de horas de sue\u00f1o. Amanecimos en la acampada de Viveiro con las pilas cargadas para encarar el segundo d\u00eda del festival (demos gracias que existen las bebidas energ\u00e9ticas) y con muchas ganas de disfrutar de los conciertos que ten\u00edan preparados para el ecuador del festival de metal, hardcore y punk m\u00e1s importante del territorio nacional.<\/p>\n<p style=\"color: #262626; text-align: justify;\"><a style=\"font-weight: inherit; font-style: inherit; color: #555555;\" href=\"https:\/\/criptomusica.files.wordpress.com\/2014\/08\/img-20140731-wa0015.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-920\" src=\"http:\/\/criptomusica.files.wordpress.com\/2014\/08\/img-20140731-wa0015.jpg?w=610&amp;h=456\" alt=\"IMG-20140731-WA0015\" width=\"481\" height=\"361\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"color: #262626; text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: inherit; font-style: inherit; color: #000000;\">El segundo d\u00eda era el turno de muchos grupos jugosos a los que ten\u00edamos muchas ganas. Algunos debutantes en los escenarios espa\u00f1oles, otros con recorrido pero sobre todo, era el d\u00eda de\u00a0<strong style=\"font-style: inherit;\">Converge<\/strong>,\u00a0<strong style=\"font-style: inherit;\">Vildhjarta<\/strong>\u00a0y\u00a0<strong style=\"font-style: inherit;\">Down<\/strong>, dos de los pesos pesados del festival. Pero como el post anterior, iremos grupo a grupo diseccionando lo mejor que el segundo d\u00eda de Resurrection Fest nos ofreci\u00f3. Vamos all\u00e1.<\/span><\/p>\n<p style=\"color: #262626; text-align: justify;\"><a style=\"font-weight: inherit; font-style: inherit; color: #555555;\" href=\"https:\/\/criptomusica.files.wordpress.com\/2014\/08\/angelus_apatrida_logo.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-913\" src=\"http:\/\/criptomusica.files.wordpress.com\/2014\/08\/angelus_apatrida_logo.jpg?w=610&amp;h=228\" alt=\"angelus_apatrida_logo\" width=\"343\" height=\"128\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"color: #262626; text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: inherit; font-style: inherit; color: #000000;\">El pistoletazo de salida del segundo d\u00eda corri\u00f3 a cargo del grupo de Thrash Metal espa\u00f1ol\u00a0<strong style=\"font-style: inherit;\">Angelus Apatrida<\/strong>. Como siempre, el grupo de Albacete goza de una salud excelente y, desde su fichaje por\u00a0<strong style=\"font-style: inherit;\">Century Media<\/strong>, no han hecho m\u00e1s que subir como la espuma a base del esfuerzo y el tes\u00f3n de sus m\u00e1s de diez a\u00f1os de carrera. Cuatro discos en el mercado (el \u00faltimo,\u00a0<em style=\"font-weight: inherit;\">The Call<\/em>\u00a0(2013), es todo un\u00a0<em style=\"font-weight: inherit;\">must have\u00a0<\/em>si lo tuyo es el Thrash Metal) hacen de ellos una formaci\u00f3n s\u00f3lida y solvente, con uno de los mejores directos que he tenido el placer de ver. Y en el\u00a0<strong style=\"font-style: inherit;\">Resurrection Fest 2014<\/strong>,\u00a0<strong style=\"font-style: inherit;\">con el Monster Main Stage a sus pies y un p\u00fablico totalmente entregado<\/strong>, ametrallaron al respetable con algunos de sus \u00e9xitos m\u00e1s sonados.\u00a0<strong style=\"font-style: inherit;\">Wall of death incluido, varios mosh pits y circle pits brutales y una entrega total de sus componentes, rompieron unas cuantas vertebras y nos inyectaron en vena una fuerza y unas ganas que llevamos encima durante el resto del d\u00eda y que grabaron en nuestros o\u00eddos a golpe de riff uno de los mejores conciertos de todo el Resu<\/strong>. Todo un diez al sonido, a la entrega y las ganas de Angelus Apatrida.<\/span><\/p>\n<p style=\"color: #262626; text-align: justify;\"><a style=\"font-weight: inherit; font-style: inherit; color: #555555;\" href=\"https:\/\/criptomusica.files.wordpress.com\/2014\/08\/cebf-jacob-bannon-cebfceb9-neurosis-cebaceb1ceb9-ceadcebdceb1-live-cf84cf89cebd-converge.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-915\" src=\"http:\/\/criptomusica.files.wordpress.com\/2014\/08\/cebf-jacob-bannon-cebfceb9-neurosis-cebaceb1ceb9-ceadcebdceb1-live-cf84cf89cebd-converge.jpg?w=586&amp;h=293\" alt=\"cebf-jacob-bannon-cebfceb9-neurosis-cebaceb1ceb9-ceadcebdceb1-live-cf84cf89cebd-converge\" width=\"308\" height=\"154\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"color: #262626; text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: inherit; font-style: inherit; color: #000000;\">Posiblemente, una de las razones por las que me decid\u00ed a apostar por el\u00a0<strong style=\"font-style: inherit;\">Resurrection Fest 2014<\/strong>. Converge es un grupo que podemos incluir en el terreno del Hardcore m\u00e1s experimental pero que, para mi, est\u00e1n mucho m\u00e1s all\u00e1 desde\u00a0<em style=\"font-weight: inherit;\">Jane Doe<\/em>\u00a0(2001), uno de los discos m\u00e1s brillantes y virtuosos que he escuchado.\u00a0<strong style=\"font-style: inherit;\">El concierto que ofrecieron en el Ritual Stage fue uno de los mejores que he visto en mucho tiempo: con la carpa llena hasta la bandera y un p\u00fablico que se volvi\u00f3 loco literalmente: gente volando por los aires, headbanging brutal, un sonido potent\u00edsimo, he de decir que llegu\u00e9 a temer por mi integridad f\u00edsica en varias ocasiones, una muy buena se\u00f1al de que la descarga de Converge nos hab\u00eda vuelto completamente locos y que los\u00a0<em style=\"font-weight: inherit;\">mosh pits<\/em>eran de los m\u00e1s bestias del festival.<\/strong>\u00a0Repasando varios de los \u00e9xitos de su \u00faltimo disco\u00a0<em style=\"font-weight: inherit;\">All We Love We Leave Behind<\/em>\u00a0(2012), donde se acercan bastante al dethcore y al metalcore m\u00e1s bestia, tambi\u00e9n hubo tiempo para cuatro temas del\u00a0<em style=\"font-weight: inherit;\">Jane Doe<\/em>\u00a0(2001), en un concierto que quedar\u00e1 plasmado a fuego en la memoria de los que asistimos a ese despliegue de fuerza y contundencia.<\/span><\/p>\n<p style=\"color: #262626; text-align: justify;\"><a style=\"font-weight: inherit; font-style: inherit; color: #555555;\" href=\"https:\/\/criptomusica.files.wordpress.com\/2014\/08\/skeletonwitch-logo.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-917\" src=\"http:\/\/criptomusica.files.wordpress.com\/2014\/08\/skeletonwitch-logo.jpg?w=610\" alt=\"Skeletonwitch-Logo-\" width=\"332\" height=\"142\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"color: #262626; text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: inherit; font-style: inherit; color: #000000;\"><strong style=\"font-style: inherit;\">Skeletonwitch son, junto a Goatwhore, uno de mis grupos favoritos en cuanto a Blackened Thrash Metal se refiere<\/strong>. Muy cercanos al Death Metal, estre grupo norteamericano practica un brutal cruce entre Black Metal, Thrash y Death Metal que desembarc\u00f3 en Viveiro dispuesto a dejarnos sin un o\u00eddo sano.\u00a0<strong style=\"font-style: inherit;\">L\u00e1stima de sonido, demasiado estridente y alto para mi gusto<\/strong>, lo que hizo que a veces no se distinguiera con claridad algunas de las canciones. La voz fue espectacular en todos los sentidos, acompa\u00f1ado de una secci\u00f3n instrumental que revent\u00f3 casi literalmente a los que est\u00e1bamos all\u00ed presentes. Por poner un pero: quiz\u00e1 son algo repetitivos tras un par de temas, pero en el fragor de un mosh pit y de un concierto tan bien encajado como aquel apenas era perceptible.\u00a0<strong style=\"font-style: inherit;\">Sin tregua y sin piedad, descargaron durante los apenas 45 minutos de los que dispon\u00edan una buena raci\u00f3n de metralla metalera sobre el p\u00fablico<\/strong>. Un grupo merecedor de estar en el Main Stage que tuvo que lidiar con el Ritual Stage, donde se concentr\u00f3 toda la ca\u00f1a propia de los grupos de Thrash, Djent y Death Metal. A\u00fan as\u00ed, el grupo supo estar a la altura y lo clavaron, sobre todo, en la voz: de las m\u00e1s potentes que he escuchado en un directo.<\/span><\/p>\n<p style=\"color: #262626; text-align: justify;\"><a style=\"font-weight: inherit; font-style: inherit; color: #555555;\" href=\"https:\/\/criptomusica.files.wordpress.com\/2014\/08\/wormed-logo.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-918\" src=\"http:\/\/criptomusica.files.wordpress.com\/2014\/08\/wormed-logo.jpg?w=610&amp;h=135\" alt=\"wormed-logo\" width=\"330\" height=\"73\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"color: #262626; text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: inherit; font-style: inherit; color: #000000;\">Este grupo de Death Metal \/ Grindcore madrile\u00f1o es uno de los mejores ejemplos nacionales en cuanto al metal m\u00e1s t\u00e9cnico y agresivo. Y ese reconocimiento fue el que les vali\u00f3 para estar esa tarde sobre el Ritual Stage del Resurrection Fest 2014. Un concierto que fue bastante pronto pero que no rest\u00f3 efectismo a la propuesta del grupo madrile\u00f1o. Acuchillando al p\u00fablico con su \u00faltimo disco,\u00a0<em style=\"font-weight: inherit;\">Exodromos<\/em>\u00a0(2014),\u00a0<strong style=\"font-style: inherit;\">Wormed nos desgran\u00f3 las historias de ciencia ficci\u00f3n por las que se mueven: espacio, galaxias lejanas y la posici\u00f3n del hombre en el cosmos en un futuro ca\u00f3tico donde el ser humano ha conquistado mundos lejanos.<\/strong>\u00a0En definitiva,\u00a0<strong style=\"font-style: inherit;\">un Death Metal t\u00e9cnico que nada tiene que envidiar a los grandes nombres internacionales, un grupo con potencial y saber hacer que ya ha conquistado bastantes frentes nacionales<\/strong>\u00a0hasta situarse en primera l\u00ednea de batalla. Y en el Resu fuimos testigos de un gran concierto marcado por una limpieza de sonido digna de estudio. Un grupo a tener en cuenta para el futuro del metal nacional.<\/span><\/p>\n<p style=\"color: #262626; text-align: justify;\"><a style=\"font-weight: inherit; font-style: inherit; color: #555555;\" href=\"http:\/\/criptomusica.files.wordpress.com\/2014\/07\/wwpwyw1340769645.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-793\" src=\"http:\/\/criptomusica.files.wordpress.com\/2014\/07\/wwpwyw1340769645.png?w=610&amp;h=154\" alt=\"wwpwyw1340769645\" width=\"340\" height=\"87\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"color: #262626; text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: inherit; font-style: inherit; color: #000000;\">Me duele en el alma decirlo, ya que son uno de mis grupos fetiche cuando hablamos de Djent Metal, pero\u00a0<strong style=\"font-style: inherit;\">el concierto de Vildhjarta fue uno de los m\u00e1s decepcionantes del festival<\/strong>. Quiz\u00e1 en sala este grupo sueco sepa dar lo mejor de s\u00ed, pero hay que reconocer que aquella tarde no estuvieron nada inspirados, sobre todo\u00a0<strong style=\"font-style: inherit;\">uno de los cantantes que sali\u00f3 a escena por puro compromiso, cant\u00f3 cuando deb\u00eda sin demasiadas ganas y no supo interactuar con el p\u00fablico en toda la hora que estuvieron sobre escena<\/strong>. Sonaron muy bien, muy t\u00e9cnicos y con los guitarristas totalmente entregados al directo, con el otro cantante intentando mover a un p\u00fablico est\u00e1tico y\u00a0con un bonito detalle al lucir la camiseta de\u00a0<strong style=\"font-style: inherit;\">V\u00f3rtice<\/strong>, apoyando a uno de los grupos referentes del Djent espa\u00f1ol. En definitiva,<strong style=\"font-style: inherit;\">\u00a0fue un concierto muy soso y falto de garra<\/strong>, y no fue porque no desgranaran bastantes \u00e9xitos de\u00a0<em style=\"font-weight: inherit;\">M\u00e4sstaden<\/em>\u00a0(2011), su disco m\u00e1s conocido. Es dif\u00edcil de explicar, pero es como ver un gran concierto, donde las canciones tienen mucha pegada pero que no te transmite absolutamente nada. Vuelvo a insistir:\u00a0<strong style=\"font-style: inherit;\">quiz\u00e1 Vildhjarta no est\u00e9n hechos para el directo masivo de un festival o simplemente, no fuera su d\u00eda<\/strong>. Por mi parte, la pr\u00f3xima vez que vayan a una sala ir\u00e9 a comprobar (y a rezar) que fue tan s\u00f3lo una mala tarde de verano.<\/span><\/p>\n<p style=\"color: #262626; text-align: justify;\"><a style=\"font-weight: inherit; font-style: inherit; color: #555555;\" href=\"https:\/\/criptomusica.files.wordpress.com\/2014\/08\/down-logo.gif\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-919\" src=\"http:\/\/criptomusica.files.wordpress.com\/2014\/08\/down-logo.gif?w=610&amp;h=353\" alt=\"down-logo\" width=\"289\" height=\"168\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"color: #262626; text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: inherit; font-style: inherit; color: #000000;\">Y llegamos al plato fuerte del segundo d\u00eda:\u00a0<strong style=\"font-style: inherit;\">Down<\/strong>. Hab\u00eda muchas ganas de ver a\u00a0<strong style=\"font-style: inherit;\">Phil Anselmo<\/strong>\u00a0y el p\u00fablico se fue congregando hasta dos horas antes ante el escenario principal para recibir con los brazos abiertos al l\u00edder y cantante de\u00a0<strong style=\"font-style: inherit;\">Pantera<\/strong>\u00a0ante el p\u00fablico espa\u00f1ol. \u00a0Y no defraud\u00f3.\u00a0<strong style=\"font-style: inherit;\">A pesar de contar ya los a\u00f1os dentro de la cincuentena, el se\u00f1or Anselmo encaj\u00f3 muy bien los temas de duro stoner \/ sludge metal de Down, ofreciendo un gran directo tanto en voz como en presencia en el escenario<\/strong>, donde supo meterse al p\u00fablico en el bolsillo y supo animar a las cientos de almas all\u00ed reunidas.\u00a0<strong style=\"font-style: inherit;\">Dedicatoria al gran Dimebag Darrel incluida<\/strong>, entre bromas con el p\u00fablico y una gran qu\u00edmica con su grupo, ofreci\u00f3 uno de los conciertos estrella del festival, que son\u00f3 muy bien y que nos deja con la sensaci\u00f3n de que Phil Anselmo a\u00fan tiene mucho que decir, a pesar de los comentarios de que est\u00e1 acabado.\u00a0<strong style=\"font-style: inherit;\">Casi dos horas de lo mejor de Down ante un Resu entregado y agradecido, que respondi\u00f3 con contundencia a la propuesta de Phil Anselmo<\/strong>. Creo que tanto \u00e9l como nosotros nos llevamos un gran recuerdo de su primer paso por el Resurrection Fest. A pesar de que hab\u00eda rumores de que se cantar\u00eda un par de canciones con<strong style=\"font-style: inherit;\">\u00a0Display of Power<\/strong>, el grupo tributo a Pantera que tocaban apenas unas horas m\u00e1s tarde, no hubo esa suerte, aunque hubiera estado genial verle retomar el mando de su grupo primigenio.<\/span><\/p>\n<p style=\"color: #262626; text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: inherit; font-style: inherit; color: #000000;\">Y hasta aqu\u00ed llega la cr\u00f3nica de un primer d\u00eda que fue de los m\u00e1s duros: carreras, prisas, calor, risas, agobios, mosh pits, walls of death\u2026 todo ello nos dej\u00f3 marca para encarar la traca final: el 2 de agosto, tercer y \u00faltimo d\u00eda del festival. \u00a1Nos vemos en la siguiente entrega de esta cr\u00f3nica del festival m\u00e1s metal!<\/span><\/p>\n<p style=\"color: #262626; text-align: justify;\">NOTA: Este post es original de Criptom\u00fasica y lo pod\u00e9is ver aqu\u00ed: <a href=\"http:\/\/criptomusica.com\/2014\/08\/12\/play-it-loud-resurrection-fest-2014-1-de-agosto-parte-2\/\">http:\/\/criptomusica.com\/2014\/08\/12\/play-it-loud-resurrection-fest-2014-1-de-agosto-parte-2\/<\/a>. Es un blog bien majo, as\u00ed que ya que estamos os recomendamos que lo visit\u00e9is \ud83d\ude42<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tras un primer d\u00eda que, como pudisteis comprobar, fue bastante ameno y se nos pas\u00f3 volando, lleg\u00f3 el segundo d\u00eda &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2014-dia-2\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":19830,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Tras un primer d\u00eda que, como pudisteis comprobar, fue bastante ameno y se nos pas\u00f3 volando, lleg\u00f3 el segundo d\u00eda entre resacas y dolores varios producto\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2014-dia-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Resurrection Fest 2014 (D\u00eda 2) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tras un primer d\u00eda que, como pudisteis comprobar, fue bastante ameno y se nos pas\u00f3 volando, lleg\u00f3 el segundo d\u00eda entre resacas y dolores varios producto\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2014-dia-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-08-12T15:49:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-12-22T23:51:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/hellfest-2015-ee809d-20140803_222613.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"480\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"480\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2014-dia-2\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/hellfest-2015-ee809d-20140803_222613.jpg\",\"width\":480,\"height\":480},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2014-dia-2\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2014-dia-2\/\",\"name\":\"Resurrection Fest 2014 (D\\u00eda 2) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2014-dia-2\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-08-12T15:49:19+00:00\",\"dateModified\":\"2014-12-22T23:51:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Tras un primer d\\u00eda que, como pudisteis comprobar, fue bastante ameno y se nos pas\\u00f3 volando, lleg\\u00f3 el segundo d\\u00eda entre resacas y dolores varios producto\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2014-dia-2\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19844"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19844"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19844\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19830"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19844"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19844"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19844"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}