{"id":19853,"date":"2014-08-21T20:13:25","date_gmt":"2014-08-21T18:13:25","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19853"},"modified":"2014-08-21T20:13:25","modified_gmt":"2014-08-21T18:13:25","slug":"knife-confirman-oficialmente-su-separacion-tras-un-ultimo-tour-europeo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/knife-confirman-oficialmente-su-separacion-tras-un-ultimo-tour-europeo\/","title":{"rendered":"The Knife confirman oficialmente su separaci\u00f3n tras un \u00faltimo tour europeo"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/TheKnife.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-17741\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/TheKnife.jpg\" alt=\"TheKnife\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/TheKnife.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/TheKnife-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/TheKnife-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/TheKnife-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El controvertido conjunto sueco de electr\u00f3nica <strong>The Knife<\/strong> ha anunciado oficialmente en su <a href=\"http:\/\/theknife.net\/\">web<\/a> su separaci\u00f3n, la cual tendr\u00e1 lugar tras la realizaci\u00f3n de la gira europea (nada de Espa\u00f1a) que realizar\u00e1n en los meses de octubre y noviembre. Y ojo si os pens\u00e1is que la performance de los suecos es un timo o un troleo. En su propia web dicen expl\u00edcitamente que los int\u00e9rpretes, \u00abanteriormente conocidos como bailarines\u00bb, han aprendido como cantar y tocar instrumentos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Volviendo a la noticia de la separaci\u00f3n, nada de todo esto es realmente nuevo. Solo se confirma lo presagiado por Karin Dreijer en una entrevista para <a href=\"http:\/\/www.dazeddigital.com\/music\/article\/21359\/1\/the-knife-are-no-more-read-their-last-interview\"><strong>Dazed<\/strong><\/a> en la que ya apunt\u00f3 la realizaci\u00f3n de un tour final y coment\u00f3 que<em> \u00abNo tenemos obligaci\u00f3n de continuar, todo deber\u00eda ser solo y siempre para la diversi\u00f3n\u00bb<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los dos miembros del grupo, que lanz\u00f3 su \u00faltimo disco <em><strong>Shaking The Habitual<\/strong><\/em> en 2013 parece que se empiezan a dibujar. Al parecer, seg\u00fan han contado tambi\u00e9n para Dazed, Karin Dreijer dice que volver a replantearse su futuro como<strong> Fever Ray<\/strong> a partir de noviembre, y Olof Dreijer anuncia que continuar\u00e1 trabajando con la artista <strong>Houwaida<\/strong>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El controvertido conjunto sueco de electr\u00f3nica The Knife ha anunciado oficialmente en su web su separaci\u00f3n, la cual tendr\u00e1 lugar &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/knife-confirman-oficialmente-su-separacion-tras-un-ultimo-tour-europeo\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":17741,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El d\u00fao sueco confirma su separaci\u00f3n tras la realizaci\u00f3n de una gira europea (que no incluye a Espa\u00f1a) en octubre y noviembre\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/knife-confirman-oficialmente-su-separacion-tras-un-ultimo-tour-europeo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"The Knife confirman oficialmente su separaci\u00f3n tras un \u00faltimo tour europeo | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El d\u00fao sueco confirma su separaci\u00f3n tras la realizaci\u00f3n de una gira europea (que no incluye a Espa\u00f1a) en octubre y noviembre\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/knife-confirman-oficialmente-su-separacion-tras-un-ultimo-tour-europeo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-08-21T18:13:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/TheKnife.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"250\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/knife-confirman-oficialmente-su-separacion-tras-un-ultimo-tour-europeo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/TheKnife.jpg\",\"width\":500,\"height\":250},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/knife-confirman-oficialmente-su-separacion-tras-un-ultimo-tour-europeo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/knife-confirman-oficialmente-su-separacion-tras-un-ultimo-tour-europeo\/\",\"name\":\"The Knife confirman oficialmente su separaci\\u00f3n tras un \\u00faltimo tour europeo | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/knife-confirman-oficialmente-su-separacion-tras-un-ultimo-tour-europeo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-08-21T18:13:25+00:00\",\"dateModified\":\"2014-08-21T18:13:25+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El d\\u00fao sueco confirma su separaci\\u00f3n tras la realizaci\\u00f3n de una gira europea (que no incluye a Espa\\u00f1a) en octubre y noviembre\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/knife-confirman-oficialmente-su-separacion-tras-un-ultimo-tour-europeo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19853"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19853"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19853\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17741"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19853"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19853"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19853"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}