{"id":19857,"date":"2014-08-21T20:42:22","date_gmt":"2014-08-21T18:42:22","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19857"},"modified":"2014-08-21T20:42:22","modified_gmt":"2014-08-21T18:42:22","slug":"at-the-gates-regresan-19-anos-mas-tarde","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/at-the-gates-regresan-19-anos-mas-tarde\/","title":{"rendered":"At The Gates regresan 19 a\u00f1os m\u00e1s tarde: ya tenemos portada"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/At-the-Gates-At-War-With-Reality.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19858\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/At-the-Gates-At-War-With-Reality.jpg\" alt=\"At the Gates - At War With Reality\" width=\"480\" height=\"340\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/At-the-Gates-At-War-With-Reality.jpg 480w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/At-the-Gates-At-War-With-Reality-300x212.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/At-the-Gates-At-War-With-Reality-280x198.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/At-the-Gates-At-War-With-Reality-75x53.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los que fueran los pioneros del death-metal mel\u00f3dico, influencias b\u00e1sicas para grupos como <strong>In Flames<\/strong> o <strong>Dark Tranquility<\/strong> e incluso para bastante grupos de metalcore, muchos de los cuales no tuvieron\u00a0 pudor para copiar directamente riffs de su repertorio, <strong>At The Gates<\/strong> han confirmado su regreso 19 a\u00f1os m\u00e1s tarde de su \u00faltimo disco.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco se titular\u00e1 <em><strong>At War With Reality<\/strong><\/em>, y ya podemos echar un vistazo a c\u00f3mo quedar\u00e1 el artwork de la portada (la cual encabeza el post), trabajo del artista Costin Chioreanu. La edici\u00f3n llegar\u00e1 el d\u00eda 27 de octubre de la mano de Centyury Media Records.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los que fueran los pioneros del death-metal mel\u00f3dico, influencias b\u00e1sicas para grupos como In Flames o Dark Tranquility e incluso &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/at-the-gates-regresan-19-anos-mas-tarde\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19858,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los pioneros del death-metal mel\u00f3dico, At The Gates, regresan 19 a\u00f1os tras su \u00faltimo disco. &#039;At War With Reality&#039; llegar\u00e1 a las tiendas el 27 de octubre\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/at-the-gates-regresan-19-anos-mas-tarde\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"At The Gates regresan 19 a\u00f1os m\u00e1s tarde: ya tenemos portada | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los pioneros del death-metal mel\u00f3dico, At The Gates, regresan 19 a\u00f1os tras su \u00faltimo disco. &#039;At War With Reality&#039; llegar\u00e1 a las tiendas el 27 de octubre\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/at-the-gates-regresan-19-anos-mas-tarde\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-08-21T18:42:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/At-the-Gates-At-War-With-Reality.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"480\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"340\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/at-the-gates-regresan-19-anos-mas-tarde\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/At-the-Gates-At-War-With-Reality.jpg\",\"width\":480,\"height\":340},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/at-the-gates-regresan-19-anos-mas-tarde\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/at-the-gates-regresan-19-anos-mas-tarde\/\",\"name\":\"At The Gates regresan 19 a\\u00f1os m\\u00e1s tarde: ya tenemos portada | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/at-the-gates-regresan-19-anos-mas-tarde\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-08-21T18:42:22+00:00\",\"dateModified\":\"2014-08-21T18:42:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Los pioneros del death-metal mel\\u00f3dico, At The Gates, regresan 19 a\\u00f1os tras su \\u00faltimo disco. 'At War With Reality' llegar\\u00e1 a las tiendas el 27 de octubre\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/at-the-gates-regresan-19-anos-mas-tarde\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19857"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19857"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19857\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19858"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19857"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19857"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19857"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}