{"id":19860,"date":"2014-08-22T17:25:12","date_gmt":"2014-08-22T15:25:12","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19860"},"modified":"2014-08-22T17:25:12","modified_gmt":"2014-08-22T15:25:12","slug":"los-detalles-sobre-el-nuevo-disco-de-aphex-twin","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-detalles-sobre-el-nuevo-disco-de-aphex-twin\/","title":{"rendered":"Los detalles sobre el nuevo disco de Aphex Twin"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Aphex-Twin.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19862\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Aphex-Twin.jpg\" alt=\"Aphex Twin\" width=\"500\" height=\"266\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Aphex-Twin.jpg 685w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Aphex-Twin-300x159.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Aphex-Twin-280x149.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Aphex-Twin-75x39.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de mucho tiempo de especulaci\u00f3n, alimentado por los comentarios que <strong>Warp<\/strong>, nombre art\u00edstico de Richard D. James, ha ido dejando en los \u00faltimos tiempos en sus entrevistas, el sello discogr\u00e1fico ha confirmado oficialmente el lanzamiento de su pr\u00f3ximo disco <em><strong>Syro<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El pasado lunes, se descubrieron los detalles del disco a trav\u00e9s de de un link que solo funciona con el navegador Tor, utilizado para moverse por la deep web. Adem\u00e1s, otras <strong>rocambolescas e imaginativas formas de desvelar la noticia<\/strong> han sucedido en los \u00fatimos d\u00edas, como por ejemplo la aparici\u00f3n de un <strong>globo aerost\u00e1tico con forma de zeppelin<\/strong> en Londres que conten\u00eda el mensaje de \u00ab2014\u00bb y el logo de <strong>Aphex Twin<\/strong>. M\u00e1s pistas aparecieron en Nueva York, concretamente el mismo<strong> logo graffiteado<\/strong> frente al Radio City Music Hall.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Warp planea estrenar el disco el d\u00eda de su 43 cumplea\u00f1os, el d\u00eda <strong>22 de septiembre de 2014<\/strong>. La portada del disco ser\u00e1 simplemente el tracklist del \u00e1lbum, seguido por una relaci\u00f3n de los costes de producci\u00f3n y promoci\u00f3n del disco, que os presentamos a continuaci\u00f3n.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Aphex-Twin-Syro.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19861\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Aphex-Twin-Syro.jpg\" alt=\"FINAL MASTER SYRO DIGIPAK.indd\" width=\"480\" height=\"480\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Aphex-Twin-Syro.jpg 480w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Aphex-Twin-Syro-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Aphex-Twin-Syro-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Aphex-Twin-Syro-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Aphex-Twin-Syro-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Aphex-Twin-Syro-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de mucho tiempo de especulaci\u00f3n, alimentado por los comentarios que Warp, nombre art\u00edstico de Richard D. James, ha ido &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-detalles-sobre-el-nuevo-disco-de-aphex-twin\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19862,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Despu\u00e9s de una imaginativa campa\u00f1a de promoci\u00f3n con zepelines y graffittis, Warp confirma oficialmente su nuevo disco, &#039;Syro&#039; para septiembre\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-detalles-sobre-el-nuevo-disco-de-aphex-twin\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Los detalles sobre el nuevo disco de Aphex Twin | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de una imaginativa campa\u00f1a de promoci\u00f3n con zepelines y graffittis, Warp confirma oficialmente su nuevo disco, &#039;Syro&#039; para septiembre\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-detalles-sobre-el-nuevo-disco-de-aphex-twin\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-08-22T15:25:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Aphex-Twin.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"685\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"365\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-detalles-sobre-el-nuevo-disco-de-aphex-twin\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Aphex-Twin.jpg\",\"width\":685,\"height\":365},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-detalles-sobre-el-nuevo-disco-de-aphex-twin\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-detalles-sobre-el-nuevo-disco-de-aphex-twin\/\",\"name\":\"Los detalles sobre el nuevo disco de Aphex Twin | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-detalles-sobre-el-nuevo-disco-de-aphex-twin\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-08-22T15:25:12+00:00\",\"dateModified\":\"2014-08-22T15:25:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Despu\\u00e9s de una imaginativa campa\\u00f1a de promoci\\u00f3n con zepelines y graffittis, Warp confirma oficialmente su nuevo disco, 'Syro' para septiembre\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-detalles-sobre-el-nuevo-disco-de-aphex-twin\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19860"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19860"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19860\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19862"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19860"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19860"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19860"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}