{"id":19881,"date":"2014-08-27T17:32:05","date_gmt":"2014-08-27T15:32:05","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19881"},"modified":"2014-08-27T17:32:28","modified_gmt":"2014-08-27T15:32:28","slug":"living-colour-retoman-trabajo-discografico-5-anos-despues-shade-llegara-en-septiembre","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/living-colour-retoman-trabajo-discografico-5-anos-despues-shade-llegara-en-septiembre\/","title":{"rendered":"Living Colour retoman trabajo discogr\u00e1fico 5 a\u00f1os despu\u00e9s: &#8216;Shade&#8217; llegar\u00e1 en septiembre"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Living-Colour-2014.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19882\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Living-Colour-2014.jpg\" alt=\"Living Colour 2014\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Living-Colour-2014.jpg 630w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Living-Colour-2014-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Living-Colour-2014-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Living-Colour-2014-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Parece que <strong>Living Colour<\/strong> se han tomado su reuni\u00f3n sin prisas pero en serio, y ya han anunciado la salida de un nuevo disco para oto\u00f1o. El nuevo trabajo se titular\u00e1 <em><strong>Shade<\/strong><\/em> y llegar\u00eda cinco a\u00f1os m\u00e1s tarde de <em><strong>The Chair In The Doorway<\/strong><\/em> de 2009. Mientras el grupo prepara los \u00faltimos detalles en el estudio de grabaci\u00f3n, han comenzado a agregar fechas para una gira llamada <em><strong>Synesthesia Tour<\/strong><\/em> para presentar el disco, arrancando el 18 de septiembre en el Opera House de Toronto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Corey Glover, Vernon Reid, Doug Wimbish and Will Calhounhan han contado con <strong>Saint Germain<\/strong> como productor, el cual ya trabaj\u00f3 anteriormente con ellos para su aclamado <em><strong>Vivid<\/strong><\/em> de 1988, Seg\u00fan expresa en su p\u00e1gina web el grupo, pionero en el arte de mezclar el hard-rock con g\u00e9neros como el funk,\u00a0 <em><strong>Shade<\/strong><\/em> es el sonido de la banda retomando las luces y las sombras. <em>\u00abDesde el p\u00falpito azul de Robert Johnson a las estrechas calles rojas de Brooklyn, pasando por la lujuria dorada de Hollywood. Shade es el nuevo cap\u00edtulo de un viaje americano \u00fanico.\u00bb<\/em><\/p>\n<div id=\"tsm-clipoard-container\" style=\"width: 0.1; height: 0.1; position: absolute; top: -1000px; left: -1000px; background: #fff;\">\n<p>The band is currently in the studio finalizing the details on their upcoming album, \u2018Shade,\u2019 and they\u2019re close enough to the finish that they\u2019ve started booking tour dates for the fall.<\/p>\n<p>The veteran rockers have been in the studio with producer Ron Saint Germain, who is currently mixing the \u2018Shade\u2019 album. The band goes way back with Saint Germain, as he produced their Grammy-winning debut disc \u2018Vivid\u2019 back in 1988. Though a firm release date has not been announced, \u2018Shade\u2019 is expected to arrive this fall.<\/p>\n<p>\u201c\u2018Shade\u2019 is the sound of a band coming to terms with its shadows and light,\u201d says guitarist Vernon Reid. \u201cFrom the blue pulpit of Robert Johnson to the mean red streets of Brooklyn to the golden lure of Hollywood, \u2018Shade\u2019 is the next chapter of a unique American journey.\u201d<\/p>\n<p>And speaking of journeys, Living Colour will start a fresh one this fall. The band is currently celebrating their 30th year of operation and will kick off a new batch of dates on Sept. 18 at Toronto\u2019s Opera House. The trek continues into mid-October, with a second leg set to follow the first on Nov. 28 in New York. The group will then finish out the year with shows through Dec. 7 in Hanover, Md. Check out their full itinerary below.<\/p>\n<p><b>Read More: <\/b><a href=\"http:\/\/loudwire.com\/living-colour-new-album-fall-2014-north-american-tour\/?trackback=tsmclip\">Living Colour Reveal New Album Plans + Fall 2014 Tour Dates<\/a> | http:\/\/loudwire.com\/living-colour-new-album-fall-2014-north-american-tour\/?trackback=tsmclip<\/p>\n<\/div>\n<div id=\"tsm-clipoard-container\" style=\"width: 0.1; height: 0.1; position: absolute; top: -1000px; left: -1000px; background: #fff;\">\n<p>The band is currently in the studio finalizing the details on their upcoming album, \u2018Shade,\u2019 and they\u2019re close enough to the finish that they\u2019ve started booking tour dates for the fall.<\/p>\n<p>The veteran rockers have been in the studio with producer Ron Saint Germain, who is currently mixing the \u2018Shade\u2019 album. The band goes way back with Saint Germain, as he produced their Grammy-winning debut disc \u2018Vivid\u2019 back in 1988. Though a firm release date has not been announced, \u2018Shade\u2019 is expected to arrive this fall.<\/p>\n<p>\u201c\u2018Shade\u2019 is the sound of a band coming to terms with its shadows and light,\u201d says guitarist Vernon Reid. \u201cFrom the blue pulpit of Robert Johnson to the mean red streets of Brooklyn to the golden lure of Hollywood, \u2018Shade\u2019 is the next chapter of a unique American journey.\u201d<\/p>\n<p>And speaking of journeys, Living Colour will start a fresh one this fall. The band is currently celebrating their 30th year of operation and will kick off a new batch of dates on Sept. 18 at Toronto\u2019s Opera House. The trek continues into mid-October, with a second leg set to follow the first on Nov. 28 in New York. The group will then finish out the year with shows through Dec. 7 in Hanover, Md. Check out their full itinerary below.<\/p>\n<p><b>Read More: <\/b><a href=\"http:\/\/loudwire.com\/living-colour-new-album-fall-2014-north-american-tour\/?trackback=tsmclip\">Living Colour Reveal New Album Plans + Fall 2014 Tour Dates<\/a> | http:\/\/loudwire.com\/living-colour-new-album-fall-2014-north-american-tour\/?trackback=tsmclip<\/p>\n<\/div>\n<div id=\"tsm-clipoard-container\" style=\"width: 0.1; height: 0.1; position: absolute; top: -1000px; left: -1000px; background: #fff;\">\n<p>The band is currently in the studio finalizing the details on their upcoming album, \u2018Shade,\u2019 and they\u2019re close enough to the finish that they\u2019ve started booking tour dates for the fall.<\/p>\n<p>The veteran rockers have been in the studio with producer Ron Saint Germain, who is currently mixing the \u2018Shade\u2019 album. The band goes way back with Saint Germain, as he produced their Grammy-winning debut disc \u2018Vivid\u2019 back in 1988. Though a firm release date has not been announced, \u2018Shade\u2019 is expected to arrive this fall.<\/p>\n<p>\u201c\u2018Shade\u2019 is the sound of a band coming to terms with its shadows and light,\u201d says guitarist Vernon Reid. \u201cFrom the blue pulpit of Robert Johnson to the mean red streets of Brooklyn to the golden lure of Hollywood, \u2018Shade\u2019 is the next chapter of a unique American journey.\u201d<\/p>\n<p>And speaking of journeys, Living Colour will start a fresh one this fall. The band is currently celebrating their 30th year of operation and will kick off a new batch of dates on Sept. 18 at Toronto\u2019s Opera House. The trek continues into mid-October, with a second leg set to follow the first on Nov. 28 in New York. The group will then finish out the year with shows through Dec. 7 in Hanover, Md. Check out their full itinerary below.<\/p>\n<p><b>Read More: <\/b><a href=\"http:\/\/loudwire.com\/living-colour-new-album-fall-2014-north-american-tour\/?trackback=tsmclip\">Living Colour Reveal New Album Plans + Fall 2014 Tour Dates<\/a> | http:\/\/loudwire.com\/living-colour-new-album-fall-2014-north-american-tour\/?trackback=tsmclip<\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Parece que Living Colour se han tomado su reuni\u00f3n sin prisas pero en serio, y ya han anunciado la salida &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/living-colour-retoman-trabajo-discografico-5-anos-despues-shade-llegara-en-septiembre\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19882,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El segundo disco tras su \u00faltima reuni\u00f3n llegar\u00e1 en septiembre. &#039;Shade&#039; ser\u00e1 el nuevo trabajo de Living Colour, un viaje americano con luces y sombras\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/living-colour-retoman-trabajo-discografico-5-anos-despues-shade-llegara-en-septiembre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Living Colour retoman trabajo discogr\u00e1fico 5 a\u00f1os despu\u00e9s: &#039;Shade&#039; llegar\u00e1 en septiembre | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El segundo disco tras su \u00faltima reuni\u00f3n llegar\u00e1 en septiembre. &#039;Shade&#039; ser\u00e1 el nuevo trabajo de Living Colour, un viaje americano con luces y sombras\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/living-colour-retoman-trabajo-discografico-5-anos-despues-shade-llegara-en-septiembre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-08-27T15:32:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-08-27T15:32:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Living-Colour-2014.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"630\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"420\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/living-colour-retoman-trabajo-discografico-5-anos-despues-shade-llegara-en-septiembre\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Living-Colour-2014.jpg\",\"width\":630,\"height\":420},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/living-colour-retoman-trabajo-discografico-5-anos-despues-shade-llegara-en-septiembre\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/living-colour-retoman-trabajo-discografico-5-anos-despues-shade-llegara-en-septiembre\/\",\"name\":\"Living Colour retoman trabajo discogr\\u00e1fico 5 a\\u00f1os despu\\u00e9s: 'Shade' llegar\\u00e1 en septiembre | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/living-colour-retoman-trabajo-discografico-5-anos-despues-shade-llegara-en-septiembre\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-08-27T15:32:05+00:00\",\"dateModified\":\"2014-08-27T15:32:28+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El segundo disco tras su \\u00faltima reuni\\u00f3n llegar\\u00e1 en septiembre. 'Shade' ser\\u00e1 el nuevo trabajo de Living Colour, un viaje americano con luces y sombras\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/living-colour-retoman-trabajo-discografico-5-anos-despues-shade-llegara-en-septiembre\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19881"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19881"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19881\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19882"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19881"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19881"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19881"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}