{"id":19919,"date":"2014-09-04T20:14:55","date_gmt":"2014-09-04T18:14:55","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19919"},"modified":"2014-09-04T20:14:55","modified_gmt":"2014-09-04T18:14:55","slug":"mono-regresan-ambiciosos-con-disco-doble-preparad-panuelos-y-tarrinas-de-helado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-regresan-ambiciosos-con-disco-doble-preparad-panuelos-y-tarrinas-de-helado\/","title":{"rendered":"Mono regresan ambiciosos con disco doble: preparad pa\u00f1uelos y tarrinas de helado"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/Mono-LastDawn.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19920\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/Mono-LastDawn.jpg\" alt=\"Mono-LastDawn\" width=\"500\" height=\"500\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/Mono-LastDawn.jpg 620w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/Mono-LastDawn-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/Mono-LastDawn-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/Mono-LastDawn-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/Mono-LastDawn-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/Mono-LastDawn-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda m\u00e1s relevante del post-rock japon\u00e9s, <strong>Mono<\/strong>, regresa con un nuevo disco doble en octubre. Los discos se titular\u00e1n <em><strong>The Last Dawn<\/strong><\/em> y <em><strong>Rays of Darkness<\/strong><\/em>, respectivamente, y en la nota de prensa del grupo ya nos est\u00e1n inflando el hype, y como dir\u00eda nuestro l\u00edder Tharandur, haciendo preparar los pa\u00f1uelos y la tarrina de helado para preparnos para la llorera.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Supuestamente, cada disco contar\u00e1 la misma historia pero desde una perspectiva distinta: <em>\u00abuna historia de esperanza y desesperanza, de amor y p\u00e9rdida, de inmenso gozo y dolor inexplicable<\/em>\u00ab. El grupo describe estos dos \u00e1lbumes, grabados a la vez, como dos entidades diferentes que son a su vez compa\u00f1eras una de la otra. Adem\u00e1s, nos advierten que han alcanzado un fin de era y ahora han comenzado a recordar por donde empezaron y a repensar por donde quieren continuar:<\/p>\n<blockquote><p><em>\u00abLess strings? No strings? Louder? Quieter? Lighter? Darker? Yes.\u00bb<\/em><\/p><\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">El \u00e1lbum doble que es la continuaci\u00f3n de su \u00faltimo disco <em><strong>For My Parents<\/strong><\/em> editado en 2012, saldr\u00e1 a la luz el 24 de octubre en Europa a rav\u00e9s de <strong>Pelagic Records<\/strong>. De momento, ya podemos escuchar un tema: <em>Where We Begin<\/em>.<\/p>\n<p><iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A\/\/api.soundcloud.com\/tracks\/164740222&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false&amp;visual=true\" width=\"100%\" height=\"450\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La banda m\u00e1s relevante del post-rock japon\u00e9s, Mono, regresa con un nuevo disco doble en octubre. Los discos se titular\u00e1n &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-regresan-ambiciosos-con-disco-doble-preparad-panuelos-y-tarrinas-de-helado\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19920,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los japoneses Mono preparan para octubre un disco doble que contar\u00e1 una historia bajo dos perspectiva. Ya tenemos un adelanto: &#039;Where We Begin&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-regresan-ambiciosos-con-disco-doble-preparad-panuelos-y-tarrinas-de-helado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mono regresan ambiciosos con disco doble: preparad pa\u00f1uelos y tarrinas de helado | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los japoneses Mono preparan para octubre un disco doble que contar\u00e1 una historia bajo dos perspectiva. Ya tenemos un adelanto: &#039;Where We Begin&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-regresan-ambiciosos-con-disco-doble-preparad-panuelos-y-tarrinas-de-helado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-09-04T18:14:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/Mono-LastDawn.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"620\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"620\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-regresan-ambiciosos-con-disco-doble-preparad-panuelos-y-tarrinas-de-helado\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/Mono-LastDawn.jpg\",\"width\":620,\"height\":620},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-regresan-ambiciosos-con-disco-doble-preparad-panuelos-y-tarrinas-de-helado\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-regresan-ambiciosos-con-disco-doble-preparad-panuelos-y-tarrinas-de-helado\/\",\"name\":\"Mono regresan ambiciosos con disco doble: preparad pa\\u00f1uelos y tarrinas de helado | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-regresan-ambiciosos-con-disco-doble-preparad-panuelos-y-tarrinas-de-helado\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-09-04T18:14:55+00:00\",\"dateModified\":\"2014-09-04T18:14:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Los japoneses Mono preparan para octubre un disco doble que contar\\u00e1 una historia bajo dos perspectiva. Ya tenemos un adelanto: 'Where We Begin'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-regresan-ambiciosos-con-disco-doble-preparad-panuelos-y-tarrinas-de-helado\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19919"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19919"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19919\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19920"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19919"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19919"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19919"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}