{"id":19910,"date":"2014-09-04T17:44:02","date_gmt":"2014-09-04T15:44:02","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19910"},"modified":"2014-09-04T17:44:02","modified_gmt":"2014-09-04T15:44:02","slug":"mama-ladilla-cambia-de-bateria-y-anuncia-gira-que-incluye-estados-unidos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-cambia-de-bateria-y-anuncia-gira-que-incluye-estados-unidos\/","title":{"rendered":"Mam\u00e1 Ladilla cambia de bater\u00eda, anuncia gira (que incluye Estados Unidos) y presenta nuevo tema sobre zombies"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/MamaLadilla.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19911\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/MamaLadilla.jpg\" alt=\"MamaLadilla\" width=\"450\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/MamaLadilla.jpg 450w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/MamaLadilla-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/MamaLadilla-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/MamaLadilla-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 450px) 100vw, 450px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Vaya <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Mam%C3%A1-Ladilla\/105200502854799\">sorpres\u00f3n<\/a> que nos acaba de dar <strong>Mam\u00e1 Ladilla<\/strong>, uno de nuestros grupos espa\u00f1oles m\u00e1s queridos y de los que ya hicimos aqu\u00ed un <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/08\/02\/mama-ladilla-y-el-verbo-se-hizo-punk-rock-progresivo\/\">monogr\u00e1fico<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La primera noticia es que anuncian que tienen nuevo bater\u00eda, cuando ni siquiera nos hab\u00edamos enterado de la marcha de <strong>Ferro<\/strong>, uno de los miembros originales del tr\u00edo que ya hace unos a\u00f1os despidi\u00f3 al magn\u00e9tico bajista original Llors. El nuevo miembro se llama <strong>Abel del Fresno<\/strong> y pasa a completar la formaci\u00f3n junto a <strong>Sergio Gonz\u00e1lez<\/strong> y <strong>Juan Abarca<\/strong>. Seg\u00fan anuncian ellos mismos en su <a href=\"http:\/\/www.mamaladilla.com\/\">p\u00e1gina web<\/a>, se sienten ilusionados ante el futuro ya que no solo hay sangre nueva, tambi\u00e9n tienen preparada una buena gira, y adem\u00e1s de contar con varias citas en Espa\u00f1a, incluye a Estados Unidos, y no es broma. Estas es la agenda completa ( a falta de confirmar m\u00e1s fechas):<\/p>\n<ul>\n<li><em>20\/09\/14. Legan\u00e9s, sala Twister<\/em><\/li>\n<li><em> 27 \/09\/14. Madrid, Gruta&#8217;77 (+ Bochornorama)<\/em><\/li>\n<li><em>07\/11\/14. M\u00e1laga, Mundo idiota<\/em><\/li>\n<li><em> 08\/11\/14. Sevilla, Mundo Idiota<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<p>Gira por Estados Unidos (a falta de m\u00e1s fechas por confirmar):<\/p>\n<ul>\n<li><em> 14\/11\/14. Firehouse 13, Providence, RI with Chin Strap<\/em><\/li>\n<li><em>15\/11\/14. Geno&#8217;s, Portland, ME with Bion<\/em><\/li>\n<li><em>16\/11\/14. Midway Caf\u00e9, Boston, matinee with Chin Strap, FU&#8217;s<\/em><\/li>\n<li><em>17\/11\/14. Opus, Salem<\/em><\/li>\n<li><em>21\/11\/14. Rugg Road Basement, Allston<\/em><\/li>\n<li><em>22\/11\/14. Grand Victory, Brooklyn, NY, with La Armada, FU&#8217;s, Bion<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li><em> 28\/11\/14. Fender Club, Getafe<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo tambi\u00e9n ha anunciado que, despu\u00e9s de editar a principios de este a\u00f1o el EP <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/05\/14\/mama-ladilla-bilis-2014\/\"><em><strong>Bilis<\/strong><\/em><\/a>, ya se encuentra trabajando para sacar un nuevo disco. De momento tendremos que contentarnos con un tema nuevo,\u00a0<em>No Salgas Que Te Comen<\/em>, compuesto para una serie de zombies, dirigida por Fran Casanova, pendiente todav\u00eda de estreno. El grupo ha realizado un videoclip donde ya se pod\u00eda oler que Ferro no se encontraba en el grupo al ser sustituido por un tele\u00f1eco.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/na9V-7q6UWc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vaya sorpres\u00f3n que nos acaba de dar Mam\u00e1 Ladilla, uno de nuestros grupos espa\u00f1oles m\u00e1s queridos y de los que &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-cambia-de-bateria-y-anuncia-gira-que-incluye-estados-unidos\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19911,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Grandes novedades en Mam\u00e1 Ladilla: Ferro es sustu\u00eddo por Abel del Fresno, nuevo tema para una serie de zombies y gira por Espa\u00f1a y EEUU\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-cambia-de-bateria-y-anuncia-gira-que-incluye-estados-unidos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mam\u00e1 Ladilla cambia de bater\u00eda, anuncia gira (que incluye Estados Unidos) y presenta nuevo tema sobre zombies | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Grandes novedades en Mam\u00e1 Ladilla: Ferro es sustu\u00eddo por Abel del Fresno, nuevo tema para una serie de zombies y gira por Espa\u00f1a y EEUU\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-cambia-de-bateria-y-anuncia-gira-que-incluye-estados-unidos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-09-04T15:44:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/MamaLadilla.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"450\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"300\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-cambia-de-bateria-y-anuncia-gira-que-incluye-estados-unidos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/MamaLadilla.jpg\",\"width\":450,\"height\":300},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-cambia-de-bateria-y-anuncia-gira-que-incluye-estados-unidos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-cambia-de-bateria-y-anuncia-gira-que-incluye-estados-unidos\/\",\"name\":\"Mam\\u00e1 Ladilla cambia de bater\\u00eda, anuncia gira (que incluye Estados Unidos) y presenta nuevo tema sobre zombies | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-cambia-de-bateria-y-anuncia-gira-que-incluye-estados-unidos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-09-04T15:44:02+00:00\",\"dateModified\":\"2014-09-04T15:44:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Grandes novedades en Mam\\u00e1 Ladilla: Ferro es sustu\\u00eddo por Abel del Fresno, nuevo tema para una serie de zombies y gira por Espa\\u00f1a y EEUU\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-cambia-de-bateria-y-anuncia-gira-que-incluye-estados-unidos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19910"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19910"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19910\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19911"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19910"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19910"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19910"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}