{"id":19992,"date":"2014-09-29T20:26:16","date_gmt":"2014-09-29T18:26:16","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=19992"},"modified":"2014-09-30T13:14:53","modified_gmt":"2014-09-30T11:14:53","slug":"conciertos-recomendados-octubre-2014","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-octubre-2014\/","title":{"rendered":"Conciertos recomendados Octubre&#8217;14"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Que no os parezca raro que las principales fechas del a\u00f1o se concentren en este mes de octubre. <strong>Swans, Pharmakon, Liars, Wovenhand, YOB, Marissa Nadler, The Haxan Cloak<\/strong> y muchos m\u00e1s artistas de renombre internacional planean acercar su arte a las salas de nuestro pa\u00eds. \u00bfEs o no es motivo para plantearse asistir a m\u00e1s de una fecha?<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">981 Heritage<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/2014_5_14_cE34ZRxEFrwBwInFBM6LI7.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20017\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/2014_5_14_cE34ZRxEFrwBwInFBM6LI7.jpg\" alt=\"2014_5_14_cE34ZRxEFrwBwInFBM6LI7\" width=\"350\" height=\"351\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/2014_5_14_cE34ZRxEFrwBwInFBM6LI7.jpg 481w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/2014_5_14_cE34ZRxEFrwBwInFBM6LI7-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/2014_5_14_cE34ZRxEFrwBwInFBM6LI7-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/2014_5_14_cE34ZRxEFrwBwInFBM6LI7-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/2014_5_14_cE34ZRxEFrwBwInFBM6LI7-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/2014_5_14_cE34ZRxEFrwBwInFBM6LI7-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Dentro de la amplia programaci\u00f3n de este festival que tiene fechas en Coru\u00f1a, Madrid, Barcelona y Londres, nos gustar\u00eda destacar dos que a nosotros se nos antojan muy claves:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">1.\u00a0<strong>Swans<\/strong>. No nos dejan respirar, y en eso consiste su propuesta. El martillo de Gira no cesa de golpear y se forja sobre las tablas. Concierto a concierto, machacando los temas del nuevo y aqu\u00ed ya adorado <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/05\/15\/swans-kind-2014\/\"><em><strong>To be kind<\/strong><\/em><\/a>. Que os recomend\u00e1semos verles en directo era algo que pasar\u00eda antes o despu\u00e9s. Pero que iba a acabar pasando. Muchos miembros de nuestro staff son asiduos. Y muchos nunca se plantear\u00e1n dejar de volver. La palabra \u00abliturgia\u00bb puede usarse aqu\u00ed sin temor a sonar pretenciosos. No sabemos qu\u00e9 invocan, pero ha de ser algo\u00a0tan primitivo como arrastrado. Por si fuera poco <strong>Pharmakon<\/strong>, nuestra neoyorquina preferida, estar\u00e1 abriendo para ellos aportando ruidera y su concepci\u00f3n personal del caos. No hay excusa para saltarse esta memorable cita.\u00a0Co-produce Universalodds y Primavera Sound.<\/p>\n<ul>\n<li>1 de octubre &#8211; Sala Apolo Barcelona <a href=\"http:\/\/www.ticktackticket.com\/entradas\/goto.do?claves=.75346&amp;origin=NVIV\">ENTRADAS<\/a><\/li>\n<li>2 octubre &#8211; Sala Shoko Madrid <a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-swans-madrid\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\">ENTRADAS<\/a><\/li>\n<li>3 de octubre \u2013 Sala Plateruena Durango <a href=\"http:\/\/www.ticktackticket.com\/entradas\/buscar.do?claves=Swans\">ENTRADAS<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">2. <strong>Forest Swords.<\/strong> No te sientas mal si el a\u00f1o pasado pasaste por alto el magnifico <em><strong>Engravings<\/strong><\/em>. Sale mucha m\u00fasica al a\u00f1o, y sabemos que tu tiempo es limitado. Pero la ocasi\u00f3n es la que es: el proyecto de Matthew Barnes viene a visitarnos y no se nos ocurren motivos para no ir. Su debut en larga duraci\u00f3n demostr\u00f3 que puede mezclarse el trip hop con algo de dub y sonar con cierto toque on\u00edrico y fantasioso. Es de esos discos que se escuchan mejor con los ojos cerrados.\u00a0Co-produce Universalodds y Edu Giradiscos.<\/p>\n<ul>\n<li>9 octubre &#8211; Sala El Sol Madrid <a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-forest-swords-madrid\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\">ENTRADAS<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Sound Isidro 2014<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/sound-isidro-crazyminds.es_.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20018\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/sound-isidro-crazyminds.es_.jpg\" alt=\"sound-isidro-crazyminds.es_\" width=\"420\" height=\"237\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/sound-isidro-crazyminds.es_.jpg 620w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/sound-isidro-crazyminds.es_-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/sound-isidro-crazyminds.es_-280x158.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/sound-isidro-crazyminds.es_-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 420px) 100vw, 420px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Y de las cenizas de una ciudad cuya escena nunca dej\u00f3 de estar viva nace el festival Sound Isidro. \u00a0La Pasi\u00f3n Producciones y Producciones Ferrara pusieron el empe\u00f1o y la voluntad necesarios para crear un festival de seis meses de duraci\u00f3n en tres importantes salas de Madrid. Se trata de Joy Eslava, BUT y Charada. Os proponemos un par de conciertos de los muchos que llevan organizando desde abril:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">1.<strong> Liars<\/strong> han publicado el disco de electr\u00f3nica chunga del a\u00f1o. O <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/04\/04\/doce-pretenciosas-definiciones-para-lo-nuevo-de-liars\/\">as\u00ed<\/a> nos lo hizo ver nuestro redactor <strong>Jolocho<\/strong>, el cu\u00e1l parece que no se aclaraba con las definiciones que ten\u00eda en mente para una propuesta tan rompedora. A lo que se viene aqu\u00ed es a bailar, ya sea con un beat pegadizo y machac\u00f3n o con una base triposa y \u00e1cida. Lo suyo ser\u00e1 un espect\u00e1culo visceral, o al menos eso es lo que tenemos en mente por su \u00faltima referencia. A m\u00e1s de uno puede dejar con la boca abierta. Avisamos: no somos traidores. Te lo trae Edu Giradiscos y Sound Isidro.<\/p>\n<ul>\n<li>28 octubre &#8211; Joy Eslava Madrid <a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-liars-sound-isidro-madrid\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\">ENTRADAS<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">2. <strong>Wovenhand<\/strong>. La banda del religioso David Eugene Edwards. El grupo viene realizando un setlist centrado mayoritariamente en sus dos \u00faltimos discos, su reciente <em><strong>Refractory Obdurate<\/strong><\/em> y el anterior <em><strong>The Laughing Stalk<\/strong><\/em>, por lo que habr\u00e1 ya pod\u00e9is anticipar una actuaci\u00f3n bastante potente y rockera con posos de nativos americanos y con ra\u00edces de folk oscuro. Nadie mejor que <strong>El P\u00e1ramo<\/strong> para telonear, una banda de directo irrefutable. Viejos conocidos de la escena madrile\u00f1a que con su reciente disco hom\u00f3nimo vuelven a aupar a su stoner rock psicod\u00e9lico al primer nivel.<\/p>\n<ul>\n<li>4 octubre &#8211; Joy Eslava Madrid <a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-wovenhand-sound-isidro-madrid\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\">ENTRADAS<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h2><\/h2>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Festival VillaManuela 2014<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/logovilla.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20019 size-cover\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/logovilla-350x350.png\" alt=\"logovilla\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/logovilla-350x350.png 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/logovilla-150x150.png 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/logovilla-300x300.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/logovilla-280x280.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/logovilla-75x75.png 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/logovilla.png 512w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Y seguimos con la capital del reino:\u00a0la primera semana de octubre tiene lugar\u00a0el VillaManuela Festival, un evento del que puede decirse que quiz\u00e1s sea demasiado ecl\u00e9ctico pero desde luego no se puede negar que tenga un cartel de antolog\u00eda. Desde una leyenda viva del folk progresivo como son los resucitados <strong>Comus<\/strong> a unos pesos pesados del doom como <strong>YOB<\/strong>, <strong>Pallbearer<\/strong> y <strong>Wolvserpent<\/strong>, pasando por la electr\u00f3nica oscura de <strong>The Haxan Cloak<\/strong>, el folk intimista de <strong>Marissa Nadler<\/strong>, el refrescante synthpop de <strong>Lust for Youth<\/strong> con el que despedir el verano, y algunos de los grupos nacionales de los que m\u00e1s y mejor hemos hablado en los \u00faltimos tiempos, como <strong>Fasenuova<\/strong>, <strong>Betunizer<\/strong> y <strong>Antiguo R\u00e9gimen<\/strong>. En nuestra modesta opini\u00f3n, son 70\u20ac bien invertidos en tres d\u00edas de m\u00fasica variada y de mucha calidad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=m7JW0rEUVB8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=m7JW0rEUVB8<\/a><\/p>\n<ul>\n<li>2,3 y 4 octubre \u00a0&#8211; Conde-Duque\/Malasa\u00f1a Madrid <a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-festival-villamanuela-2014-madrid\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\">ENTRADAS<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h2 style=\"text-align: center;\"><\/h2>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Rorcal y Process of Guilt<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/big_Process_of_Guilt_y_Rorcal_en_concierto_en_La_Boite_de_Madrid.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20028\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/big_Process_of_Guilt_y_Rorcal_en_concierto_en_La_Boite_de_Madrid.jpg\" alt=\"big_Process_of_Guilt_y_Rorcal_en_concierto_en_La_Boite_de_Madrid\" width=\"526\" height=\"241\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/big_Process_of_Guilt_y_Rorcal_en_concierto_en_La_Boite_de_Madrid.jpg 860w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/big_Process_of_Guilt_y_Rorcal_en_concierto_en_La_Boite_de_Madrid-300x137.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/big_Process_of_Guilt_y_Rorcal_en_concierto_en_La_Boite_de_Madrid-280x128.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/big_Process_of_Guilt_y_Rorcal_en_concierto_en_La_Boite_de_Madrid-75x34.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 526px) 100vw, 526px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los suizos <strong>Rorcal<\/strong> son otra de esas bandas que amamos por encima de todas las cosas. Nos gustan al 80% del staff (y encontrar consenso en tema de gustos en Suicidebystar es poco menos que una utop\u00eda, os lo aseguramos). Su \u00faltimo lanzamiento, un flamante y potent\u00edsimo split justamente tambi\u00e9n con <strong>Process of Guilt<\/strong>, nos gust\u00f3 <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/09\/29\/rorcal-process-guilt-split-2014\/\">una barbaridad<\/a>. Ya os adelantamos que los suizos te clavan bien al suelo cuando les da por abrazarse al blast-beat.<\/p>\n<ul>\n<li>16 octubre, Boite Live Madrid <a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/pog-rorcal-madrid\/?affiliate_id=170&amp;a_aid=AFFPAP-kedin&amp;a_bid=1b84365a\/#a_aid=AFFPAP-suicidebystar&amp;a_bid=0b473a77\">ENTRADAS<\/a><\/li>\n<li>20 octubre, Velvet Club M\u00e1laga<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Que no os parezca raro que las principales fechas del a\u00f1o se concentren en este mes de octubre. Swans, Pharmakon, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-octubre-2014\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":62,"featured_media":20017,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221,1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Que no os parezca raro que las principales fechas del a\u00f1o se concentren en este mes de octubre. Swans, Pharmakon, Liars, Wovenhand, YOB, Marissa Nadler,\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-octubre-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Conciertos recomendados Octubre&#039;14 | Art\u00edculo, Uncategorized | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Que no os parezca raro que las principales fechas del a\u00f1o se concentren en este mes de octubre. Swans, Pharmakon, Liars, Wovenhand, YOB, Marissa Nadler,\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-octubre-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-09-29T18:26:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-09-30T11:14:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/2014_5_14_cE34ZRxEFrwBwInFBM6LI7.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"481\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"482\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Jolochov\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-octubre-2014\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/2014_5_14_cE34ZRxEFrwBwInFBM6LI7.jpg\",\"width\":481,\"height\":482},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-octubre-2014\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-octubre-2014\/\",\"name\":\"Conciertos recomendados Octubre'14 | Art\\u00edculo, Uncategorized | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-octubre-2014\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-09-29T18:26:16+00:00\",\"dateModified\":\"2014-09-30T11:14:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/4307ad4a2c3c1b2590338cb2dfeb9823\"},\"description\":\"Que no os parezca raro que las principales fechas del a\\u00f1o se concentren en este mes de octubre. Swans, Pharmakon, Liars, Wovenhand, YOB, Marissa Nadler,\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/conciertos-recomendados-octubre-2014\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/4307ad4a2c3c1b2590338cb2dfeb9823\",\"name\":\"Jolocho\",\"description\":\"El Murdock del Equipo SBS. Internet ven\\u00eda sin manual de instrucciones y del mismo modo aparece \\u00e9l. Miembro de una tribu urbana compuesta s\\u00f3lo por \\u00e9l mismo, en la que se rinde culto al black-metal, la metacultura de la red y a Michel Gira como dios absoluto.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Jolochov\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19992"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/62"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19992"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19992\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20017"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19992"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19992"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19992"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}