{"id":20065,"date":"2014-10-28T11:10:13","date_gmt":"2014-10-28T09:10:13","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=20065"},"modified":"2014-10-28T13:27:01","modified_gmt":"2014-10-28T11:27:01","slug":"soundgarden-estrenan-single-storm-oscuro-y-psicodelico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soundgarden-estrenan-single-storm-oscuro-y-psicodelico\/","title":{"rendered":"Soundgarden estrenan single: &#8216;Storm&#8217;, oscuro y psicod\u00e9lico para un CD triple de rarezas"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Soundgarden.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-12878\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Soundgarden.jpg\" alt=\"Soundgarden\" width=\"500\" height=\"186\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Soundgarden.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Soundgarden-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Soundgarden-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Soundgarden-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Soundgarden<\/strong> han estrenado en su canal de Youtube un audio que representa el primer tema nuevo aparecido desde su regreso discogr\u00e1fico con <em><strong>King Animal<\/strong><\/em>. El tema, titulado <em>Storm<\/em>, llama la atenci\u00f3n por mostrar un patente cambio de sonido hacia terrenos m\u00e1s oscuros y neblinosos, con guitarras llenas de delays y <strong>Chris Cornell<\/strong> cantando en registros bajos para su costumbre y con pasajes muy introspectivos. Ninguna alarma para una banda que podemos afirmar que ha sido la m\u00e1s creativa de todas cuantas han formado parte de la escena grunge.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya ha sido confirmado que este tema formar\u00e1 parte de un pr\u00f3ximo disco de rarezas, instrumentales, demos, caras B y versiones que el grupo ha grabado el pasado mes de mayo en Seatlle con el productor Jack Endino. Entre las versiones se encuentran temas de grupos como <strong>Beatles<\/strong>, <strong>Rolling Stones<\/strong>, <strong>Ramones<\/strong>, <strong>The Doors<\/strong>, <strong>The Stooges<\/strong> y <strong>DEVO<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco ser\u00e1 editado en triple CD (uno de canciones originales, otro de versiones, y otro de rarezas) se publicar\u00e1 el 24 de noviembre y se titular\u00e1 <strong><em>Echo Of Miles: Scattered Tracks Across The Path.<\/em><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/KgWS6DkogV0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Soundgarden han estrenado en su canal de Youtube un audio que representa el primer tema nuevo aparecido desde su regreso &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soundgarden-estrenan-single-storm-oscuro-y-psicodelico\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":12878,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Soundgarden nos sorprenden con un tema que podr\u00eda formar parte de una pr\u00f3xima colecci\u00f3n de caras B y rarezas\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soundgarden-estrenan-single-storm-oscuro-y-psicodelico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Soundgarden estrenan single: &#039;Storm&#039;, oscuro y psicod\u00e9lico para un CD triple de rarezas | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Soundgarden nos sorprenden con un tema que podr\u00eda formar parte de una pr\u00f3xima colecci\u00f3n de caras B y rarezas\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soundgarden-estrenan-single-storm-oscuro-y-psicodelico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-10-28T09:10:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-10-28T11:27:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Soundgarden.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soundgarden-estrenan-single-storm-oscuro-y-psicodelico\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Soundgarden.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soundgarden-estrenan-single-storm-oscuro-y-psicodelico\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soundgarden-estrenan-single-storm-oscuro-y-psicodelico\/\",\"name\":\"Soundgarden estrenan single: 'Storm', oscuro y psicod\\u00e9lico para un CD triple de rarezas | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soundgarden-estrenan-single-storm-oscuro-y-psicodelico\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-10-28T09:10:13+00:00\",\"dateModified\":\"2014-10-28T11:27:01+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Soundgarden nos sorprenden con un tema que podr\\u00eda formar parte de una pr\\u00f3xima colecci\\u00f3n de caras B y rarezas\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soundgarden-estrenan-single-storm-oscuro-y-psicodelico\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20065"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20065"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20065\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12878"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20065"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20065"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20065"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}