{"id":20070,"date":"2014-10-30T18:24:24","date_gmt":"2014-10-30T16:24:24","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=20070"},"modified":"2014-10-30T18:24:24","modified_gmt":"2014-10-30T16:24:24","slug":"toundra-estrenaran-iv-principios-de-2015","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-estrenaran-iv-principios-de-2015\/","title":{"rendered":"Toundra estrenar\u00e1n &#8216;IV&#8217; a principios de 2015"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Toundra2013.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-14526\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Toundra2013.jpg\" alt=\"Toundra2013\" width=\"500\" height=\"332\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Toundra2013.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Toundra2013-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Toundra2013-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Toundra2013-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El 27 de enero, v\u00eda <strong>Superball\/Century Media<\/strong>, se editar\u00e1 el nuevo disco de los madrile\u00f1os <strong>Toundra<\/strong> que, siguiendo la tradici\u00f3n, lo titulan como <em><strong>IV<\/strong><\/em> y que adem\u00e1s han contado con los cl\u00e1sicos Santi Garc\u00eda a las mezclas y Carlos Santos en la grabaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Su bajista Alberto ha comentado esto en Facebook al respecto de lo que nos encontraremos en <em><strong>IV<\/strong><\/em>:<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Este \u00e1lbum es el resultado honesto de un a\u00f1o de intenso trabajo que ha transcurrido en un momento diferente para la banda en el cual hemos encontrado maneras m\u00e1s fluidas de escribir nuestra m\u00fasica y de afrontar la grabaci\u00f3n. \u201cIV\u201d resume la historia de Toundra pero tambi\u00e9n explora caminos m\u00e1s elaborados y hasta ahora desconocidos para nosotros. Nuevas atm\u00f3sferas sin renunciar a la energ\u00eda y la agresividad. Evoluci\u00f3n, pero sin dejar de lado las ra\u00edces de nuestro sonido.<\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento ya podemos un escuchar un teaser de <strong><em>IV<\/em><\/strong>, un peque\u00f1o fragmento de un paisaje atmosf\u00e9rico que apunta bien alto y en el que ya se dejan entrever algunos arreglos novedosos (\u00bftoques des\u00e9rticos o stoner?) en su propuesta.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/22aQViEjm6k?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El 27 de enero, v\u00eda Superball\/Century Media, se editar\u00e1 el nuevo disco de los madrile\u00f1os Toundra que, siguiendo la tradici\u00f3n, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-estrenaran-iv-principios-de-2015\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":14526,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El 27 de enero est\u00e1 prevista la salida del cuarto disco de Toundra\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-estrenaran-iv-principios-de-2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Toundra estrenar\u00e1n &#039;IV&#039; a principios de 2015 | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El 27 de enero est\u00e1 prevista la salida del cuarto disco de Toundra\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-estrenaran-iv-principios-de-2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-10-30T16:24:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Toundra2013.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"625\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-estrenaran-iv-principios-de-2015\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Toundra2013.jpg\",\"width\":940,\"height\":625},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-estrenaran-iv-principios-de-2015\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-estrenaran-iv-principios-de-2015\/\",\"name\":\"Toundra estrenar\\u00e1n 'IV' a principios de 2015 | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-estrenaran-iv-principios-de-2015\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-10-30T16:24:24+00:00\",\"dateModified\":\"2014-10-30T16:24:24+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El 27 de enero est\\u00e1 prevista la salida del cuarto disco de Toundra\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-estrenaran-iv-principios-de-2015\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20070"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20070"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20070\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14526"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20070"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20070"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20070"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}