{"id":20083,"date":"2014-10-31T01:05:03","date_gmt":"2014-10-30T23:05:03","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=20083"},"modified":"2014-10-31T01:10:52","modified_gmt":"2014-10-30T23:10:52","slug":"liars-281014-joy-eslava-madrid","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/liars-281014-joy-eslava-madrid\/","title":{"rendered":"Liars &#8211; 28\/10\/14 (Joy Eslava, Madrid)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/Liars-2014.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20084 size-cover\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/Liars-2014-350x350.jpg\" alt=\"Liars-2014\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/Liars-2014-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/Liars-2014-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/Liars-2014-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/Liars-2014-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/Liars-2014-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/Liars-2014.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras o\u00edr el audio de la canci\u00f3n del t\u00fanel de Willy Wonka (STOP THE BOAT!). Con una entrada atronadora que hizo voltear las caras a todos los presentes para cerciorarse de que la bater\u00eda sonaba as\u00ed de alta. As\u00ed fue el inicio del concierto de\u00a0<strong>Liars,<\/strong> y as\u00ed nos miramos perplejos muchos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Y as\u00ed fue: con un setlist centrado en su maximal <em><strong>Mess<\/strong><\/em> (o as\u00ed creo hab\u00e9roslo definido&#8230; <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/04\/04\/doce-pretenciosas-definiciones-para-lo-nuevo-de-liars\/\">\u00bfno?<\/a>), apostando por sus nuevos temas. Cosa que no es de extra\u00f1ar, teniendo en cuenta que han parido uno de los discos del a\u00f1o. Los combinaron\u00a0con varios temas de su anterior <em><strong>WIXIW<\/strong><\/em>, disco que dej\u00f3 sembradito\u00a0el terreno para su sonido actual.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al p\u00fablico, sin embargo, le cost\u00f3 bastante arrancar. Se produjo el cl\u00e1sico efecto de c\u00edrculos conc\u00e9ntricos: es curioso como el baile se expande como las ondas que crea una piedra al caer sobre el agua. Uno inicia su movimiento, sinuoso y lento, hasta que genera la suficiente energ\u00eda como para crear un peque\u00f1o c\u00edrculo a su alrededor con menos poder que el foco principal. Si el epicentro intensifica su cosmos, el c\u00edrculo que le rodea tambi\u00e9n lo har\u00e1, y conseguir\u00e1 generar un nuevo c\u00edrculo externo al que le llegar\u00e1 un poco menos de energ\u00eda. Es este un hecho extra\u00f1o que ratifica la tesis del ser humano como culturalmente social, y que se da en m\u00faltiples \u00e1mbitos, como a la hora de entrar a un bar vac\u00edo o a la de despelotarse en la playa. Y estuvo tambi\u00e9n en el concierto de <strong>Liars<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La m\u00e1xima expresi\u00f3n del c\u00edrculo conc\u00e9ntrico se dio cuando tocaron la desquiciante <em>Mess On A Mission<\/em>. Antes de que eso sucediera ya estaba cantado que era lo que iba a pasar: cuando en el previo del conci vas a mear y en los ba\u00f1os te cruzas a dos personas distintas tarareando el tema, es que lo va a petar fijo. Y as\u00ed fue: un peque\u00f1o pogo se gener\u00f3 en el centro y que con\u00a0sus m\u00e1s y sus menos se mantuvo hasta el final.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lo raro es que en un set tan orientado hacia el baile esto no sucediese antes. M\u00e1s todav\u00eda habiendo caldeado muy bien el ambiente <strong>Der Panther<\/strong>, grupo que hasta hoy desconoc\u00eda pero que habr\u00e1 que echarles una oreja o dos. Baile en la onda de los dos primeros discos de los <strong>Fuck Buttons<\/strong>, y una puesta en escena dentro de una caja negra y con retroproyecci\u00f3n que a pesar de ser muy sencilla, resulta tremendamente efectiva.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En\u00e9simo bolo que deja un inmejorable sabor de boca montado por Edu Giradiscos, ya consagrado gur\u00fa productor de la capital, en el marco de la maravillosa iniciativa del Sound Isidro. Gracias. Siempre.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tras o\u00edr el audio de la canci\u00f3n del t\u00fanel de Willy Wonka (STOP THE BOAT!). Con una entrada atronadora que &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/liars-281014-joy-eslava-madrid\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":62,"featured_media":20084,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[867,863],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Tras o\u00edr el audio de la canci\u00f3n del t\u00fanel de Willy Wonka (STOP THE BOAT!). Con una entrada atronadora que hizo voltear las caras a todos los presentes\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/liars-281014-joy-eslava-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Liars - 28\/10\/14 (Joy Eslava, Madrid) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tras o\u00edr el audio de la canci\u00f3n del t\u00fanel de Willy Wonka (STOP THE BOAT!). Con una entrada atronadora que hizo voltear las caras a todos los presentes\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/liars-281014-joy-eslava-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-10-30T23:05:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-10-30T23:10:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/Liars-2014.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"800\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Jolochov\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/liars-281014-joy-eslava-madrid\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/Liars-2014.jpg\",\"width\":800,\"height\":800},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/liars-281014-joy-eslava-madrid\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/liars-281014-joy-eslava-madrid\/\",\"name\":\"Liars - 28\/10\/14 (Joy Eslava, Madrid) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/liars-281014-joy-eslava-madrid\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-10-30T23:05:03+00:00\",\"dateModified\":\"2014-10-30T23:10:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/4307ad4a2c3c1b2590338cb2dfeb9823\"},\"description\":\"Tras o\\u00edr el audio de la canci\\u00f3n del t\\u00fanel de Willy Wonka (STOP THE BOAT!). Con una entrada atronadora que hizo voltear las caras a todos los presentes\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/liars-281014-joy-eslava-madrid\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/4307ad4a2c3c1b2590338cb2dfeb9823\",\"name\":\"Jolocho\",\"description\":\"El Murdock del Equipo SBS. Internet ven\\u00eda sin manual de instrucciones y del mismo modo aparece \\u00e9l. Miembro de una tribu urbana compuesta s\\u00f3lo por \\u00e9l mismo, en la que se rinde culto al black-metal, la metacultura de la red y a Michel Gira como dios absoluto.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Jolochov\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20083"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/62"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20083"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20083\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20084"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20083"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20083"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20083"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}