{"id":20094,"date":"2014-11-01T17:52:38","date_gmt":"2014-11-01T15:52:38","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=20094"},"modified":"2014-11-01T17:55:07","modified_gmt":"2014-11-01T15:55:07","slug":"especial-homenaje-los-muertos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-homenaje-los-muertos\/","title":{"rendered":"Especial Homenaje a los Muertos"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Cabecera-Muertos.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20106\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Cabecera-Muertos.png\" alt=\"Cabecera Muertos\" width=\"500\" height=\"160\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Cabecera-Muertos.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Cabecera-Muertos-300x95.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Cabecera-Muertos-280x89.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Cabecera-Muertos-75x23.png 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cinco grandes m\u00fasicos que nos dijeron adi\u00f3s de forma prematura. Hoy, en el d\u00eda dedicado a los difuntos, hacemos nuestro peque\u00f1o homenaje. \u00a1Va por ellos!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Jason Molina<\/strong><\/h2>\n<p><em><span style=\"color: #ff6600;\">Remem0rama<\/span><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jason-Molina2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-20095\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jason-Molina2.jpg\" alt=\"Jason Molina2\" width=\"500\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jason-Molina2.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jason-Molina2-300x210.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jason-Molina2-280x196.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jason-Molina2-75x52.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por mucho \u00e9xito de cr\u00edtica o p\u00fablico que se pueda llegar a tener, nadie consigue ser una una estrella o una persona adinerada a\u00fan siendo uno de los m\u00fasicos m\u00e1s relevantes de alt-country. Esa es una de las razones por las cuales, aparte de carecer de seguro m\u00e9dico con el cual financiarse su tratamiento para la desintoxicaci\u00f3n del alcohol (y que incluso le oblig\u00f3 a pedir dinero a sus fans), <strong>Jason Molina<\/strong> h<span style=\"color: #000000;\">a sido <\/span>solo otro \u201cgran artista underground\u201d sin relevancia en medios m\u00e1s comerciales.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los que conoc\u00edan a Jason lo dibujan como una persona con el que las apariencias enga\u00f1aban. Bajito, con poca presencia, y una antiest\u00e9tica uniceja eran las se\u00f1as externas de una persona muy inteligente, habladora, pero claramente tocada, no solo en lo psicol\u00f3gico, sino tambi\u00e9n en lo f\u00edsico, fen\u00f3meno acuciado por su ca\u00edda en el abismo del alcoholismo que le oblig\u00f3 a retirarse en 2009 a una granja de Virginia donde cuidaba de animales y cultivaba sus hortalizas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A pesar de su intento en 2011 de volver a la actividad musical y productiva, y su intenci\u00f3n de unirse a la gira de otro de los grandes del alt-country como <strong>Will Johnson<\/strong>, Jason nos dejaba el a\u00f1o pasado a la edad de 39, poco despu\u00e9s de editar <em><strong>Autumn Bird Songs<\/strong><\/em>, el cual sali\u00f3 a la luz en 2012 aunque con canciones grabadas en a\u00f1os anteriores.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/90QfIXynEvY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si algo tienen estas muertes de humildes pero grandes artistas es que al menos sirven para hacer algo de justicia y reivindicar (aunque demasiado tarde) su legado. Es as\u00ed que ahora, gracias al sello discogr\u00e1fico <strong>Secretly Canadian<\/strong> podamos escuchar y descubrir (o redescubrir, seg\u00fan sea el caso) la discograf\u00eda completa de este artista norteamericano. Trabajos imprescindibles creados bajos proyectos bajo el nombre de <strong>Songs: Ohia<\/strong> o <strong>Magnolia Electric Co.<\/strong> donde las canciones de folk-rock brillan con un halo especial, de afecci\u00f3n y sensibilidad que tambi\u00e9n supo hacer aflorar en su m\u00fasica.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/malJUMz2A9Y?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><strong>Jesse Pintado<\/strong><\/h2>\n<p><span style=\"color: #3366ff;\"><em>Jorgenious<\/em><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jesse-Pintado2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-20096\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jesse-Pintado2.jpg\" alt=\"Jesse Pintado2\" width=\"500\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jesse-Pintado2.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jesse-Pintado2-300x210.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jesse-Pintado2-280x196.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jesse-Pintado2-75x52.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lo que para el mundo de lo sonidos extremos fue sin duda la perdida de uno de sus m\u00fasicos m\u00e1s carism\u00e1ticos e influyentes, lamentablemente para la prensa musical m\u00e1s generalista fue una noticia que pas\u00f3 sin apenas repercusi\u00f3n. <strong>Jesse Pintado<\/strong>, m\u00fasico de origen mexicano, del que se dice que acu\u00f1\u00f3 el t\u00e9rmino \u00abgrindcore\u00bb en 1983, fue conocido por ser el guitarrista de aquel proyecto ahora de culto llamado <span style=\"font-weight: bold;\">Terrorizer<\/span> que a finales de los a\u00f1os 80 ayud\u00f3 a germinar, de forma fugaz, como no pod\u00eda ser de otra forma, todo un subg\u00e9nero de m\u00fasica acelerada y demencial, pero sobre todo libre y experimental.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=j5EziGbDlp0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=j5EziGbDlp0<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De aquel fundacional <strong><span style=\"font-style: italic;\">World Downfall<\/span><\/strong> los m\u00fasicos participantes fueron a parar a distintos grupos mastod\u00f3nticos en cuanto a influencia posterior como<span style=\"font-weight: bold;\"> Morbid Angel<\/span> o <span style=\"font-weight: bold;\">Napalm Death<\/span>, de la mano del sello brit\u00e1nico <strong>Earache<\/strong>. Fue en los de Birmingham donde Pintado entr\u00f3 a cubrir el puesto vacante dejado por Bill Steer (Carcass), grabando uno de los discos m\u00e1s aclamados de la banda, el death metalero <strong><span style=\"font-style: italic;\">Harmony Corruption<\/span><\/strong>. Poco m\u00e1s se puede a\u00f1adir a la carrera de <span style=\"font-weight: bold;\">Napalm Death<\/span>, coherente y rica como pocas, aclamada y respetada por una escena y p\u00fablico fieles.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/K9o33gocD50?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A finales de 2004 Pintado abandona la banda inglesa y decide revivir <span style=\"font-weight: bold;\">Terrorizer<\/span>, en una vuelta a sus or\u00edgenes, contando con Pete Sandoval de nuevo a la bater\u00eda. No le falt\u00f3 tiempo tampoco para participar en <span style=\"font-weight: bold;\">Lock-Up<\/span>, supergrupo que contaba entre sus filas a Shane Embury y Nicholas Barker, ni para grabar guitarras en <strong>Brujerizmo<\/strong>, del otrora temido grupo <span style=\"font-weight: bold;\">Brujer\u00eda<\/span>, plagado tambi\u00e9n de estrella del metal extremo, bajo el seud\u00f3nimo de \u00abCristo de Pisto\u00bb.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-style: italic;\">Darker Days Ahead<\/span> signific\u00f3 la vuelta de discogr\u00e1fica de <strong>Terrorizer<\/strong> tras casi dos d\u00e9cadas, alejado considerablemente (y razonablemente) del sonido de aquella \u00f3pera prima. Lamentablemente, la carrera de Jesse Pintado se trunc\u00f3 s\u00f3lo cinco d\u00edas despu\u00e9s de su publicaci\u00f3n, debido un coma diab\u00e9tico que le produjo la muerte, y como con tantos otros m\u00fasicos ha ocurrido, a causa de un consumo excesivo de alcohol a lo largo de su vida, dejando hu\u00e9rfano de forma demasiado repentina un estilo que, parad\u00f3jicamente, se nutre de lo r\u00e1pido y lo espont\u00e1neo.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><strong>Lynn Strait<\/strong><\/h2>\n<p><em><span style=\"color: #ff6600;\">Remem0rama<\/span><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Lynn-Strait2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-20097\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Lynn-Strait2.jpg\" alt=\"Lynn Strait2\" width=\"500\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Lynn-Strait2.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Lynn-Strait2-300x210.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Lynn-Strait2-280x196.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Lynn-Strait2-75x52.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><strong>Ozzfest<\/strong><\/em> de 1998 en Massachusetts. En medio de un concierto de <strong>Limp Bizkit<\/strong>, <strong>Lynn Strait<\/strong> emerge de un WC gigante de m\u00e1s de 4 metros de altura que el grupo utiliza para su puesta en escena, y con la ayuda de una dominatrix que tambi\u00e9n forma parte del espect\u00e1culo de <strong>Fred Durst<\/strong> y compa\u00f1\u00eda, comienza a simular recibir una felaci\u00f3n. El staff de seguridad comienza a perseguir a Lynn que acaba escondi\u00e9ndose en el vestuario de <strong>Ozzy Osbourne<\/strong>.<\/p>\n<p>Es solo una an\u00e9cdota (de la que por cierto fue juzgado y multado), pero que define muy bien la actitud de Lynn Strait hacia la vida y que tan bien supo reflejar en la letra de <em>Joy Ride<\/em>.<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-style: italic;\">Drivin&#8217; fast to live \/ Now you know \/ I got my 44 \/ I&#8217;m tearin&#8217; up the asphalt \/ Drivin&#8217;<\/span><\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/6WT52ya1574?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Precisamente fue al volante de su coche donde el vocalista de <strong>Snot<\/strong> perdi\u00f3 la vida junto a su inseparable compa\u00f1ero Dobbs, su querido bulldog que aparece en la portada del disco de debut de la banda. Mitad metal, mitad punk, con buenas dosis de funk y de influencias del hip-hop, <em><strong>Get Some<\/strong><\/em> se convirti\u00f3 en una obra que tendr\u00eda mucho influencia en lo que posteriormente se calificar\u00eda como nu-metal. Por no hablar de convertirse autom\u00e1ticamente uno de mis discos favoritos de los 90.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cuando sucedi\u00f3 la tragedia, el grupo estaba en proceso de composici\u00f3n de su segundo \u00e1lbum. Los diez temas que hasta entonces hab\u00edan compuesto, fueron la base para un disco de tributo por parte de sus compa\u00f1eros y otros vocalistas de la entonces en auge escena del metal alternativo americano: <em><strong>Strait Up<\/strong><\/em>. Un disco, que no solo desprende cari\u00f1o y reconocimiento al m\u00fasico, sino que tambi\u00e9n se acab\u00f3 configurando como una referencia de culto entre los que en su d\u00eda vestimos el chandal.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/p-4iXHYMJ6U?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><strong>Witold Kieltyka<\/strong><\/h2>\n<p><em><span style=\"color: #3366ff;\">Jorgenious<\/span><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Witold_Vitek_Kieltyka.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-20098\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Witold_Vitek_Kieltyka.jpg\" alt=\"Witold_Vitek_Kieltyka\" width=\"500\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Witold_Vitek_Kieltyka.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Witold_Vitek_Kieltyka-300x210.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Witold_Vitek_Kieltyka-280x196.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Witold_Vitek_Kieltyka-75x52.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los accidentes de tr\u00e1fico se han llevado por delante la vida de m\u00fasicos muy influyentes, este tipo de muertes son especialmente tr\u00e1gicas y nos han dejado sin conocer c\u00f3mo hubiera sido la evoluci\u00f3n de las composiciones de genios como <strong>Cliff Burton<\/strong> o <strong>Eduardo Benavente<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al igual que con los anteriormente mencionados, a <strong>Witold \u00abVitek\u00bb Kie\u0142tyka<\/strong> le toc\u00f3 dejarnos demasiado pronto, a la corta edad de 23 a\u00f1os. El bater\u00eda de <span style=\"font-weight: bold;\">Decapitated<\/span>, grupo polaco que a lo largo de su carrera se ha adentrado en los terrenos m\u00e1s t\u00e9cnicos del death metal, sufri\u00f3 un accidente junto al resto de sus compa\u00f1eros cuando se dirig\u00edan a la localidad bielorrusa de Gomel a realizar un concierto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El autob\u00fas de gira choc\u00f3 contra un cami\u00f3n que transportaba madera y Vitek sufri\u00f3 graves heridas en la cabeza, que, aunque en principio parec\u00edan mejorar gracias a la ciruj\u00eda, le hicieron perder la vida en un hospital ruso. Tambi\u00e9n el vocalista Adrian \u00abCovan\u00bb Kowanek sufri\u00f3 graves secuelas ya que permaneci\u00f3 en coma durante un tiempo prolongado.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/0KZQNxWjgao?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este accidente dej\u00f3 sin aliento a la comunidad europea y mundial del metal extremo, ya que, adem\u00e1s, entre los componentes de <span style=\"font-weight: bold;\">Decapitated <\/span>se encontraba su hermano mayor Wac\u0142aw \u00abVogg\u00bb Kie\u0142tyka, guitarrista principal de la banda. Repasando la discograf\u00eda del grupo polaco es remarcable la t\u00e9cnica y velocidad que alcanzaba, y la influencia que ha tenido su estilo en grupos de death metal m\u00e1s moderno. Aunque la banda estuvo en hiato desde el accidente, en 2009 Vogg anunci\u00f3 su intenci\u00f3n de refundar el grupo y continuar con su carrera musical, de la que es resultado el m\u00e1s que digno <strong><span style=\"font-style: italic;\">Carnival is Forever<\/span><\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><strong>Jeff Buckley<\/strong><\/h2>\n<p><em><span style=\"color: #ff6600;\">Remem0rama<\/span><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jeff-Buckley2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-20099\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jeff-Buckley2.jpg\" alt=\"Jeff Buckley2\" width=\"500\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jeff-Buckley2.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jeff-Buckley2-300x210.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jeff-Buckley2-280x196.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jeff-Buckley2-75x52.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Jeff Buckley<\/strong> fue esa clase de personas que todo escritor sue\u00f1a para sus historias. Era la conformaci\u00f3n de todos los rasgos m\u00e1s destacados y carism\u00e1ticos que el personaje perfecto debe llegar a retener: alma, virtuosidad profesional, artista a contracorriente, marcado por el pasado y, fundamentalmente, el paradigma de hacer convivir en su persona la bendici\u00f3n y la maldici\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La bendici\u00f3n es tan f\u00e1cil apreciarla como poner a reproducir su \u00fanico LP, <em><strong>Grace<\/strong><\/em>, que precisamente este a\u00f1o cumple su vig\u00e9simo aniversario. A pesar de ser su estreno discogr\u00e1fico, Buckley ya ten\u00eda unas prematuras tablas en el mundo musical. Nacido en el seno de una familia con raigambre musical \u2014a pesar que desde peque\u00f1o se vio separado de su padre <strong>Tim Buckley<\/strong>, m\u00fasico relevante en los a\u00f1os 60 y 70\u2014 y curado como guitarrista de la banda <strong>Shinehead<\/strong> en Los Angeles y como artista recurrente de la escena de clubs y caf\u00e9s de New York, fue precisamente en el Caf\u00e9 Sin-\u00e9 donde fue descubierto por los cazatalentos de Columbia Records.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/rzcGs0slGhA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aunque todo en <em><strong>Grace<\/strong> <\/em>est\u00e1 imbuido por el esp\u00edritu de los 90 y por el contexto grunge de la escena alternativa en ese momento, es posible que la cr\u00edtica global no estuviese preparada para algo as\u00ed. Es la \u00fanica manera de poder explicar el escaso shock que produjo un disco tan revolucionariamente bello en el que es dif\u00edcil no caer enamorado por la prodigiosa voz de Jeff. Apertrechado con todas las herramientas que puede tener un m\u00fasico \u2014entre la que destaca un impresionante rango vocal de cuatro octavas\u2014 Jeff cincel\u00f3 una obra atemporal a caballo entre estilos como el g\u00f3spel, el rock alternativo, el blues y el folk.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Su maldici\u00f3n ya est\u00e1 escrita, y como ocurre en estos casos, catapult\u00f3 las virtudes de su bendici\u00f3n a un p\u00fablico \u00e1vido de referentes y h\u00e9roes con halo po\u00e9tico y tr\u00e1gico. Nadie sabe a ciencia cierta si, a modo de accidente o como resultado de un dudoso estado psiqui\u00e1trico, un d\u00eda Buckley se sumergi\u00f3 en las aguas del Mississippi tarareando el <em>Whole Lotta Love<\/em> de <strong>Led Zeppelin<\/strong> y el r\u00edo se llev\u00f3 su vida. Buckley dej\u00f3 un trabajo pendiente de grabar, <em><strong>My Sweetheart the Drunk<\/strong><\/em>, que obviamente la discogr\u00e1fica se apresur\u00f3 a publicar en 1998 en forma de \u201csketches\u201d, bocetos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Qui\u00e9n sabe lo que hubiera llegado a representar Jeff Buckley para la m\u00fasica de haber seguido vivo, pero est\u00e1 claro que ya solo <em><strong>Grace<\/strong><\/em> fue una influencia imprescindible para la m\u00fasica que lleg\u00f3 a\u00f1os m\u00e1s tarde.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/y8AWFf7EAc4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cinco grandes m\u00fasicos que nos dijeron adi\u00f3s de forma prematura. Hoy, en el d\u00eda dedicado a los difuntos, hacemos nuestro &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-homenaje-los-muertos\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":20106,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Hoy en el D\u00eda de los Difuntos, hacemos homenaje a cinco grandes m\u00fasicos que murieron antes de tiempo\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-homenaje-los-muertos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Especial Homenaje a los Muertos | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hoy en el D\u00eda de los Difuntos, hacemos homenaje a cinco grandes m\u00fasicos que murieron antes de tiempo\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-homenaje-los-muertos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-11-01T15:52:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-11-01T15:55:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Cabecera-Muertos.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"300\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-homenaje-los-muertos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Cabecera-Muertos.png\",\"width\":940,\"height\":300},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-homenaje-los-muertos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-homenaje-los-muertos\/\",\"name\":\"Especial Homenaje a los Muertos | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-homenaje-los-muertos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-11-01T15:52:38+00:00\",\"dateModified\":\"2014-11-01T15:55:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Hoy en el D\\u00eda de los Difuntos, hacemos homenaje a cinco grandes m\\u00fasicos que murieron antes de tiempo\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/especial-homenaje-los-muertos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20094"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20094"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20094\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20106"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20094"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20094"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20094"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}