{"id":20179,"date":"2014-11-10T11:26:33","date_gmt":"2014-11-10T09:26:33","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=20179"},"modified":"2014-11-10T11:26:33","modified_gmt":"2014-11-10T09:26:33","slug":"muere-en-un-accidente-el-bajista-de-black-tusk-jonathan-athon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-en-un-accidente-el-bajista-de-black-tusk-jonathan-athon\/","title":{"rendered":"Muere en un accidente el bajista de Black Tusk, Jonathan Athon"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jonathan-Athon.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20180\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jonathan-Athon.jpg\" alt=\"Jonathan Athon\" width=\"500\" height=\"667\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jonathan-Athon.jpg 600w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jonathan-Athon-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jonathan-Athon-280x373.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jonathan-Athon-75x100.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Jonathan Athon<\/strong>, bajista de la banda de sludge-metal <strong>Black Tusk<\/strong> ha fallecido tras el accidente de moto ocurrido la pasada noche del s\u00e1bado en Savannah, Georgia. El m\u00fasico, que iba acompa\u00f1ado de su novia, la cual tambi\u00e9n sufri\u00f3 heridas graves pero ha sobrevivido, fue inducido a un coma del que no pudo recuperarse. La banda ha hecho p\u00fablico este comunicado:<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><span id=\"result_box\" lang=\"es\"><span class=\"hps\">\u00abEs con<\/span> un <span class=\"hps\">profundo pesar y<\/span> con nuestros <span class=\"hps\">corazones<\/span> <span class=\"hps\">entristecidos<\/span> <span class=\"hps\">que<\/span> <span class=\"hps\">debemos informar<\/span> <span class=\"hps\">que<\/span> <span class=\"hps\">Athon<\/span> <span class=\"hps\">falleci\u00f3<\/span> <span class=\"hps\">esta ma\u00f1ana<\/span> <span class=\"hps\">a ra\u00edz de<\/span> <span class=\"hps\">las lesiones sufridas por<\/span> un <span class=\"hps\">accidente de moto<\/span>. <span class=\"hps\">Los m\u00e9dicos<\/span> <span class=\"hps\">nos dijeron<\/span> <span class=\"hps\">que hab\u00eda sufrido<\/span> <span class=\"hps\">da\u00f1os cerebrales<\/span> <span class=\"hps\">irreparables<\/span> <span class=\"hps\">por el accidente<\/span>. <span class=\"hps\">Hab\u00eda<\/span> <span class=\"hps\">estado en coma<\/span> <span class=\"hps\">inducido <\/span><span class=\"hps\">hasta<\/span> <span class=\"hps\">ahora<\/span>. D<span class=\"hps\">e acuerdo<\/span> con sus<span class=\"hps\"> sus<\/span> <span class=\"hps\">deseos<\/span>, <span class=\"hps\">hemos desconectado <\/span><span class=\"hps\">Athon<\/span> <span class=\"hps\">de los sistemas de animaci\u00f3n suspendida y hemos donado sus<\/span> <span class=\"hps\">\u00f3rganos<\/span>. <span class=\"hps\">Su cuerpo<\/span> <span class=\"hps\">ser\u00e1 incinerado<\/span> <span class=\"hps\">y habr\u00e1 un funeral para su familia y amigos en Savannah<\/span>. T<span class=\"hps\">en\u00eda 32 a\u00f1os<\/span> <span class=\"hps\">y<\/span> <span class=\"hps\">siempre lo echaremos de menos<\/span>. <span class=\"hps\">Gracias por su apoyo<\/span> <span class=\"hps\">a todos vosotros<\/span> <span class=\"hps\">durante este momento<\/span> <span class=\"hps\">devastador<\/span> <span class=\"hps\">para nosotros<\/span>, Jonathan se habr\u00eda sentido orgulloso\u00bb<\/span><\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Jonathan Athon, bajista de la banda de sludge-metal Black Tusk ha fallecido tras el accidente de moto ocurrido la pasada &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-en-un-accidente-el-bajista-de-black-tusk-jonathan-athon\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":20180,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Muere el bajista de Black Tusk a consecuencia de un severo accidente de moto sufrido el pasado s\u00e1bado junto a su novia en Savannah\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-en-un-accidente-el-bajista-de-black-tusk-jonathan-athon\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Muere en un accidente el bajista de Black Tusk, Jonathan Athon | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Muere el bajista de Black Tusk a consecuencia de un severo accidente de moto sufrido el pasado s\u00e1bado junto a su novia en Savannah\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-en-un-accidente-el-bajista-de-black-tusk-jonathan-athon\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-11-10T09:26:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jonathan-Athon.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"800\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-en-un-accidente-el-bajista-de-black-tusk-jonathan-athon\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jonathan-Athon.jpg\",\"width\":600,\"height\":800},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-en-un-accidente-el-bajista-de-black-tusk-jonathan-athon\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-en-un-accidente-el-bajista-de-black-tusk-jonathan-athon\/\",\"name\":\"Muere en un accidente el bajista de Black Tusk, Jonathan Athon | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-en-un-accidente-el-bajista-de-black-tusk-jonathan-athon\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-11-10T09:26:33+00:00\",\"dateModified\":\"2014-11-10T09:26:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Muere el bajista de Black Tusk a consecuencia de un severo accidente de moto sufrido el pasado s\\u00e1bado junto a su novia en Savannah\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muere-en-un-accidente-el-bajista-de-black-tusk-jonathan-athon\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20179"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20179"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20179\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20180"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20179"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20179"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20179"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}