{"id":20210,"date":"2014-11-25T11:19:08","date_gmt":"2014-11-25T09:19:08","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=20210"},"modified":"2014-11-25T11:19:08","modified_gmt":"2014-11-25T09:19:08","slug":"system-se-reunen-para-un-tour-que-homenajea-el-100o-aniversario-del-genocidio-armenio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/system-se-reunen-para-un-tour-que-homenajea-el-100o-aniversario-del-genocidio-armenio\/","title":{"rendered":"System Of A Down se re\u00fanen para un tour que homenajea el 100\u00ba aniversario del genocidio armenio"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/SOAD.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20211\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/SOAD.jpg\" alt=\"SOAD\" width=\"500\" height=\"426\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/SOAD.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/SOAD-300x255.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/SOAD-940x799.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/SOAD-280x238.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/SOAD-75x63.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Perpetuos criminalizadores de las deportaciones y masacres ocurridas desde 1915 hasta 1923 en Armenia \u2014pa\u00eds donde est\u00e1n las ra\u00edces familiares de sus miembros\u2014 por parte de las autoridades del Imperio Otomano, <strong>System Of A Down<\/strong> han querido conmemorar el 100\u00ba aniversario de este genocidio con un tour mundial llamado <em><strong>Wake Up The Souls<\/strong><\/em>. La gira comenzar\u00e1 el 10 de abril con una primera actuaci\u00f3n en Londres y concluir\u00e1 el 23 de abril en un concierto gratuito en la Plaza de la Rep\u00fablica de Yerevan, Armenia. Posteriormente, en el mes de septiembre, la banda est\u00e1 confirmada para actuar en el <em><strong>Rock In R\u00edo<\/strong><\/em>, en la ciudad de origen del festival, R\u00edo de Janeiro, Brasil.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>System Of A Down<\/strong> se re\u00fanen as\u00ed despu\u00e9s de m\u00e1s de 2 a\u00f1os desde su \u00faltima gira en Norteam\u00e9rica junto a <strong>Deftones<\/strong>. El a\u00f1o pasado, el bajista <strong>Shavo Odadjian<\/strong> hac\u00eda saltar la pol\u00e9mica al expresar que el motivo de que la banda no se reuniese para un nuevo disco era <strong>Serj Tankian<\/strong>, al tiempo que trataba de conocer la <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/05\/20\/system-of-a-down-podrian-publicar-disco-sin-serj-tankian-quieren-tu-opinion\/\">opini\u00f3n de los seguidores del grupo en las redes sociales sobre qu\u00e9 les parecer\u00eda un nuevo disco sin Tankian<\/a>. En posteriores declaraciones, el grupo ha expresado que <em>\u00abexisten buenas razones por las cuales todav\u00eda no han entrado a estudio para grabar nueva m\u00fasica\u00bb<\/em>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Perpetuos criminalizadores de las deportaciones y masacres ocurridas desde 1915 hasta 1923 en Armenia \u2014pa\u00eds donde est\u00e1n las ra\u00edces familiares &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/system-se-reunen-para-un-tour-que-homenajea-el-100o-aniversario-del-genocidio-armenio\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":20211,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El tour de System of a Down, Wake Up The Souls, arrancar\u00e1 en abril y visitar\u00e1 varios pa\u00edses europeos conmemorando el 100\u00ba aniversario del genocidio armenio\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/system-se-reunen-para-un-tour-que-homenajea-el-100o-aniversario-del-genocidio-armenio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"System Of A Down se re\u00fanen para un tour que homenajea el 100\u00ba aniversario del genocidio armenio | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El tour de System of a Down, Wake Up The Souls, arrancar\u00e1 en abril y visitar\u00e1 varios pa\u00edses europeos conmemorando el 100\u00ba aniversario del genocidio armenio\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/system-se-reunen-para-un-tour-que-homenajea-el-100o-aniversario-del-genocidio-armenio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-11-25T09:19:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/SOAD.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"817\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/system-se-reunen-para-un-tour-que-homenajea-el-100o-aniversario-del-genocidio-armenio\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/SOAD.jpg\",\"width\":960,\"height\":817},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/system-se-reunen-para-un-tour-que-homenajea-el-100o-aniversario-del-genocidio-armenio\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/system-se-reunen-para-un-tour-que-homenajea-el-100o-aniversario-del-genocidio-armenio\/\",\"name\":\"System Of A Down se re\\u00fanen para un tour que homenajea el 100\\u00ba aniversario del genocidio armenio | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/system-se-reunen-para-un-tour-que-homenajea-el-100o-aniversario-del-genocidio-armenio\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-11-25T09:19:08+00:00\",\"dateModified\":\"2014-11-25T09:19:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El tour de System of a Down, Wake Up The Souls, arrancar\\u00e1 en abril y visitar\\u00e1 varios pa\\u00edses europeos conmemorando el 100\\u00ba aniversario del genocidio armenio\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/system-se-reunen-para-un-tour-que-homenajea-el-100o-aniversario-del-genocidio-armenio\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20210"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20210"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20210\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20211"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20210"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20210"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20210"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}