{"id":20217,"date":"2014-11-27T10:38:47","date_gmt":"2014-11-27T08:38:47","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=20217"},"modified":"2014-11-27T10:40:49","modified_gmt":"2014-11-27T08:40:49","slug":"se-confirma-la-reunion-de-from-autumn-to-ashes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-confirma-la-reunion-de-from-autumn-to-ashes\/","title":{"rendered":"Se confirma la reuni\u00f3n de From Autumn To Ashes"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/FATA.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20218\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/FATA.jpg\" alt=\"FATA\" width=\"500\" height=\"317\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/FATA.jpg 720w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/FATA-300x190.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/FATA-280x177.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/FATA-75x47.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desde hace tiempo que se viene rumoreando y todos los \u00faltimos indicios apuntan en una \u00fanica direcci\u00f3n. Ahora la noticia se confirma a trav\u00e9s de la reciente <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/FATAOfficial\">p\u00e1gina oficial de Facebook<\/a> del grupo. En ella, adem\u00e1s de colgar varias fotograf\u00edas de promoci\u00f3n recientes (en el que se ve al grupo, con su \u00faltima formaci\u00f3n tras la separaci\u00f3n), han anunciado la actuaci\u00f3n en el <em><strong>Amnesia Rockfest<\/strong><\/em>, a celebrarse en junio de 2015 en Montebello, Canad\u00e1.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>From Autumn To Ashes<\/strong> se separ\u00f3 en 2008, un a\u00f1o despu\u00e9s de publicar su cuarto \u00e1lbum <em><strong>Holding The Wolf By The Ears<\/strong><\/em> y poco despu\u00e9s de publicar un disco en directo. Con sus primeros trabajos a principios de los 2000 como <strong><em>Too Bad Your Beautiful<\/em><\/strong>, el grupo lider\u00f3 una corriente de revitalizaci\u00f3n post-hardcore junto a otros grupos como <strong>Thrice<\/strong>, <strong>Silverstein<\/strong>, <strong>Funeral For A Friend<\/strong> y <strong>Alexisonfire<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/E7mpGkG2jY4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Desde hace tiempo que se viene rumoreando y todos los \u00faltimos indicios apuntan en una \u00fanica direcci\u00f3n. Ahora la noticia &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-confirma-la-reunion-de-from-autumn-to-ashes\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":20218,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El grupo de post-hardcore From Autumn To Ashes vuelve 7 a\u00f1os tras su separaci\u00f3n confirmando su actuaci\u00f3n en un festival para 2015\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-confirma-la-reunion-de-from-autumn-to-ashes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Se confirma la reuni\u00f3n de From Autumn To Ashes | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El grupo de post-hardcore From Autumn To Ashes vuelve 7 a\u00f1os tras su separaci\u00f3n confirmando su actuaci\u00f3n en un festival para 2015\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-confirma-la-reunion-de-from-autumn-to-ashes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-11-27T08:38:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-11-27T08:40:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/FATA.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"457\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-confirma-la-reunion-de-from-autumn-to-ashes\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/FATA.jpg\",\"width\":720,\"height\":457},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-confirma-la-reunion-de-from-autumn-to-ashes\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-confirma-la-reunion-de-from-autumn-to-ashes\/\",\"name\":\"Se confirma la reuni\\u00f3n de From Autumn To Ashes | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-confirma-la-reunion-de-from-autumn-to-ashes\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-11-27T08:38:47+00:00\",\"dateModified\":\"2014-11-27T08:40:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El grupo de post-hardcore From Autumn To Ashes vuelve 7 a\\u00f1os tras su separaci\\u00f3n confirmando su actuaci\\u00f3n en un festival para 2015\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-confirma-la-reunion-de-from-autumn-to-ashes\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20217"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20217"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20217\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20218"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20217"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20217"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20217"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}