{"id":20251,"date":"2014-12-09T11:06:53","date_gmt":"2014-12-09T09:06:53","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=20251"},"modified":"2014-12-09T11:09:11","modified_gmt":"2014-12-09T09:09:11","slug":"escucha-minions-el-adelanto-de-torche-para-restarter","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-minions-el-adelanto-de-torche-para-restarter\/","title":{"rendered":"Escucha &#8216;Minions&#8217;, el adelanto de Torche para &#8216;Restarter&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Torche.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-10647\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Torche.jpg\" alt=\"Torche\" width=\"500\" height=\"261\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Torche.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Torche-300x156.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Torche-280x145.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Torche-75x39.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lo nuevo de nuestra banda de stoner-pop preferida, <strong>Torche<\/strong>, llegar\u00e1 el 20 de febrero a las tiendas europeas. El grupo norteamericano, que hace unos meses anunciaba que hab\u00eda fichado por <strong>Relapse Records<\/strong>, titular\u00e1 su pr\u00f3ximo \u00e1lbum <em><strong>Restarter<\/strong><\/em>. Ya podemos escuchar el primer tema de adelanto del mismo, <em>Minions<\/em>, un tema cadencioso y doom, con din\u00e1micas muy lentas, y con un riff que inevitablemente trae a la cabeza a <strong>The Smashing Pumpkins<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Recordad que el grupo tiene previsto la visita a tierras ib\u00e9ricas en el mes de mayo. Os dejamos las fechas:<\/p>\n<ul>\n<li><em>08\/05\/14 &#8211; Sala Rock Sound, Barcelona<\/em><\/li>\n<li><em>09\/05\/14 &#8211; Sala Boite Live, Madrid<\/em><\/li>\n<li><em>10\/05\/14 &#8211; Musicbox, Lisboa<\/em><\/li>\n<li><em>11\/05\/14 &#8211; Kafe Antzokia, Bilbao<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/VZa3qlfSPzs?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lo nuevo de nuestra banda de stoner-pop preferida, Torche, llegar\u00e1 el 20 de febrero a las tiendas europeas. El grupo &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-minions-el-adelanto-de-torche-para-restarter\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10647,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Primer adelanto de &#039;Restarter&#039;, el pr\u00f3ximo disco de Torche que llegar\u00e1 a las tiendas europeas el 20 de febrero\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-minions-el-adelanto-de-torche-para-restarter\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Escucha &#039;Minions&#039;, el adelanto de Torche para &#039;Restarter&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Primer adelanto de &#039;Restarter&#039;, el pr\u00f3ximo disco de Torche que llegar\u00e1 a las tiendas europeas el 20 de febrero\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-minions-el-adelanto-de-torche-para-restarter\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-12-09T09:06:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-12-09T09:09:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Torche.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"490\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-minions-el-adelanto-de-torche-para-restarter\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Torche.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"490\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-minions-el-adelanto-de-torche-para-restarter\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-minions-el-adelanto-de-torche-para-restarter\/\",\"name\":\"Escucha 'Minions', el adelanto de Torche para 'Restarter' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-minions-el-adelanto-de-torche-para-restarter\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-12-09T09:06:53+00:00\",\"dateModified\":\"2014-12-09T09:09:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Primer adelanto de 'Restarter', el pr\\u00f3ximo disco de Torche que llegar\\u00e1 a las tiendas europeas el 20 de febrero\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-minions-el-adelanto-de-torche-para-restarter\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20251"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20251"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20251\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10647"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20251"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20251"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20251"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}