{"id":20255,"date":"2014-12-09T11:21:04","date_gmt":"2014-12-09T09:21:04","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=20255"},"modified":"2014-12-09T11:21:04","modified_gmt":"2014-12-09T09:21:04","slug":"demiurgo-estrenan-el-tema-rojointenso-el-disco-llegara-en-2015","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/demiurgo-estrenan-el-tema-rojointenso-el-disco-llegara-en-2015\/","title":{"rendered":"Demiurgo estrenan el tema &#8216;Rojointenso&#8217;: el disco llegar\u00e1 en 2015"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Demiurgo.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20256\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Demiurgo.jpg\" alt=\"Demiurgo\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Demiurgo.jpg 900w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Demiurgo-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Demiurgo-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Demiurgo-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hace ya dos a\u00f1os del \u00faltimo trabajo de\u00a0<strong>Demiurgo<\/strong>, <em><strong>La Virtud del Invitado Cap. II<\/strong><\/em>, y ya ech\u00e1bamos de menos material nuevo. Ahora el grupo granadino acaba de estrenar un nuevo single titulado <em>Rojointenso<\/em>, grabado por Sergio Vera en Kbyo Estudios y mezclado por R\u00e9my Deliers, que formar\u00e1 parte de un nuevo trabajo de la banda, cuya edici\u00f3n est\u00e1 prevista en 2015.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El tema discurre por la faceta m\u00e1s mel\u00f3dica del grupo y en \u00e9l se deja notar la presencia de <strong>Javi Cordovilla<\/strong> (<strong>Hora Zulu<\/strong>, <strong>V\u00fafalo<\/strong>), encargado de las baquetas en el grupo desde hace seis meses.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/zY35f4PedcI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace ya dos a\u00f1os del \u00faltimo trabajo de\u00a0Demiurgo, La Virtud del Invitado Cap. II, y ya ech\u00e1bamos de menos material &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/demiurgo-estrenan-el-tema-rojointenso-el-disco-llegara-en-2015\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":20256,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Nuevo tema de Demiurgo, &#039;Rojointenso&#039;, primer tema del grupo con su nuevo bater\u00eda Javi Cordovilla de Hora Zulu y V\u00fafalo\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/demiurgo-estrenan-el-tema-rojointenso-el-disco-llegara-en-2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Demiurgo estrenan el tema &#039;Rojointenso&#039;: el disco llegar\u00e1 en 2015 | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nuevo tema de Demiurgo, &#039;Rojointenso&#039;, primer tema del grupo con su nuevo bater\u00eda Javi Cordovilla de Hora Zulu y V\u00fafalo\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/demiurgo-estrenan-el-tema-rojointenso-el-disco-llegara-en-2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-12-09T09:21:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Demiurgo.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"599\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/demiurgo-estrenan-el-tema-rojointenso-el-disco-llegara-en-2015\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Demiurgo.jpg\",\"width\":900,\"height\":599},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/demiurgo-estrenan-el-tema-rojointenso-el-disco-llegara-en-2015\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/demiurgo-estrenan-el-tema-rojointenso-el-disco-llegara-en-2015\/\",\"name\":\"Demiurgo estrenan el tema 'Rojointenso': el disco llegar\\u00e1 en 2015 | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/demiurgo-estrenan-el-tema-rojointenso-el-disco-llegara-en-2015\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-12-09T09:21:04+00:00\",\"dateModified\":\"2014-12-09T09:21:04+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Nuevo tema de Demiurgo, 'Rojointenso', primer tema del grupo con su nuevo bater\\u00eda Javi Cordovilla de Hora Zulu y V\\u00fafalo\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/demiurgo-estrenan-el-tema-rojointenso-el-disco-llegara-en-2015\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20255"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20255"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20255\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20256"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20255"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20255"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20255"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}