{"id":20260,"date":"2014-12-09T11:49:41","date_gmt":"2014-12-09T09:49:41","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=20260"},"modified":"2014-12-09T11:49:41","modified_gmt":"2014-12-09T09:49:41","slug":"maud-moth-anuncia-nuevo-disco-para-marzo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maud-moth-anuncia-nuevo-disco-para-marzo\/","title":{"rendered":"Maud The Moth anuncia nuevo disco para marzo"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Maud-The-Moth.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20261 size-full\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Maud-The-Moth.jpg\" alt=\"Maud The Moth\" width=\"398\" height=\"416\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Maud-The-Moth.jpg 398w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Maud-The-Moth-287x300.jpg 287w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Maud-The-Moth-280x292.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Maud-The-Moth-75x78.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 398px) 100vw, 398px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Amaya C-L\u00f3pez<\/strong>, o mejor dicho, el que es su proyecto musical, <strong>Maud The Moth<\/strong>, tiene prevista la salida de su segundo disco en marzo de 2015, tres a\u00f1os desde su majestuoso debut <em><strong>Home Futile Home<\/strong><\/em>, del cual ya <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2012\/11\/12\/maud-the-moth-home-futile-home-2011\/\">os hablamos aqu\u00ed<\/a>. El disco llevar\u00e1 el nombre de <strong><em>The Inner Wastelands<\/em><\/strong> y ser\u00e1 distribuido por <strong>Oniric Recordings<\/strong> con la colaboraci\u00f3n de <strong>Nooirax Producciones<\/strong>, mientras que en terreno brit\u00e1nico los encargados ser\u00e1n <strong>Sotones Music Co-op<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento nos tenemos que conformar con nuevo teaser, creado por Jaure Mur, donde Amaya desvela poco m\u00e1s que nuevo logo. Estamos ansiosos de poder escuchar algo m\u00e1s de m\u00fasica.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/BDQu43bGKcs?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Amaya C-L\u00f3pez, o mejor dicho, el que es su proyecto musical, Maud The Moth, tiene prevista la salida de su &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maud-moth-anuncia-nuevo-disco-para-marzo\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":20261,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El proyecto musical de Amaya C-L\u00f3pez, Maud The Mouth, regresa en marzo de 2015 con disco nuevo\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maud-moth-anuncia-nuevo-disco-para-marzo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Maud The Moth anuncia nuevo disco para marzo | Uncategorized | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El proyecto musical de Amaya C-L\u00f3pez, Maud The Mouth, regresa en marzo de 2015 con disco nuevo\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maud-moth-anuncia-nuevo-disco-para-marzo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-12-09T09:49:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Maud-The-Moth.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"398\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"416\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maud-moth-anuncia-nuevo-disco-para-marzo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Maud-The-Moth.jpg\",\"width\":398,\"height\":416},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maud-moth-anuncia-nuevo-disco-para-marzo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maud-moth-anuncia-nuevo-disco-para-marzo\/\",\"name\":\"Maud The Moth anuncia nuevo disco para marzo | Uncategorized | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maud-moth-anuncia-nuevo-disco-para-marzo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-12-09T09:49:41+00:00\",\"dateModified\":\"2014-12-09T09:49:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El proyecto musical de Amaya C-L\\u00f3pez, Maud The Mouth, regresa en marzo de 2015 con disco nuevo\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/maud-moth-anuncia-nuevo-disco-para-marzo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20260"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20260"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20260\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20261"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20260"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20260"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20260"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}