{"id":20495,"date":"2014-12-17T17:54:19","date_gmt":"2014-12-17T15:54:19","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=20495"},"modified":"2014-12-18T14:59:06","modified_gmt":"2014-12-18T12:59:06","slug":"atavismo-desintegracion-2014","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/atavismo-desintegracion-2014\/","title":{"rendered":"Atavismo &#8211; Desintegraci\u00f3n (2014)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Atavismo.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20496 size-full\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Atavismo.jpg\" alt=\"Atavismo\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Atavismo.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Atavismo-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Atavismo-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">At\u00e1vico, del lat\u00edn <em>atavus<\/em>, es el adjetivo que hace referencia a los antepasados, refiri\u00e9ndose a cualquier rasgo, ya sea cultural o gen\u00e9tico, que entronque con nuestros ancestros. Una clara alusi\u00f3n a la profundidad de nuestra identidad personal, a la b\u00fasqueda para definir porqu\u00e9 somos como somos, y en definitiva, un homenaje a las ra\u00edces, que queda sustentado no solo por la elecci\u00f3n del nombre del grupo y la impresionante fotograf\u00eda del artwork, si no por la inmersi\u00f3n en terrenos musicales que tratan de bucear en nuestra psique.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Siguiendo este razonamiento, para hablar de Atavismo hay que hablar de la procedencia de sus miembros: <strong>Poti<\/strong> de los monstruosos<strong> Viaje a 800<\/strong> en las guitarras y los arreglos de teclados, mellotr\u00f3n y terem\u00edn, <strong>Sandri Pow<\/strong> y <strong>Mat<\/strong> de los tambi\u00e9n desaparecidos <strong>Mind!<\/strong> a la bater\u00eda y el bajo respectivamente. Con estos referentes, las expectativas de lo que encontramos en el debut de <strong>Atavismo<\/strong> se cumplen a la perfecci\u00f3n.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">\u00bfHay sustancias lis\u00e9rgicas en el agua de Algeciras?<\/h2>\n<p><iframe style=\"border: 0; width: 100%; height: 120px;\" src=\"https:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/album=3369290524\/size=large\/bgcol=ffffff\/linkcol=0687f5\/tracklist=false\/artwork=small\/track=2144253945\/transparent=true\/\" width=\"300\" height=\"150\" seamless=\"\"><a href=\"http:\/\/atavismo.bandcamp.com\/album\/desintegraci-n\">Desintegraci\u00f3n by ATAVISMO<\/a><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Blazava<\/em> abre en forma de blues roto y jam des\u00e9rtica, bambole\u00e1ndose como una serpiente, jugando con los vibratos y las incursiones de los solos para acabar en una subida pinkfloydiana y dejar paso a la hipn\u00f3tica balada <em>Kraken<\/em>, con Poti habl\u00e1ndonos de \u00e1ngeles y dioses. Los mejores momentos de un \u00e1lbum impregnado de psicodelia y con cuatro cortes de sonidos muy diferenciados \u2014quiz\u00e1s la \u00fanica pega a la cohesi\u00f3n de su sonido\u2014. <em>Oce\u00e1nica<\/em> nos vuelve a descolocar con un space-rock m\u00e1s mel\u00f3dico y luminoso, y <em>Meeh<\/em> cierra el c\u00edrculo, retomando el descenso hacia la oscuridad, llev\u00e1ndonos con la cadenciosa r\u00edtmica de los timbales y el hard-psych m\u00e1s setentero.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Casi sin tiempo para echar menos de menos <strong>Viaje a 800<\/strong>, el tr\u00edo gaditano retoma su estela y nos hace prisioneros con <em><strong>Desintegraci\u00f3n<\/strong><\/em>, un disco que a pesar de ser un debut suena a tablas y experiencia. Volviendo al ancestral pero inmortal rock psicod\u00e9lico <strong>Atavismo<\/strong> nos hacen olvidar el pasado\u2026 o \u00bfera eso precisamente lo que trataban de evitar?<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>At\u00e1vico, del lat\u00edn atavus, es el adjetivo que hace referencia a los antepasados, refiri\u00e9ndose a cualquier rasgo, ya sea cultural &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/atavismo-desintegracion-2014\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":20496,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[99,107],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"De las cenizas de Viaje a 800 y Mind! surgen Atavismo y vuelven a colocar a Algeciras como capital nacional del rock psicod\u00e9lico\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/atavismo-desintegracion-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Atavismo - Desintegraci\u00f3n (2014) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"De las cenizas de Viaje a 800 y Mind! surgen Atavismo y vuelven a colocar a Algeciras como capital nacional del rock psicod\u00e9lico\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/atavismo-desintegracion-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-12-17T15:54:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-12-18T12:59:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Atavismo.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"350\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/atavismo-desintegracion-2014\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Atavismo.jpg\",\"width\":350,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/atavismo-desintegracion-2014\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/atavismo-desintegracion-2014\/\",\"name\":\"Atavismo - Desintegraci\\u00f3n (2014) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/atavismo-desintegracion-2014\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-12-17T15:54:19+00:00\",\"dateModified\":\"2014-12-18T12:59:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"De las cenizas de Viaje a 800 y Mind! surgen Atavismo y vuelven a colocar a Algeciras como capital nacional del rock psicod\\u00e9lico\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/atavismo-desintegracion-2014\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20495"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20495"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20495\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20496"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20495"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20495"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20495"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}