{"id":20620,"date":"2015-01-06T21:16:43","date_gmt":"2015-01-06T19:16:43","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=20620"},"modified":"2015-01-06T21:16:43","modified_gmt":"2015-01-06T19:16:43","slug":"prodigy-confirman-su-nuevo-disco-day-enemy-para-marzo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/prodigy-confirman-su-nuevo-disco-day-enemy-para-marzo\/","title":{"rendered":"The Prodigy confirman su nuevo disco &#8216;The Day Is My Enemy&#8217; para marzo"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/the-prodigy-the-day-is-my-enemy.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-20621\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/the-prodigy-the-day-is-my-enemy.jpg\" alt=\"the prodigy - the day is my enemy\" width=\"480\" height=\"480\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/the-prodigy-the-day-is-my-enemy.jpg 480w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/the-prodigy-the-day-is-my-enemy-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/the-prodigy-the-day-is-my-enemy-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/the-prodigy-the-day-is-my-enemy-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de su <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/theprodigyofficial\/photos\/a.72189518248.67717.18452288248\/10153006120863249\/?type=1\">cuenta oficial de Facebook<\/a>, <strong>The Prodigy<\/strong> ha confirmado la salida de su nuevo disco para el 30 de marzo. El \u00e1lbum llevar\u00e1 el t\u00edtulo de <em><strong>The Day Is My Enemy<\/strong><\/em>, y el pr\u00f3ximo lunes 12 de enero el grupo ha prometido ofrecer m\u00e1s informaci\u00f3n sobre el trabajo a trav\u00e9s de su p\u00e1gina web www.theprodigy.com.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento, nos tenemos que conformar con la portada del disco (que encabeza este post) y el tracklist, que ya desvela alguna de las colaboraciones de artistas que nos encontraremos, como los brit\u00e1nicos <strong>Sleaford Mods<\/strong> y <strong>Flux Pavilion<\/strong>.<\/p>\n<ol>\n<li><em>The Day is My Enemy<\/em><\/li>\n<li><em>Nasty <\/em><\/li>\n<li><em>Rebel Radio<\/em><\/li>\n<li><em><span class=\"text_exposed_show\">Ibiza feat. Sleaford Mods<\/span><\/em><\/li>\n<li><em><span class=\"text_exposed_show\">Destroy<\/span><\/em><\/li>\n<li><em><span class=\"text_exposed_show\">Wild Frontier<\/span><\/em><\/li>\n<li><em><span class=\"text_exposed_show\">Rok-Weiler<\/span><\/em><\/li>\n<li><em><span class=\"text_exposed_show\">Beyond the Deathray<\/span><\/em><\/li>\n<li><em><span class=\"text_exposed_show\">Rhythm Bomb feat. Flux Pavilion<\/span><\/em><\/li>\n<li><em><span class=\"text_exposed_show\">Roadblox<\/span><\/em><\/li>\n<li><em><span class=\"text_exposed_show\">Get Your Fight On<\/span><\/em><\/li>\n<li><em><span class=\"text_exposed_show\">Medicine<\/span><\/em><\/li>\n<li><em><span class=\"text_exposed_show\">Invisible Sun<\/span><\/em><\/li>\n<li><em><span class=\"text_exposed_show\">Wall Of Death<\/span><\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A trav\u00e9s de su cuenta oficial de Facebook, The Prodigy ha confirmado la salida de su nuevo disco para el &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/prodigy-confirman-su-nuevo-disco-day-enemy-para-marzo\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":20621,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"The Prodigy confirman la salida de su nuevo disco, &#039;The Day Is My Enemy&#039; para el 30 de marzo, ya conocemos tracklist, portada y los artistas colaboradores\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/prodigy-confirman-su-nuevo-disco-day-enemy-para-marzo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"The Prodigy confirman su nuevo disco &#039;The Day Is My Enemy&#039; para marzo | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"The Prodigy confirman la salida de su nuevo disco, &#039;The Day Is My Enemy&#039; para el 30 de marzo, ya conocemos tracklist, portada y los artistas colaboradores\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/prodigy-confirman-su-nuevo-disco-day-enemy-para-marzo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-01-06T19:16:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/the-prodigy-the-day-is-my-enemy.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"480\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"480\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/prodigy-confirman-su-nuevo-disco-day-enemy-para-marzo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/the-prodigy-the-day-is-my-enemy.jpg\",\"width\":480,\"height\":480},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/prodigy-confirman-su-nuevo-disco-day-enemy-para-marzo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/prodigy-confirman-su-nuevo-disco-day-enemy-para-marzo\/\",\"name\":\"The Prodigy confirman su nuevo disco 'The Day Is My Enemy' para marzo | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/prodigy-confirman-su-nuevo-disco-day-enemy-para-marzo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-01-06T19:16:43+00:00\",\"dateModified\":\"2015-01-06T19:16:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"The Prodigy confirman la salida de su nuevo disco, 'The Day Is My Enemy' para el 30 de marzo, ya conocemos tracklist, portada y los artistas colaboradores\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/prodigy-confirman-su-nuevo-disco-day-enemy-para-marzo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20620"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20620"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20620\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20621"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20620"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20620"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20620"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}