{"id":20659,"date":"2015-01-09T17:36:32","date_gmt":"2015-01-09T15:36:32","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=20659"},"modified":"2015-01-09T17:41:39","modified_gmt":"2015-01-09T15:41:39","slug":"acampada-nocturna-con-36-crazyfists-y-su-video-de-also","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/acampada-nocturna-con-36-crazyfists-y-su-video-de-also\/","title":{"rendered":"Acampada nocturna con 36 Crazyfists y su video de &#8216;Also Am I&#8217;"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/36-Crazyfists.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-19593\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/36-Crazyfists.png\" alt=\"36-Crazyfists\" width=\"794\" height=\"445\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/36-Crazyfists.png 794w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/36-Crazyfists-300x168.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/36-Crazyfists-280x156.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/36-Crazyfists-75x42.png 75w\" sizes=\"(max-width: 794px) 100vw, 794px\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>36 Crazyfists<\/strong> est\u00e1n de vuelta, y se les espera con muchas ganas despu\u00e9s de casi 5 a\u00f1os de silencio. Hace un tiempo ya pudimos escuchar algunos fragmentos y adelantos de su pr\u00f3ximo nuevo \u00e1lbum, <strong><em>Time and Trauma<\/em><\/strong>, entre ellos el <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/10\/31\/36-crazyfists-adelantan-also-el-mojo-esta-tope\/\">tema<\/a> <em>Also Am I<\/em>, y ahora el grupo estrena tema oficialmente como su primer single con el videoclip que os ofrecemos a continuaci\u00f3n. El tema es 100% 36 Crazyfists, un verdero tem\u00f3n y nos pone la miel en los labios para su esperado disco. Brock Lidow, vocalista del grupo, ha comentado lo siguiente al respecto del v\u00eddeo:<\/p>\n<blockquote><p><em>\u00abHicimos el v\u00eddeo una noche en el exterior, acompados en los bosques de Willow, Alaska, no muy lejos de la casa del Dr. Seuss. Solo fue una sesi\u00f3n de jam en la oscuridad con buenos amigos, armas de fuego, hogueras y licores&#8230; todo completamente seguro, por supuesto\u00bb<\/em><\/p><\/blockquote>\n<p><iframe src=\"http:\/\/cache.vevo.com\/assets\/html\/embed.html?video=GBUV71401465&amp;autoplay=0\" width=\"575\" height=\"324\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<p>El disco saldr\u00e1 a la venta el pr\u00f3ximo 17 de febrero.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>36 Crazyfists est\u00e1n de vuelta, y se les espera con muchas ganas despu\u00e9s de casi 5 a\u00f1os de silencio. Hace &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/acampada-nocturna-con-36-crazyfists-y-su-video-de-also\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":19593,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"36 Crazyfists graban un v\u00eddeo para &#039;Also Am I&#039; en una noche de acampada en su Alaska natal\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/acampada-nocturna-con-36-crazyfists-y-su-video-de-also\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Acampada nocturna con 36 Crazyfists y su video de &#039;Also Am I&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"36 Crazyfists graban un v\u00eddeo para &#039;Also Am I&#039; en una noche de acampada en su Alaska natal\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/acampada-nocturna-con-36-crazyfists-y-su-video-de-also\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-01-09T15:36:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-01-09T15:41:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/36-Crazyfists.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"794\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"445\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/acampada-nocturna-con-36-crazyfists-y-su-video-de-also\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/36-Crazyfists.png\",\"width\":794,\"height\":445},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/acampada-nocturna-con-36-crazyfists-y-su-video-de-also\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/acampada-nocturna-con-36-crazyfists-y-su-video-de-also\/\",\"name\":\"Acampada nocturna con 36 Crazyfists y su video de 'Also Am I' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/acampada-nocturna-con-36-crazyfists-y-su-video-de-also\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-01-09T15:36:32+00:00\",\"dateModified\":\"2015-01-09T15:41:39+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"36 Crazyfists graban un v\\u00eddeo para 'Also Am I' en una noche de acampada en su Alaska natal\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/acampada-nocturna-con-36-crazyfists-y-su-video-de-also\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20659"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20659"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20659\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19593"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20659"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20659"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20659"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}