{"id":20672,"date":"2015-01-11T21:24:47","date_gmt":"2015-01-11T19:24:47","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=20672"},"modified":"2015-01-11T21:24:47","modified_gmt":"2015-01-11T19:24:47","slug":"soulsavers-volveran-repetir-con-dave-gahan-este-ano","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soulsavers-volveran-repetir-con-dave-gahan-este-ano\/","title":{"rendered":"Soulsavers volver\u00e1n a repetir con Dave Gahan este a\u00f1o"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Soulsavers.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-20673\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Soulsavers.jpg\" alt=\"Soulsavers\" width=\"730\" height=\"463\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Soulsavers.jpg 730w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Soulsavers-300x190.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 730px) 100vw, 730px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Soulsavers<\/strong> volver\u00e1n a contar con el frontman de <strong>Depeche Mode<\/strong> para su nuevo disco, con el que ya editaron su anterior referencia <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/04\/16\/soulsavers-the-light-the-dead-see-2012\/\"><em><strong>The Light The Dead See<\/strong> <\/em><\/a>en 2012. <strong>Dave Gahan<\/strong>, que desde entonces ha estado activo junto a Depeche Mode, quienes publicaron su \u00faltimo trabajo <em><strong>Delta Machine<\/strong><\/em> en 2013, volver\u00e1 a aportar su voz y composiciones propias al nuevo disco del proyecto formado por <strong>Ian Glover<\/strong> y <strong>Rich Machin<\/strong>. El lanzamiento del disco est\u00e1 previsto para la primavera de 2015, tras el cual es muy posible que haya un tour, algo de lo que, seg\u00fan el propio Gahan, estar\u00eda deseoso de realizar.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/v85gICtpVjw?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Soulsavers volver\u00e1n a contar con el frontman de Depeche Mode para su nuevo disco, con el que ya editaron su &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soulsavers-volveran-repetir-con-dave-gahan-este-ano\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":20673,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Despu\u00e9s de publicar &#039;The Light The Dead See&#039; en 2012 Soulsavers repiten con Dave Gahan (Depeche Mode) para su nuevo disco en 2015\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soulsavers-volveran-repetir-con-dave-gahan-este-ano\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Soulsavers volver\u00e1n a repetir con Dave Gahan este a\u00f1o | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de publicar &#039;The Light The Dead See&#039; en 2012 Soulsavers repiten con Dave Gahan (Depeche Mode) para su nuevo disco en 2015\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soulsavers-volveran-repetir-con-dave-gahan-este-ano\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-01-11T19:24:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Soulsavers.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"730\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"463\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soulsavers-volveran-repetir-con-dave-gahan-este-ano\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Soulsavers.jpg\",\"width\":730,\"height\":463},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soulsavers-volveran-repetir-con-dave-gahan-este-ano\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soulsavers-volveran-repetir-con-dave-gahan-este-ano\/\",\"name\":\"Soulsavers volver\\u00e1n a repetir con Dave Gahan este a\\u00f1o | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soulsavers-volveran-repetir-con-dave-gahan-este-ano\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-01-11T19:24:47+00:00\",\"dateModified\":\"2015-01-11T19:24:47+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Despu\\u00e9s de publicar 'The Light The Dead See' en 2012 Soulsavers repiten con Dave Gahan (Depeche Mode) para su nuevo disco en 2015\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soulsavers-volveran-repetir-con-dave-gahan-este-ano\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20672"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20672"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20672\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20673"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20672"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20672"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20672"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}