{"id":20683,"date":"2015-01-12T21:26:05","date_gmt":"2015-01-12T19:26:05","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=20683"},"modified":"2015-01-13T00:34:24","modified_gmt":"2015-01-12T22:34:24","slug":"lo-mejor-de-2014-top-nacional","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-mejor-de-2014-top-nacional\/","title":{"rendered":"Lo Mejor de 2014 &#8211; Top Nacional"},"content":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de haber publicado nuestro Top Internacional en dos partes (<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2015\/01\/06\/lo-mejor-de-2014-top-internacional-del-30-al-11\/\">1\u00ba parte del 30 al 11<\/a> \/ <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2015\/01\/09\/lo-mejor-de-2014-top-internacional-del-11-al-1\/\">2\u00ba parte del 10 al 1<\/a>), nos centraremos ahora en los 16 mejores trabajos de 2014 en el \u00e1mbito nacional.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8212;<\/span><\/p>\n<h2><strong><span style=\"color: #000000;\">16<\/span><span style=\"color: #000000;\">. Los Punsetes &#8211; <\/span><em><span style=\"color: #000000;\">LPIV<\/span><\/em><br \/>\n<\/strong><\/h2>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"243\"><strong>\u00a0<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Los-punsetes-LPIV.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20684\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Los-punsetes-LPIV.jpg\" alt=\"Los-punsetes-LPIV\" width=\"200\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Los-punsetes-LPIV.jpg 375w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Los-punsetes-LPIV-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Los-punsetes-LPIV-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Los-punsetes-LPIV-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a><\/strong><\/td>\n<td width=\"400\"><strong>Los Punsetes<\/strong> parece que le han quitado una s\u00edlaba a su nombre. Tanto, tanto han resumido su propuesta. Las letras concentran m\u00e1s que nunca todo lo bochornoso y apaleable propio del ser humano. La secci\u00f3n r\u00edtmica est\u00e1 casi enterrada en la mezcla. Las melod\u00edas, api\u00f1adas y muy juntitas salvo por ciertos adornos. Y el sentimiento de ser el rompeolas ante un tsunami de patetismo: ese, ese sigue intacto.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8212;<\/span><\/p>\n<h2><strong><span style=\"color: #000000;\">15<\/span><span style=\"color: #000000;\">. Cuchillo de Fuego &#8211; <\/span><em><span style=\"color: #000000;\">Triple Espa\u00f1a<\/span><\/em><br \/>\n<\/strong><\/h2>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"243\"><strong>\u00a0<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Cuchillo-de-Fuego-Triple-Espa\u00f1a.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20685\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Cuchillo-de-Fuego-Triple-Espa\u00f1a.jpg\" alt=\"Cuchillo de Fuego - Triple Espa\u00f1a\" width=\"200\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Cuchillo-de-Fuego-Triple-Espa\u00f1a.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Cuchillo-de-Fuego-Triple-Espa\u00f1a-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Cuchillo-de-Fuego-Triple-Espa\u00f1a-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a><\/strong><\/td>\n<td width=\"400\">Los <strong>Cuchillo de Fuego<\/strong> tienen un coraz\u00f3n que no les cabe en el puto pecho. Tienen rabia y gracia y las saben conjugar para dar un repaso tragic\u00f3mico a nuestra querida Espa\u00f1a. Tienen ese arrebato urbanita de escribir poes\u00eda existencialista que nos da a algunos a los treinta. Y sobretodo no usan brocha gorda en sus figuras ret\u00f3ricas, cosa que agradezco. \u00bfLa nostalgia? Me da igual.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8212;<\/span><\/p>\n<h2><strong><span style=\"color: #000000;\">14<\/span><span style=\"color: #000000;\">. Sacco &#8211; <\/span><em><span style=\"color: #000000;\">Sacco<\/span><\/em><br \/>\n<\/strong><\/h2>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"243\"><strong>\u00a0<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Sacco.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20697\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Sacco.jpg\" alt=\"Sacco\" width=\"200\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Sacco.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Sacco-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Sacco-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Sacco-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a><\/strong><\/td>\n<td width=\"400\">Ya es casi tradici\u00f3n que desde el sello <strong>Bidehuts<\/strong> dejen alguna joya a finales de diciembre para reventar todos los tops nacionales. Este a\u00f1o les ha tocado a <strong>Sacco<\/strong>, formado por gente de <strong>Lisab\u00f6<\/strong>, que se han marcado uno de los mejores debuts de este a\u00f1o. Sin alejarse mucho del sonido de los propios Lisab\u00f6, toman influencias post-punk y firman un disco monol\u00edtico que creemos que se ha pasado demasiado por alto.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8212;<\/span><\/p>\n<h2><strong><span style=\"color: #000000;\">13<\/span><span style=\"color: #000000;\">. The Soulbreaker Company &#8211; <\/span><em><span style=\"color: #000000;\">Graceless<\/span><\/em><br \/>\n<\/strong><\/h2>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"243\"><strong>\u00a0<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/GRACELESS.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-18906\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/GRACELESS.png\" alt=\"GRACELESS\" width=\"200\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/GRACELESS.png 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/GRACELESS-150x150.png 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/GRACELESS-300x300.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/GRACELESS-280x280.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/GRACELESS-75x75.png 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/GRACELESS-350x350.png 350w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a><\/strong><\/td>\n<td width=\"400\">Si bien era muy dif\u00edcil superar el gran <em><strong>Itaca<\/strong><\/em>, los alaveses vuelven a entrar con su \u00faltimo disco en el top nacional. Lo suyo se basa en una calidad intr\u00ednseca, y marcan la diferencia con una chispa que parece siempre asegurada, da igual que tiren hacia el rock progresivo, hacia el rock cl\u00e1sico m\u00e1s sesentero, o experimentando con nuevos elementos, como ha ocurrido con el fresco <em><strong>Graceless. <\/strong><\/em><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/03\/21\/soulbreaker-company-graceless-2014\/\">Leer rese\u00f1a<em><strong><br \/>\n<\/strong><\/em><\/a><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8212;<\/span><\/p>\n<h2><strong><span style=\"color: #000000;\">12<\/span><span style=\"color: #000000;\">. Viva Belgrado &#8211; <\/span><em><span style=\"color: #000000;\">Flores, Carne<\/span><\/em><br \/>\n<\/strong><\/h2>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"243\"><strong>\u00a0<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Viva-Belgrado-Flores-Carne.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-20687\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Viva-Belgrado-Flores-Carne.jpg\" alt=\"Viva Belgrado - Flores, Carne\" width=\"200\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Viva-Belgrado-Flores-Carne.jpg 200w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Viva-Belgrado-Flores-Carne-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a><\/strong><\/td>\n<td width=\"400\">El screamo no es un g\u00e9nero que se caracterice por tener una escena especialmente activa en Espa\u00f1a, pero que s\u00ed tiene un buen pu\u00f1ado de grupos que han dejado discos muy sobresalientes. A estos debemos sumar este <strong>Flores, Carne<\/strong> de <strong>Viva Belgrado<\/strong>, que tras una serie de EPs muy notables se confirman como la banda m\u00e1s interesante del g\u00e9nero a nivel nacional y como unos letristas magn\u00edficos.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8212;<\/span><\/p>\n<h2><strong><span style=\"color: #000000;\">11<\/span><span style=\"color: #000000;\">. Berri Txarrak &#8211; <\/span><em><span style=\"color: #000000;\">Denbora Da Poligrafo Bakarra<\/span><\/em><br \/>\n<\/strong><\/h2>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"243\"><strong>\u00a0<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Berri-Txarrak-Denbora-Da-Poligrafo-Bakarra.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20688\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Berri-Txarrak-Denbora-Da-Poligrafo-Bakarra.jpg\" alt=\"Berri Txarrak - Denbora Da Poligrafo Bakarra\" width=\"200\" height=\"179\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Berri-Txarrak-Denbora-Da-Poligrafo-Bakarra.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Berri-Txarrak-Denbora-Da-Poligrafo-Bakarra-300x268.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a><\/strong><\/td>\n<td width=\"400\">\u00a0Los de Lekumberri llevan una carrera que es todo un garrote: 20 a\u00f1os de vida y ni un trabajo con fisuras. En su \u00faltimo disco el grupo ha querido sorprendernos y ha compuesto un tratado en 3 piezas, cada una grabada con un productor distinto y orientada hacia un g\u00e9nero distinto, a saber: metal, punk y pop. En los dos primeros el <em>savoire faire<\/em> estaba asegurado, y en el tercero, el grupo ha demostrado que se mueve como pez en el agua con temas que dejan por tierra a la mitad del indie nacional.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8212;<\/span><\/p>\n<h2><strong><span style=\"color: #000000;\">10<\/span><span style=\"color: #000000;\">. El P\u00e1ramo &#8211; <\/span><em><span style=\"color: #000000;\">El P\u00e1ramo<\/span><\/em><br \/>\n<\/strong><\/h2>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"243\"><strong>\u00a0<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/El-Paramo-El-Paramo.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20689\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/El-Paramo-El-Paramo.jpg\" alt=\"El Paramo - El Paramo\" width=\"200\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/El-Paramo-El-Paramo.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/El-Paramo-El-Paramo-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/El-Paramo-El-Paramo-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a><\/strong><\/td>\n<td width=\"400\">Si el stoner instrumental sigue teniendo vigencia seguramente sea por grupos como <strong>El P\u00e1ramo<\/strong>. Su segundo disco hom\u00f3nimo empieza a crecer en el primer riff y no para de hacerlo hasta la \u00faltima nota. Si en 2014 hemos puesto el volumen a 11, ha sido en parte gracias a canciones como <em>Don Pedro<\/em>.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8212;<\/span><\/p>\n<h2><strong><span style=\"color: #000000;\">9<\/span><span style=\"color: #000000;\">. Silvia P\u00e9rez &amp; Ra\u00fal Fern\u00e1ndez Mir\u00f3 &#8211; <\/span><em><span style=\"color: #000000;\">Granada<\/span><\/em><br \/>\n<\/strong><\/h2>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"243\"><strong>\u00a0<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Silvia-Perez-Raul-Fernandez-Granada.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20690\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Silvia-Perez-Raul-Fernandez-Granada.jpg\" alt=\"Silvia Perez Raul Fernandez - Granada\" width=\"200\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Silvia-Perez-Raul-Fernandez-Granada.jpg 400w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Silvia-Perez-Raul-Fernandez-Granada-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Silvia-Perez-Raul-Fernandez-Granada-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Silvia-Perez-Raul-Fernandez-Granada-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a><\/strong><\/td>\n<td width=\"400\">Silvia P\u00e9rez Cruz, simple y llanamente, eleva el list\u00f3n de la interpretaci\u00f3n en todas las canciones que versionea. Aqu\u00ed si que pienso decir que os est\u00e1is perdiendo algo m\u00e1gico. El acompa\u00f1amiento de Ra\u00fal Fern\u00e1ndez Mir\u00f3 sabe leer entre l\u00edneas y otorga el matiz minimalista necesario que no tape la labor de esta gran mujer.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8212;<\/span><\/p>\n<h2><strong><span style=\"color: #000000;\">8<\/span><span style=\"color: #000000;\">. Accidente &#8211; <\/span><em><span style=\"color: #000000;\">Amistad Y Rebeli\u00f3n<\/span><\/em><br \/>\n<\/strong><\/h2>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"243\"><strong>\u00a0<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/1469973_783645334984889_1410361548_n.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-18184\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/1469973_783645334984889_1410361548_n.jpg\" alt=\"Amistad y Rebeli\u00f3n\" width=\"200\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/1469973_783645334984889_1410361548_n.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/1469973_783645334984889_1410361548_n-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/1469973_783645334984889_1410361548_n-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/1469973_783645334984889_1410361548_n-940x940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/1469973_783645334984889_1410361548_n-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/1469973_783645334984889_1410361548_n-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/1469973_783645334984889_1410361548_n-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a><\/strong><\/td>\n<td width=\"400\">El disco m\u00e1s temprano de 2014 tambi\u00e9n ha sido uno de los mejores a nivel nacional. Hardcore acelerad\u00edsimo que convive estupendamente con melod\u00edas pop pegadizas y letras combativas. Una maravilla que se deja escuchar ahora igual o mejor que hace un a\u00f1o. <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/01\/16\/accidente-amistad-y-rebelion-2014\/\">Leer rese\u00f1a<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8212;<\/span><\/p>\n<h2><strong><span style=\"color: #000000;\">7<\/span><span style=\"color: #000000;\">. Atavismo &#8211;<em> Desintegraci\u00f3n<\/em><\/span><br \/>\n<\/strong><\/h2>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"243\"><strong>\u00a0<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Atavismo.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20496\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Atavismo.jpg\" alt=\"Atavismo\" width=\"200\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Atavismo.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Atavismo-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Atavismo-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a><\/strong><\/td>\n<td width=\"400\">El primer trabajo de Poti, Sandri y Mat (exmiembros de <strong>Viaje a 800<\/strong> y <strong>Mind!<\/strong>) ha sido todo un golpe en la mesa de fin de a\u00f1o en clave lis\u00e9rgica y trascendente. Qui\u00e9n dir\u00eda que estos chicos son gaditanos porque parece que lo que hayan mamado de peque\u00f1os sea el blues m\u00e1s pasado de rosca y el rock psicod\u00e9lico de Palm Dessert.\u00a0 <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/12\/17\/atavismo-desintegracion-2014\/\">Leer rese\u00f1a<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8212;<\/span><\/p>\n<h2><strong><span style=\"color: #000000;\">6<\/span><span style=\"color: #000000;\">. El Columpio Asesino &#8211;<em> Ballenas Muertas En San Sebasti\u00e1n<\/em><\/span><br \/>\n<\/strong><\/h2>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"243\"><strong>\u00a0<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/El-Columpio-Asesino.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20691\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/El-Columpio-Asesino.jpg\" alt=\"El Columpio Asesino\" width=\"200\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/El-Columpio-Asesino.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/El-Columpio-Asesino-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/El-Columpio-Asesino-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/El-Columpio-Asesino-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a><\/strong><\/td>\n<td width=\"400\"><strong>El Columpio Asesino<\/strong> sigue la senda iniciada en <em><strong>Diamantes<\/strong><\/em>, haciendo malabares entre su nueva vena bailable y la pochez de siempre con er\u00f3tico resultado. Los sintetizadores van ganando cada vez m\u00e1s importancia en su sonido (y brindamos por ello), pero todas sus se\u00f1as de identidad permanecen intactas, incluidas sus desasosegantes letras. Un ejemplo de c\u00f3mo abrir el sonido de una banda sin prostituir su legado.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8212;<\/span><\/p>\n<h2><strong><span style=\"color: #000000;\">5<\/span><span style=\"color: #000000;\">. Antiguo R\u00e9gimen &#8211;<em> Pol\u00edtica De Tierra Quemada<\/em><\/span><br \/>\n<\/strong><\/h2>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"243\"><strong>\u00a0<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Antiguo-Regimen-Politica-de-tierra-Quemada.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20692\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Antiguo-Regimen-Politica-de-tierra-Quemada.jpg\" alt=\"Antiguo Regimen - Politica de tierra Quemada\" width=\"200\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Antiguo-Regimen-Politica-de-tierra-Quemada.jpg 480w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Antiguo-Regimen-Politica-de-tierra-Quemada-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Antiguo-Regimen-Politica-de-tierra-Quemada-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Antiguo-Regimen-Politica-de-tierra-Quemada-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a><\/strong><\/td>\n<td width=\"400\">Los de Valencia presentaron este a\u00f1o un debut que lleg\u00f3 con m\u00e1s elegancia que ir de gafas de sol a tu propio entierro, y que los ha erigido como una de las referencias infaltables del revival post-punk de los \u00faltimos tiempos. Melod\u00edas siniestras sobre un innegable trasfondo pop y varios de los temas m\u00e1s pegadizos que hemos escuchado este a\u00f1o es lo que podr\u00e1s encontrar en este fant\u00e1stico <em><strong>Pol\u00edtica de Tierra Quemada<\/strong><\/em>.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8212;<\/span><\/p>\n<h2><strong><span style=\"color: #000000;\">4<\/span><span style=\"color: #000000;\">. Horn Of The Rhino &#8211;<em> Summoning Deliverance<\/em><\/span><br \/>\n<\/strong><\/h2>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"243\"><strong>\u00a0<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Horn-of-the-Rhino-Summoning-Deliverance.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19874\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Horn-of-the-Rhino-Summoning-Deliverance.jpg\" alt=\"Horn of the Rhino - Summoning Deliverance\" width=\"200\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Horn-of-the-Rhino-Summoning-Deliverance.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Horn-of-the-Rhino-Summoning-Deliverance-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Horn-of-the-Rhino-Summoning-Deliverance-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Horn-of-the-Rhino-Summoning-Deliverance-940x940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Horn-of-the-Rhino-Summoning-Deliverance-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Horn-of-the-Rhino-Summoning-Deliverance-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/Horn-of-the-Rhino-Summoning-Deliverance-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a><\/strong><\/td>\n<td width=\"400\">Varios en el staff podemos decir con la cabeza bien alta que de las mejores cosas de metal que se han hecho este a\u00f1o proceden de dentro de nuestras fronteras. El tr\u00edo de Bilbao ha firmado otro disco monol\u00edtico y robusto, cargado de riffs gordos y nuevos elementos de inspiraci\u00f3n black-metal y con Javier G\u00e1lvez reafirm\u00e1ndose como mejor vocalista del estado. Que su target sea ya internacional no es ninguna sorpresa.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8212;<\/span><\/p>\n<h2><strong><span style=\"color: #000000;\">3<\/span><span style=\"color: #000000;\">. Teitanblood &#8211;<em> Death<\/em><\/span><br \/>\n<\/strong><\/h2>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"243\"><strong>\u00a0<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/teitanblood-death-84521.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-18846\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/teitanblood-death-84521.jpg\" alt=\"teitanblood-death-84521\" width=\"200\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/teitanblood-death-84521.jpg 439w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/teitanblood-death-84521-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/teitanblood-death-84521-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/teitanblood-death-84521-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/teitanblood-death-84521-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/teitanblood-death-84521-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a><\/strong><\/td>\n<td width=\"400\">En su d\u00eda os contamos las bondades (<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/03\/18\/teitanblood-death-2014\/\">leer rese\u00f1a<\/a>) de este machacante monumento al Maligno y ahora, cuando las cartas ya est\u00e1n todas sobre la mesa, nos consta que la segunda obra de los madrile\u00f1os <strong>Teitanblood<\/strong> es hasta el disco del a\u00f1o de alg\u00fan redactor. Desde luego no ha habido otro \u00e1lbum este 2014 que nos haya hecho sentir tan sucios por dentro, pregunten si no a nuestro confesor habitual.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8212;<\/span><\/p>\n<h2><strong><span style=\"color: #000000;\">2<\/span><span style=\"color: #000000;\">. Cuello &#8211;<em> Modo Eterno<\/em><\/span><br \/>\n<\/strong><\/h2>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"243\"><strong>\u00a0<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Cuello-Modo-Eterno.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20693\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Cuello-Modo-Eterno.jpg\" alt=\"Cuello - Modo Eterno\" width=\"200\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Cuello-Modo-Eterno.jpg 1200w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Cuello-Modo-Eterno-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Cuello-Modo-Eterno-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Cuello-Modo-Eterno-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Cuello-Modo-Eterno-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a><\/strong><\/td>\n<td width=\"400\">Aunque su <em><strong>Modo Eterno<\/strong><\/em> sali\u00f3 en abril todav\u00eda sigue su recuerdo ardiendo muy fuerte en nuestros corazones. Si tuvi\u00e9semos una redacci\u00f3n en SuicideByStar seguramente ser\u00eda el disco que pondr\u00edamos el viernes antes de salir entre pogos, cerveza vertida en el suelo y bailes rid\u00edculos. Rock y punk directo, divertido y muy muy fresco.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8212;<\/span><\/p>\n<h2><strong><span style=\"color: #000000;\">1<\/span><span style=\"color: #000000;\">. Biznaga &#8211;<em> Centro Dram\u00e1tico Nacional<\/em><\/span><br \/>\n<\/strong><\/h2>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"243\"><strong>\u00a0<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Biznaga-CDN.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20694\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Biznaga-CDN.jpg\" alt=\"Biznaga - CDN\" width=\"200\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Biznaga-CDN.jpg 1100w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Biznaga-CDN-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Biznaga-CDN-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Biznaga-CDN-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Biznaga-CDN-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a><\/strong><\/td>\n<td width=\"400\">\u00bfPor qu\u00e9 iban a recordar a alguien en 2014 a <strong>Eskorbuto<\/strong> o a <strong>Par\u00e1lisis Permanente<\/strong>? Pues para sacar el mejor disco nacional del a\u00f1o, por ejemplo. No es s\u00f3lo su buen gusto a la hora de elegir referentes, es la capacidad de sacar lo mejor de nuestras miserias y fracasos como sociedad.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de haber publicado nuestro Top Internacional en dos partes (1\u00ba parte del 30 al 11 \/ 2\u00ba parte del &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-mejor-de-2014-top-nacional\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20609,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Lo Mejor de 2014 - Top Nacional\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-mejor-de-2014-top-nacional\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lo Mejor de 2014 - Top Nacional | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Lo Mejor de 2014 - Top Nacional\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-mejor-de-2014-top-nacional\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-01-12T19:26:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-01-12T22:34:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/SBS-TOPS-2014-v2-e1421692762881.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1023\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"640\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-mejor-de-2014-top-nacional\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/SBS-TOPS-2014-v2-e1421692762881.png\",\"width\":1023,\"height\":640},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-mejor-de-2014-top-nacional\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-mejor-de-2014-top-nacional\/\",\"name\":\"Lo Mejor de 2014 - Top Nacional | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-mejor-de-2014-top-nacional\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-01-12T19:26:05+00:00\",\"dateModified\":\"2015-01-12T22:34:24+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Lo Mejor de 2014 - Top Nacional\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-mejor-de-2014-top-nacional\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20683"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20683"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20683\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20609"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20683"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20683"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20683"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}