{"id":20702,"date":"2015-01-13T19:27:18","date_gmt":"2015-01-13T17:27:18","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=20702"},"modified":"2015-01-13T19:27:18","modified_gmt":"2015-01-13T17:27:18","slug":"godflesh-anuncian-dos-fechas-en-espana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godflesh-anuncian-dos-fechas-en-espana\/","title":{"rendered":"Godflesh anuncian dos fechas en Espa\u00f1a"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Godflesh.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-14279\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Godflesh.jpg\" alt=\"Godflesh\" width=\"820\" height=\"359\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Godflesh.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Godflesh-300x131.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Godflesh-280x122.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Godflesh-75x32.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 820px) 100vw, 820px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o que ahora comienza tendremos la oportunidad de ver actuar en vivo a tito Justin &amp; Co. <strong>Godflesh<\/strong> pasar\u00e1 por Espa\u00f1a para presentar su \u00faltimo disco <em><strong>A World Lit Only By Fire<\/strong><\/em>, editado el pasado 2014. De momento el grupo brit\u00e1nico ha confirmado dos fechas, las siguientes:<\/p>\n<ul>\n<li>20\/04\/15 &#8211; Barcelona, La [2]. Entradas a la venta en <a href=\"https:\/\/shop.ticketscript.com\/channel\/web2\/get-dates\/rid\/A3ZTP8GP\/eid\/237391\/language\/es\">Ticketscript<\/a> 18\u20ac \/ entradas en taquilla 22\u20ac<\/li>\n<li>21\/04\/15 &#8211; Madrid, Sala Paddok. Entradas a la venta en <a href=\"http:\/\/entradium.com\/entradas\/GODFLESH-en-Madrid-2504\">Entradium<\/a> 15\u20ac-18\u20ac \/ entradas en taquilla 22\u20ac<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/youtu.be\/3PqXB-u4j04\">http:\/\/youtu.be\/3PqXB-u4j04<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este a\u00f1o que ahora comienza tendremos la oportunidad de ver actuar en vivo a tito Justin &amp; Co. Godflesh pasar\u00e1 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godflesh-anuncian-dos-fechas-en-espana\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":14279,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Godflesh pasar\u00e1n por Espa\u00f1a en abril (Madrid y Barcelona) presentado su \u00faltimo disco &#039;A World Lit Only By Fire&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godflesh-anuncian-dos-fechas-en-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Godflesh anuncian dos fechas en Espa\u00f1a | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Godflesh pasar\u00e1n por Espa\u00f1a en abril (Madrid y Barcelona) presentado su \u00faltimo disco &#039;A World Lit Only By Fire&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godflesh-anuncian-dos-fechas-en-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-01-13T17:27:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Godflesh.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"411\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godflesh-anuncian-dos-fechas-en-espana\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Godflesh.jpg\",\"width\":940,\"height\":411},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godflesh-anuncian-dos-fechas-en-espana\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godflesh-anuncian-dos-fechas-en-espana\/\",\"name\":\"Godflesh anuncian dos fechas en Espa\\u00f1a | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godflesh-anuncian-dos-fechas-en-espana\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-01-13T17:27:18+00:00\",\"dateModified\":\"2015-01-13T17:27:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Godflesh pasar\\u00e1n por Espa\\u00f1a en abril (Madrid y Barcelona) presentado su \\u00faltimo disco 'A World Lit Only By Fire'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godflesh-anuncian-dos-fechas-en-espana\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20702"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20702"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20702\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14279"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20702"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20702"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20702"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}