{"id":20785,"date":"2015-01-20T10:27:39","date_gmt":"2015-01-20T09:27:39","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=20785"},"modified":"2015-01-20T10:27:39","modified_gmt":"2015-01-20T09:27:39","slug":"los-trabajos-nacionales-de-2014-de-los-que-no-habiamos-hablado-y-no-deberias-perderte","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-trabajos-nacionales-de-2014-de-los-que-no-habiamos-hablado-y-no-deberias-perderte\/","title":{"rendered":"Los trabajos nacionales de 2014 de los que no hab\u00edamos hablado y no deber\u00edas perderte"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Trabajos-Nacionales-2014.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20806\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Trabajos-Nacionales-2014.jpg\" alt=\"Trabajos Nacionales 2014\" width=\"800\" height=\"529\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Trabajos-Nacionales-2014.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Trabajos-Nacionales-2014-300x198.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Trabajos-Nacionales-2014-350x232.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hemos hecho rese\u00f1as, hemos hecho un Top espec\u00edfico en el \u00e1mbito nacional, hemos incluido propuestas nacionales dentro de nuestra secci\u00f3n mensual de bandas emergentes, y a\u00fan as\u00ed siguen habiendo discos <em>made in Spain<\/em> interesant\u00edsimos de los que no hemos hablado todav\u00eda. Sinti\u00e9ndonos en el deber de seguir insistiendo que prestemos m\u00e1s atenci\u00f3n a lo que se hace en nuestro pa\u00eds, y como como ya hicimos el a\u00f1o pasado, os presentamos 8 grupos con trabajos publicados en 2014 deber\u00edais escucharlos, s\u00ed o s\u00ed.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Our Next Movement<\/h2>\n<h3 style=\"text-align: justify;\"><em>Polyhedral Trails<\/em><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Our-Next-Movement-Polyhedral-Trails.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-20786\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Our-Next-Movement-Polyhedral-Trails-350x350.jpg\" alt=\"Our Next Movement - Polyhedral Trails\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Our-Next-Movement-Polyhedral-Trails-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Our-Next-Movement-Polyhedral-Trails-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Our-Next-Movement-Polyhedral-Trails-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Our-Next-Movement-Polyhedral-Trails-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Our-Next-Movement-Polyhedral-Trails.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desde Valencia llega la nueva apuesta de <strong>Aloud Records<\/strong>, un cuarteto que solo su portada nos advierte de sus querencias por la geometr\u00eda y por ende, las matem\u00e1ticas; pero error, aqu\u00ed no encontrar\u00e9is un trabajo de math-rock instrumental puro ni sesudo, sino amplios horizontes y muchos paisajes que pintar. <em><strong>Polyhedral Trails<\/strong><\/em> es la muestra de un grupo con enorme personalidad propia, con influencias que van desde el post-hardcore al progresivo, orientado a las guitarras \u2014que saben enroscarse entre ellas como dos serpientes enfrentadas\u2014pero con un resultado final lleno de colores y sonidos a\u00f1adidos, desde chelos a teclados.<\/p>\n<p><iframe style=\"border: 0; width: 100%; height: 42px;\" src=\"https:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/album=1914569527\/size=small\/bgcol=ffffff\/linkcol=0687f5\/track=2517872806\/transparent=true\/\" width=\"300\" height=\"150\" seamless=\"\"><a href=\"http:\/\/aloudmusic.bandcamp.com\/album\/polyhedral-trails\">Polyhedral Trails by Our Next Movement<\/a><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/aloudmusic.bandcamp.com\/album\/polyhedral-trails\">Bandcamp<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0&#8211;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Tercer Sol<\/h2>\n<h3 style=\"text-align: justify;\"><em>Conjunto Vac\u00edo #2 \/ EP<br \/>\n<\/em><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Tercer-Sol-EP.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" size-cover wp-image-20787 alignleft\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Tercer-Sol-Conjunto-Vac\u00edo-2-350x350.jpg\" alt=\"Tercer Sol - Conjunto Vac\u00edo 2\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Tercer-Sol-Conjunto-Vac\u00edo-2.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Tercer-Sol-Conjunto-Vac\u00edo-2-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Tercer-Sol-Conjunto-Vac\u00edo-2-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-20788\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Tercer-Sol-EP-350x350.jpg\" alt=\"Tercer Sol - EP\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Tercer-Sol-EP.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Tercer-Sol-EP-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Tercer-Sol-EP-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">M\u00e1s interesantes propuestas desde Levante, ahora le toca el turno a una mucho m\u00e1s oscura. Seg\u00fan su bandcamp es propuesta es \u201ccavar un hoyo para hacer m\u00fasica para cavar hoyos\u201d. <strong>Tercer Sol<\/strong> son un cuarteto (gente de <strong>Siesta<\/strong> y <strong>The Wind Atlas<\/strong> involucrada) que este a\u00f1o han publicado un single, <em><strong>Conjunto Vac\u00edo #2<\/strong><\/em> y un <em><strong>EP<\/strong><\/em> de tres temas. Buen shoegaze de corte psicod\u00e9lico, del que invita al trance con guitarras espesas que crean muros ruidosos pero donde todo queda bien definido, sintetizadores incisivos, voces enterradas y recargadas de reverbs, con una producci\u00f3n tal y como se la espera.<\/p>\n<p><iframe style=\"border: 0; width: 100%; height: 42px;\" src=\"https:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/album=3993905082\/size=small\/bgcol=ffffff\/linkcol=0687f5\/track=2192939096\/transparent=true\/\" width=\"300\" height=\"150\" seamless=\"\"><a href=\"http:\/\/tercersol.bandcamp.com\/album\/ep\">EP by Tercer Sol<\/a><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/tercersol.bandcamp.com\/album\/ep\">Bandcamp<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0&#8211;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Ciempi\u00e9s<\/h2>\n<h3 style=\"text-align: justify;\"><em>Ciempi\u00e9s \/ \u00d3ptimo M\u00e1ximo \/ Buda Consumido<\/em><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Ciempies-Buda-Consumido.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-20790\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Ciempies-Buda-Consumido-300x300.jpg\" alt=\"Ciempies - Buda Consumido\" width=\"250\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Ciempies-Buda-Consumido-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Ciempies-Buda-Consumido-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Ciempies-Buda-Consumido.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 250px) 100vw, 250px\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Cimpies-Optimo-Maximo.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-20791 alignright\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Cimpies-Optimo-Maximo-300x300.jpg\" alt=\"Cimpies - Optimo Maximo\" width=\"250\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Cimpies-Optimo-Maximo-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Cimpies-Optimo-Maximo-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Cimpies-Optimo-Maximo.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 250px) 100vw, 250px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Ciempies-Ciempies.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20792\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Ciempies-Ciempies-300x300.jpg\" alt=\"Ciempies - Ciempies\" width=\"250\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Ciempies-Ciempies-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Ciempies-Ciempies-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Ciempies-Ciempies.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 250px) 100vw, 250px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Parece sorprendente que <strong>Ciempi\u00e9s<\/strong>, o lo que es lo mismo Fran H., haya lanzado tres discos en un solo a\u00f1o \u2014el \u00faltimo una obra de homenaje a la novela de Italo Calvino \u201c<em>El Bar\u00f3n Rampante<\/em>\u201d\u2014 y no se le haya dado mayor atenci\u00f3n por parte de los medios. Lo que este proyecto personal nos propone es m\u00fasica instrumental con un tono melanc\u00f3lico y oto\u00f1al, cercana en t\u00e9rminos al post-rock, compuesta por elementos humildes (guitarra, bajo, bater\u00eda) y sin aderezos grandilocuentes lo que realza la honestidad y la accesibilidad.<\/p>\n<p><iframe style=\"border: 0; width: 100%; height: 42px;\" src=\"https:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/album=3674981956\/size=small\/bgcol=ffffff\/linkcol=0687f5\/track=4049692970\/transparent=true\/\" width=\"300\" height=\"150\" seamless=\"\"><a href=\"http:\/\/ciempiesdeteriorado.bandcamp.com\/album\/ptimo-m-ximo\">\u00d3ptimo M\u00e1ximo by Ciempi\u00e9s<\/a><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/ciempiesdeteriorado.bandcamp.com\/\">Bandcamp<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Days Left Behind<\/h2>\n<h3 style=\"text-align: justify;\"><em>Outlines<\/em><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/days-left-behind-outlines-cover.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-20800\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/days-left-behind-outlines-cover-350x350.png\" alt=\"days-left-behind-outlines-cover\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/days-left-behind-outlines-cover-350x350.png 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/days-left-behind-outlines-cover-150x150.png 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/days-left-behind-outlines-cover-300x300.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/days-left-behind-outlines-cover-1024x1024.png 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/days-left-behind-outlines-cover.png 1476w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Primer trabajo de esta banda barcelonesa, anteriormente conocida como <strong>Nihilus<\/strong>, y que bebe de un metal de aromas n\u00f3rdicos y oscuros, siendo los principales referentes <strong>Katatonia<\/strong>, especialmente por su vocalista, que recuerda a Jonas Renske y que se caracteriza por una voz realmente aterciopelada que imbuye al conjunto una gran dosis de melod\u00eda y paz triste en la onda de <strong>Anathema<\/strong>. Pero esto solo es una faceta de esta propuesta, las l\u00edneas de teclado, el metal progresivo y la contundencia, aparte de poner encima de la mesa un potencial t\u00e9cnico muy serio, aportan el picante a la f\u00f3rmula, consiguiendo un sonido cohesionado y con muy buen gusto.<\/p>\n<p><iframe style=\"border: 0; width: 100%; height: 42px;\" src=\"https:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/album=3668685456\/size=small\/bgcol=ffffff\/linkcol=0687f5\/track=3169076074\/transparent=true\/\" width=\"300\" height=\"150\" seamless=\"\"><a href=\"http:\/\/daysleftbehind.bandcamp.com\/album\/outlines\">Outlines by Days Left Behind<\/a><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/daysleftbehind.bandcamp.com\">Bandcamp<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Medule<\/h2>\n<h3 style=\"text-align: justify;\"><em>Beneath The Shallow<\/em><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Medule-Beneath-The-Shallow.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-20801\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Medule-Beneath-The-Shallow-350x350.jpg\" alt=\"Medule - Beneath The Shallow\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Medule-Beneath-The-Shallow-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Medule-Beneath-The-Shallow-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Medule-Beneath-The-Shallow-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Medule-Beneath-The-Shallow-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Medule-Beneath-The-Shallow.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los madrile\u00f1os han cocinado durante dos a\u00f1os su debut y el resultado es notable. Realizan una suerte de metal alternativo, mel\u00f3dico, con claras querencias hacia los riffs de compases irregulares de la m\u00fasica progresiva (se nota que gusta <strong>Tool<\/strong>) pero sin volcarse en demas\u00eda en el plano t\u00e9cnico. Lo verdaderamente importante es que las canciones son redondas, fluyen a la perfecci\u00f3n gracias a una voz seductora que recuerda en el timbre a la de David Draiman de <strong>Disturbed<\/strong> pero que, no os preocup\u00e9is, no imita sus irritables cacareos. Con temas tan bien escritos, a poco que la banda se suelte m\u00e1s con ideas un poco menos trilladas y m\u00e1s frescas, se podr\u00eda convertir en mi referente del metal alternativo nacional.<\/p>\n<p><iframe style=\"border: 0; width: 100%; height: 42px;\" src=\"https:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/album=1919497318\/size=small\/bgcol=ffffff\/linkcol=0687f5\/track=1824189603\/transparent=true\/\" width=\"300\" height=\"150\" seamless=\"\"><a href=\"http:\/\/medule.bandcamp.com\/album\/beneath-the-shallow-2\">Beneath The Shallow by Medule<\/a><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/medule.bandcamp.com\/\">Bandcamp<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">No More Lies<\/h2>\n<h3 style=\"text-align: justify;\"><em>In The Shade Of Expectation<\/em><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/No-More-Lies-In-The-shade-of-Expectation.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-20802\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/No-More-Lies-In-The-shade-of-Expectation-350x350.jpg\" alt=\"No More Lies - In The shade of Expectation\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/No-More-Lies-In-The-shade-of-Expectation-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/No-More-Lies-In-The-shade-of-Expectation-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/No-More-Lies-In-The-shade-of-Expectation-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/No-More-Lies-In-The-shade-of-Expectation-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/No-More-Lies-In-The-shade-of-Expectation.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hablamos de un grupo que es todo un referente en la escena post-hardcore estatal (buque insignia del sello <strong>BCore<\/strong>) pero que desafortunadamente no es precisamente se prodigue en lo que a publicaciones discogr\u00e1ficas se trata, por lo que hablar de ellos este a\u00f1o era algo que no se pod\u00eda pasar por alto. El resultado de <em><strong>In<\/strong> <strong>The Shade Of Expectation<\/strong><\/em> es tan bueno como se podr\u00eda esperar. Energ\u00eda que sale disparada electrizantes guitarrazos e ideas tan frescas como un pez reci\u00e9n capturado.<\/p>\n<p><iframe style=\"border: 0; width: 100%; height: 42px;\" src=\"https:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/album=308817107\/size=small\/bgcol=ffffff\/linkcol=0687f5\/track=1584622151\/transparent=true\/\" width=\"300\" height=\"150\" seamless=\"\"><a href=\"http:\/\/bcoredisc.bandcamp.com\/album\/in-the-shade-of-expectation\">In The Shade Of Expectation by NO MORE LIES<\/a><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/bcoredisc.bandcamp.com\/album\/in-the-shade-of-expectation\">Bandcamp<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Cohen<\/h2>\n<h3 style=\"text-align: justify;\"><em>Rooms<\/em><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Cohen-Rooms.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-20803\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Cohen-Rooms-350x350.jpg\" alt=\"Cohen - Rooms\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Cohen-Rooms.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Cohen-Rooms-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Cohen-Rooms-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Su segundo disco, <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/05\/08\/cohen-cancer-days-2013\/\"><em><strong>Cancer Days<\/strong><\/em><\/a>, fue la evidencia de su maduraci\u00f3n y la demostraci\u00f3n de que estos chicos ten\u00edan las cosas muy claras. Partiendo de esos s\u00f3lidos cimientos, el grupo vasco se ha re-adaptado a su nuevo formato como tr\u00edo, avanzando en composiciones m\u00e1s inmediatas de post-hardcore con recuerdos de <strong>Refused<\/strong> pero manteniendo el brillo, el l\u00e1tigo y las efectivas melod\u00edas que siempre les han caracterizado. La producci\u00f3n, mejor y m\u00e1s limpia que nunca, obra del combo Westline Studios \/ Ultramarinos Costa Brava.<\/p>\n<p><iframe style=\"border: 0; width: 100%; height: 42px;\" src=\"https:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/album=94789633\/size=small\/bgcol=ffffff\/linkcol=0687f5\/track=3727127639\/transparent=true\/\" width=\"300\" height=\"150\" seamless=\"\"><a href=\"http:\/\/cohenmusika.bandcamp.com\/album\/rooms-2014\">Rooms (2014) by Cohen<\/a><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/cohenmusika.bandcamp.com\/album\/rooms-2014\">Bandcamp<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Wis(h)key<\/h2>\n<h3 style=\"text-align: justify;\"><em>Violent Chapter<\/em><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Wishkey-Violent-Chapters.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-20804\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Wishkey-Violent-Chapters-350x350.jpg\" alt=\"Wis(h)key - Violent Chapters\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Wishkey-Violent-Chapters-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Wishkey-Violent-Chapters-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Wishkey-Violent-Chapters-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Wishkey-Violent-Chapters.jpg 791w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo catal\u00e1n ya nos vol\u00f3 bien la boina con <em><strong>Manifesto Of New Standards<\/strong><\/em> y su groove-metal con querencias sure\u00f1as, pero al escuchar su tercer disco, <em><strong>Violent Chapter<\/strong> <\/em>lo primero que te llevas es un buen pu\u00f1etazo en la cara. M\u00e1s cabreados que nunca, <strong>Wis(h)key<\/strong> reparten mandobles a doquier. Cinco temas con las revoluciones en todo lo alto y solo bajando para la versi\u00f3n ac\u00fastica de <em>Alone<\/em>. La producci\u00f3n ha redoblado la agresividad \u2014algunas guitarras suenan como cuchillos\u2014, la t\u00e9cnica ha comenzado a tomar m\u00e1s protagonismo y la visceralidad est\u00e1 m\u00e1s presente que nunca.<\/p>\n<p><iframe style=\"border: 0; width: 100%; height: 42px;\" src=\"https:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/album=2039406369\/size=small\/bgcol=ffffff\/linkcol=0687f5\/track=951393694\/transparent=true\/\" width=\"300\" height=\"150\" seamless=\"\"><a href=\"http:\/\/wishkey.bandcamp.com\/album\/violent-chapter-special-edition\">\u00abViolent Chapter\u00bb Special Edition by WIS(H)KEY<\/a><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/wishkey.bandcamp.com\/\">Bandcamp<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hemos hecho rese\u00f1as, hemos hecho un Top espec\u00edfico en el \u00e1mbito nacional, hemos incluido propuestas nacionales dentro de nuestra secci\u00f3n &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-trabajos-nacionales-de-2014-de-los-que-no-habiamos-hablado-y-no-deberias-perderte\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":20806,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221,1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Rescatamos a 8 grupos nacionales que han sacado disco en este 2014 y de las que no hab\u00edamos hablado. Aqu\u00ed estamos para solucionar el entuerto\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-trabajos-nacionales-de-2014-de-los-que-no-habiamos-hablado-y-no-deberias-perderte\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Los trabajos nacionales de 2014 de los que no hab\u00edamos hablado y no deber\u00edas perderte | Art\u00edculo, Uncategorized | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Rescatamos a 8 grupos nacionales que han sacado disco en este 2014 y de las que no hab\u00edamos hablado. Aqu\u00ed estamos para solucionar el entuerto\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-trabajos-nacionales-de-2014-de-los-que-no-habiamos-hablado-y-no-deberias-perderte\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-01-20T09:27:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Trabajos-Nacionales-2014.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"635\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-trabajos-nacionales-de-2014-de-los-que-no-habiamos-hablado-y-no-deberias-perderte\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Trabajos-Nacionales-2014.jpg\",\"width\":960,\"height\":635},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-trabajos-nacionales-de-2014-de-los-que-no-habiamos-hablado-y-no-deberias-perderte\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-trabajos-nacionales-de-2014-de-los-que-no-habiamos-hablado-y-no-deberias-perderte\/\",\"name\":\"Los trabajos nacionales de 2014 de los que no hab\\u00edamos hablado y no deber\\u00edas perderte | Art\\u00edculo, Uncategorized | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-trabajos-nacionales-de-2014-de-los-que-no-habiamos-hablado-y-no-deberias-perderte\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-01-20T09:27:39+00:00\",\"dateModified\":\"2015-01-20T09:27:39+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Rescatamos a 8 grupos nacionales que han sacado disco en este 2014 y de las que no hab\\u00edamos hablado. Aqu\\u00ed estamos para solucionar el entuerto\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-trabajos-nacionales-de-2014-de-los-que-no-habiamos-hablado-y-no-deberias-perderte\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20785"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20785"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20785\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20806"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20785"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20785"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20785"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}