{"id":20825,"date":"2015-01-22T19:59:12","date_gmt":"2015-01-22T18:59:12","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=20825"},"modified":"2015-01-22T20:17:09","modified_gmt":"2015-01-22T19:17:09","slug":"primaverasound-pondra-la-venta-un-abono-ironico-para-aquellos-decepcionados-por-el-cartel","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primaverasound-pondra-la-venta-un-abono-ironico-para-aquellos-decepcionados-por-el-cartel\/","title":{"rendered":"PrimaveraSound pondr\u00e1 a la venta un \u00abAbono Ir\u00f3nico\u00bb para aquellos decepcionados por el cartel"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Abono-Ironico.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20826 size-full\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Abono-Ironico.png\" alt=\"Abono Ironico\" width=\"723\" height=\"480\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Abono-Ironico.png 723w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Abono-Ironico-300x199.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Abono-Ironico-350x232.png 350w\" sizes=\"(max-width: 723px) 100vw, 723px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Despu\u00e9s de salir a la luz el cartel completo del PrimaveraSound 2015 las <strong>reacciones en las redes sociales<\/strong> han sido de lo m\u00e1s diverso, desde aquellos que se mostraban entusiastas ante la programaci\u00f3n como <strong>aquellos que han resultado decepcionados<\/strong>. Cr\u00edticas ante la vulgaridad de los cabezas de cartel; quejas del sector m\u00e1s indie ante la profusi\u00f3n de demasiados sonidos relacionados con el doom, el noise y drone; y sobre todo cr\u00edticas ante la falta de \u201cese artista\u201d que tanto esperaban y que finalmente no se ha confirmado, son algunas de las manifestaciones m\u00e1s le\u00eddas en Facebook y Twitter.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/comment-cunadizer-ps1.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-20833\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/comment-cunadizer-ps1.png\" alt=\"comment-cunadizer-ps\" width=\"800\" height=\"130\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/comment-cunadizer-ps1.png 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/comment-cunadizer-ps1-300x49.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/comment-cunadizer-ps1-350x57.png 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Enfocados siempre hacia las necesidades del cliente, la organizaci\u00f3n del PrimaveraSound ha decidido poner a la venta el llamado \u201c<strong>Abono<\/strong><strong> Ir\u00f3nico<\/strong>\u201d para aquellos a quienes hayan considerado que el <em>line up<\/em> es una mierda. Por un precio m\u00e1s reducido \u2014a falta de confirmar el valor final\u2014 aquellos que echen pestes del cartel tambi\u00e9n podr\u00e1n acudir al Parc del F\u00f3rum para poder poner verdes a todos los grupos y manifestar su falta de inter\u00e9s por los conciertos.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">La <strong>modalidad VIP del Abono Ir\u00f3nico<\/strong> incluir\u00e1 un cotill\u00f3n de bienvenida con un bigote postizo para colocar encima de otro bigote (doblemente ir\u00f3nico), una hamaca con neverita para poder instalarse c\u00f3modamente en el \u00e1rea de los grandes escenarios y mofarse de todo, y WC exclusivos en el que ser\u00e1s t\u00fa mismo el que tenga que limpiarse las manos.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de salir a la luz el cartel completo del PrimaveraSound 2015 las reacciones en las redes sociales han sido &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primaverasound-pondra-la-venta-un-abono-ironico-para-aquellos-decepcionados-por-el-cartel\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":20826,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[249],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"PrimaveraSound pondr\u00e1 a la venta el llamado \u201cAbono Ir\u00f3nico\u201d por un precio reducido para aquellos a quienes hayan considerado que el line up es una mierda\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primaverasound-pondra-la-venta-un-abono-ironico-para-aquellos-decepcionados-por-el-cartel\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PrimaveraSound pondr\u00e1 a la venta un &quot;Abono Ir\u00f3nico&quot; para aquellos decepcionados por el cartel | SBSToday | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"PrimaveraSound pondr\u00e1 a la venta el llamado \u201cAbono Ir\u00f3nico\u201d por un precio reducido para aquellos a quienes hayan considerado que el line up es una mierda\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primaverasound-pondra-la-venta-un-abono-ironico-para-aquellos-decepcionados-por-el-cartel\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-01-22T18:59:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-01-22T19:17:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Abono-Ironico.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"723\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"480\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primaverasound-pondra-la-venta-un-abono-ironico-para-aquellos-decepcionados-por-el-cartel\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Abono-Ironico.png\",\"width\":723,\"height\":480},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primaverasound-pondra-la-venta-un-abono-ironico-para-aquellos-decepcionados-por-el-cartel\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primaverasound-pondra-la-venta-un-abono-ironico-para-aquellos-decepcionados-por-el-cartel\/\",\"name\":\"PrimaveraSound pondr\\u00e1 a la venta un \\\"Abono Ir\\u00f3nico\\\" para aquellos decepcionados por el cartel | SBSToday | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primaverasound-pondra-la-venta-un-abono-ironico-para-aquellos-decepcionados-por-el-cartel\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-01-22T18:59:12+00:00\",\"dateModified\":\"2015-01-22T19:17:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"PrimaveraSound pondr\\u00e1 a la venta el llamado \\u201cAbono Ir\\u00f3nico\\u201d por un precio reducido para aquellos a quienes hayan considerado que el line up es una mierda\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primaverasound-pondra-la-venta-un-abono-ironico-para-aquellos-decepcionados-por-el-cartel\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20825"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20825"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20825\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20826"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20825"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20825"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20825"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}