{"id":20858,"date":"2015-01-26T18:54:14","date_gmt":"2015-01-26T17:54:14","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=20858"},"modified":"2015-01-26T18:54:14","modified_gmt":"2015-01-26T17:54:14","slug":"escucha-black-sun-el-primer-single-de-death-cab-cutie","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-black-sun-el-primer-single-de-death-cab-cutie\/","title":{"rendered":"Escucha &#8216;Black Sun&#8217;, el primer single de Death Cab For Cutie"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Death-Cab-For-Cutie-2015.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20859 size-full\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Death-Cab-For-Cutie-2015.jpg\" alt=\"Death Cab For Cutie 2015\" width=\"720\" height=\"405\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Death-Cab-For-Cutie-2015.jpg 720w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Death-Cab-For-Cutie-2015-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Death-Cab-For-Cutie-2015-350x197.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El 31 de marzo ser\u00e1 la salida oficial del nuevo disco de <strong>Death Cab For Cutie<\/strong>, <em><strong>Kintsugi<\/strong><\/em> y ya podemos escuchar el primer tema de adelanto, <em>Black Sun<\/em>, y de momento el veredicto es que la canci\u00f3n se queda en un perfil bajo si lo comparamos con otros potentes singles anteriores.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este ser\u00e1 el primer disco del grupo en formato tr\u00edo despu\u00e9s de la salida de su guitarrista <strong>Chris Walla<\/strong> en agosto del a\u00f1o pasado. Aunque podr\u00eda ser enga\u00f1oso achacar cierto cambio estil\u00edstico a la salida de Walla \u2014estuvo presente durante la fase de composici\u00f3n y gran parte de la de grabaci\u00f3n\u2014, s\u00ed que notamos en <em>Black Sun<\/em> una evoluci\u00f3n sutil en el sonido del grupo. No es ninguna sorpresa, <strong>Ben Gibbard<\/strong> ya advert\u00eda a los amantes de cl\u00e1sicos como <em><strong>Transatlanticism<\/strong><\/em> o <em><strong>Narrow Stairs<\/strong><\/em> el que tratasen de escuchar este nuevo material \u00absin muchos prejuicios\u00bb.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/46bIJJX_xzE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El 31 de marzo ser\u00e1 la salida oficial del nuevo disco de Death Cab For Cutie, Kintsugi y ya podemos &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-black-sun-el-primer-single-de-death-cab-cutie\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":20859,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El 31 de marzo esperando &#039;Kitsungi&#039;, el regreso discogr\u00e1fico de Death Cab For Cutie, ahora en formato tr\u00edo tras la salida de Chris Walla.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-black-sun-el-primer-single-de-death-cab-cutie\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Escucha &#039;Black Sun&#039;, el primer single de Death Cab For Cutie | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El 31 de marzo esperando &#039;Kitsungi&#039;, el regreso discogr\u00e1fico de Death Cab For Cutie, ahora en formato tr\u00edo tras la salida de Chris Walla.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-black-sun-el-primer-single-de-death-cab-cutie\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-01-26T17:54:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Death-Cab-For-Cutie-2015.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"405\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-black-sun-el-primer-single-de-death-cab-cutie\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Death-Cab-For-Cutie-2015.jpg\",\"width\":720,\"height\":405},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-black-sun-el-primer-single-de-death-cab-cutie\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-black-sun-el-primer-single-de-death-cab-cutie\/\",\"name\":\"Escucha 'Black Sun', el primer single de Death Cab For Cutie | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-black-sun-el-primer-single-de-death-cab-cutie\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-01-26T17:54:14+00:00\",\"dateModified\":\"2015-01-26T17:54:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El 31 de marzo esperando 'Kitsungi', el regreso discogr\\u00e1fico de Death Cab For Cutie, ahora en formato tr\\u00edo tras la salida de Chris Walla.\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-black-sun-el-primer-single-de-death-cab-cutie\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20858"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20858"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20858\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20859"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20858"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20858"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20858"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}