{"id":20894,"date":"2015-02-02T18:48:37","date_gmt":"2015-02-02T17:48:37","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=20894"},"modified":"2015-02-05T12:34:25","modified_gmt":"2015-02-05T11:34:25","slug":"7-infiernos-festival-nooirax-monta-su-cumpleanos-total","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/7-infiernos-festival-nooirax-monta-su-cumpleanos-total\/","title":{"rendered":"7 Infiernos Festival: Nooirax monta su cumplea\u00f1os total"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2015\/02\/02\/7-infiernos-festival-nooirax-monta-su-cumpleanos-total\/10013024_795935290478037_3394453268194111995_n\/\" rel=\"attachment wp-att-20895\"><img loading=\"lazy\" class=\" size-full wp-image-20895 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/10013024_795935290478037_3394453268194111995_n.jpg\" alt=\"10013024_795935290478037_3394453268194111995_n\" width=\"279\" height=\"395\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/10013024_795935290478037_3394453268194111995_n.jpg 279w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/10013024_795935290478037_3394453268194111995_n-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 279px) 100vw, 279px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>El sello <strong>Nooirax celebra su s\u00e9ptimo cumplea\u00f1os a lo grande.<\/strong> Para ello este a\u00f1o ha decidido celebrarlo el 17 y 18 de Abril en un sitio m\u00edtico donde los haya: <strong>The Rinc\u00f3n P\u00edo Sound (Don Benito, Extremadura)<\/strong>, con un cartel compuesto por algunas bandas m\u00e1s interesantes del underground nacional (<a title=\"Atavismo \u2013 Desintegraci\u00f3n (2014)\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/12\/17\/atavismo-desintegracion-2014\/\">hace poco rese\u00f1amos a Atavismo<\/a>) y a precios bien populares. Os adjuntamos toda la info:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>Fiesta Presentaci\u00f3n, 16 Abril <\/strong><\/span><br \/>\nCuzo + Pyramidal + Mohama Saz<br \/>\nSiroco Club. Calle San Dimas 3<br \/>\nAnticipada + cd recopilatorio: 10 euros<br \/>\n<a href=\"http:\/\/entradium.com\/entradas\/7-infiernos-festival-fiesta-presentacion\">http:\/\/entradium.com\/entradas\/7-infiernos-festival-fiesta-presentacion<\/a><br \/>\nTaquilla + cd recopilatorio: 12 euros<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>7 Infiernos Festival<\/strong><\/span><br \/>\n17 y 18 de Abril<br \/>\nThe Rinc\u00f3n Pio Sound. Don Benito, Badajoz.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Viernes 17 Abril, 22:00 horas:<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Cuzo<br \/>\nPyramidal<br \/>\nTao Te Kin<br \/>\n<a title=\"Bandas noveles (III): 10 discos nacionales de 2013 que no deber\u00edas dejar pasar\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/12\/09\/bandas-noveles-iii-10-discos-nacionales-de-2013-que-deberias-dejar-pasar\/\">Santo Rostro<\/a><br \/>\nElectric Belt<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>S\u00e1bado 18 Abril, 15:00 horas:<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Cr\u00f3!<br \/>\n<a title=\"Atavismo \u2013 Desintegraci\u00f3n (2014)\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2014\/12\/17\/atavismo-desintegracion-2014\/\">Atavismo<\/a><br \/>\n<a title=\"Vuelven Trocotombix: grindcore macarra con Psicopompos\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/12\/27\/vuelven-trocotombix-grindcore-macarra-con-psicopompos\/\">Trocotombix<\/a><br \/>\nKLS<br \/>\nTinnitia<br \/>\nPhonocaptors<br \/>\nTeething<br \/>\nKhmer<br \/>\n\u00c1rida<\/p>\n<ul>\n<li>Abono 2 dias + cd recopilatorio 7 Infiernos + 1 consumici\u00f3n bebida y 1 consumicion de comida + acampada= 15 euros<\/li>\n<li>Abono 2 dias + cd recopilatorio 7 Infiernos + 1 consumici\u00f3n bebida y 1 consumicion de comida + acampada + viaje en autocar ida y vuelta desde Madrid*= 55 euros<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li>Venta de entradas:\u00a0<a href=\"http:\/\/entradium.com\/entradas\/7-infiernos-festival\">http:\/\/entradium.com\/entradas\/7-infiernos-festival<\/a><\/li>\n<li>M\u00e1s informaci\u00f3n:\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/367305420141438\/?ref_newsfeed_story_type=regular\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/367305420141438\/?ref_newsfeed_story_type=regular<\/a><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; El sello Nooirax celebra su s\u00e9ptimo cumplea\u00f1os a lo grande. Para ello este a\u00f1o ha decidido celebrarlo el 17 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/7-infiernos-festival-nooirax-monta-su-cumpleanos-total\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":20895,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Nooirax celebra su 7\u00ba cumplea\u00f1os en su 7 Infiernos Festival: Cuzo, Cr\u00f3!, Atavismo, ...\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/7-infiernos-festival-nooirax-monta-su-cumpleanos-total\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"7 Infiernos Festival: Nooirax monta su cumplea\u00f1os total\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nooirax celebra su 7\u00ba cumplea\u00f1os en su 7 Infiernos Festival: Cuzo, Cr\u00f3!, Atavismo, ...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/7-infiernos-festival-nooirax-monta-su-cumpleanos-total\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-02-02T17:48:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-02-05T11:34:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/10013024_795935290478037_3394453268194111995_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"279\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"395\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/7-infiernos-festival-nooirax-monta-su-cumpleanos-total\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/10013024_795935290478037_3394453268194111995_n.jpg\",\"width\":279,\"height\":395},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/7-infiernos-festival-nooirax-monta-su-cumpleanos-total\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/7-infiernos-festival-nooirax-monta-su-cumpleanos-total\/\",\"name\":\"7 Infiernos Festival: Nooirax monta su cumplea\\u00f1os total\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/7-infiernos-festival-nooirax-monta-su-cumpleanos-total\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-02-02T17:48:37+00:00\",\"dateModified\":\"2015-02-05T11:34:25+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Nooirax celebra su 7\\u00ba cumplea\\u00f1os en su 7 Infiernos Festival: Cuzo, Cr\\u00f3!, Atavismo, ...\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/7-infiernos-festival-nooirax-monta-su-cumpleanos-total\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20894"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20894"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20894\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20895"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20894"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20894"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20894"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}