{"id":20931,"date":"2015-02-05T14:27:47","date_gmt":"2015-02-05T13:27:47","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=20931"},"modified":"2015-02-05T14:32:11","modified_gmt":"2015-02-05T13:32:11","slug":"dos-anos-despues-de-anunciarlo-posalguera-la-segunda-vez-de-los-alicantinos-virgen-sera-editado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dos-anos-despues-de-anunciarlo-posalguera-la-segunda-vez-de-los-alicantinos-virgen-sera-editado\/","title":{"rendered":"Dos a\u00f1os despu\u00e9s de anunciarlo, &#8216;Polsaguera&#8217;, la \u00absegunda vez\u00bb de los alicantinos Virgen ser\u00e1 editado"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Virgen940.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-11055\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Virgen940.png\" alt=\"Virgen940\" width=\"800\" height=\"298\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Virgen940.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Virgen940-300x111.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Virgen940-280x104.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Virgen940-75x27.png 75w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sorprendidos porque ya hac\u00eda 2 a\u00f1os desde que los alicantinos <strong>Virgen<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2013\/01\/04\/los-alicantinos-virgen-preparan-su-regreso-polsaguera\/\">anunciaran su segundo disco<\/a>, <strong><em>Polsaguera<\/em><\/strong>, tenemos finalmente la confirmaci\u00f3n oficial de la salida del disco el pr\u00f3ximo 10 de febrero. El single del mismo se llama <em>M\u00e1scara de Perro<\/em> y ya lo pudimos escuchar en formato instrumental, en una grabaci\u00f3n realizada por el grupo en su local de ensayo. De momento queda patente la inmersi\u00f3n de Virgen en terrenos m\u00e1s cercanos al rock alternativo. El tema en cuesti\u00f3n puede hacer recordar momentos de unos <strong>Lagartija Nick<\/strong> m\u00e1s ca\u00f1eros y punks, con letras cr\u00edtpicas y metaf\u00f3ricas. Pod\u00e9is ver el v\u00eddeo del tema a continuaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/bzUvdRXNHXM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sorprendidos porque ya hac\u00eda 2 a\u00f1os desde que los alicantinos Virgen anunciaran su segundo disco, Polsaguera, tenemos finalmente la confirmaci\u00f3n &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dos-anos-despues-de-anunciarlo-posalguera-la-segunda-vez-de-los-alicantinos-virgen-sera-editado\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11055,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Ya podemos escuchar un adelanto de &#039;Polsaguera&#039;, el segundo disco de los alicantinos Virgen. Dentro podr\u00e9is ver el v\u00eddeo de &#039;M\u00e1scara de Perro&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dos-anos-despues-de-anunciarlo-posalguera-la-segunda-vez-de-los-alicantinos-virgen-sera-editado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dos a\u00f1os despu\u00e9s de anunciarlo, &#039;Polsaguera&#039;, la &quot;segunda vez&quot; de los alicantinos Virgen ser\u00e1 editado | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ya podemos escuchar un adelanto de &#039;Polsaguera&#039;, el segundo disco de los alicantinos Virgen. Dentro podr\u00e9is ver el v\u00eddeo de &#039;M\u00e1scara de Perro&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dos-anos-despues-de-anunciarlo-posalguera-la-segunda-vez-de-los-alicantinos-virgen-sera-editado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-02-05T13:27:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-02-05T13:32:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Virgen940.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dos-anos-despues-de-anunciarlo-posalguera-la-segunda-vez-de-los-alicantinos-virgen-sera-editado\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Virgen940.png\",\"width\":\"940\",\"height\":\"350\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dos-anos-despues-de-anunciarlo-posalguera-la-segunda-vez-de-los-alicantinos-virgen-sera-editado\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dos-anos-despues-de-anunciarlo-posalguera-la-segunda-vez-de-los-alicantinos-virgen-sera-editado\/\",\"name\":\"Dos a\\u00f1os despu\\u00e9s de anunciarlo, 'Polsaguera', la \\\"segunda vez\\\" de los alicantinos Virgen ser\\u00e1 editado | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dos-anos-despues-de-anunciarlo-posalguera-la-segunda-vez-de-los-alicantinos-virgen-sera-editado\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-02-05T13:27:47+00:00\",\"dateModified\":\"2015-02-05T13:32:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Ya podemos escuchar un adelanto de 'Polsaguera', el segundo disco de los alicantinos Virgen. Dentro podr\\u00e9is ver el v\\u00eddeo de 'M\\u00e1scara de Perro'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/dos-anos-despues-de-anunciarlo-posalguera-la-segunda-vez-de-los-alicantinos-virgen-sera-editado\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20931"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20931"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20931\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11055"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20931"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20931"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20931"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}