{"id":20969,"date":"2015-02-10T16:02:49","date_gmt":"2015-02-10T15:02:49","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=20969"},"modified":"2015-02-10T16:06:29","modified_gmt":"2015-02-10T15:06:29","slug":"hamlet-abogan-por-la-imperfeccion-para-el-primer-adelanto-de-la-ira","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hamlet-abogan-por-la-imperfeccion-para-el-primer-adelanto-de-la-ira\/","title":{"rendered":"Hamlet abogan por la imperfecci\u00f3n para el primer adelanto de &#8216;La Ira&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/5gdKeTlLMuE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de estrenarse hace pocos d\u00edas en el programa <em><strong>Bandera Negra<\/strong><\/em> en Radio3, ya podemos escuchar desde Youtube el primer tema de adelanto de una de las bandas de metal m\u00e1s importantes en la historia de metal de nuestro pa\u00eds. <strong>Hamlet<\/strong> presentan <em>Imperfecci\u00f3n<\/em> como primer adelanto de su pr\u00f3ximo trabajo <em><strong>La Ira<\/strong><\/em>, el que ser\u00e1 el onceavo disco del grupo, y que llega cuatro a\u00f1os m\u00e1s tarde de su \u00faltimo trabajo <em><strong>Amnesia<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco ser\u00e1 editado a trav\u00e9s de <strong>Maldito Records<\/strong> en el mes de marzo y ha sido grabado en <strong>Sadman Studios<\/strong> a cargo de la producci\u00f3n de <strong>Carlos Santos.<\/strong> La mezcla se ha realizado en <strong>GodCity Studios<\/strong> por <strong>Kurt Ballou, <\/strong>conocido adem\u00e1s de su faceta de productor como guitarrista de<strong> Converge, <\/strong>mientras que la masterizaci\u00f3n se ha llevado a cabo en <strong>Audiosiege Mastering Studio<\/strong> por <strong>Brad Boagtright<\/strong>. El artwork del disco, que no puede evitar las semenjanzas al del <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2015\/01\/19\/mover-ese-cucu-ya-llego-lo-nuevo-de-carpenter-brut\/\">\u00faltimo disco compilatorio de <strong>Carpenter Brut<\/strong><\/a> ha sido realizada por\u00a0 <strong>Victor Garc\u00eda\u2013Tapia.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El tema es 100% los <strong>Hamlet<\/strong> de <em><strong>Amnesia<\/strong><\/em>. Riffs contundentes, la directa metida en las marchas y la voz de Molly en continuo rasgado, clamando por recuperar la \u00abimperfecci\u00f3n natural\u00bb en un estilo letr\u00edstico que si bien no es digno del poeta del que cogen prestado su nombre, tampoco nos llega a sorprender a estas alturas.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de estrenarse hace pocos d\u00edas en el programa Bandera Negra en Radio3, ya podemos escuchar desde Youtube el primer &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hamlet-abogan-por-la-imperfeccion-para-el-primer-adelanto-de-la-ira\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":20970,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Hamlet publicar\u00e1n su nuevo disco &#039;La Ira&#039; en marzo y ya podemos escuchar el tema &#039;Imperfecci\u00f3n&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hamlet-abogan-por-la-imperfeccion-para-el-primer-adelanto-de-la-ira\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hamlet abogan por la imperfecci\u00f3n para el primer adelanto de &#039;La Ira&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hamlet publicar\u00e1n su nuevo disco &#039;La Ira&#039; en marzo y ya podemos escuchar el tema &#039;Imperfecci\u00f3n&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hamlet-abogan-por-la-imperfeccion-para-el-primer-adelanto-de-la-ira\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-02-10T15:02:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-02-10T15:06:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/Hamlet-Imperfeccion.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"605\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"595\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hamlet-abogan-por-la-imperfeccion-para-el-primer-adelanto-de-la-ira\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/Hamlet-Imperfeccion.jpg\",\"width\":605,\"height\":595},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hamlet-abogan-por-la-imperfeccion-para-el-primer-adelanto-de-la-ira\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hamlet-abogan-por-la-imperfeccion-para-el-primer-adelanto-de-la-ira\/\",\"name\":\"Hamlet abogan por la imperfecci\\u00f3n para el primer adelanto de 'La Ira' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hamlet-abogan-por-la-imperfeccion-para-el-primer-adelanto-de-la-ira\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-02-10T15:02:49+00:00\",\"dateModified\":\"2015-02-10T15:06:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Hamlet publicar\\u00e1n su nuevo disco 'La Ira' en marzo y ya podemos escuchar el tema 'Imperfecci\\u00f3n'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hamlet-abogan-por-la-imperfeccion-para-el-primer-adelanto-de-la-ira\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20969"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20969"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20969\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20970"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20969"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20969"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20969"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}