{"id":21018,"date":"2015-02-18T20:19:52","date_gmt":"2015-02-18T19:19:52","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21018"},"modified":"2015-03-16T16:45:51","modified_gmt":"2015-03-16T15:45:51","slug":"rolo-tomassi-anuncian-nuevo-disco-para-junio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rolo-tomassi-anuncian-nuevo-disco-para-junio\/","title":{"rendered":"Rolo Tomassi anuncian nuevo disco para junio"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/Rolo-Tomassi-2015.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21019\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/Rolo-Tomassi-2015.jpg\" alt=\"Rolo Tomassi 2015\" width=\"750\" height=\"392\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/Rolo-Tomassi-2015.jpg 750w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/Rolo-Tomassi-2015-300x157.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/Rolo-Tomassi-2015-350x183.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/rolo-Tomassi-Grievances.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-21020 size-cover\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/rolo-Tomassi-Grievances-350x350.jpg\" alt=\"rolo Tomassi - Grievances\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/rolo-Tomassi-Grievances-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/rolo-Tomassi-Grievances-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda brit\u00e1nica de mathcore <strong>Rolo Tomassi<\/strong> tiene previsto editar su cuarto disco de estudio, <em><strong>Grievances<\/strong><\/em>, este a\u00f1o que en justamente cumple su 10\u00ba aniversario. El disco ser\u00e1 editado por <strong>Holy Roar Records<\/strong> el 1 de junio y ser\u00e1 la continuaci\u00f3n de su anterior <em><strong>Astraea<\/strong><\/em> de 2012, donde el grupo continuaba perfilando y dando m\u00e1s elegancia a su caracter\u00edstico mathcore. Para el nuevo disco el grupo fundado por los hermanos Eva y James Spence ha anunciado una evoluci\u00f3n en el sonido y la presencia de varios m\u00fasicos colaboradores.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Actualizaci\u00f3n 16\/03\/15. Ya podemos escuchar un tema de adelanto, el s\u00e9ptimo corte del disco, <em>Stage Knives<\/em>.<\/p>\n<p><iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A\/\/api.soundcloud.com\/tracks\/196114537&amp;color=ff5500\" width=\"100%\" height=\"166\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><br \/>\nEl tracklist del disco ser\u00e1 el que sigue:<\/p>\n<ol>\n<li><em>Estranged<\/em><\/li>\n<li><em>Raumdeuter<\/em><\/li>\n<li><em>The Embers<\/em><\/li>\n<li><em>Prelude III (Phantoms)<\/em><\/li>\n<li><em>Opalescent<\/em><\/li>\n<li><em>Unseen and Unknown<\/em><\/li>\n<li><em>Stage Knives<\/em><\/li>\n<li><em>Crystal Cascades<\/em><\/li>\n<li><em>Chandelier Shiver<\/em><\/li>\n<li><em>Funereal<\/em><\/li>\n<li><em>All That Has Gone Before<\/em><\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La banda brit\u00e1nica de mathcore Rolo Tomassi tiene previsto editar su cuarto disco de estudio, Grievances, este a\u00f1o que en &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rolo-tomassi-anuncian-nuevo-disco-para-junio\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21019,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El a\u00f1o en el que Rolo Tomassi cumplen 10 a\u00f1os editar\u00e1n su 4\u00ba disco, &#039;Grievances&#039;, previsto para el 1 de junio\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rolo-tomassi-anuncian-nuevo-disco-para-junio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Rolo Tomassi anuncian nuevo disco para junio | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El a\u00f1o en el que Rolo Tomassi cumplen 10 a\u00f1os editar\u00e1n su 4\u00ba disco, &#039;Grievances&#039;, previsto para el 1 de junio\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rolo-tomassi-anuncian-nuevo-disco-para-junio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-02-18T19:19:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-03-16T15:45:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/Rolo-Tomassi-2015.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"392\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rolo-tomassi-anuncian-nuevo-disco-para-junio\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/Rolo-Tomassi-2015.jpg\",\"width\":750,\"height\":392},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rolo-tomassi-anuncian-nuevo-disco-para-junio\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rolo-tomassi-anuncian-nuevo-disco-para-junio\/\",\"name\":\"Rolo Tomassi anuncian nuevo disco para junio | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rolo-tomassi-anuncian-nuevo-disco-para-junio\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-02-18T19:19:52+00:00\",\"dateModified\":\"2015-03-16T15:45:51+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El a\\u00f1o en el que Rolo Tomassi cumplen 10 a\\u00f1os editar\\u00e1n su 4\\u00ba disco, 'Grievances', previsto para el 1 de junio\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rolo-tomassi-anuncian-nuevo-disco-para-junio\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21018"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21018"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21018\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21019"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21018"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21018"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21018"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}