{"id":21022,"date":"2015-02-23T20:11:35","date_gmt":"2015-02-23T19:11:35","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21022"},"modified":"2015-02-23T20:13:29","modified_gmt":"2015-02-23T19:13:29","slug":"mama-ladilla-advierten-que-hoy-follan-con-el-primer-adelanto-de-coprofonia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-advierten-que-hoy-follan-con-el-primer-adelanto-de-coprofonia\/","title":{"rendered":"Mam\u00e1 Ladilla advierten que hoy follan con el primer adelanto de &#8216;Coprofon\u00eda&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/Mama-Ladilla-Coprofonia-detalle.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-21023\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/Mama-Ladilla-Coprofonia-detalle.jpg\" alt=\"Mama Ladilla - Coprofonia (detalle)\" width=\"800\" height=\"480\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/Mama-Ladilla-Coprofonia-detalle.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/Mama-Ladilla-Coprofonia-detalle-300x180.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/Mama-Ladilla-Coprofonia-detalle-350x210.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El tr\u00edo liderado por <strong>Juan Abarca<\/strong> ya tienen cocidito en el puchero su nuevo trabajo, el cual recibir\u00e1, siguiendo su tradicional mezcla de escatolog\u00eda y juegos del lenguaje, el nombre de <em><strong>Coprofon\u00eda<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><strong>Coprofon\u00eda<\/strong><\/em> supone el estreno en disco de la nueva formaci\u00f3n del grupo, en la que el cambio m\u00e1s relevante es la <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-cambia-de-bateria-y-anuncia-gira-que-incluye-estados-unidos\/\">sustituci\u00f3n de Ferro en la bater\u00eda por Abel del Fresno<\/a>. El disco se editar\u00e1 el pr\u00f3ximo d\u00eda 5 de marzo a trav\u00e9s de las plataformas digitales y podr\u00e1 adquirirse en CD el d\u00eda 16 con un precio PVP de 9,95\u20ac. Si lo quer\u00e9is en un formato m\u00e1s chulo, tendr\u00e9is que esperar a finales de mes para tenerlo en vinilo de 200gr + CD con bonus track por 17,95\u20ac. El artwork del disco est\u00e1 confeccionado por <strong>Paco Alc\u00e1zar<\/strong> \u2014que ya particip\u00f3 tambi\u00e9n en el dise\u00f1o de <em><strong>Jamon Beibe<\/strong><\/em>\u2014 y estar\u00e1 formado por un libreto de 24 p\u00e1ginas con las letras, textos, fotos y pal\u00edndromos, esa especialidad ling\u00fc\u00edstica de Juan Abarca.<\/p>\n<p>El listado de temas es el siguiente:<\/p>\n<div class=\"text_exposed_show\">\n<ol>\n<li><em>Puchero de corcheas<\/em><\/li>\n<li><em>Padezco rock<\/em><\/li>\n<li><em>La paja<\/em><\/li>\n<li><em>Fundamentalistas<\/em><\/li>\n<li><em>Palabras de amor<\/em><\/li>\n<li><em>Detritus<\/em><\/li>\n<li><em>Farloparlante<\/em><\/li>\n<li><em>Is for llu<\/em><\/li>\n<li><em>Locas<\/em><\/li>\n<li><em>Molto obligada<\/em><\/li>\n<li><em>Bici sin sill\u00edn mix<\/em><\/li>\n<li><em>J\u00e1isemberg<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p>Aqu\u00ed os dejamos el primer adelanto del disco, el tema <em>La Paja<\/em>, que viene acompa\u00f1ado por un lyric-video.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/RHJ3iW-zFBc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Por \u00faltimo, el grupo ya tiene cerrada una buena serie de fechas de presentaci\u00f3n del disco, que son estas:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">13\/03: Alicante, Marea Rock<br \/>\n14\/03: Albacete, Pussy Wagon<br \/>\n20\/03: Toledo, Pasarela<br \/>\n10\/04: Burgos, Estudio 27<br \/>\n11\/04: Segovia, sala por confirmar<br \/>\n18\/04: Sevilla, Malandar<br \/>\n24\/04: Zaragoza, L\u00f3pez<br \/>\n09\/05: Madrid, Arena<br \/>\n22\/05: Valencia, Rock City<br \/>\n23\/05: Barcelona, Salamandra<br \/>\n29\/05: Coru\u00f1a, Mardigras<br \/>\n30\/05: Santiago, Moon<br \/>\n05\/06: Logro\u00f1o, Biribay<br \/>\n06\/06: Valladolid, Porta caeli<br \/>\n12\/06: Bilbao, Fever<br \/>\n13\/06: Pamplona, Totem<\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El tr\u00edo liderado por Juan Abarca ya tienen cocidito en el puchero su nuevo trabajo, el cual recibir\u00e1, siguiendo su &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-advierten-que-hoy-follan-con-el-primer-adelanto-de-coprofonia\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21023,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"&#039;Coprofon\u00eda&#039; es el inminente nuevo disco de Mam\u00e1 Ladilla y ya podemos escuchar el primer tema de adelanto &#039;La Paja&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-advierten-que-hoy-follan-con-el-primer-adelanto-de-coprofonia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mam\u00e1 Ladilla advierten que hoy follan con el primer adelanto de &#039;Coprofon\u00eda&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&#039;Coprofon\u00eda&#039; es el inminente nuevo disco de Mam\u00e1 Ladilla y ya podemos escuchar el primer tema de adelanto &#039;La Paja&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-advierten-que-hoy-follan-con-el-primer-adelanto-de-coprofonia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-02-23T19:11:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-02-23T19:13:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/Mama-Ladilla-Coprofonia-detalle.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"576\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-advierten-que-hoy-follan-con-el-primer-adelanto-de-coprofonia\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/Mama-Ladilla-Coprofonia-detalle.jpg\",\"width\":960,\"height\":576},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-advierten-que-hoy-follan-con-el-primer-adelanto-de-coprofonia\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-advierten-que-hoy-follan-con-el-primer-adelanto-de-coprofonia\/\",\"name\":\"Mam\\u00e1 Ladilla advierten que hoy follan con el primer adelanto de 'Coprofon\\u00eda' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-advierten-que-hoy-follan-con-el-primer-adelanto-de-coprofonia\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-02-23T19:11:35+00:00\",\"dateModified\":\"2015-02-23T19:13:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"'Coprofon\\u00eda' es el inminente nuevo disco de Mam\\u00e1 Ladilla y ya podemos escuchar el primer tema de adelanto 'La Paja'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-advierten-que-hoy-follan-con-el-primer-adelanto-de-coprofonia\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21022"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21022"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21022\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21023"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21022"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21022"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21022"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}