{"id":21041,"date":"2015-02-27T10:31:43","date_gmt":"2015-02-27T09:31:43","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21041"},"modified":"2015-02-27T11:52:32","modified_gmt":"2015-02-27T10:52:32","slug":"los-discos-saldran-solo-los-viernes-por-decreto-de-la-ifpi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-discos-saldran-solo-los-viernes-por-decreto-de-la-ifpi\/","title":{"rendered":"Los discos saldr\u00e1n solo los viernes por decreto de la IFPI"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/Discograficas.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-21042\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/Discograficas.jpg\" alt=\"Discograficas\" width=\"800\" height=\"533\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/Discograficas.jpg 1600w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/Discograficas-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/Discograficas-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/Discograficas-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La <strong>IFPI<\/strong>, o lo que es lo mismo la <strong>Federaci\u00f3n Internacional de la Industria Fonogr\u00e1fica<\/strong>, una instituci\u00f3n que engloba a m\u00e1s de 6.000 entidades relacionadas con la industria discogr\u00e1fica (aqu\u00ed en Espa\u00f1a integra discogr\u00e1ficas como Warner, Sony, Subterfuge, Universal, etc.) ha concretado una propuesta que hizo el a\u00f1o pasado con el objetivo de luchar contra la pirater\u00eda: fijar los lanzamientos discogr\u00e1ficos a un mismo d\u00eda de la semana. Tras llegar a un acuerdo con los diferentes agentes implicados (artistas, servicios digitales, discogr\u00e1ficas, minoristas, etc.) ha determinado que, <strong>a partir de julio de 2015<\/strong>, los discos (\u00e1lbumes y singles) <strong>saldr\u00e1n a la venta a las 00:01h del viernes<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con esta medida, <strong>la IFPI pretende reducir los da\u00f1os producidos por la pirater\u00eda<\/strong>. Al conseguir un lanzamiento simult\u00e1neo en todas las partes del mundo, la Federaci\u00f3n pretende que las filtraciones antes de la puesta en venta de un disco se vean reducidas. Un claro ejemplo lo tenemos, cuando por ejemplo hay <strong>diferentes fechas de lanzamiento depdendiendo del pa\u00eds o del continente<\/strong>, que permiten que en ese lapso de tiempo los contenidos sean subidos a internet y puesto a disposici\u00f3n para las descargas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00bfSer\u00e1 esta medida una acci\u00f3n eficaz para reducir la hemorragia de la profunda herida de la industria discogr\u00e1fica? Todo parece apuntar que no es m\u00e1s que una tirita que no conseguir\u00e1 atacar la verdadera ra\u00edz del problema.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La IFPI, o lo que es lo mismo la Federaci\u00f3n Internacional de la Industria Fonogr\u00e1fica, una instituci\u00f3n que engloba a &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-discos-saldran-solo-los-viernes-por-decreto-de-la-ifpi\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21042,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La Federaci\u00f3n Internacional de la Industria Fonogr\u00e1fica pretende reducir los da\u00f1os de la pirater\u00eda fijando la salida de los discos \u00fanicamente a los viernes\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-discos-saldran-solo-los-viernes-por-decreto-de-la-ifpi\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Los discos saldr\u00e1n solo los viernes por decreto de la IFPI | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Federaci\u00f3n Internacional de la Industria Fonogr\u00e1fica pretende reducir los da\u00f1os de la pirater\u00eda fijando la salida de los discos \u00fanicamente a los viernes\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-discos-saldran-solo-los-viernes-por-decreto-de-la-ifpi\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-02-27T09:31:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-02-27T10:52:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/Discograficas.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1066\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-discos-saldran-solo-los-viernes-por-decreto-de-la-ifpi\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/Discograficas.jpg\",\"width\":1600,\"height\":1066},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-discos-saldran-solo-los-viernes-por-decreto-de-la-ifpi\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-discos-saldran-solo-los-viernes-por-decreto-de-la-ifpi\/\",\"name\":\"Los discos saldr\\u00e1n solo los viernes por decreto de la IFPI | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-discos-saldran-solo-los-viernes-por-decreto-de-la-ifpi\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-02-27T09:31:43+00:00\",\"dateModified\":\"2015-02-27T10:52:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La Federaci\\u00f3n Internacional de la Industria Fonogr\\u00e1fica pretende reducir los da\\u00f1os de la pirater\\u00eda fijando la salida de los discos \\u00fanicamente a los viernes\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-discos-saldran-solo-los-viernes-por-decreto-de-la-ifpi\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21041"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21041"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21041\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21042"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21041"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21041"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21041"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}