{"id":21055,"date":"2015-03-02T20:10:24","date_gmt":"2015-03-02T19:10:24","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21055"},"modified":"2015-09-08T10:55:21","modified_gmt":"2015-09-08T09:55:21","slug":"5-bandas-que-deberias-escuchar-marzo2015","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-marzo2015\/","title":{"rendered":"5 bandas que deber\u00edas escuchar: Marzo&#8217;2015"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/CabeceraMarzo.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21056\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/CabeceraMarzo.png\" alt=\"CabeceraMarzo\" width=\"800\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/CabeceraMarzo.png 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/CabeceraMarzo-300x169.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/CabeceraMarzo-350x197.png 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este mes volvemos a las bases: el rock. <strong>Tharandur<\/strong> nos propone una banda que nace entre la difusa frontera de punk-rock y black-metal, <strong>AsbestosDeath<\/strong> nos trae del fr\u00edo escandinavo una banda black-metal cl\u00e1sico y un conjunto vasco para amantes del post-punk ochentero. Por \u00faltimo <strong>Remem0rama<\/strong> presenta un tr\u00edo de stoner-rock norteamericano y la \u00faltima sensaci\u00f3n del rock&#8217;n&#8217;roll n\u00f3rdico.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h2><strong>Raspberry Bulbs<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/RaspberryBulbsH.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21057\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/RaspberryBulbsH.jpg\" alt=\"RaspberryBulbsH\" width=\"800\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/RaspberryBulbsH.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/RaspberryBulbsH-300x94.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/RaspberryBulbsH-350x109.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Actualmente el black metal es principalmente conocido entre el p\u00fablico m\u00e1s generalista por bandas que han ido refinado el sonido del g\u00e9nero, naciendo lo que se ha empezado a denominar post black metal. Quiz\u00e1s esto haya hecho olvidar a mucha gente que en el ADN del black hay una fuerte herencia punk que parece haberse diluido con el tiempo. Por suerte hay grupos como Raspberry Bulbs que consiguen sonar frescos partiendo de las bases m\u00e1s primigenias del g\u00e9nero, haci\u00e9ndonos recordar que entre los crucifijos invertidos y el corpse paint hay un lugar para el macarrismo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> Venom, Discharge, Hoax<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Su \u00faltimo disco, <em><strong>Privacy<\/strong><\/em>: corto, a la yugular y disponible en su <a href=\"https:\/\/blackesteverblack.bandcamp.com\/album\/privacy\">Bandcamp<\/a> y en <a href=\"http:\/\/open.spotify.com\/album\/7wQBjixV20G0EkKmZkYIsZ\">Spotify.<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/nAk0gFt2z2Y?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Elder<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/ElderH2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21058\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/ElderH2.jpg\" alt=\"ElderH2\" width=\"800\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/ElderH2.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/ElderH2-300x94.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/ElderH2-350x109.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El joven tr\u00edo de Massachusetts ha crecido y dado un salto cualitativo con su tercer disco. Partiendo de su s\u00f3lido heavy psych, el grupo nos adentra en paisajes pintados con los pinceles del rock progresivo, y nos gu\u00eda a trav\u00e9s de intrincados senderos r\u00edtmicos dej\u00e1ndonos disfrutar de majestuosos riffs y valles de inusitada sensibilidad. El viaje se ve recompensado por una limpia producci\u00f3n, un trabajo guitarr\u00edstico impecable y una duraci\u00f3n compacta, rematada por un potente ascenso final.<\/p>\n<p><strong>En la onda de:<\/strong> Una zona intermedia entre Baroness, Kadavar, The Sword.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Puedes empezar con su nuevo disco <em><strong>Lore <\/strong><\/em>(<a href=\"http:\/\/open.spotify.com\/album\/5uQpiLCZCdR0xsauQWvFXO\">Spotify<\/a> \/ <a href=\"https:\/\/beholdtheelder.bandcamp.com\/\">Bandcamp<\/a>), que abre con este tem\u00f3n titulado <em>Compendium<\/em> y seguir hacia su anterior trabajo <em><strong>Dead Roots Stirring<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/wYhXBP6rFBk?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Mis\u00feyrming<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Mis\u00feyrming.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21059\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Mis\u00feyrming.jpg\" alt=\"Mis\u00feyrming\" width=\"800\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Mis\u00feyrming.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Mis\u00feyrming-300x94.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Mis\u00feyrming-350x109.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mis\u00feyrming son el sue\u00f1o h\u00famedo del trve contempor\u00e1neo: provienen de Islandia, tienen un nombre bien esot\u00e9rico y se presentan con un album debut de black metal de primer orden. En S\u00f6ngvar elds og \u00f3rei\u00f0u encontramos a partes iguales crudeza, melod\u00eda, atm\u00f3sfera y caos combinados con maestr\u00eda e inteligencia y si bien seguramente no sea algo que ya no hayamos escuchado, innegablemente el resultado es un disco m\u00e1s que notable, compuesto e interpretado con elementos de sobra para volver a captar la atenci\u00f3n si en alg\u00fan momento se nos va el santo al cielo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> Los maestros del black metal n\u00f3rdico de ayer y hoy.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Su LP debut (<a href=\"http:\/\/misthyrming.bandcamp.com\/releases\">Bandcamp<\/a>) es su \u00fanica referencia hasta la fecha por lo que no hay ambig\u00fcedad posible.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/WnrvqB4Nl2Y?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>1991<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/1991.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21060\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/1991.jpg\" alt=\"1991\" width=\"800\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/1991.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/1991-300x94.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/1991-350x109.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Casi como una segunda parte del album de Antiguo R\u00e9gimen del pasado a\u00f1o, los bilba\u00ednos 1991 entregan su EP debut con todos los elementos a la vista, desde los gui\u00f1os al satanismo arquitect\u00f3nico en la portada a los seis temas de postpunk\/darkwave y pop oscurote. La diferencia: frente a las letras abstractas y evocadoras de los valencianos, canciones combativas y fuertemente comprometidas con la causa de la liberaci\u00f3n animal. Por lo dem\u00e1s, los fans del g\u00e9nero ya saben exactamente lo que van a encontrar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> El post-punk ochentero de nuevo cu\u00f1o.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> El autotitulado es de momento su primer disco, disponible en <a href=\"http:\/\/1991taldea.bandcamp.com\/album\/s-t\">Bandcamp<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<p><iframe style=\"border: 0; width: 350px; height: 470px;\" src=\"https:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/album=3445665320\/size=large\/bgcol=ffffff\/linkcol=0687f5\/tracklist=false\/transparent=true\/\" width=\"300\" height=\"150\" seamless=\"\"><a href=\"http:\/\/1991taldea.bandcamp.com\/album\/s-t\">S\/T by 1991<\/a><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Spidergawd<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/SpidergawdH.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21061\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/SpidergawdH.jpg\" alt=\"SpidergawdH\" width=\"800\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/SpidergawdH.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/SpidergawdH-300x94.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/SpidergawdH-350x109.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aunque novedoso \u2014su segundo disco ha aparecido solo cuatro meses m\u00e1s tarde de su debut\u2014 los m\u00fasicos que componen Spidergawd est\u00e1n lejos de ser unos novatos. De hecho, el germen del grupo est\u00e1 en el baterista de los noruegos Motorpsycho qui\u00e9n reclut\u00f3 al resto de miembros (incluido un saxofonista que aporta una nota de distinci\u00f3n). El grupo lleva un poco m\u00e1s lejos el universo sonoro del rock con una propuesta variada e inteligente, capaz de ganarte con certeros riffs para cabecear como un salvaje y al rato sumergirte en una espiral de psicodelia colorista y virtuosa.<\/p>\n<p><strong>En la onda de:<\/strong> Motorpsycho, Grateful Dead, Hawkwind.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Los noruegos tienen dos discos como dos soles, su m\u00e1s reciente <em><strong>Spidergawd II<\/strong><\/em> (<a href=\"http:\/\/open.spotify.com\/album\/71nNn4jKuPG2AIBZvgqJzH\">Spotify<\/a>) tiene temazos con los que empezar, como \u00e9ste <em>Tourniquet<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/SFggJJ3VreI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este mes volvemos a las bases: el rock. Tharandur nos propone una banda que nace entre la difusa frontera de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-marzo2015\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21056,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"5 bandas (Marzo 2015)\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-marzo2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"5 bandas que deber\u00edas escuchar: Marzo&#039;2015 | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"5 bandas (Marzo 2015)\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-marzo2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-03-02T19:10:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-09-08T09:55:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/CabeceraMarzo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-marzo2015\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/CabeceraMarzo.png\",\"width\":800,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-marzo2015\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-marzo2015\/\",\"name\":\"5 bandas que deber\\u00edas escuchar: Marzo'2015 | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-marzo2015\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-03-02T19:10:24+00:00\",\"dateModified\":\"2015-09-08T09:55:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"5 bandas (Marzo 2015)\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-marzo2015\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21055"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21055"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21055\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21056"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21055"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21055"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21055"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}