{"id":21073,"date":"2015-03-03T13:02:09","date_gmt":"2015-03-03T12:02:09","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21073"},"modified":"2015-03-03T13:02:09","modified_gmt":"2015-03-03T12:02:09","slug":"azkena-rock-2015-ya-tiene-a-su-cabeza-de-cartel-mastodon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-2015-ya-tiene-a-su-cabeza-de-cartel-mastodon\/","title":{"rendered":"Azkena Rock 2015 ya tiene a su cabeza de cartel: Mastodon"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Mastodon.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-21075\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Mastodon.jpg\" alt=\"Mastodon\" width=\"800\" height=\"554\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Mastodon.jpg 1600w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Mastodon-300x208.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Mastodon-1024x709.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Mastodon-350x242.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Mastodon<\/strong> se han confirmado como el cabeza de cartel del festival vitoriano <strong>Azkena Rock 2015<\/strong>. Los norteamericanos, los cuales publicaron el a\u00f1o pasado <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/mastodon-round-sun-2014\/\"><em><strong>Once More &#8216;Round The Sun<\/strong><\/em><\/a> encabezar\u00e1n este festival que se celebrar\u00e1 los d\u00edas 19 y 20 de junio en el recinto de Mendizabala, en Vitoria-Gasteiz. El grupo se suma a otros artistas como <strong>L7<\/strong>, <strong>ZZ Top<\/strong>, <strong>Television<\/strong> (interpretando su famoso disco <em><strong>Marquee Moon<\/strong><\/em>), <strong>Red Fang<\/strong>,<strong> Black Mountain<\/strong>, <strong>Kvelertak<\/strong>, <strong>OFF!<\/strong>, etc.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A continuaci\u00f3n os dejamos como queda el cartel del festival (al que le falta, obviamente la inclusi\u00f3n de <strong>Mastodon<\/strong>).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Azkena-Rock-2015.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-21074\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Azkena-Rock-2015.jpg\" alt=\"Azkena Rock 2015\" width=\"500\" height=\"703\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Azkena-Rock-2015.jpg 859w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Azkena-Rock-2015-213x300.jpg 213w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Azkena-Rock-2015-728x1024.jpg 728w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Azkena-Rock-2015-350x492.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mastodon se han confirmado como el cabeza de cartel del festival vitoriano Azkena Rock 2015. Los norteamericanos, los cuales publicaron &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-2015-ya-tiene-a-su-cabeza-de-cartel-mastodon\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21075,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Mastodon son el cabeza de cartel que le faltaba al Azkena Rock 2015, que se celebrar\u00e1 los d\u00edas 19 y 20 de junio\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-2015-ya-tiene-a-su-cabeza-de-cartel-mastodon\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Azkena Rock 2015 ya tiene a su cabeza de cartel: Mastodon | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mastodon son el cabeza de cartel que le faltaba al Azkena Rock 2015, que se celebrar\u00e1 los d\u00edas 19 y 20 de junio\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-2015-ya-tiene-a-su-cabeza-de-cartel-mastodon\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-03-03T12:02:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Mastodon.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1108\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-2015-ya-tiene-a-su-cabeza-de-cartel-mastodon\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Mastodon.jpg\",\"width\":1600,\"height\":1108},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-2015-ya-tiene-a-su-cabeza-de-cartel-mastodon\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-2015-ya-tiene-a-su-cabeza-de-cartel-mastodon\/\",\"name\":\"Azkena Rock 2015 ya tiene a su cabeza de cartel: Mastodon | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-2015-ya-tiene-a-su-cabeza-de-cartel-mastodon\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-03-03T12:02:09+00:00\",\"dateModified\":\"2015-03-03T12:02:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Mastodon son el cabeza de cartel que le faltaba al Azkena Rock 2015, que se celebrar\\u00e1 los d\\u00edas 19 y 20 de junio\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/azkena-rock-2015-ya-tiene-a-su-cabeza-de-cartel-mastodon\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21073"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21073"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21073\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21075"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21073"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21073"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21073"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}