{"id":21096,"date":"2015-03-09T14:03:11","date_gmt":"2015-03-09T13:03:11","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21096"},"modified":"2015-03-09T14:03:11","modified_gmt":"2015-03-09T13:03:11","slug":"unos-nudozurdo-muy-pop-en-su-tema-de-adelanto-el-grito","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/unos-nudozurdo-muy-pop-en-su-tema-de-adelanto-el-grito\/","title":{"rendered":"Unos Nudozurdo muy pop en su tema de adelanto &#8216;El Grito&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Nudozurdo-Rojo-Es-Peligro.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-21097 size-cover\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Nudozurdo-Rojo-Es-Peligro-350x350.jpg\" alt=\"Nudozurdo Rojo Es Peligro\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Nudozurdo-Rojo-Es-Peligro-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Nudozurdo-Rojo-Es-Peligro-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Nudozurdo-Rojo-Es-Peligro-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Nudozurdo-Rojo-Es-Peligro.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El d\u00eda 7 de abril se espera la publicaci\u00f3n del nuevo trabajo de <strong>Nudozurdo<\/strong>, el cual se titular\u00e1 <em><strong>Rojo Es Peligro<\/strong><\/em>. Ya podemos escuchar un primer tema de adelanto de los madrile\u00f1os, <a href=\"http:\/\/open.spotify.com\/track\/2NjmXQF0ooIthWcPzzkrSW\">El Grito<\/a>, el cual est\u00e1 disponible a atrav\u00e9s de Spotify. Adem\u00e1s, su discogr\u00e1fica <strong>Everlasting Records<\/strong> lo ha subido a Youtube junto con las letras. El tema destaca por un abundante uso de los sintetizadores y toque luminoso, quedando las guitarras en un segundo plano. Aqu\u00ed os dejamos el enlace a Youtube.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/qgmAw5796Cs?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p>Recordad que el \u00e1lbum ser\u00e1 presentado durante los siguientes d\u00edas en directo:<\/p>\n<ul>\n<li><em>13\/03\/15 &#8211; Burgos \/ Hangar<\/em><\/li>\n<li><em>20\/03\/15 &#8211; Lets Festival (Hospitalet)<\/em><\/li>\n<li><em>10\/04\/15 &#8211; Valencia \/ Sala WahWah<\/em><\/li>\n<li><em>17 y 18\/04\/15 &#8211; Madrid \/ El Sol<\/em><\/li>\n<li><em>23\/04\/15 &#8211; C\u00f3rdoba \/ Teatro Axerqu\u00eda<\/em><\/li>\n<li><em>24\/04\/15 &#8211; Malaga \/ Velvet<\/em><\/li>\n<li><em>25\/04\/15 &#8211; La L\u00ednea \/ Asociaci\u00f3n Cultural L a Levadura<\/em><\/li>\n<li><em>15\/05\/15 &#8211; Pamplona \/ Sala Totem<\/em><\/li>\n<li><em>16\/05\/15 &#8211; Donosti<\/em><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El d\u00eda 7 de abril se espera la publicaci\u00f3n del nuevo trabajo de Nudozurdo, el cual se titular\u00e1 Rojo Es &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/unos-nudozurdo-muy-pop-en-su-tema-de-adelanto-el-grito\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21097,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"&#039;Rojo Es Peligro&#039; es el nuevo disco de Nudozurdo y saldr\u00e1 a la venta el 7 de abril. Ya podemos escuchar el tema &#039;El Grito&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/unos-nudozurdo-muy-pop-en-su-tema-de-adelanto-el-grito\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Unos Nudozurdo muy pop en su tema de adelanto &#039;El Grito&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&#039;Rojo Es Peligro&#039; es el nuevo disco de Nudozurdo y saldr\u00e1 a la venta el 7 de abril. Ya podemos escuchar el tema &#039;El Grito&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/unos-nudozurdo-muy-pop-en-su-tema-de-adelanto-el-grito\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-03-09T13:03:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Nudozurdo-Rojo-Es-Peligro.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/unos-nudozurdo-muy-pop-en-su-tema-de-adelanto-el-grito\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Nudozurdo-Rojo-Es-Peligro.jpg\",\"width\":960,\"height\":960},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/unos-nudozurdo-muy-pop-en-su-tema-de-adelanto-el-grito\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/unos-nudozurdo-muy-pop-en-su-tema-de-adelanto-el-grito\/\",\"name\":\"Unos Nudozurdo muy pop en su tema de adelanto 'El Grito' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/unos-nudozurdo-muy-pop-en-su-tema-de-adelanto-el-grito\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-03-09T13:03:11+00:00\",\"dateModified\":\"2015-03-09T13:03:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"'Rojo Es Peligro' es el nuevo disco de Nudozurdo y saldr\\u00e1 a la venta el 7 de abril. Ya podemos escuchar el tema 'El Grito'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/unos-nudozurdo-muy-pop-en-su-tema-de-adelanto-el-grito\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21096"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21096"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21096\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21097"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21096"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21096"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21096"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}