{"id":21104,"date":"2015-03-10T10:06:12","date_gmt":"2015-03-10T09:06:12","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21104"},"modified":"2015-03-10T10:06:12","modified_gmt":"2015-03-10T09:06:12","slug":"alexisonfire-se-reunen","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alexisonfire-se-reunen\/","title":{"rendered":"Alexisonfire se re\u00fanen"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Alexisonfire.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-21105\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Alexisonfire.jpg\" alt=\"Alexisonfire\" width=\"800\" height=\"533\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Alexisonfire.jpg 1000w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Alexisonfire-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Alexisonfire-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo de post-hardcore canadiense <strong>Alexisonfire<\/strong> ha revelado que planea reunirse para tocar en directo durante un buen pu\u00f1ado de festivales este verano. La noticia en s\u00ed no nos pilla muy de sorpresa en base a la actividad que el grupo ha mantenido desde el anuncio de su separaci\u00f3n en 2011. Ah\u00ed quedan las publicaciones discogr\u00e1ficas durante este tiempo (demos, b-sides, EPs, LPs, reedicciones, etc.), la peque\u00f1a reuni\u00f3n en 2012 para realizar su tour de despedida, y el frecuente contacto con su p\u00fablico desde las redes sociales.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las apariciones del grupo de momento incluyen festivales como Heavy Montr\u00e9al, Reading y Leeds Festival, Sonic Boom, X-Fest y el Riot Fest de Toronto, a las que se deber\u00e1n sumar m\u00e1s fechas en los Estados Unidos. En lo relacionado a nuevo material discogr\u00e1fico, el grupo todav\u00eda no ha confirmado nada.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El grupo de post-hardcore canadiense Alexisonfire ha revelado que planea reunirse para tocar en directo durante un buen pu\u00f1ado de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alexisonfire-se-reunen\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21105,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los canadienses Alexisonfire se re\u00fanen para tocar en un buen pu\u00f1ado de festivales por Canad\u00e1, Reino Unido y Estados Unidos\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alexisonfire-se-reunen\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Alexisonfire se re\u00fanen | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los canadienses Alexisonfire se re\u00fanen para tocar en un buen pu\u00f1ado de festivales por Canad\u00e1, Reino Unido y Estados Unidos\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alexisonfire-se-reunen\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-03-10T09:06:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Alexisonfire.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"666\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alexisonfire-se-reunen\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Alexisonfire.jpg\",\"width\":1000,\"height\":666},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alexisonfire-se-reunen\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alexisonfire-se-reunen\/\",\"name\":\"Alexisonfire se re\\u00fanen | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alexisonfire-se-reunen\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-03-10T09:06:12+00:00\",\"dateModified\":\"2015-03-10T09:06:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Los canadienses Alexisonfire se re\\u00fanen para tocar en un buen pu\\u00f1ado de festivales por Canad\\u00e1, Reino Unido y Estados Unidos\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alexisonfire-se-reunen\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21104"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21104"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21104\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21105"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21104"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21104"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21104"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}