{"id":21111,"date":"2015-03-10T20:25:18","date_gmt":"2015-03-10T19:25:18","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21111"},"modified":"2015-05-20T19:28:24","modified_gmt":"2015-05-20T18:28:24","slug":"5-festivalazos-nacionales-que-no-veras-en-tv","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-festivalazos-nacionales-que-no-veras-en-tv\/","title":{"rendered":"5 festivalazos nacionales que no ver\u00e1s en TV"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/5-festivalazos-nacionales-que-no-veras-en-tv\/unsplash_music\/\" rel=\"attachment wp-att-21116\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21116\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/unsplash_music.jpg\" alt=\"unsplash_music\" width=\"820\" height=\"312\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/unsplash_music.jpg 820w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/unsplash_music-300x114.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/unsplash_music-350x133.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 820px) 100vw, 820px\" \/><\/a><\/p>\n<p>A nadie se le escapa los carteles de los grandes festivales nacionales como el Primavera Sound, el BBK o el Azkena. Pero seg\u00fan empieza a pasar el fr\u00edo, en Espa\u00f1a empiezan a surgir festivales como setas. Entre los festivales de rock calimochero de los pueblos y los FIB-wannabe de diversas capitales de provincias destacan festivales interesantes que poco tienen que envidiar a los lujosos carteles que vemos a veces en festivales underground internacionales. Entre todos, queremos destacar los siguientes:<\/p>\n<h2>AMFest (12, 13 y 14 de Febrero; Barcelona)<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/5-festivalazos-nacionales-que-no-veras-en-tv\/amfest1\/\" rel=\"attachment wp-att-21112\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-21112\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/AMFest1-1024x576.jpg\" alt=\"AMFest1\" width=\"743\" height=\"418\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/AMFest1-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/AMFest1-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/AMFest1-350x197.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/AMFest1.jpg 1170w\" sizes=\"(max-width: 743px) 100vw, 743px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/aloudmusic.com\/\"><strong>Aloud<\/strong><\/a> es un sello con una interesante visi\u00f3n de su mundillo: a pesar de haberse encargado de bandas que han probado las mieles del \u00e9xito, han seguido fieles a su pol\u00edtica de precios populares y descargas gratuitas. Una de las piezas de su imparable actividad es este AMFest, que en su tercera edici\u00f3n combina bandas ya cl\u00e1sicas con muchas de las promesas del underground nacional. Como plato fuerte, la vuelta a los escenarios de <strong>Nothink<\/strong>, junto a los postrockeros <strong>Her Name Is Calla<\/strong> y el math de <strong>Cleft<\/strong>. El resto del cartel no se queda corto: <strong>Viva Belgrado<\/strong>, <strong>Kermit, Guerrera,<\/strong> <strong>(lo:mueso)<\/strong>, <strong>El Tercer Semestre<\/strong>, \u2026<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/entradium.com\/entradas\/AMFest-1989\"><strong>COMPRAR ENTRADAS<\/strong><\/a><\/p>\n<h2>Cosmic Fest (18 y 19 de Abril; Vitoria-Gasteiz)<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/5-festivalazos-nacionales-que-no-veras-en-tv\/542390225756f78888142d54f3d17e01_xl\/\" rel=\"attachment wp-att-21113\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-21113\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/542390225756f78888142d54f3d17e01_XL-661x1024.jpg\" alt=\"542390225756f78888142d54f3d17e01_XL\" width=\"366\" height=\"567\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/542390225756f78888142d54f3d17e01_XL-661x1024.jpg 661w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/542390225756f78888142d54f3d17e01_XL-194x300.jpg 194w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/542390225756f78888142d54f3d17e01_XL-350x542.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/542390225756f78888142d54f3d17e01_XL.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 366px) 100vw, 366px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Creo que no se le escapa a nadie que llevamos unos a\u00f1os dulces en cuanto a bandas patrias de tintes des\u00e9rticos y psicod\u00e9licos: <strong>Cuzo, Aathma, Arenna,<\/strong> etc\u2026 \u00bfSab\u00e9is donde est\u00e1n (casi) todas? \u00a1En Cosmic Fest!. Los chicos de la web\/sello <a href=\"http:\/\/www.cosmic-tentacles.com\/\"><strong>Cosmic Tentacles<\/strong><\/a> organizan por segundo a\u00f1o este festival que esperamos que se afiance para que se repita en a\u00f1os futuros.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/cosmic-fest-2015\/\"><strong>COMPRAR ENTRADAS<\/strong><\/a><\/p>\n<h2>Nooirax 7 Infiernos (17 y 18 de Abril, Don Benito)<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/5-festivalazos-nacionales-que-no-veras-en-tv\/10914806_795935290478037_3394453268194111995_o\/\" rel=\"attachment wp-att-21114\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-21114\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/10914806_795935290478037_3394453268194111995_o-724x1024.jpg\" alt=\"10914806_795935290478037_3394453268194111995_o\" width=\"357\" height=\"505\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/10914806_795935290478037_3394453268194111995_o-724x1024.jpg 724w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/10914806_795935290478037_3394453268194111995_o-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/10914806_795935290478037_3394453268194111995_o-350x495.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/10914806_795935290478037_3394453268194111995_o.jpg 843w\" sizes=\"(max-width: 357px) 100vw, 357px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Dos entes y un mismo destino: por un lado <a href=\"http:\/\/nooirax.com\/\"><strong>Nooirax,<\/strong><\/a> promotor de mil y un conciertos de bandas underground en Madrid. Por el otro el Rinc\u00f3n del P\u00edo Sound, sala de referencia a nivel nacional y oasis extreme\u00f1o. Este a\u00f1o el primero ha elegido celebrar su s\u00e9ptimo aniversario en el segundo, y para ello se han hecho acompa\u00f1ar de bandas de todos los palos encabezados por <strong>Cuzo<\/strong> y <strong>Cr\u00f3!<\/strong> y acompa\u00f1ados de bandas tan bestias como <strong>Trocotombix, Teething<\/strong> o <strong>KLS,<\/strong> m\u00e1s otras promesas como <strong>Atavismo,<\/strong> una de las m\u00e1s gratas sorpresas que nos dej\u00f3 el pasado 2014.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/entradium.com\/entradas\/nooirax-7-infiernos-festival\"><strong>COMPRAR ENTRADAS<\/strong><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">(Incluyen comida, bebida e incluso bus desde Madrid)<\/p>\n<h2>Wombat Fest (17 y 18 de Abril, Durango)<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/5-festivalazos-nacionales-que-no-veras-en-tv\/wombatfest2015\/\" rel=\"attachment wp-att-21115\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-21115\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/wombatfest2015-724x1024.png\" alt=\"wombatfest2015\" width=\"448\" height=\"634\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/wombatfest2015-724x1024.png 724w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/wombatfest2015-212x300.png 212w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/wombatfest2015-350x495.png 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/wombatfest2015.png 842w\" sizes=\"(max-width: 448px) 100vw, 448px\" \/><\/a><\/p>\n<p>El cartel que quiz\u00e1s atraiga m\u00e1s miradas de los 5 para el lector medio de SuicideByStar. Primero por sus dos cabezas de cartel, <strong>Russian Circles<\/strong> y <strong>Toundra.<\/strong> Segundo, por sus escuderos de lujo: <strong>Viva Belgrado<\/strong>, <strong>Cohen, Adrift,<\/strong> <strong>Minor Empires<\/strong>, <strong>Jard\u00edn de la Croix<\/strong>\u2026 Lo que dec\u00edamos al abrir el art\u00edculo, nada que envidiar a muchos de los festivales internacionales underground m\u00e1s sonados.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/kulturalive.com\/compra.php?len=cas&amp;id=3178\"><strong>COMPRAR ENTRADAS<\/strong><\/a><\/p>\n<h2>BE PROG! MY FRIEND (11 de Julio; Barcelona)<img class=\"reimg-zoom\" title=\"Zoom in (real dimensions: 851 x 315)\" src=\"http:\/\/suicidebystar.com\/foro\/images\/spacer.gif\" alt=\"Zoom in (real dimensions: 851 x 315)\" \/><\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"reimg-width reimg-link aligncenter\" title=\"Zoom in (real dimensions: 851 x 315)\" src=\"http:\/\/www.beprogmyfriend.com\/images\/timeline-beprog-2015.jpg\" alt=\"Imagen\" width=\"550\" height=\"204\" \/><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/5-festivalazos-nacionales-que-no-veras-en-tv\/unsplash_music\/\" rel=\"attachment wp-att-21116\"><br \/>\n<\/a><br \/>\nCuando la estrategia de muchos festivales es abarcar lo m\u00e1ximo posible en cuanto a artistas y g\u00e9neros, otros como Be Prog! My Friend prefieren centrarse en un nicho musical muy particular, en este caso el prog, g\u00e9nero con un n\u00facleo de seguidores reducido pero bien fiel. Por segundo a\u00f1o consecutivo, el festival celebrado en el Poble Espanyol de Barcelona ofrecer\u00e1 un interesante repaso a las distintas facetas del prog: desde los seminales <strong>Camel<\/strong> a otros disc\u00edpulos de corte cl\u00e1sico como <strong>Riverside<\/strong> o <strong>Haken,<\/strong> pasando por las excentricidades del se\u00f1or <strong>Devin Townsend<\/strong>, el neo-prog de <strong>IQ<\/strong> y <strong>Leprous,<\/strong> el folk-rock de los brit\u00e1nicos <strong>Messenger<\/strong> o el metal de <strong>Katatonia, Ihsahn<\/strong> y <strong>Messuggah.<\/strong> La \u00fanica pega: que no cuenten con grupos espa\u00f1oles (que haylos y muy buenos), esperamos que para otro a\u00f1o tomen nota.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.es\/nav\/es\/musica\/barcelona\/poble_espanyol_tt15176\/be_prog_my_friend\/index.html\"><strong>COMPRAR ENTRADAS<\/strong><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A nadie se le escapa los carteles de los grandes festivales nacionales como el Primavera Sound, el BBK o el &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-festivalazos-nacionales-que-no-veras-en-tv\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":21116,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"A nadie se le escapa los carteles de los grandes festivales nacionales como el Primavera Sound, el BBK o el Azkena. Pero seg\u00fan empieza a pasar el fr\u00edo, en\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-festivalazos-nacionales-que-no-veras-en-tv\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"5 festivalazos nacionales que no ver\u00e1s en TV | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A nadie se le escapa los carteles de los grandes festivales nacionales como el Primavera Sound, el BBK o el Azkena. Pero seg\u00fan empieza a pasar el fr\u00edo, en\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-festivalazos-nacionales-que-no-veras-en-tv\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-03-10T19:25:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-05-20T18:28:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/unsplash_music.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"820\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"312\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-festivalazos-nacionales-que-no-veras-en-tv\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/unsplash_music.jpg\",\"width\":820,\"height\":312},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-festivalazos-nacionales-que-no-veras-en-tv\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-festivalazos-nacionales-que-no-veras-en-tv\/\",\"name\":\"5 festivalazos nacionales que no ver\\u00e1s en TV | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-festivalazos-nacionales-que-no-veras-en-tv\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-03-10T19:25:18+00:00\",\"dateModified\":\"2015-05-20T18:28:24+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"A nadie se le escapa los carteles de los grandes festivales nacionales como el Primavera Sound, el BBK o el Azkena. Pero seg\\u00fan empieza a pasar el fr\\u00edo, en\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-festivalazos-nacionales-que-no-veras-en-tv\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21111"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21111"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21111\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21116"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21111"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21111"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21111"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}