{"id":21143,"date":"2015-03-12T12:49:40","date_gmt":"2015-03-12T11:49:40","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21143"},"modified":"2015-03-12T13:08:07","modified_gmt":"2015-03-12T12:08:07","slug":"es-la-hora-de-la-penitencia-primer-adelanto-de-lo-nuevo-del-el-altar-del-holocausto","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/es-la-hora-de-la-penitencia-primer-adelanto-de-lo-nuevo-del-el-altar-del-holocausto\/","title":{"rendered":"Es la hora de la penitencia: primer adelanto de lo nuevo de El Altar del Holocausto"},"content":{"rendered":"<p class=\"trackTitle\" style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/El-Altar-del-Holocausto.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21144\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/El-Altar-del-Holocausto.jpg\" alt=\"El Altar del Holocausto\" width=\"800\" height=\"533\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/El-Altar-del-Holocausto.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/El-Altar-del-Holocausto-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/El-Altar-del-Holocausto-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p class=\"trackTitle\" style=\"text-align: justify;\"><strong>El Altar del Holocausto<\/strong> tienen preparado su segundo disco, y nos avanzan un primer tema<em> Eis Qui Sine Peccato Est Vestrum Primus In Illam Lapidem Mittat<\/em>, que ser\u00eda la famosa cita b\u00edblica de \u00abqui\u00e9n est\u00e9 libre de pecado que tire la primera piedra\u00bb. Es un tema de casi 7 minutos donde el grupo, tan caracter\u00edstico por su llamativa escenograf\u00eda lit\u00fargica, sigue clavando ese rock instrumental a caballo entre el doom y el post-rock que tan bien consiguieron con su primera referencia de 2013, <em><strong>-HE-<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p class=\"trackTitle\" style=\"text-align: justify;\">El disco, que ser\u00e1 lanzado este mismo mes, ha sido grabado en Arcane Planet de Salamanca y masterizado en JLM Studios en Jersey City por Joe Lambert. A continuaci\u00f3n os dejamos el tema en cuesti\u00f3n, disponible tambi\u00e9n en el Bandcamp del grupo.<\/p>\n<p><iframe style=\"border: 0; width: 350px; height: 442px;\" src=\"https:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/track=746756487\/size=large\/bgcol=ffffff\/linkcol=0687f5\/tracklist=false\/transparent=true\/\" width=\"300\" height=\"150\" seamless=\"\"><a href=\"http:\/\/elaltardelholocausto.bandcamp.com\/track\/eis-qui-sine-peccato-est-vestrum-primus-in-illam-lapidem-mittat\">Eis Qui Sine Peccato Est Vestrum Primus In Illam Lapidem Mittat by El Altar Del Holocausto<\/a><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Altar del Holocausto tienen preparado su segundo disco, y nos avanzan un primer tema Eis Qui Sine Peccato Est &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/es-la-hora-de-la-penitencia-primer-adelanto-de-lo-nuevo-del-el-altar-del-holocausto\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21144,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"En marzo saldr\u00e1 el segundo disco del grupo barcelon\u00e9s de post-rock\/doom El Altar del Holocausto y ya podemos escuchar un primer tema\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/es-la-hora-de-la-penitencia-primer-adelanto-de-lo-nuevo-del-el-altar-del-holocausto\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Es la hora de la penitencia: primer adelanto de lo nuevo de El Altar del Holocausto | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En marzo saldr\u00e1 el segundo disco del grupo barcelon\u00e9s de post-rock\/doom El Altar del Holocausto y ya podemos escuchar un primer tema\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/es-la-hora-de-la-penitencia-primer-adelanto-de-lo-nuevo-del-el-altar-del-holocausto\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-03-12T11:49:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-03-12T12:08:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/El-Altar-del-Holocausto.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"533\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/es-la-hora-de-la-penitencia-primer-adelanto-de-lo-nuevo-del-el-altar-del-holocausto\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/El-Altar-del-Holocausto.jpg\",\"width\":800,\"height\":533},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/es-la-hora-de-la-penitencia-primer-adelanto-de-lo-nuevo-del-el-altar-del-holocausto\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/es-la-hora-de-la-penitencia-primer-adelanto-de-lo-nuevo-del-el-altar-del-holocausto\/\",\"name\":\"Es la hora de la penitencia: primer adelanto de lo nuevo de El Altar del Holocausto | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/es-la-hora-de-la-penitencia-primer-adelanto-de-lo-nuevo-del-el-altar-del-holocausto\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-03-12T11:49:40+00:00\",\"dateModified\":\"2015-03-12T12:08:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"En marzo saldr\\u00e1 el segundo disco del grupo barcelon\\u00e9s de post-rock\/doom El Altar del Holocausto y ya podemos escuchar un primer tema\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/es-la-hora-de-la-penitencia-primer-adelanto-de-lo-nuevo-del-el-altar-del-holocausto\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21143"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21143"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21143\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21144"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21143"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21143"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21143"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}