{"id":21159,"date":"2015-03-13T09:19:25","date_gmt":"2015-03-13T08:19:25","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21159"},"modified":"2015-03-13T09:19:25","modified_gmt":"2015-03-13T08:19:25","slug":"muse-toman-prestada-la-chaqueta-metalica-para-su-video-de-drones","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-toman-prestada-la-chaqueta-metalica-para-su-video-de-drones\/","title":{"rendered":"Muse toman prestada &#8216;La Chaqueta Met\u00e1lica&#8217; para su v\u00eddeo de &#8216;Drones&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Muse-Drones.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-21160\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Muse-Drones.jpg\" alt=\"Muse-Drones\" width=\"500\" height=\"500\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Muse-Drones.jpg 720w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Muse-Drones-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Muse-Drones-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Muse-Drones-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Muse<\/strong> ya tienen preparado su regreso discogr\u00e1fico. <em><strong>Drones<\/strong><\/em> ver\u00e1 la luz el 13 de junio y hace poco ya pudimos ver la portada que lo acompa\u00f1ar\u00e1, ua im\u00e1gen supuestamente metaf\u00f3rica pero que no esconde nada. Tem\u00e1tica orwelliana y una vuelta m\u00e1s del destornillador en las historias de complots gubernamentales y cr\u00edtica sociopol\u00edtica que tanto ha desarrollado el grupo en anteriores trabajos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aunque todav\u00eda faltan 3 meses para la salida del disco, y \u00e9ste no ser\u00e1 el primer single oficial \u2014el grupo ya ha elegido al tema <em>Dead Inside<\/em> para tales finesya tenemos un primer adelanto, <em>Psycho<\/em>. Para acompa\u00f1ar a la m\u00fasico el grupo ha realizado un v\u00eddeo que coge prestados elementos del m\u00edtico film <strong><em>La Chaqueta Met\u00e1lica<\/em><\/strong>, o porqu\u00e9 no <em><strong>El Sargento de Hierro<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El tema sorprende porque no encontramos apenas nada de los excesivos Muse de <em><strong>The 2nd Law<\/strong><\/em>. Todo se desarrolla sobre un riff de regusto blusero que llevaba rondando durante mucho tiempo la cabeza de <strong>Matt Bellamy<\/strong>, 16 a\u00f1os. No os sorprenda que el tema es lo m\u00e1s <em><strong>Absolution<\/strong><\/em> que ha hecho el grupo hasta la fecha. \u00bfSer\u00e1 un espejismo o los brit\u00e1nicos volver\u00e1n al hyper-space-rock-dubstep? Si el grupo vuelve a este punto de partida es posible que le d\u00e9 incluso una oportunidad de volver a conquistarme, aunque todav\u00eda lo tendr\u00edan que hacer mejor que con <em>Psycho<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/UqLRqzTp6Rk?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Muse ya tienen preparado su regreso discogr\u00e1fico. Drones ver\u00e1 la luz el 13 de junio y hace poco ya pudimos &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-toman-prestada-la-chaqueta-metalica-para-su-video-de-drones\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21160,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Muse desvelan un primer tema de &#039;Drones&#039; que suena a hace 16 a\u00f1os. El tema viene acompa\u00f1ado de un video inspirado en &#039;La Chaqueta Met\u00e1lica&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-toman-prestada-la-chaqueta-metalica-para-su-video-de-drones\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Muse toman prestada &#039;La Chaqueta Met\u00e1lica&#039; para su v\u00eddeo de &#039;Drones&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Muse desvelan un primer tema de &#039;Drones&#039; que suena a hace 16 a\u00f1os. El tema viene acompa\u00f1ado de un video inspirado en &#039;La Chaqueta Met\u00e1lica&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-toman-prestada-la-chaqueta-metalica-para-su-video-de-drones\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-03-13T08:19:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Muse-Drones.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-toman-prestada-la-chaqueta-metalica-para-su-video-de-drones\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Muse-Drones.jpg\",\"width\":720,\"height\":720},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-toman-prestada-la-chaqueta-metalica-para-su-video-de-drones\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-toman-prestada-la-chaqueta-metalica-para-su-video-de-drones\/\",\"name\":\"Muse toman prestada 'La Chaqueta Met\\u00e1lica' para su v\\u00eddeo de 'Drones' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-toman-prestada-la-chaqueta-metalica-para-su-video-de-drones\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-03-13T08:19:25+00:00\",\"dateModified\":\"2015-03-13T08:19:25+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Muse desvelan un primer tema de 'Drones' que suena a hace 16 a\\u00f1os. El tema viene acompa\\u00f1ado de un video inspirado en 'La Chaqueta Met\\u00e1lica'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-toman-prestada-la-chaqueta-metalica-para-su-video-de-drones\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21159"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21159"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21159\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21160"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21159"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21159"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21159"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}