{"id":21191,"date":"2015-03-20T13:32:58","date_gmt":"2015-03-20T12:32:58","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21191"},"modified":"2015-03-20T13:48:30","modified_gmt":"2015-03-20T12:48:30","slug":"anekdoten-regresan-tras-8-anos-con-until-all-the-ghosts-are-gone","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anekdoten-regresan-tras-8-anos-con-until-all-the-ghosts-are-gone\/","title":{"rendered":"Anekdoten regresan tras 8 a\u00f1os con &#8216;Until All The Ghosts Are Gone&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Anekdoten-Until-All-Ghost-Are-Gone.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-21192\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Anekdoten-Until-All-Ghost-Are-Gone.jpg\" alt=\"Anekdoten - Until All Ghost Are Gone\" width=\"800\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Anekdoten-Until-All-Ghost-Are-Gone.jpg 1280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Anekdoten-Until-All-Ghost-Are-Gone-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Anekdoten-Until-All-Ghost-Are-Gone-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Anekdoten-Until-All-Ghost-Are-Gone-350x197.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda sueca de rock progresivo Anekdoten ha confirmado a trav\u00e9s de su <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/anekdoten\/posts\/10152921571194900\">Facebook oficial<\/a> el lanzamiento de su sexto disco <em><strong>Until All The Ghosts Are Gone<\/strong><\/em> , el pr\u00f3ximo mes de abril, el primer trabajo en 8 a\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nicklas Barker, Ann Sofi Dahlberg, Jan Erik Liljestrom y Peter Nordins han confirmado que el disco tendr\u00e1 aportaciones de otros m\u00fasicos que ya trabajaron con ellos en <em><strong>A Time Of Day<\/strong><\/em>, su \u00faltimo disco, editado en 2007. Estas colaboraciones incluir\u00e1n al teclista de <strong>Opeth<\/strong> <strong>Per Wiberg<\/strong>, el m\u00fasico de estudio (quien ha trabajado con <strong>King Crimson<\/strong> y <strong>Steven Wilson<\/strong>) <strong>Theo Travis<\/strong>, as\u00ed como <strong>Marty Wilson-Piper<\/strong> de <strong>The Church<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El bajista de Anekdoten, J.E. Liljestrom ha comentado lo siguiente:<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Nuestra ambici\u00f3n es llevar las cosas a un nivel superior \u2014 y creemos que hemos tenido \u00e9xito. Escuchar una sola canci\u00f3n te llevar\u00e1 verdaderamente a bastantes sitios diferentes, y escuchar el conjunto ser\u00e1 un verdadero viaje. Siento que es m\u00fasica para estar emocionado.<\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><em>Until All The Ghosts Are Gone<\/em><\/strong> se editar\u00e1 el 10 de abril a trav\u00e9s del sello sueco <strong>Virta<\/strong>.<\/p>\n<p>El tracklist ser\u00e1 el siguiente:<\/p>\n<ol>\n<li><em>Shooting Star<\/em><\/li>\n<li><em>Get Out Alive<\/em><\/li>\n<li><em>If It All Comes Down To You<\/em><\/li>\n<li><em>Writing On The Wall<\/em><\/li>\n<li><em>Until All The Ghosts Are Gone<\/em><\/li>\n<li><em>Our Days Are Numbered<\/em><\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La banda sueca de rock progresivo Anekdoten ha confirmado a trav\u00e9s de su Facebook oficial el lanzamiento de su sexto &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anekdoten-regresan-tras-8-anos-con-until-all-the-ghosts-are-gone\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21192,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La banda sueca de rock progresivo Anekdoten regresan tras 8 a\u00f1os de silencio con &#039;Until All The Ghosts Are Gone&#039;, su sexto disco de estudio\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anekdoten-regresan-tras-8-anos-con-until-all-the-ghosts-are-gone\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Anekdoten regresan tras 8 a\u00f1os con &#039;Until All The Ghosts Are Gone&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La banda sueca de rock progresivo Anekdoten regresan tras 8 a\u00f1os de silencio con &#039;Until All The Ghosts Are Gone&#039;, su sexto disco de estudio\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anekdoten-regresan-tras-8-anos-con-until-all-the-ghosts-are-gone\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-03-20T12:32:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-03-20T12:48:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Anekdoten-Until-All-Ghost-Are-Gone.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anekdoten-regresan-tras-8-anos-con-until-all-the-ghosts-are-gone\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/Anekdoten-Until-All-Ghost-Are-Gone.jpg\",\"width\":1280,\"height\":720},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anekdoten-regresan-tras-8-anos-con-until-all-the-ghosts-are-gone\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anekdoten-regresan-tras-8-anos-con-until-all-the-ghosts-are-gone\/\",\"name\":\"Anekdoten regresan tras 8 a\\u00f1os con 'Until All The Ghosts Are Gone' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anekdoten-regresan-tras-8-anos-con-until-all-the-ghosts-are-gone\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-03-20T12:32:58+00:00\",\"dateModified\":\"2015-03-20T12:48:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La banda sueca de rock progresivo Anekdoten regresan tras 8 a\\u00f1os de silencio con 'Until All The Ghosts Are Gone', su sexto disco de estudio\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anekdoten-regresan-tras-8-anos-con-until-all-the-ghosts-are-gone\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21191"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21191"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21191\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21192"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21191"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21191"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21191"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}