{"id":21195,"date":"2015-03-20T14:29:15","date_gmt":"2015-03-20T13:29:15","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21195"},"modified":"2015-03-20T14:29:15","modified_gmt":"2015-03-20T13:29:15","slug":"god-is-an-astronaut-publicaran-helios-en-junio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/god-is-an-astronaut-publicaran-helios-en-junio\/","title":{"rendered":"God Is An Astronaut publicar\u00e1n &#8216;Helios&#8217; en junio"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/GiaA.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-13229\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/GiaA.jpg\" alt=\"GiaA\" width=\"800\" height=\"298\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/GiaA.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/GiaA-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/GiaA-280x104.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/GiaA-75x27.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El 21 de junio es la fecha declarada por los post-rockers <strong>God Is An Astronaut<\/strong> para su nuevo disco de estudio, en concreto el s\u00e9ptimo. El trabajo se titular\u00e1 <em><strong>Helios<\/strong><\/em>, y de momento el grupo solo ha avanzado un peque\u00f1o teaser a trav\u00e9s de su Facebook oficial.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/6pdOwL5IBkM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Recordad que el grupo pasar\u00e1 por nuestro pa\u00eds durante el mes de mayo. Las fechas son las siguientes:<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: left;\"><em>02\/05\/15 &#8211; Bilbao &#8211; Sala Sonora<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: left;\"><em>06\/05\/15 &#8211; Madrid &#8211; Sala Arena<\/em><\/li>\n<li><em>07\/05\/15 &#8211; Barcelona &#8211; Music Hall<\/em><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El 21 de junio es la fecha declarada por los post-rockers God Is An Astronaut para su nuevo disco de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/god-is-an-astronaut-publicaran-helios-en-junio\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13229,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"God Is An Astronaut publicar\u00e1n su 7\u00ba disco este a\u00f1o, m\u00e1s concretamente en junio. El disco se titular\u00e1 &#039;Helios&#039; y ya podemos escuchar un teaser\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/god-is-an-astronaut-publicaran-helios-en-junio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"God Is An Astronaut publicar\u00e1n &#039;Helios&#039; en junio | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"God Is An Astronaut publicar\u00e1n su 7\u00ba disco este a\u00f1o, m\u00e1s concretamente en junio. El disco se titular\u00e1 &#039;Helios&#039; y ya podemos escuchar un teaser\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/god-is-an-astronaut-publicaran-helios-en-junio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-03-20T13:29:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/GiaA.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/god-is-an-astronaut-publicaran-helios-en-junio\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/GiaA.jpg\",\"width\":940,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/god-is-an-astronaut-publicaran-helios-en-junio\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/god-is-an-astronaut-publicaran-helios-en-junio\/\",\"name\":\"God Is An Astronaut publicar\\u00e1n 'Helios' en junio | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/god-is-an-astronaut-publicaran-helios-en-junio\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-03-20T13:29:15+00:00\",\"dateModified\":\"2015-03-20T13:29:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"God Is An Astronaut publicar\\u00e1n su 7\\u00ba disco este a\\u00f1o, m\\u00e1s concretamente en junio. El disco se titular\\u00e1 'Helios' y ya podemos escuchar un teaser\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/god-is-an-astronaut-publicaran-helios-en-junio\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21195"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21195"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21195\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13229"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21195"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21195"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21195"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}