{"id":21296,"date":"2015-04-16T14:48:17","date_gmt":"2015-04-16T13:48:17","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21296"},"modified":"2015-04-16T14:48:17","modified_gmt":"2015-04-16T13:48:17","slug":"john-garcia-se-alia-con-robby-kriegger-the-doors-para-el-video-de-her-bullets-energy","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-garcia-se-alia-con-robby-kriegger-the-doors-para-el-video-de-her-bullets-energy\/","title":{"rendered":"John Garc\u00eda se al\u00eda con Robby Kriegger (The Doors) para el v\u00eddeo de &#8216;Her Bullets Energy&#8217;"},"content":{"rendered":"<div class=\"copy-paste-block\">\n<div id=\"main\" class=\"eightcol first clearfix\">\n<article class=\"post type-post status-publish format-standard hentry category-news clearfix\">\n<section class=\"entry-content clearfix\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/John-Garcia-Robby-Krieger.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-21297\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/John-Garcia-Robby-Krieger.jpg\" alt=\"John Garcia + Robby Krieger\" width=\"800\" height=\"359\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/John-Garcia-Robby-Krieger.jpg 970w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/John-Garcia-Robby-Krieger-300x135.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/John-Garcia-Robby-Krieger-350x157.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Her Bullets Energy<\/em> es uno de los temas compuestos a lo largo de la prolongada carrera del antiguo cantante de <strong>Kyuss<\/strong>\/ actual cantante de <strong>Vista Chino<\/strong>, <strong>John Garc\u00eda<\/strong>, el cual finalmente los recopil\u00f3 y\u00a0 edit\u00f3 el a\u00f1o pasado bajo t\u00edtulo hom\u00f3nimo. Para este tema, el artista cuenta con la colaboraci\u00f3n de <strong>Robby Krieger<\/strong>, guitarrista de<strong> The Doors<\/strong>, toda una colaboraci\u00f3n de oro y que en este tema interpreta con guitararra ac\u00fastica. Recientemente se ha estrenado el video de este tema, el cual pod\u00e9is ver a continuaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/oKZppBJI1lE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<\/section>\n<\/article>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Her Bullets Energy es uno de los temas compuestos a lo largo de la prolongada carrera del antiguo cantante de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-garcia-se-alia-con-robby-kriegger-the-doors-para-el-video-de-her-bullets-energy\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21297,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"John Garc\u00eda estrena videoclip para el tema &#039;Her Bullets Energy&#039;, tema grabado en colaboraci\u00f3n el guitarrista de The Doors, Robby Krieger\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-garcia-se-alia-con-robby-kriegger-the-doors-para-el-video-de-her-bullets-energy\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"John Garc\u00eda se al\u00eda con Robby Kriegger (The Doors) para el v\u00eddeo de &#039;Her Bullets Energy&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"John Garc\u00eda estrena videoclip para el tema &#039;Her Bullets Energy&#039;, tema grabado en colaboraci\u00f3n el guitarrista de The Doors, Robby Krieger\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-garcia-se-alia-con-robby-kriegger-the-doors-para-el-video-de-her-bullets-energy\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-04-16T13:48:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/John-Garcia-Robby-Krieger.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"970\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"435\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-garcia-se-alia-con-robby-kriegger-the-doors-para-el-video-de-her-bullets-energy\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/John-Garcia-Robby-Krieger.jpg\",\"width\":970,\"height\":435},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-garcia-se-alia-con-robby-kriegger-the-doors-para-el-video-de-her-bullets-energy\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-garcia-se-alia-con-robby-kriegger-the-doors-para-el-video-de-her-bullets-energy\/\",\"name\":\"John Garc\\u00eda se al\\u00eda con Robby Kriegger (The Doors) para el v\\u00eddeo de 'Her Bullets Energy' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-garcia-se-alia-con-robby-kriegger-the-doors-para-el-video-de-her-bullets-energy\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-04-16T13:48:17+00:00\",\"dateModified\":\"2015-04-16T13:48:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"John Garc\\u00eda estrena videoclip para el tema 'Her Bullets Energy', tema grabado en colaboraci\\u00f3n el guitarrista de The Doors, Robby Krieger\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-garcia-se-alia-con-robby-kriegger-the-doors-para-el-video-de-her-bullets-energy\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21296"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21296"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21296\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21297"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21296"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21296"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21296"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}