{"id":21337,"date":"2015-04-19T18:30:30","date_gmt":"2015-04-19T17:30:30","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21337"},"modified":"2015-04-19T18:30:30","modified_gmt":"2015-04-19T17:30:30","slug":"despues-de-6-anos-esperando-regresan-los-mexicanos-expedicion-a-las-estrellas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/despues-de-6-anos-esperando-regresan-los-mexicanos-expedicion-a-las-estrellas\/","title":{"rendered":"Despu\u00e9s de 6 a\u00f1os esperando, regresan los mexicanos Expedici\u00f3n A Las Estrellas"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/EALE-2015.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21338\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/EALE-2015.jpg\" alt=\"EALE-2015\" width=\"800\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/EALE-2015.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/EALE-2015-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/EALE-2015-350x197.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Regreso de la banda mexicana de post-rock\/post-metal <strong>Expedici\u00f3n A Las Estrellas<\/strong>, un grupo que pese a todos sus puntos d\u00e9biles \u2014producciones dudosas y mezclas de estilos un tanto raras\u2014 en SBS siempre nos ha tirado bastante. Ahora, en 2015 y despu\u00e9s de 6 a\u00f1os desde su primer LP <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/expedicion-a-las-estrellas-27-2009\/\"><em><strong>27<\/strong><\/em><\/a>, el grupo nos ofrece dos temas que ser\u00e1n el adelanto de su nuevo trabajo <em><strong>The Sentient<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Muchos son los cambios en estos a\u00f1os, en primer lugar la alineaci\u00f3n y de miembros. En primer lugar, han pasado al formato instrumental, despu\u00e9s de una infructuosa b\u00fasqueda de nuevos cantantes. Por otro lado, ha salido de la banda oficialmente su pianista\/celista <strong>Martha Otero<\/strong>, la cual se ha centrado en su proyecto personal <strong>Lunae Lumen<\/strong>, el cual ha debutado recientemente con un EP (<a href=\"https:\/\/lunaelumen.bandcamp.com\/\">esc\u00fachalo aqu\u00ed<\/a>), aunque colabora en uno de los temas del disco.<\/p>\n<p>El trabajo est\u00e1 previsto que sea editado y seg\u00fan comenta el grupo en su Bandcamp est\u00e1 inspirado en los trabajos de Arthur C. Clarke y Stanley Kubrick. Los dos temas de adelanto en verdad suenan poderosos y cohesionados, mucho m\u00e1s que anteriores referencias. Escuchadlos aqu\u00ed.<\/p>\n<p><iframe style=\"border: 0; width: 350px; height: 470px;\" src=\"https:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/album=416513225\/size=large\/bgcol=ffffff\/linkcol=0687f5\/tracklist=false\/transparent=true\/\" width=\"300\" height=\"150\" seamless=\"\"><a href=\"http:\/\/expedicionalasestrellas.bandcamp.com\/album\/the-sentient\">The Sentient by Expedici\u00f3n a las Estrellas<\/a><\/iframe><\/p>\n<p>El tracklist de <em><strong>The Sentinent<\/strong> <\/em>ser\u00e1 este.<\/p>\n<ol>\n<li><em>Song of distant earth<\/em><\/li>\n<li><em>Nuestras alas se vuelven hielo roto en el solitario fr\u00edo del espacio<\/em><\/li>\n<li><em>The Sentinel<\/em><\/li>\n<li><em>Transmisi\u00f3n I: lasta kanto<\/em><\/li>\n<li><em>No longer lost in space but at home<\/em><\/li>\n<li><em>Fantasmas disfrazados de conejos atrapados en sombreros de infinito vac\u00edo<\/em><\/li>\n<li><em>Transmisi\u00f3n II: Black Monolith<\/em><\/li>\n<li><em>Clavius in terror<\/em><\/li>\n<li><em>Orb Fetus (feat. Lunae Lumen)<\/em><\/li>\n<li><em>Transmisi\u00f3n III: Incontables cad\u00e1veres flotando entre sat\u00e9lites.<\/em><\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Regreso de la banda mexicana de post-rock\/post-metal Expedici\u00f3n A Las Estrellas, un grupo que pese a todos sus puntos d\u00e9biles &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/despues-de-6-anos-esperando-regresan-los-mexicanos-expedicion-a-las-estrellas\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21338,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La banda de post-rock\/post-metal Expedici\u00f3n A Las Estrellas regresa en formato instrumental con un nuevo disco, &#039;The Sentient&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/despues-de-6-anos-esperando-regresan-los-mexicanos-expedicion-a-las-estrellas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Despu\u00e9s de 6 a\u00f1os esperando, regresan los mexicanos Expedici\u00f3n A Las Estrellas | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La banda de post-rock\/post-metal Expedici\u00f3n A Las Estrellas regresa en formato instrumental con un nuevo disco, &#039;The Sentient&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/despues-de-6-anos-esperando-regresan-los-mexicanos-expedicion-a-las-estrellas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-04-19T17:30:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/EALE-2015.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/despues-de-6-anos-esperando-regresan-los-mexicanos-expedicion-a-las-estrellas\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/EALE-2015.jpg\",\"width\":800,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/despues-de-6-anos-esperando-regresan-los-mexicanos-expedicion-a-las-estrellas\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/despues-de-6-anos-esperando-regresan-los-mexicanos-expedicion-a-las-estrellas\/\",\"name\":\"Despu\\u00e9s de 6 a\\u00f1os esperando, regresan los mexicanos Expedici\\u00f3n A Las Estrellas | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/despues-de-6-anos-esperando-regresan-los-mexicanos-expedicion-a-las-estrellas\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-04-19T17:30:30+00:00\",\"dateModified\":\"2015-04-19T17:30:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La banda de post-rock\/post-metal Expedici\\u00f3n A Las Estrellas regresa en formato instrumental con un nuevo disco, 'The Sentient'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/despues-de-6-anos-esperando-regresan-los-mexicanos-expedicion-a-las-estrellas\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21337"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21337"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21337\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21338"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21337"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21337"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21337"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}