{"id":21347,"date":"2015-04-20T17:40:38","date_gmt":"2015-04-20T16:40:38","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21347"},"modified":"2015-04-20T17:45:14","modified_gmt":"2015-04-20T16:45:14","slug":"foo-fighters-son-la-nueva-imagen-de-100-montaditos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-son-la-nueva-imagen-de-100-montaditos\/","title":{"rendered":"Foo Fighters son la nueva imagen de 100 Montaditos"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-son-la-nueva-imagen-de-100-montaditos\/a25\/\" rel=\"attachment wp-att-21348\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21348\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/a25.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/a25.jpg 640w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/a25-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/a25-350x197.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Hoy se ha anunciado que <strong>Foo Fighters<\/strong> dar\u00e1n un concierto en Barcelona en Noviembre, pero parece que la banda capitaneada por Dave Grohl aprovechar\u00e1n su estancia en Espa\u00f1a para ser la imagen de la nueva campa\u00f1a publicitaria de <strong>100 Montaditos<\/strong>, empresa que ya ha contado anteriormente con otros artistas de renombre en sus anuncios, como el famoso rapero <strong>Lory Money<\/strong>:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/l0UD7r7_TUw?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p>No ha tardado en haber declaraciones de la banda al respecto, y es que Dave Grohl ha afirmado que \u201c<em>cada vez que venimos a Espa\u00f1a, siempre nos gusta pasar <strong>por un 100 Montaditos y tomarnos unas ca\u00f1itas<\/strong><\/em>\u201d y que incluso \u201c<em>exigimos en nuestros contratos que el catering del backstage haya <strong>Serranitos<\/strong><\/em>\u201d. Parece que <strong>Foo Fighters<\/strong> son realmente aficionados a una tradici\u00f3n tan nuestra como son las ca\u00f1as: \u201c<em>la cerveza est\u00e1 aguada y los montaditos son casi todo pan, pero a ver d\u00f3nde los encuentras m\u00e1s baratos<\/em>\u201d sentencia Grohl, que adem\u00e1s a\u00f1ade \u201c<strong><em>estoy deseando tomarme una ca\u00f1a con todos mis fans de Espa\u00f1a<\/em><\/strong>\u201d.<\/p>\n<p>A su vez, en una rueda de prensa la marca afirma que han apostado por un caballo ganador, indicando que \u201c<em>han hecho muchos estudios entre nuestra clientela m\u00e1s fiel<\/em>\u201d que son \u201c<em>aut\u00e9nticos expertos en toda materia que se les ponga por delante<\/em>\u201d, cuyo resultado ha sido re\u00f1ido: \u201c<em>Juan Carlos I y Santi Mill\u00e1n han demostrado ser muy populares, pero al final hemos llegado a la conclusi\u00f3n que <strong>Foo Fighters representan plenamente el esp\u00edritu divertido y algo canallita de nuestra marca<\/strong><\/em>\u201d.<\/p>\n<p>A continuaci\u00f3n, dejamos un video con parte del estudio de mercado que ha realizado 100 Montaditos:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/h9tDlKqOUEM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hoy se ha anunciado que Foo Fighters dar\u00e1n un concierto en Barcelona en Noviembre, pero parece que la banda capitaneada &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-son-la-nueva-imagen-de-100-montaditos\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":21348,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[249],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Hoy se ha anunciado que Foo Fighters dar\u00e1n un concierto en Barcelona en Noviembre, pero parece que la banda capitaneada por Dave Grohl aprovechar\u00e1n su\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-son-la-nueva-imagen-de-100-montaditos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Foo Fighters son la nueva imagen de 100 Montaditos | SBSToday | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hoy se ha anunciado que Foo Fighters dar\u00e1n un concierto en Barcelona en Noviembre, pero parece que la banda capitaneada por Dave Grohl aprovechar\u00e1n su\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-son-la-nueva-imagen-de-100-montaditos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-04-20T16:40:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-04-20T16:45:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/a25.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"360\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-son-la-nueva-imagen-de-100-montaditos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/a25.jpg\",\"width\":640,\"height\":360},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-son-la-nueva-imagen-de-100-montaditos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-son-la-nueva-imagen-de-100-montaditos\/\",\"name\":\"Foo Fighters son la nueva imagen de 100 Montaditos | SBSToday | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-son-la-nueva-imagen-de-100-montaditos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-04-20T16:40:38+00:00\",\"dateModified\":\"2015-04-20T16:45:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Hoy se ha anunciado que Foo Fighters dar\\u00e1n un concierto en Barcelona en Noviembre, pero parece que la banda capitaneada por Dave Grohl aprovechar\\u00e1n su\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-son-la-nueva-imagen-de-100-montaditos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21347"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21347"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21347\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21348"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21347"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21347"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21347"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}