{"id":21352,"date":"2015-04-21T14:24:10","date_gmt":"2015-04-21T13:24:10","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21352"},"modified":"2015-04-21T14:29:49","modified_gmt":"2015-04-21T13:29:49","slug":"comienza-la-cuenta-atras-para-el-amplifest-2015","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/comienza-la-cuenta-atras-para-el-amplifest-2015\/","title":{"rendered":"Comienza la cuenta atr\u00e1s para el Amplifest 2015"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/comienza-la-cuenta-atras-para-el-amplifest-2015\/11059491_891300554246127_6878192442714610731_n\/\" rel=\"attachment wp-att-21357\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21357\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/11059491_891300554246127_6878192442714610731_n.png\" alt=\"11059491_891300554246127_6878192442714610731_n\" width=\"851\" height=\"315\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/11059491_891300554246127_6878192442714610731_n.png 851w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/11059491_891300554246127_6878192442714610731_n-300x111.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/11059491_891300554246127_6878192442714610731_n-350x130.png 350w\" sizes=\"(max-width: 851px) 100vw, 851px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Otro a\u00f1o m\u00e1s\u00a0vuelve\u00a0uno de los referentes de los sonidos densos en la pen\u00ednsula, el <strong>Amplifest<\/strong> que se celebra cada oto\u00f1o en <strong>Oporto<\/strong> de la mano de la organizaci\u00f3n <strong>Amplificassom<\/strong>. Esta vez\u00a0el evento ocurrir\u00e1\u00a0durante los d\u00edas <strong>19 y 20 de Septiembre<\/strong>, \u00a0de nuevo en las dos salas de conciertos del recinto <strong>Hard Club<\/strong>. De momento poco m\u00e1s\u00a0se puede decir, \u00a0aunque la alineaci\u00f3n ha empezado fuerte con el anuncio de <strong>Converge<\/strong>, quienes tienen todas las papeletas para ser uno de los platos fuertes del\u00a0festival. \u00a0Desde ya estamos contando los d\u00edas y ansiosos por saber qu\u00e9 m\u00e1s podremos ver en este\u00a0<strong>Amplifest 2015<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/8fg-jNpIwMM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; Otro a\u00f1o m\u00e1s\u00a0vuelve\u00a0uno de los referentes de los sonidos densos en la pen\u00ednsula, el Amplifest que se celebra cada &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/comienza-la-cuenta-atras-para-el-amplifest-2015\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":38,"featured_media":21357,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Otro a\u00f1o m\u00e1s vuelve uno de los referentes de los sonidos densos en la pen\u00ednsula, el Amplifest 2015\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/comienza-la-cuenta-atras-para-el-amplifest-2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Comienza la cuenta atr\u00e1s para el Amplifest 2015 | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Otro a\u00f1o m\u00e1s vuelve uno de los referentes de los sonidos densos en la pen\u00ednsula, el Amplifest 2015\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/comienza-la-cuenta-atras-para-el-amplifest-2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-04-21T13:24:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-04-21T13:29:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/11059491_891300554246127_6878192442714610731_n.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"851\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"315\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Asbestosdeaf\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/comienza-la-cuenta-atras-para-el-amplifest-2015\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/11059491_891300554246127_6878192442714610731_n.png\",\"width\":851,\"height\":315},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/comienza-la-cuenta-atras-para-el-amplifest-2015\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/comienza-la-cuenta-atras-para-el-amplifest-2015\/\",\"name\":\"Comienza la cuenta atr\\u00e1s para el Amplifest 2015 | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/comienza-la-cuenta-atras-para-el-amplifest-2015\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-04-21T13:24:10+00:00\",\"dateModified\":\"2015-04-21T13:29:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0438c9d8f29946de2fb65306fa9d62af\"},\"description\":\"Otro a\\u00f1o m\\u00e1s vuelve uno de los referentes de los sonidos densos en la pen\\u00ednsula, el Amplifest 2015\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/comienza-la-cuenta-atras-para-el-amplifest-2015\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0438c9d8f29946de2fb65306fa9d62af\",\"name\":\"AsbestosDeath\",\"description\":\"Alias La Mugre, pasa la mayor parte del tiempo en un fr\\u00edo s\\u00f3tano jugando a los m\\u00e9dicos con taladros y cintas adhesivas. No sabemos muy bien por qu\\u00e9 le gusta tanto el vinagre, pero el caso es que se pirra por cualquier tipo de m\\u00fasica ponzo\\u00f1osa, desde el black-metal, hasta el shoegaze y sludge, pasando por el punk m\\u00e1s cafre.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Asbestosdeaf\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21352"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/38"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21352"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21352\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21357"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21352"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21352"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21352"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}