{"id":21373,"date":"2015-04-28T17:12:52","date_gmt":"2015-04-28T16:12:52","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21373"},"modified":"2015-04-28T17:12:52","modified_gmt":"2015-04-28T16:12:52","slug":"refused-presentan-el-video-de-elektra-adelanto-de-su-primer-disco-en-17-anos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/refused-presentan-el-video-de-elektra-adelanto-de-su-primer-disco-en-17-anos\/","title":{"rendered":"Refused presentan el v\u00eddeo de &#8216;Elektra&#8217;, adelanto de su primer disco en 17 a\u00f1os"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/Refused.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-21374\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/Refused.jpg\" alt=\"Refused\" width=\"800\" height=\"533\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/Refused.jpg 1500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/Refused-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/Refused-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/Refused-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aunque el grupo volvi\u00f3 a formarse de las cenizas en el a\u00f1o 2012 para tocar en directo \u2014nada m\u00e1s ni nada menos estren\u00e1ndose como cabezas de cartel del festival Coachella\u2014, hemos tenido que esperar hasta 2015 para poder tener la primera raci\u00f3n de m\u00fasica nueva desde 1998, cuando los suecos publicaron el aclamado disco <strong><em>The Shape Of Punk To Come<\/em><\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo ha elegido un tema llamado <em>Elektra<\/em> como single de presentaci\u00f3n de su nuevo disco, <strong><em>Freedom<\/em><\/strong>, el cual ser\u00e1 editado oficialmente el 30 de junio. La pol\u00e9mica est\u00e1 m\u00e1s que asegurada. No solo el tema hace a\u00f1orar anteriores y mejores singles del grupo sino que se ha revelado que ha sido co-escrito y producido por <strong>Shellback<\/strong>, conocido por ser productor de artistas como <strong>Taylor Swift<\/strong>, <strong>Britney Spears<\/strong> o <strong>Maroon 5<\/strong>. El hecho se suma a la lista de argumentos de los ex-fans m\u00e1s cr\u00edticos, los cuales achacan la hipocres\u00eda y el car\u00e1cter comercial de un grupo que se disolvi\u00f3 precisamente por razones relacionadas con la mercantilizaci\u00f3n de su m\u00fasica y su imposibilidad para seguir utiliz\u00e1ndola como un medio revolucionario.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/wRMXTvsCBwQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aunque el grupo volvi\u00f3 a formarse de las cenizas en el a\u00f1o 2012 para tocar en directo \u2014nada m\u00e1s ni &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/refused-presentan-el-video-de-elektra-adelanto-de-su-primer-disco-en-17-anos\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21374,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los m\u00e1s cr\u00edticos con Refused afilan los cuchillos con el adelanto de su pr\u00f3ximo disco &#039;Freedom&#039;. Flojo y co-escrito por un productor de artistas comerciales\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/refused-presentan-el-video-de-elektra-adelanto-de-su-primer-disco-en-17-anos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Refused presentan el v\u00eddeo de &#039;Elektra&#039;, adelanto de su primer disco en 17 a\u00f1os | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los m\u00e1s cr\u00edticos con Refused afilan los cuchillos con el adelanto de su pr\u00f3ximo disco &#039;Freedom&#039;. Flojo y co-escrito por un productor de artistas comerciales\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/refused-presentan-el-video-de-elektra-adelanto-de-su-primer-disco-en-17-anos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-04-28T16:12:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/Refused.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1000\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/refused-presentan-el-video-de-elektra-adelanto-de-su-primer-disco-en-17-anos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/Refused.jpg\",\"width\":1500,\"height\":1000},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/refused-presentan-el-video-de-elektra-adelanto-de-su-primer-disco-en-17-anos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/refused-presentan-el-video-de-elektra-adelanto-de-su-primer-disco-en-17-anos\/\",\"name\":\"Refused presentan el v\\u00eddeo de 'Elektra', adelanto de su primer disco en 17 a\\u00f1os | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/refused-presentan-el-video-de-elektra-adelanto-de-su-primer-disco-en-17-anos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-04-28T16:12:52+00:00\",\"dateModified\":\"2015-04-28T16:12:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Los m\\u00e1s cr\\u00edticos con Refused afilan los cuchillos con el adelanto de su pr\\u00f3ximo disco 'Freedom'. Flojo y co-escrito por un productor de artistas comerciales\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/refused-presentan-el-video-de-elektra-adelanto-de-su-primer-disco-en-17-anos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21373"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21373"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21373\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21374"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21373"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21373"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21373"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}