{"id":21405,"date":"2015-05-05T16:42:28","date_gmt":"2015-05-05T15:42:28","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21405"},"modified":"2015-05-05T16:44:06","modified_gmt":"2015-05-05T15:44:06","slug":"standstill-en-hiato-de-forma-indefinida","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/standstill-en-hiato-de-forma-indefinida\/","title":{"rendered":"Standstill en hiato de forma indefinida"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Standstill.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21406\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Standstill.jpg\" alt=\"Standstill\" width=\"758\" height=\"527\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Standstill.jpg 758w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Standstill-300x209.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Standstill-350x243.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 758px) 100vw, 758px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de un comunicado en su <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/46798522333\/photos\/a.165717862333.122001.46798522333\/10153624596722334\/?type=1&amp;permPage=1\">Facebook oficial<\/a>, la banda catalana <strong>Standstill<\/strong> ha confimado que tras finalizar las \u00faltimas fechas en directo que tienen programadas parar\u00e1n de forma indefinida su carrera, la cual hasta ahora archivaba 19 a\u00f1os y 7 discos editados. Aqu\u00ed ten\u00e9is copia de dicho comunicado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span data-reactid=\".0.0\"><em>COMUNICADO STANDSTILL<\/em><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00abCon el mayor agradecimiento a familiares, amigos, seguidores, t\u00e9cnicos, periodistas y promotores por el enorme apoyo recibido, despu\u00e9s de 19 a\u00f1os en activo, 7 discos, 4 espect\u00e1culos y m\u00e1s de 500 conciertos, <strong>Standstill anunciamos oficialmente un par\u00f3n indefinido <\/strong>una vez hechos los \u00faltimos conciertos de esta gira.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Las razones son varias, de diverso orden, dif\u00edciles de medir y de explicar. Seguramente se podr\u00edan resumir en la sensaci\u00f3n de que ha habido tanta fe, energ\u00eda y exigencia volcada en cada uno de los proyectos realizados hasta la fecha, que no podemos ni queremos permitirnos ofrecer menos. <\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Si en \u201cVivalaguerra\u201d habl\u00e1bamos expl\u00edcitamente de no rendirse, lo hac\u00edamos esencialmente como individuos. Lo hac\u00edamos como personas en una realidad cambiante, a menudo adversa, que unen sus fuerzas con otros para defender algo que comparten. Ahora sencillamente nos toca a cada uno de nosotros seguir luchando de otra manera, con otros compa\u00f1eros de viaje, bajo otros nombres, en la m\u00fasica y fuera de ella. <\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Con la sensaci\u00f3n de haber hecho lo que deb\u00edamos, incluido este momento, esperamos que todo esto haya sido \u00fatil a los dem\u00e1s, y por eso agradecemos profundamente todas las muestras de cari\u00f1o y apoyo que nos han llegado todo este tiempo y que, sin duda, son las que han hecho posible el milagro de que una misma llama haya durado casi 20 a\u00f1os. Gracias a todos.\u00bb<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A trav\u00e9s de un comunicado en su Facebook oficial, la banda catalana Standstill ha confimado que tras finalizar las \u00faltimas &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/standstill-en-hiato-de-forma-indefinida\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21406,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Uno de las bandas referentes en el indie nacional, Standstill, confirman un par\u00f3n indefinido tras finalizar sus fechas de conciertos programadas\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/standstill-en-hiato-de-forma-indefinida\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Standstill en hiato de forma indefinida | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Uno de las bandas referentes en el indie nacional, Standstill, confirman un par\u00f3n indefinido tras finalizar sus fechas de conciertos programadas\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/standstill-en-hiato-de-forma-indefinida\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-05-05T15:42:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-05-05T15:44:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Standstill.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"758\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"527\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/standstill-en-hiato-de-forma-indefinida\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Standstill.jpg\",\"width\":758,\"height\":527},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/standstill-en-hiato-de-forma-indefinida\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/standstill-en-hiato-de-forma-indefinida\/\",\"name\":\"Standstill en hiato de forma indefinida | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/standstill-en-hiato-de-forma-indefinida\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-05-05T15:42:28+00:00\",\"dateModified\":\"2015-05-05T15:44:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Uno de las bandas referentes en el indie nacional, Standstill, confirman un par\\u00f3n indefinido tras finalizar sus fechas de conciertos programadas\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/standstill-en-hiato-de-forma-indefinida\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21405"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21405"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21405\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21406"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21405"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21405"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21405"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}