{"id":21431,"date":"2015-05-06T15:13:59","date_gmt":"2015-05-06T14:13:59","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21431"},"modified":"2015-05-06T15:13:59","modified_gmt":"2015-05-06T14:13:59","slug":"exxasens-regresan-a-la-tierra-con-el-video-de-my-hands-are-planets","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/exxasens-regresan-a-la-tierra-con-el-video-de-my-hands-are-planets\/","title":{"rendered":"EXXASENS regresan a la Tierra con el video de &#8216;My Hands Are Planets&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Exxasens.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-21432\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Exxasens.jpg\" alt=\"Exxasens\" width=\"800\" height=\"533\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Exxasens.jpg 1050w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Exxasens-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Exxasens-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Exxasens-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con el ya cl\u00e1sico personaje del astronauta de su anterior videoclip de <em>Rocket To The Sky<\/em> interpretado por el actor Miquel Bordoy \u2014podr\u00eda decirse que \u00e9ste en realidad es una secuela del anterior video\u2014, el grupo catal\u00e1n de post-rock\/space-rock <strong>EXXASENS<\/strong> ha estrenado el nuevo videoclip para el tema <em>My Hands Are Planets<\/em>, adelanto de su pr\u00f3ximo disco, <em><strong>Back To Earth<\/strong><\/em>. El \u00e1lbum ver\u00e1 a la luz el 7 de septiembre de este a\u00f1o a trav\u00e9s de <strong>Aloud Music<\/strong>. Esperemos que en su paso por el <strong>PrimaveraSound<\/strong> (Jueves 28) ya caigan alguno de los temas nuevos.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/73cCSAeGH5E?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con el ya cl\u00e1sico personaje del astronauta de su anterior videoclip de Rocket To The Sky interpretado por el actor &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/exxasens-regresan-a-la-tierra-con-el-video-de-my-hands-are-planets\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21432,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"EXXASENS regresa para septiembre con su quinto disco, &#039;Back To Earth&#039;, y el videoclip de &#039;My Hands Are Planets&#039; se encarga de presentarlo\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/exxasens-regresan-a-la-tierra-con-el-video-de-my-hands-are-planets\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"EXXASENS regresan a la Tierra con el video de &#039;My Hands Are Planets&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"EXXASENS regresa para septiembre con su quinto disco, &#039;Back To Earth&#039;, y el videoclip de &#039;My Hands Are Planets&#039; se encarga de presentarlo\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/exxasens-regresan-a-la-tierra-con-el-video-de-my-hands-are-planets\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-05-06T14:13:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Exxasens.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1050\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"700\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/exxasens-regresan-a-la-tierra-con-el-video-de-my-hands-are-planets\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Exxasens.jpg\",\"width\":1050,\"height\":700},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/exxasens-regresan-a-la-tierra-con-el-video-de-my-hands-are-planets\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/exxasens-regresan-a-la-tierra-con-el-video-de-my-hands-are-planets\/\",\"name\":\"EXXASENS regresan a la Tierra con el video de 'My Hands Are Planets' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/exxasens-regresan-a-la-tierra-con-el-video-de-my-hands-are-planets\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-05-06T14:13:59+00:00\",\"dateModified\":\"2015-05-06T14:13:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"EXXASENS regresa para septiembre con su quinto disco, 'Back To Earth', y el videoclip de 'My Hands Are Planets' se encarga de presentarlo\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/exxasens-regresan-a-la-tierra-con-el-video-de-my-hands-are-planets\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21431"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21431"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21431\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21432"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21431"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21431"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21431"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}