{"id":21450,"date":"2015-05-13T14:53:36","date_gmt":"2015-05-13T13:53:36","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21450"},"modified":"2015-05-13T14:53:53","modified_gmt":"2015-05-13T13:53:53","slug":"soundgarden-suben-el-video-de-night-surf-creado-en-1994","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soundgarden-suben-el-video-de-night-surf-creado-en-1994\/","title":{"rendered":"Soundgarden suben el v\u00eddeo de &#8216;Night Surf&#8217;, creado en 1994"},"content":{"rendered":"<p><iframe src=\"http:\/\/cache.vevo.com\/assets\/html\/embed.html?video=USUV71402931\" width=\"800\" height=\"450\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Soundgarden<\/strong> han subido a la plataforma Vevo el v\u00eddeo <em>Night Surf<\/em>, un cortometraje que incluye una canci\u00f3n compuesta por el bajista de la banda, <strong>Ben Shepherd<\/strong>, y metraje visual rodado por el hermano de \u00e9ste, <strong>Henry<\/strong>. El v\u00eddeo dio era la presentaci\u00f3n al inicio de los conciertos en la gira de <em><strong>Superunknown<\/strong><\/em> en el a\u00f1o 1994 y ahora, 21 a\u00f1os m\u00e1s tarde, podemos disfrutar del mismo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La canci\u00f3n (remasterizada) fue ya incluida en el recopilatorio de la banda <em><strong>Echo Of Miles: Scattered Tracks Across the Path<\/strong><\/em> publicado el a\u00f1o pasado.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Soundgarden han subido a la plataforma Vevo el v\u00eddeo Night Surf, un cortometraje que incluye una canci\u00f3n compuesta por el &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soundgarden-suben-el-video-de-night-surf-creado-en-1994\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21451,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"21 a\u00f1os m\u00e1s tarde, Soundgarden suben a la red el v\u00eddeo del tema instrumental &#039;Night Surf&#039;, que arrancaba los conciertos de su gira de 1994\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soundgarden-suben-el-video-de-night-surf-creado-en-1994\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Soundgarden suben el v\u00eddeo de &#039;Night Surf&#039;, creado en 1994 | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"21 a\u00f1os m\u00e1s tarde, Soundgarden suben a la red el v\u00eddeo del tema instrumental &#039;Night Surf&#039;, que arrancaba los conciertos de su gira de 1994\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soundgarden-suben-el-video-de-night-surf-creado-en-1994\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-05-13T13:53:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-05-13T13:53:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Soundgarden-Night-Surf-e1431525074403.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soundgarden-suben-el-video-de-night-surf-creado-en-1994\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Soundgarden-Night-Surf-e1431525074403.jpg\",\"width\":800,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soundgarden-suben-el-video-de-night-surf-creado-en-1994\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soundgarden-suben-el-video-de-night-surf-creado-en-1994\/\",\"name\":\"Soundgarden suben el v\\u00eddeo de 'Night Surf', creado en 1994 | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soundgarden-suben-el-video-de-night-surf-creado-en-1994\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-05-13T13:53:36+00:00\",\"dateModified\":\"2015-05-13T13:53:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"21 a\\u00f1os m\\u00e1s tarde, Soundgarden suben a la red el v\\u00eddeo del tema instrumental 'Night Surf', que arrancaba los conciertos de su gira de 1994\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soundgarden-suben-el-video-de-night-surf-creado-en-1994\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21450"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21450"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21450\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21451"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21450"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21450"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21450"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}