{"id":21467,"date":"2015-05-19T18:40:04","date_gmt":"2015-05-19T17:40:04","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21467"},"modified":"2015-05-19T18:40:04","modified_gmt":"2015-05-19T17:40:04","slug":"steven-wilson-presentara-hand-cannot-erase-en-madrid-y-barcelona","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-presentara-hand-cannot-erase-en-madrid-y-barcelona\/","title":{"rendered":"Steven Wilson presentar\u00e1 &#8216;Hand. Cannot. Erase&#8217; en Madrid y Barcelona"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Steven-Wilson-Espa\u00f1a.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21468\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Steven-Wilson-Espa\u00f1a.png\" alt=\"Steven Wilson Espa\u00f1a\" width=\"799\" height=\"296\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Steven-Wilson-Espa\u00f1a.png 799w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Steven-Wilson-Espa\u00f1a-300x111.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Steven-Wilson-Espa\u00f1a-350x130.png 350w\" sizes=\"(max-width: 799px) 100vw, 799px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hoy ha saltado la noticia de las dos fechas que Steven Wilson reserva para Espa\u00f1a en su gira de presentaci\u00f3n de <em><strong>Hand. Cannot. Erase<\/strong><\/em>. Los conciertos ser\u00e1n los siguientes:<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li><em>16\/09\/2015 &#8211; La Riviera, Madrid<\/em><\/li>\n<li><em>17\/09\/2015 &#8211; Sala Barts, Barcelona<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las entradas se ponen a la venta el pr\u00f3ximo jueves 21 de mayo a partir de las 12.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El m\u00fasicos brit\u00e1nico nos visita despu\u00e9s de su actuaci\u00f3n en noviembre de 2013 en el Auditorium de Madrid presentando su anterior disco <span class=\"italic\"><span class=\"bold\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-raven-refused-sing-stories-2013\/\"><em><strong>The Raven That Refused To Sing (And Other Stories)<\/strong><\/em><\/a>. Dos a\u00f1os m\u00e1s tarde regresa con una gira que le lleva primero por Am\u00e9rica y m\u00e1s tarde a Europa y en la que Wilson prepara un setlist h\u00edbrido, donde adem\u00e1s de temas de <em><strong>Hand. Cannot. Erase<\/strong><\/em>, incluye temas de discos anteriores y temas baladescos de <strong>Porcupine Tree<\/strong> como <em>Lazarus<\/em>, <em>Trains<\/em> (en ac\u00fastico), <em>Sleep Together<\/em>, y <em>How Is Your Life Today?<\/em><\/span><\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hoy ha saltado la noticia de las dos fechas que Steven Wilson reserva para Espa\u00f1a en su gira de presentaci\u00f3n &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-presentara-hand-cannot-erase-en-madrid-y-barcelona\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21468,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Steven Wilson confirma 2 fechas de su gira de presentaci\u00f3n de &#039;Hand. Cannot. Erase&#039; en Espa\u00f1a: Madrid y Barcelona, 16 y 17 de septiembre respectivamente\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-presentara-hand-cannot-erase-en-madrid-y-barcelona\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Steven Wilson presentar\u00e1 &#039;Hand. Cannot. Erase&#039; en Madrid y Barcelona | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Steven Wilson confirma 2 fechas de su gira de presentaci\u00f3n de &#039;Hand. Cannot. Erase&#039; en Espa\u00f1a: Madrid y Barcelona, 16 y 17 de septiembre respectivamente\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-presentara-hand-cannot-erase-en-madrid-y-barcelona\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-05-19T17:40:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Steven-Wilson-Espa\u00f1a.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"799\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"296\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-presentara-hand-cannot-erase-en-madrid-y-barcelona\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Steven-Wilson-Espa\\u00f1a.png\",\"width\":799,\"height\":296},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-presentara-hand-cannot-erase-en-madrid-y-barcelona\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-presentara-hand-cannot-erase-en-madrid-y-barcelona\/\",\"name\":\"Steven Wilson presentar\\u00e1 'Hand. Cannot. Erase' en Madrid y Barcelona | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-presentara-hand-cannot-erase-en-madrid-y-barcelona\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-05-19T17:40:04+00:00\",\"dateModified\":\"2015-05-19T17:40:04+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Steven Wilson confirma 2 fechas de su gira de presentaci\\u00f3n de 'Hand. Cannot. Erase' en Espa\\u00f1a: Madrid y Barcelona, 16 y 17 de septiembre respectivamente\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/steven-wilson-presentara-hand-cannot-erase-en-madrid-y-barcelona\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21467"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21467"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21467\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21468"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21467"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21467"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21467"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}