{"id":21460,"date":"2015-05-18T17:26:19","date_gmt":"2015-05-18T16:26:19","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21460"},"modified":"2015-05-18T17:26:19","modified_gmt":"2015-05-18T16:26:19","slug":"lamb-of-god-lanzan-un-nuevo-tema-still-echoes-de-su-proximo-disco","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-lanzan-un-nuevo-tema-still-echoes-de-su-proximo-disco\/","title":{"rendered":"Lamb of God lanzan un nuevo tema &#8216;Still Echoes&#8217; de su pr\u00f3ximo disco"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Lamb-of-God-2015.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-21461\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Lamb-of-God-2015.jpg\" alt=\"Lamb of God 2015\" width=\"800\" height=\"533\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Lamb-of-God-2015.jpg 1280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Lamb-of-God-2015-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Lamb-of-God-2015-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Lamb-of-God-2015-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los metaleros <strong>Lamb of God<\/strong> han lanzado un nuevo tema titulado <em>Still Echoes<\/em>, disponible a trav\u00e9s de la p\u00e1gina web <a href=\"http:\/\/www.lambofgodvii.com\" target=\"_blank\">www.lambofgodvii.com.<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La p\u00e1gina web, la cual ha sido creada expresamente para este fin, hace referencia al anuncio de su pr\u00f3ximo \u00e1lbum \u2014el s\u00e9ptimo de su carrera\u2014, el cual se titular\u00e1 <em><strong>VII: Sturm And Drang<\/strong><\/em>, y que ser\u00e1 editado en el mes de julio.<\/p>\n<p><i>Sturm Und Drang<\/i> se podr\u00eda traducir del alem\u00e1n como \u00abtormenta y estr\u00e9s\u00bb, y es una referencia a la estancia del cantate de la banda, <strong>Randy Blythe<\/strong>, en la Rep\u00fablica Checa, donde fue detenido por el presunto homicidio de un fan de la banda durante un concierto en Praga, del cual fue posteriormente absuelto. No ser\u00eda de extra\u00f1ar que las letras del nuevo disco giren a este suceso en el que se vi\u00f3 involucrado Blythe.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los metaleros Lamb of God han lanzado un nuevo tema titulado Still Echoes, disponible a trav\u00e9s de la p\u00e1gina web &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-lanzan-un-nuevo-tema-still-echoes-de-su-proximo-disco\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21461,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Lamb of God preparan su s\u00e9ptimo disco para el mes de julio y ya podemos escuchar un nuevo tema &#039;Still Echoes&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-lanzan-un-nuevo-tema-still-echoes-de-su-proximo-disco\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lamb of God lanzan un nuevo tema &#039;Still Echoes&#039; de su pr\u00f3ximo disco | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Lamb of God preparan su s\u00e9ptimo disco para el mes de julio y ya podemos escuchar un nuevo tema &#039;Still Echoes&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-lanzan-un-nuevo-tema-still-echoes-de-su-proximo-disco\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-05-18T16:26:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Lamb-of-God-2015.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"853\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-lanzan-un-nuevo-tema-still-echoes-de-su-proximo-disco\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Lamb-of-God-2015.jpg\",\"width\":1280,\"height\":853},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-lanzan-un-nuevo-tema-still-echoes-de-su-proximo-disco\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-lanzan-un-nuevo-tema-still-echoes-de-su-proximo-disco\/\",\"name\":\"Lamb of God lanzan un nuevo tema 'Still Echoes' de su pr\\u00f3ximo disco | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-lanzan-un-nuevo-tema-still-echoes-de-su-proximo-disco\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-05-18T16:26:19+00:00\",\"dateModified\":\"2015-05-18T16:26:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Lamb of God preparan su s\\u00e9ptimo disco para el mes de julio y ya podemos escuchar un nuevo tema 'Still Echoes'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-lanzan-un-nuevo-tema-still-echoes-de-su-proximo-disco\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21460"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21460"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21460\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21461"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21460"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21460"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21460"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}