{"id":21471,"date":"2015-05-20T19:29:40","date_gmt":"2015-05-20T18:29:40","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21471"},"modified":"2015-05-21T19:52:42","modified_gmt":"2015-05-21T18:52:42","slug":"otros-5-festivalazos-que-no-veras-en-tv","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/otros-5-festivalazos-que-no-veras-en-tv\/","title":{"rendered":"Otros 5 festivalazos nacionales que no ver\u00e1s en TV"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Visto el \u00e9xito de la <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/5-festivalazos-nacionales-que-no-veras-en-tv\/\">primera entrega<\/a>, volvemos a hacer una selecci\u00f3n de festivales que se van a celebrar este verano en nuestro pa\u00eds y que creemos que merecen mucho la pena. Sin m\u00e1s dilaci\u00f3n: otros 5 festivalazos nacionales que (seguramente) no ver\u00e1s en la televisi\u00f3n:<\/p>\n<h2>Sick Of Bean 2015 (23 de Mayo; Madrid)<\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21473\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/11053877_742763669155634_7177346384680769208_n.jpg\" alt=\"11053877_742763669155634_7177346384680769208_n\" width=\"851\" height=\"315\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/11053877_742763669155634_7177346384680769208_n.jpg 851w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/11053877_742763669155634_7177346384680769208_n-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/11053877_742763669155634_7177346384680769208_n-350x130.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 851px) 100vw, 851px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Justo este finde en Madrid se celebra este interesante festival de punk\/hardcore, con un cartel dominado por <strong>Ignite<\/strong>, unos cl\u00e1sicos del g\u00e9nero, y <strong>Berri Txarrak<\/strong>, banda que creo que no necesita ning\u00fan tipo de presentaci\u00f3n por aqu\u00ed. Y no todo son cabezas del cartel, ya que aparte van gente de la talla de <strong>Authority Zero<\/strong> o <strong>Nothink<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.appticketing.com\/sickofbean\/inscripciones_es_36.php\"><strong>M\u00c1S INFORMACI\u00d3N<\/strong><\/a><\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\">Contempopr\u00e1nea (5 y 6 de Junio; Badajoz)<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/otros-5-festivalazos-que-no-veras-en-tv\/emotionheader\/\" rel=\"attachment wp-att-21472\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21472\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/emotionheader.jpg\" alt=\"emotionheader\" width=\"1180\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/emotionheader.jpg 1180w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/emotionheader-300x102.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/emotionheader-1024x347.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/emotionheader-350x119.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 1180px) 100vw, 1180px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El festival extreme\u00f1o no para de crecer y que este a\u00f1o cuenta con su cartel m\u00e1s ambicioso: nada m\u00e1s y nada menos que <strong>Pet Shop Boys<\/strong> como plato fuerte, acompa\u00f1ados de otras estrellas como <strong>Vitalic<\/strong> (nuestro verdadero plato fuerte), <strong>Vetusta Morla<\/strong>, los \u00bfrehabilitados? <strong>Dover<\/strong> y esos genios de lo bizarro que son <strong>Los Ganglios<\/strong>, que fijo que lo petan m\u00e1s de lo habitual sabiendo que juegan en casa.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.contempopranea.com\/\"><strong>M\u00c1S INFORMACI\u00d3N<\/strong><\/a><\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\">La Choza Fest\u00a0(5 y 6 de Junio; Gran Canarias)<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/otros-5-festivalazos-que-no-veras-en-tv\/10960185_1400680786902725_7951817342973923108_o\/\" rel=\"attachment wp-att-21476\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21476\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/10960185_1400680786902725_7951817342973923108_o.jpg\" alt=\"10960185_1400680786902725_7951817342973923108_o\" width=\"1702\" height=\"630\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/10960185_1400680786902725_7951817342973923108_o.jpg 1702w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/10960185_1400680786902725_7951817342973923108_o-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/10960185_1400680786902725_7951817342973923108_o-1024x379.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/10960185_1400680786902725_7951817342973923108_o-350x130.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 1702px) 100vw, 1702px\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/otros-5-festivalazos-que-no-veras-en-tv\/11194599_915677518471243_654977309407591602_o\/\" rel=\"attachment wp-att-21474\"><br \/>\n<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Choza de Doe es una promotora que tiene la noble misi\u00f3n de organizar conciertos y festivales en Gran Canaria. Aparte de llevar grupos de primera calidad (<strong>Toundra<\/strong>, <strong>Caspian<\/strong>, <strong>Lehnen<\/strong>, etc.) a una regi\u00f3n no demasiado acostumbrada a estos eventos, este verano celebran la segunda edici\u00f3n de su Choza Fest, con grupazos nacionales como <strong>Aathma<\/strong>, <strong>Trono de Sangre<\/strong>, <strong>Teething<\/strong> o <strong>S\u00f6nnov<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1588448298040249\/\">M\u00c1S INFORMACI\u00d3N<\/a><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\">Vida 2015\u00a0(2, 3, 4 y 5 de Julio; Vilanova i la Geltr\u00fa)<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/otros-5-festivalazos-que-no-veras-en-tv\/vida_2015_cabecera-600x311\/\" rel=\"attachment wp-att-21475\"><br \/>\n<\/a><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/otros-5-festivalazos-que-no-veras-en-tv\/vida_2015_cabecera-600x311\/\" rel=\"attachment wp-att-21475\"><img loading=\"lazy\" class=\" size-full wp-image-21475 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/vida_2015_cabecera-600x311.jpg\" alt=\"vida_2015_cabecera-600x311\" width=\"600\" height=\"311\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/vida_2015_cabecera-600x311.jpg 600w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/vida_2015_cabecera-600x311-300x156.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/vida_2015_cabecera-600x311-350x181.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Festival bastante nobel de corte indie que se ha sabido plagar su cartel de bandas internacionales para su edici\u00f3n de 2015 como <strong>Primal Scream<\/strong>, <strong>Super Furry Animals<\/strong>, <strong>Woods<\/strong> o <strong>The War On Drugs<\/strong>, junto con algunas de las \u00faltimas sensaciones a nivel nacional como <strong>Mourn<\/strong> u <strong>Juventud Juch\u00e9<\/strong>, y otros viejos conocidos como <strong>Nueva Vulcano<\/strong> o <strong>Nacho Vegas<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.vidafestival.com\/\"><strong>M\u00c1S INFORMACI\u00d3N<\/strong><\/a><\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\">Kristonfest (11 de Julio; Bilbao)<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/otros-5-festivalazos-que-no-veras-en-tv\/11194599_915677518471243_654977309407591602_o\/\" rel=\"attachment wp-att-21474\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21474\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/11194599_915677518471243_654977309407591602_o.jpg\" alt=\"11194599_915677518471243_654977309407591602_o\" width=\"1000\" height=\"398\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/11194599_915677518471243_654977309407591602_o.jpg 1000w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/11194599_915677518471243_654977309407591602_o-300x119.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/11194599_915677518471243_654977309407591602_o-350x139.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Peque\u00f1o festival en cuanto a duraci\u00f3n, pero grande en a nivel de cartel. Este 11 de Julio se juntan en Bilbao dos de las bandas metaleras m\u00e1s punteras de los \u00faltimos a\u00f1os (aparte de los casi omnipresentes <strong>Toundra<\/strong>): <strong>Gojira<\/strong> y <strong>The Ocean<\/strong>. Casi nada.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.kristonfest.com\/\"><strong>M\u00c1S INFORMACI\u00d3N<\/strong><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Visto el \u00e9xito de la primera entrega, volvemos a hacer una selecci\u00f3n de festivales que se van a celebrar este &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/otros-5-festivalazos-que-no-veras-en-tv\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":21117,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Visto el \u00e9xito de la primera entrega, volvemos a hacer una selecci\u00f3n de festivales que se van a celebrar este verano en nuestro pa\u00eds y que creemos que\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/otros-5-festivalazos-que-no-veras-en-tv\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Otros 5 festivalazos nacionales que no ver\u00e1s en TV | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Visto el \u00e9xito de la primera entrega, volvemos a hacer una selecci\u00f3n de festivales que se van a celebrar este verano en nuestro pa\u00eds y que creemos que\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/otros-5-festivalazos-que-no-veras-en-tv\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-05-20T18:29:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-05-21T18:52:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/unsplash_music1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"820\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"312\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/otros-5-festivalazos-que-no-veras-en-tv\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/unsplash_music1.jpg\",\"width\":820,\"height\":312},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/otros-5-festivalazos-que-no-veras-en-tv\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/otros-5-festivalazos-que-no-veras-en-tv\/\",\"name\":\"Otros 5 festivalazos nacionales que no ver\\u00e1s en TV | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/otros-5-festivalazos-que-no-veras-en-tv\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-05-20T18:29:40+00:00\",\"dateModified\":\"2015-05-21T18:52:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Visto el \\u00e9xito de la primera entrega, volvemos a hacer una selecci\\u00f3n de festivales que se van a celebrar este verano en nuestro pa\\u00eds y que creemos que\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/otros-5-festivalazos-que-no-veras-en-tv\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21471"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21471"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21471\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21117"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21471"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21471"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21471"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}