{"id":21495,"date":"2015-05-25T18:44:08","date_gmt":"2015-05-25T17:44:08","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21495"},"modified":"2015-06-14T12:09:24","modified_gmt":"2015-06-14T11:09:24","slug":"fear-factory-anuncian-su-decimo-disco-genexus","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fear-factory-anuncian-su-decimo-disco-genexus\/","title":{"rendered":"Fear Factory anuncian su d\u00e9cimo disco: &#8216;Genexus&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Fear-Factory.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-21496\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Fear-Factory.jpg\" alt=\"Fear Factory\" width=\"800\" height=\"374\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Fear-Factory.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Fear-Factory-300x140.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Fear-Factory-350x164.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Fear Factory<\/strong> han revelado la salida de su nuevo trabajo para el pr\u00f3ximo 7 de agosto a trav\u00e9s de <strong>Nuclear Blast<\/strong>. El trabajo, que contar\u00e1 como el d\u00e9cimo disco de estudio de la banda norteamericana, se titular\u00e1 <em><strong>Genexus<\/strong><\/em>, un nombre compuesto por los t\u00e9rminos: <em>genesis<\/em> y <em>nexus<\/em>, con el que quieren expresar el concepto de <em>\u00abel punto de donde comenzamos, donde estamos ahora, y todas las cosas que lo unen\u00bb.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El guitarrista <strong>Dino Cazares<\/strong> y vocalista <strong>Burton C. Bell<\/strong>, \u00fanicos miembros fundadores presentes en el grupo, han sido los responsables de la producci\u00f3n con la ayuda de <strong>Rhys Fulber<\/strong>, mientras que <strong>Andy Sneap<\/strong>\u00a0(<strong>Arch Enemy<\/strong>, <strong>Testament<\/strong>) se ha encargado de la mezcla.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s de adelantarnos de que se trata de un disco conceptual la banda ha comentado que, pese a que no les gusta repetirse, este disco tendr\u00e1 <em>\u00abun aire <strong>Fear Factory<\/strong> muy cl\u00e1sico que creemos que agradr\u00e1 a los fans nuevos y a los antiguo\u00bb.<\/em> Por otro lado, en contraste con su anterior referencia <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/fear-factory-the-industrialist-2012\/\"><em><strong>The Industrialist<\/strong><\/em><\/a>, \u00e9ste disco contar\u00e1 con bater\u00edas reales grabadas en estudio. El encargado de la percusi\u00f3n ha sido en este caso <strong>Deen Castronovo<\/strong>, bater\u00eda de la banda de rock progresivo <strong>Journey<\/strong>. Al respecto de ello Dino Cazares ha comentado que \u00ab<em>sonar\u00e1 como una especie de h\u00edbrido entre org\u00e1nico y digital\u00bb <\/em>y lo ha comparado como una mezcla del sonido h\u00edbrido de <strong>Demanufacture<\/strong> y <strong>Obsolete<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aqu\u00ed ten\u00e9is un teaser de <em><strong>Genexus<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/5JDsza9mcx8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fear Factory han revelado la salida de su nuevo trabajo para el pr\u00f3ximo 7 de agosto a trav\u00e9s de Nuclear &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fear-factory-anuncian-su-decimo-disco-genexus\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21496,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Fear Factory confirman la salida de su d\u00e9cimo disco para el 7 de agosto: &#039;Genexus&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fear-factory-anuncian-su-decimo-disco-genexus\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fear Factory anuncian su d\u00e9cimo disco: &#039;Genexus&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fear Factory confirman la salida de su d\u00e9cimo disco para el 7 de agosto: &#039;Genexus&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fear-factory-anuncian-su-decimo-disco-genexus\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-05-25T17:44:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-06-14T11:09:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Fear-Factory.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"449\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fear-factory-anuncian-su-decimo-disco-genexus\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Fear-Factory.jpg\",\"width\":960,\"height\":449},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fear-factory-anuncian-su-decimo-disco-genexus\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fear-factory-anuncian-su-decimo-disco-genexus\/\",\"name\":\"Fear Factory anuncian su d\\u00e9cimo disco: 'Genexus' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fear-factory-anuncian-su-decimo-disco-genexus\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-05-25T17:44:08+00:00\",\"dateModified\":\"2015-06-14T11:09:24+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Fear Factory confirman la salida de su d\\u00e9cimo disco para el 7 de agosto: 'Genexus'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fear-factory-anuncian-su-decimo-disco-genexus\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21495"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21495"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21495\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21496"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21495"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21495"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21495"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}