{"id":21492,"date":"2015-05-22T22:45:48","date_gmt":"2015-05-22T21:45:48","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21492"},"modified":"2015-05-22T22:45:48","modified_gmt":"2015-05-22T21:45:48","slug":"los-reunificados-snot-haran-gira-por-espana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-reunificados-snot-haran-gira-por-espana\/","title":{"rendered":"Los reunificados Snot har\u00e1n gira por Espa\u00f1a"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Snot-Tour.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21493\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Snot-Tour.jpg\" alt=\"Snot Tour\" width=\"679\" height=\"960\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Snot-Tour.jpg 679w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Snot-Tour-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Snot-Tour-350x495.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 679px) 100vw, 679px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Uno de los art\u00edfices de la primera ola del m\u00e1s tarde llamado nu-metal, los reunificados <strong>Snot<\/strong>, han confirmado las fechas de su pr\u00f3xima gira europea. El grupo que acabar\u00eda disolvi\u00e9ndose tras la muerte en un accidente de tr\u00e1fico de su vocalista <strong>Lynn Strait<\/strong>, se reuni\u00f3 recientemente incorporando a <strong>Carl Bensley<\/strong> como nuevo vocalista para tocar en directo y volver a dar vida a las canciones de su \u00fanico disco, su debut de 1997, <em><strong>Get Some<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La gira incluye 4 paradas en Espa\u00f1a (una de ellas todav\u00eda por concretar) y 2 en Portugal, de la forma en la que sigue:<\/p>\n<ul>\n<li>23\/06\/15\u00a0<em>TBA<\/em>,\u00a0Gij\u00f3n<\/li>\n<li>24\/06\/15 <i>RCA Club<\/i>,\u00a0Lisboa\u00a0(Portugal)<\/li>\n<li>25\/06\/15 <em>Bafo de Baco<\/em>,\u00a0Loul\u00e9\u00a0(Portugal)<\/li>\n<li>26\/06\/15 <em>Sala Cats<\/em>,\u00a0Madrid<\/li>\n<li>27\/06\/15 <em>Sala Rocksound<\/em>,\u00a0Barcelona<\/li>\n<li>28\/06\/15 <em>TBA<\/em>, TBA<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/wRnkUsFCu50?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Uno de los art\u00edfices de la primera ola del m\u00e1s tarde llamado nu-metal, los reunificados Snot, han confirmado las fechas &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-reunificados-snot-haran-gira-por-espana\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21493,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Snot vuelven con un nuevo cantante. El grupo ha confirmado 4 fechas en Espa\u00f1a y 2 en Portugal en el mes de junio\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-reunificados-snot-haran-gira-por-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Los reunificados Snot har\u00e1n gira por Espa\u00f1a | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Snot vuelven con un nuevo cantante. El grupo ha confirmado 4 fechas en Espa\u00f1a y 2 en Portugal en el mes de junio\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-reunificados-snot-haran-gira-por-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-05-22T21:45:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Snot-Tour.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"679\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-reunificados-snot-haran-gira-por-espana\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Snot-Tour.jpg\",\"width\":679,\"height\":960},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-reunificados-snot-haran-gira-por-espana\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-reunificados-snot-haran-gira-por-espana\/\",\"name\":\"Los reunificados Snot har\\u00e1n gira por Espa\\u00f1a | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-reunificados-snot-haran-gira-por-espana\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-05-22T21:45:48+00:00\",\"dateModified\":\"2015-05-22T21:45:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Snot vuelven con un nuevo cantante. El grupo ha confirmado 4 fechas en Espa\\u00f1a y 2 en Portugal en el mes de junio\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-reunificados-snot-haran-gira-por-espana\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21492"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21492"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21492\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21493"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21492"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21492"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21492"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}