{"id":21518,"date":"2015-06-03T18:11:14","date_gmt":"2015-06-03T17:11:14","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21518"},"modified":"2015-06-08T17:41:13","modified_gmt":"2015-06-08T16:41:13","slug":"primavera-sound-2015-miercoles-y-jueves-1o-parte","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-miercoles-y-jueves-1o-parte\/","title":{"rendered":"Primavera Sound 2015: Mi\u00e9rcoles y Jueves (1\u00aa parte)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/IMG_2012.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21541\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/IMG_2012.jpg\" alt=\"IMG_2012\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/IMG_2012.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/IMG_2012-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/IMG_2012-350x263.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Uno a\u00f1o m\u00e1s acudimos a la cita de referencia: Primavera Sound, rey de los festivales espa\u00f1oles y miembro de la m\u00e1s alta nobleza en el \u00e1mbito internacional en lo que a la m\u00fasica alternativa se refiere. Pocos cambios (o poco relevantes) con respecto a 2014, lo que al final se traduce en una <strong>valoraci\u00f3n alta o muy alta<\/strong>. Si bien los <strong>cabezas de cartel no ten\u00edan el suficiente atractivo<\/strong> que a\u00f1os atr\u00e1s \u2014como dir\u00eda nuestro Psichoboy<em> \u00ab\u00bfque co\u00f1o pintan Interpol? \u00bfEstamos en 2002?\u00bb<\/em>, lo cual tambi\u00e9n podr\u00eda ser extrapolable a The Strokes\u2014 en general l<strong>os nombres de letras m\u00e1s peque\u00f1as cumplieron con creces<\/strong>. En cuanto a la organizaci\u00f3n, como siempre, altos est\u00e1ndares si bien tenemos que poner <strong>el punto negativo en la gesti\u00f3n del Hidden Stage y la utilizaci\u00f3n del Auditori<\/strong>, los cuales obligaban a realizar reservas que en algunos casos, supusieron dificultades bastante importantes para poder disfrutar de sus conciertos.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Ahora vamos a contar verdades<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dejadme que os cuente que es lo que m\u00e1s me gusta del Primavera Sound como festival: <strong>permite tomar el pulso en bloque a la escena musical alternativa<\/strong>, sacando a la calle sus verdades o sus mentiras. Le quitamos las m\u00e1scaras a los hypes y a los nuevos profetas del hipsterismo, bendecimos o maldecimos las reagrupaciones de bandas m\u00edticas y ponemos en su sitio a los artistas revelaci\u00f3n del \u201cmass media\u201d underground. El directo, en este caso a trav\u00e9s de un programa extenso y diverso, nos revela todo aquello que tratamos de defender o criticar tomando como \u00fanica referencia los productos discogr\u00e1ficos, y las sorpresas \u2014tanto para bien como para mal\u2014 est\u00e1n a la orden del d\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Nota del editor 1:<\/strong> Los comentarios sobre las actuaciones est\u00e1n escritos por Remem0rama (<span style=\"color: #008000;\"><strong>R<\/strong><\/span>) y por Tharandur (<span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Nota del editor 2:<\/strong> Todas las ilustraciones pertenecen al colectivo Primavera Graphic Sound, disponibles en la p\u00e1gina web oficial de Primavera Sound.<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\">Mi\u00e9rcoles<\/h1>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">OMD<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Aprovechando que pasamos a la hora que tocaban a por las pulseras, nos dimos una vuelta a ver que tal. Actuaci\u00f3n y m\u00fasica caspos\u00edsima (en el peor sentido), con unas tonadas que evocaban temas tan dispares como \u201cEurovisi\u00f3n\u201d, \u201cprograma de Jose Luis Moreno\u201d o \u201cVIH en los 80s\u201d. No duramos demasiado.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">The Suicide Of Western Culture<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Aunque tocaban a d\u00eda siguiente en el F\u00f3rum, aprovechamos para ver a este d\u00fao de electr\u00f3nica barcelon\u00e9s en el calorcito de una sala. La banda no decepcion\u00f3 y sorprendieron a casi todo el mundo con una buena dosis de zapatilla. A\u00fan sonando a ellos mismos, su directo me record\u00f3 bastante al de <strong>Fuck Buttons<\/strong> sin los momentos de trance.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Nancy Whang (DJ Set)<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: A posteriori he descubierto que esta chica ha sido parte de <strong>LCD Soundsystem<\/strong>, lo cu\u00e1l puede explicar qu\u00e9 pintaba all\u00ed, pero se dedic\u00f3 b\u00e1sicamente a pinchar temas de electr\u00f3nica\/soul sin demasiada gracia. De hecho daba la sensaci\u00f3n de estar poniendo un tema tras otro mientras hac\u00eda el chorra con los controles y los platos para justificar el sueldo.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\">Jueves<\/h1>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Perro<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Somos muy fans de <strong>Perro<\/strong> y su <em><strong>Tiene Bacalao, Tiene Melod\u00eda<\/strong><\/em> y all\u00ed estuvimos viendo como estrenaron el Parc del F\u00f3rum con un concierto muy divertido con sus bailables y pegadizas melod\u00edas. Les tocaba una hora y un escenario un tanto complicados para conectar con el p\u00fablico y a\u00fan as\u00ed hubo bastante bailoteo en las primeras filas. Buen Perro (baaadaaamm tsssss).<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Exxasens<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Exxasens.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-21519\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Exxasens.jpg\" alt=\"Exxasens\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Exxasens.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Exxasens-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Exxasens-350x263.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Vi con sorpresa y alegr\u00eda que tocasen en el Primavera Sound, y a lo mejor estos chicos lo est\u00e1n petando m\u00e1s de lo que pensaba viendo el p\u00fablico que se congreg\u00f3 para verlos (nada esc\u00e1ndaloso, pero muy buena afluencia). Sonaron bien, tocan muy bien, pero quiz\u00e1s les haga falta alg\u00fan m\u00fasico m\u00e1s para llegar al sonido del disco. A\u00fan as\u00ed, muy solventes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\"><strong>R<\/strong><\/span>: Los catalanes son un grupo solvente y eficaz en directo, pero tampoco se complican buscando la creatividad, la tecnicidad o nada que no haya sido explorado anteriormente por <strong>God Is An Astronaut<\/strong>. A\u00fan as\u00ed, emoticono sonriente.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Viet Cong<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Una de las grandes decepciones del Primavera de este a\u00f1o. Quiz\u00e1s el viento afect\u00f3 al sonido y no les ayud\u00f3, pero me parecieron muy ap\u00e1ticos y planos, aparte de que los temas perd\u00edan bastantes matices en directo. Me gusta bastante su debut, pero no aguante a verlos enteros. \u00bfT\u00edpico caso de banda hypeada por la prensa y que tienen pocas tablas encima del escenario? Desde luego que sal\u00ed de Pitchfork con esa sensaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Benjamin Booker<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Benjamin-Booker.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-21520 alignleft\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Benjamin-Booker.jpg\" alt=\"Benjamin Booker\" width=\"300\" height=\"251\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Benjamin-Booker.jpg 600w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Benjamin-Booker-300x251.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Benjamin-Booker-350x293.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><span style=\"color: #008000;\"><strong>R<\/strong><\/span>: Seguramente sea algo inconsciente, pero el joven rock\u2019n\u2019rollero se ha buscando unos referentes que quedar\u00edan demasiado altos a cualquier m\u00fasico actual. Contemplamos su actuaci\u00f3n visualizando a los mitos de los a\u00f1os 50 y es complicado hacer pi\u00e9. A\u00fan as\u00ed Booker hizo disfrutar y bailar al p\u00fablico. Lo m\u00e1s negativo: me faltan m\u00e1s temas para crear un setlist potente que seguramente con el tiempo llegar\u00e1n. La recta final del concierto fue mucho ruido y pocas nueces. Hubiera aprovechado m\u00e1s al 100% cada minuto de la actuaci\u00f3n, aunque hubiera sido para cascarse alguna versi\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">The Replacements<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Replacements.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-21522 alignleft\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Replacements.jpg\" alt=\"Replacements\" width=\"300\" height=\"216\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Replacements.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Replacements-300x216.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Replacements-350x252.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\"><strong>R<\/strong><\/span>: Unos se\u00f1ores entrados en a\u00f1os pero que gozan un vigor excepcional en el escenario. Todav\u00eda retienen el verdadero sabor del punk-rock. Buen surtido de temazos y una propuesta desengrasante y accesible.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Antony &amp; The Johnsons<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Anthony.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-21523 alignleft\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Anthony.jpg\" alt=\"Anthony\" width=\"300\" height=\"280\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Anthony.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Anthony-300x280.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Anthony-350x326.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><span style=\"color: #008000;\"><strong>R<\/strong><\/span>: Por fortuna vi una buena parte del concierto en primera fila y fue la primera actuaci\u00f3n que realmente me impact\u00f3. Engalanado de blanco n\u00edveo y rodeado de L&#8217;Orchestra Sinf\u00f2nica de Barcelona, <strong>Antony<\/strong> reinterpret\u00f3 sus temas con una intensidad renovada. Su t\u00e9cnica vocal es encomiable, perfecta, y ante mis ojos es un artista de los de verdad. Como contrapunto a la sobresaliente actuaci\u00f3n hay que rese\u00f1ar la proyecci\u00f3n de una pel\u00edcula oriental totalmente sui generis y perturbadora que nos impidi\u00f3 disfrutar con plenitud de las sensaciones de su bella m\u00fasica.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">The Thurston Moore Band<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Thurston-Moore.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-21525 alignleft\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Thurston-Moore.jpg\" alt=\"Thurston Moore\" width=\"300\" height=\"218\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Thurston-Moore.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Thurston-Moore-300x218.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Thurston-Moore-350x254.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Thurston Moore (<strong>Sonic Youth<\/strong>) fue bien acompa\u00f1ado al Primavera Sound: entre otros con Steve Shelley (tambi\u00e9n Sonic Youth) y Debbie Googe (<strong>My Bloody Valentine<\/strong>), y se marcaron un se\u00f1or concierto donde demostraron ser todos unos veteranos del directo, donde clavaron absolutamente todo y mostraron una compenetraci\u00f3n perfecta. Viendo el estado de forma de esta gente le da a uno por fantasear con una vuelta de Sonic Youth as\u00ed de gloriosa.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Mineral<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Mineral.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-21526 alignleft\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Mineral.jpg\" alt=\"Mineral\" width=\"300\" height=\"208\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Mineral.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Mineral-300x208.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Mineral-350x242.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: No pudimos quedarnos todo lo que hubi\u00e9semos querido en el concierto, pero la parte del setlist que pudimos ver fue bien bonita y todo sonaba en su sitio (aunque quiz\u00e1s faltaba un pel\u00edn de detalle, parecido a lo que les pas\u00f3 a <strong>Viet Cong<\/strong> pero no tan exagerado).<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Brand New<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Brand-New.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-21527 alignleft\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Brand-New.jpg\" alt=\"Brand New\" width=\"300\" height=\"206\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Brand-New.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Brand-New-300x206.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Brand-New-350x241.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Vaya con estos chicos. Setlist muy variado que el p\u00fablico (mayormente extranjero) no dud\u00f3 en corear casi de principio a fin. Ellos respondieron con una ejecuci\u00f3n pr\u00e1cticamente perfecta y en\u00e9rgica, donde destac\u00f3 la enorme labor de su cantante. Unos aut\u00e9nticos fieras en directo a los que casi nada hay que objetar (quiz\u00e1s lo poco necesario de las dos bater\u00edas, recurso que parece que \u00faltimamente es tendencia).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\"><strong>R<\/strong><\/span>: Con el coraz\u00f3n partido por la gran actuaci\u00f3n que estaba teniendo Anthony &amp; The Jonhsons, nos movimos al \u201cescenario del ruido\u201d para disfrutar de otra de las bandas m\u00e1s esperadas del festival. Como esper\u00e1bamos, Brand New fueron unos tipos histri\u00f3nicos, a tope de energ\u00eda sobre el escenario, que tocaban fuerte sobre un fondo oscuro, y que descerrajaron temas que sobre en papel est\u00e1n entre el 8 y el 10. Nadie pod\u00eda salir mal, ni sali\u00f3. Son un grupazo.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Tyler, The Creator<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Tyler.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-21528 alignleft\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Tyler.jpg\" alt=\"Tyler\" width=\"300\" height=\"212\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Tyler.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Tyler-300x212.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Tyler-350x247.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Tras Brand New pudimos ver las 3 o \u00faltimas 4 canciones del bueno de Tyler y no parec\u00eda estar sonando especialmente bien. A lo mejor adelante se viv\u00eda de otra manera, pero por muchos saltos que diese Tyler a los temas parec\u00eda faltarle medio hervor. Tampoco ayudaban los cortes en las canciones para que el p\u00fablico corease.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">The Black Keys<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/The-Black-Keys.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-21529 alignleft\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/The-Black-Keys.jpg\" alt=\"The Black Keys\" width=\"300\" height=\"212\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/The-Black-Keys.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/The-Black-Keys-300x212.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/The-Black-Keys-350x248.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><span style=\"color: #008000;\"><strong>R<\/strong><\/span>: No me esperaba demasiado y por lo tanto no puedo decir que me sintiera decepcionado. Obviando el tema del cu\u00f1adismo internacional que supo congregar su concierto (corrillos de gente a su bola por doquier, que solo reaccionaban frente a los singles, para los cuales coreaban riffs o l\u00edneas mel\u00f3dicas ), la interpretaci\u00f3n no fue ni vigorosa ni cuidada en cuanto al sonido. Cerrando con <em>Little Black Submarines<\/em> deber\u00edan hacer echar chispas de los corazones del p\u00fablico y a\u00fan as\u00ed qued\u00f3 la sensaci\u00f3n de que falt\u00f3 algo.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">James Blake<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/James-Blake1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-21531 alignleft\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/James-Blake1.jpg\" alt=\"James Blake\" width=\"300\" height=\"212\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/James-Blake1.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/James-Blake1-300x212.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/James-Blake1-350x247.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><span style=\"color: #008000;\"><strong>R<\/strong><\/span>: Es dif\u00edcil lidiar con las canciones m\u00e1s lentas, intimistas y sensibles a esas alturas de la noche, por lo que a pesar de la precisa y maravillosa voz del brit\u00e1nico, los temas que mejor funcionaron fueron los que nos golpeaban con las bases y los graves. Temas como <em>Retrograde<\/em> deber\u00edan formar parte de un Top 10 de temas que definir\u00edan PS15. Durante d\u00edas resonar\u00e1 en nuestras cabezas.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Sunn O)))<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Sunn-O.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-21532 alignleft\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Sunn-O.jpg\" alt=\"Sunn O)))\" width=\"300\" height=\"275\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Sunn-O.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Sunn-O-300x275.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Sunn-O-350x321.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Iba con mucha curiosidad (y hasta expectaci\u00f3n) por ver el show de Sunn O))) y para nada sal\u00ed decepcionado. M\u00e1s cercano a la performance que al concierto al uso, el humo y el Ruido (s\u00ed, as\u00ed en may\u00fasculas) se apoderaron del ATP en una suerte de ritual en el que parec\u00eda invocarse alg\u00fan tipo de ente falto de buenas intenciones. Gran parte de su \u00e9xito recae en la presencia y el variado trabajo vocal de <strong>Attila Csihar<\/strong>, ataviado al principio con una t\u00fanica como sus compa\u00f1eros para luego enfundarse una especie de traje de espejos con una grotesca corona de esquirlas. A mi desde luego me conquistaron con su malsana y \u00fanica atm\u00f3sfera.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Electric Wizard<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Electric-Wizard.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-21533 alignleft\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Electric-Wizard.jpg\" alt=\"Electric Wizard\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Electric-Wizard.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Electric-Wizard-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Electric-Wizard-350x262.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Nunca los hab\u00eda visto en directo, pero era tan malas las referencias que ten\u00eda de todo el mundo sobre el directo de Electric Wizard que iba al ADIDAS Originals con cautela. Una vez all\u00ed me encontr\u00e9 con una banda que sonaba realmente compacta, con unos riffs verdaderamente gordos y proyecciones basadas en pelis casposas de terror, m\u00e1s que adecuadas para su doom stoner fumeta. Un conciertazo del que casi sal\u00ed desnucado con tanto movimiento de cabeza.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Uno a\u00f1o m\u00e1s acudimos a la cita de referencia: Primavera Sound, rey de los festivales espa\u00f1oles y miembro de la &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-miercoles-y-jueves-1o-parte\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21541,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Os contamos lo que di\u00f3 de s\u00ed las dos primeras jornadas del Primavera Sound 2015, el mi\u00e9rcoles y jueves\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-miercoles-y-jueves-1o-parte\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Primavera Sound 2015: Mi\u00e9rcoles y Jueves (1\u00aa parte) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Os contamos lo que di\u00f3 de s\u00ed las dos primeras jornadas del Primavera Sound 2015, el mi\u00e9rcoles y jueves\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-miercoles-y-jueves-1o-parte\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-06-03T17:11:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-06-08T16:41:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/IMG_2012.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"600\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-miercoles-y-jueves-1o-parte\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/IMG_2012.jpg\",\"width\":800,\"height\":600},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-miercoles-y-jueves-1o-parte\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-miercoles-y-jueves-1o-parte\/\",\"name\":\"Primavera Sound 2015: Mi\\u00e9rcoles y Jueves (1\\u00aa parte) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-miercoles-y-jueves-1o-parte\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-06-03T17:11:14+00:00\",\"dateModified\":\"2015-06-08T16:41:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Os contamos lo que di\\u00f3 de s\\u00ed las dos primeras jornadas del Primavera Sound 2015, el mi\\u00e9rcoles y jueves\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-miercoles-y-jueves-1o-parte\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21518"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21518"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21518\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21541"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21518"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21518"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21518"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}