{"id":21551,"date":"2015-06-04T19:03:45","date_gmt":"2015-06-04T18:03:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21551"},"modified":"2015-06-08T17:42:27","modified_gmt":"2015-06-08T16:42:27","slug":"primavera-sound-2015-viernes-2a-parte","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-viernes-2a-parte\/","title":{"rendered":"Primavera Sound 2015: Viernes (2\u00aa parte)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/PS15-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21563\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/PS15-2.jpg\" alt=\"PS15-2\" width=\"800\" height=\"554\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/PS15-2.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/PS15-2-300x208.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/PS15-2-350x242.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En esta segunda entrega repasamos la jornada del viernes, a priori, la m\u00e1s floja, pero que nos acabar\u00eda dando m\u00e1s de una sospresa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Nota del editor 1:<\/strong> Los comentarios sobre las actuaciones est\u00e1n escritos por Remem0rama (<span style=\"color: #008000;\"><strong>R<\/strong><\/span>) y por Tharandur (<span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Nota del editor 2:<\/strong> Todas las ilustraciones pertenecen al colectivo Primavera Graphic Sound, disponibles en la p\u00e1gina web oficial de Primavera Sound.<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\">Viernes<\/h1>\n<div id=\"p77169\" class=\"post bg2\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"postbody\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"postbody\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<h2 class=\"postbody\">Marc&#8217; Ribot&#8217;s Ceramic Dog<\/h2>\n<div class=\"postbody\" style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Ceramic-Dog.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-21552 alignleft\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Ceramic-Dog.jpg\" alt=\"Ceramic Dog\" width=\"300\" height=\"220\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Ceramic-Dog.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Ceramic-Dog-300x220.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Ceramic-Dog-350x257.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><span style=\"color: #008000;\"><strong>R<\/strong><\/span>: La banda liderada por el virtuoso guitarrista Marc Ribot nos ofreci\u00f3 una actuaci\u00f3n a medio camino entre el rock, el jazz y la jam, sacando todo el partido posible a la espl\u00e9ndida ac\u00fastica del Auditori, ya sea en su faceta m\u00e1s ruidosa como en la pulcritud de los temas lentos. Tremendos m\u00fasicos, no es de extra\u00f1ar que Ribot o sus compa\u00f1eros hayan estado tan solicitados como instrumentistas de estudio.<\/div>\n<div class=\"postbody\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"postbody\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"postbody\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"postbody\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"postbody\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<\/div>\n<h2 class=\"content\">Damien Rice<\/h2>\n<div class=\"content\" style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Damien-Rice.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-21553 alignleft\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Damien-Rice.jpg\" alt=\"Damien Rice\" width=\"300\" height=\"208\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Damien-Rice.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Damien-Rice-300x208.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Damien-Rice-350x243.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: No soy sospechoso de ser fan de Damien Rice, pero hasta que empezase The Hotelier decid\u00ed pasarme a ver por su concierto a ver que tal. En estudio no me dice demasiado, y que saliese vestido en plan pordiosero me pareci\u00f3 un poco forzado (sabiendo que era uno de los reclamos m\u00e1s llamativos del d\u00eda, supongo que eso le dar\u00e1 para comprarse una camiseta que no est\u00e9 apolillada), PERO a\u00fan con todo \u00e9l solito se comi\u00f3 el escenario Primavera y nos rob\u00f3 el coraz\u00f3n con momentos rebonitos y manejando las partes m\u00e1s el\u00e9ctricas a base de loops. Me dio mucha pena irme, pero es que me esperaban&#8230;<\/div>\n<div class=\"content\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"content\" style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div class=\"content\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\"><strong>R<\/strong><\/span>: Pr\u00e1cticamente de relevo con Tharandur, asist\u00ed a la segunda parte de un concierto que se hizo francamente impecable. Apertrechado \u00fanicamente con su vieja guitarra, Damien Rice sac\u00f3 a la palestra toda la carga emotiva que desprenden sus baladas, cargadas de esa ic\u00f3nica tristeza irlandesa y de las cicatrices del coraz\u00f3n. Menci\u00f3n especial para el final, en la que Rice nos dej\u00f3 enamorados a base de construirse una multinstrumentaci\u00f3n a base de loopeos, que incluy\u00f3 voces corales, voces percusivas, guitarra ac\u00fastica y guitarra el\u00e9ctrica, con una fuerza tal que fue literalmente capaz de romperle la camiseta.<\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<h2 class=\"content\">The Hotelier<\/h2>\n<div class=\"content\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Justito llegu\u00e9 para ver el concierto de estos tardo adolescentes y bien que lo disfrut\u00e9. No hicieron nada especial, pero eso no es algo negativo: se plantaron en un escenario ADIDAS ante un p\u00fablico escaso (aunque entregado) y desgranaron con bastante soltura un setlist ocupado en su mayor\u00eda por su celebrado <em><strong>Home, Like Noplace is There<\/strong><\/em>. Sin demasiados aspavientos clavaron todo lo que se quisieron poner por delante, que no es poca cosa.<\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<h2 class=\"content\">Sleater-Kinney<\/h2>\n<div class=\"content\" style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Sleater-Kinney.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-21554 alignleft\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Sleater-Kinney.jpg\" alt=\"Sleater-Kinney\" width=\"300\" height=\"218\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Sleater-Kinney.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Sleater-Kinney-300x218.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Sleater-Kinney-350x254.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><span style=\"color: #008000;\"><strong>R<\/strong><\/span>: \u00bfEst\u00e1 de m\u00e1s resaltar las tablas y el desparpajo que las integrantes de Sleater-Kinney tienen en directo? Las norteamericanas, quienes literalmente afirmaron que se sent\u00edan haber renacido tras ver a Patti Smith sobre el escenario, dieron un concierto el\u00e9ctrico, lleno de energ\u00eda y en el que dieron un buen repaso a su discograf\u00eda, con especial predominio de su \u00faltimo disco <em><strong>No Cities To Love<\/strong><\/em>. A ver qui\u00e9n tiene huevos a decir que son \u201crock de madres\u201d.<\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<h2 class=\"content\">Pharmakon<\/h2>\n<div class=\"content\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Cuando vi a esta chica de telonera de <strong>Swans<\/strong> la \u00faltima vez que se pasaron por Madrid no me dijo demasiado, sin embargo haciendo m\u00e1s o menos lo mismo de nuevo s\u00ed que consigui\u00f3 venderme la moto esta vez. Quiz\u00e1s fuese la ambientaci\u00f3n (\u201cacojona\u201d m\u00e1s su propuesta envuelta en humo), quiz\u00e1s fuese que la chapa que bufa ahora es m\u00e1s grande o que consigue hacer sus loops m\u00e1s r\u00e1pido que antes. Como an\u00e9cdota @CU\u00d1ADIZER, comentar que tuvimos detr\u00e1s a una pareja gritando \u201cbasura\u201d y \u201cenferma\u201d durante el concierto.<\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<h2 class=\"content\">Run The Jewels<\/h2>\n<div class=\"content\" style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Run-The-Jewels.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-21555 alignleft\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Run-The-Jewels.jpg\" alt=\"Run The Jewels\" width=\"300\" height=\"426\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Run-The-Jewels.jpg 676w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Run-The-Jewels-211x300.jpg 211w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Run-The-Jewels-350x497.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: El grupo de hiphop del momento era uno de los conciertos m\u00e1s esperados del d\u00eda viendo la gente que se congreg\u00f3 en el escenario ATP. Fue una pena que ellos no estuviesen a la altura, con unos Killer Mike y El-P ahog\u00e1ndose constantemente y la parte electr\u00f3nica muy lejos de la potencia y riqueza que emana en estudio. Sorprendentemente mediocres y olvidables. Una de las grandes decepciones que me dej\u00f3 este Primavera Sound 2015.<\/div>\n<div class=\"content\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"content\" style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div class=\"content\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\"><strong>R<\/strong><\/span>: Bases gordas (tan gordas que no dejaban oir los samplers), mucho movimiento encima del escenario y rimas insaciables. A pesar del sonido, no tengo nada que objetar.<\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<h2 class=\"content\">Voivod<\/h2>\n<div class=\"content\" style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Voivod.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-21557 alignleft\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Voivod.jpg\" alt=\"Voivod\" width=\"300\" height=\"288\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Voivod.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Voivod-300x288.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Voivod-350x337.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><span style=\"color: #008000;\"><strong>R<\/strong><\/span>: La veteran\u00eda no est\u00e1 re\u00f1ida con poder disfrutar encima de un escenario. El cuarteto canadiense, un aut\u00e9ntico rara avis en la escena metalera, recurri\u00f3 a material m\u00e1s reciente, m\u00e1s pulido, pero funcionaron muy bien otros temas m\u00e1s avinagrados y punk editados en los discos de los 80. Asistencia de p\u00fablico menor en comparaci\u00f3n con otras actuaciones en el ADIDAS Originals.<\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<h2 class=\"content\">Death From Above 1979<\/h2>\n<div class=\"content\" style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/DFA1979.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-21558 alignleft\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/DFA1979.jpg\" alt=\"DFA1979\" width=\"300\" height=\"281\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/DFA1979.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/DFA1979-300x281.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/DFA1979-350x327.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Con un bagaje discogr\u00e1fico parecido a los anteriormente comentados Run The Jewels (dos discos bajo el brazo que parecen sendos Greatest hits), ellos fueron los encargados de dar \u201cEl-Concierto-Fiesta\u201d del viernes. Con una ejecuci\u00f3n m\u00e1s preocupada en resultar en\u00e9rgica que perfecta, DFA 1979 dieron un veloc\u00edsimo concierto que nos hizo sudar, poguear y casi desnucarnos. Si necesitan otros 10 a\u00f1os para sacar un tercer discazo y hacer conciertos con setlists irremediablemente perfectos, que as\u00ed sea.<\/div>\n<div class=\"content\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"content\" style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div class=\"content\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\"><strong>R<\/strong><\/span>: Death From Above 1979 no tienen un directo bueno. Al menos es as\u00ed juzgando puntualmente lo ocurrido. No deja de darme la impresi\u00f3n de que Sebastien Grainger no deja de sufrir cuando tiene que conjuntar cantar y tocar la bater\u00eda. Hubo alguna equivocaci\u00f3n en alg\u00fan tema y el sonido conseguido tambi\u00e9n fue malo. El bajo sonaba sin chicha y a veces era casi dif\u00edcil poder seguir los riffs. Toda una decepci\u00f3n personal para el grupo que lanz\u00f3, a mi criterio, el mejor disco de 2014. Esa es su mejor baza. Los canadienses tienen un setlist repleto de temazos, y quieras que no, es muy dif\u00edcil no llevarse de calle al p\u00fablico con esos recursos.<\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<h2 class=\"content\">alt-J<\/h2>\n<div class=\"content\" style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/alt-J.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-21559 alignleft\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/alt-J.jpg\" alt=\"alt-J\" width=\"300\" height=\"214\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/alt-J.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/alt-J-300x214.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/alt-J-350x249.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><span style=\"color: #008000;\"><strong>R<\/strong><\/span>: Despu\u00e9s de escuchar el \u00faltimo disco de los brit\u00e1nicos, cualquiera podr\u00eda haberlo esperado, pero en general el concierto de alt-J fue bastante sopor\u00edfero. La compenetraci\u00f3n y la t\u00e9cnica del grupo es encomiable, el sonido perfecto, pero uno espera algo m\u00e1s de din\u00e1micas e intensidad en un concierto, sobre todo cuando dicho grupo es capaz de sacarse de la manga temazos tan contundentes como <em>Fitzpleasure<\/em> o <em>Left Hand Free<\/em>.<\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<h2 class=\"content\">Jon Hopkins<\/h2>\n<div class=\"content\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Empecemos por lo malo: al volumen le falt\u00f3 algo de potencia. Sigamos por lo bueno: todo lo dem\u00e1s. Setlist muy centrado en sus temas m\u00e1s festivos que nos hizo bailotear a tope durante una hora. Un Jon Hopkins muy en\u00e9rgico detr\u00e1s de los platos se hizo acompa\u00f1ar de proyecciones muy adecuadas y de unas bailarinas con hula hops luminosos que resultaban totalmente hipn\u00f3ticos. Maravilloso.<\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<h2 class=\"content\">Pallbearer<\/h2>\n<div class=\"content\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\"><strong>R<\/strong><\/span>: Pallbearer tocan doom y su concierto fue doom sin paliativos, con riffs m\u00e1s largos que un d\u00eda sin pan y cadencias desperanzadoras. Su interpretaci\u00f3n fue m\u00e1s que correcta, incluido su vocalista, quien interpreta en un poco inc\u00f3modo registro alto, pero todav\u00eda no entiendo qu\u00e9 es lo que les han visto para haber recibido tantas alabanzas.<\/div>\n<div class=\"content\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/div>\n<h2 class=\"content\">The Soft Moon<\/h2>\n<div class=\"content\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Y nuestro tour de force del viernes terminaba con el que era uno de los momentos m\u00e1s esperados del d\u00eda para algunos de nosotros (por ejemplo, YO) y la banda capitenada por Luis V\u00e1zquez no defraud\u00f3. Me defraud\u00f3 un poco un setlist demasiado centrado en su primer disco (que no es malo, pero a mi parecer es su \u00e1lbum menos inspirado), pero a\u00fan as\u00ed cayeron tantos temazos de <em><strong>Deeper<\/strong><\/em> que supieron a poco a pesar de algunas ausencias muy acusadas (<em>Being<\/em>). A\u00fan as\u00ed, hay que destacar que tuvieron que parar el concierto por un desmayo en las primeras filas. Me dejaron deseando de volver a verlos m\u00e1s a sus anchas.<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En esta segunda entrega repasamos la jornada del viernes, a priori, la m\u00e1s floja, pero que nos acabar\u00eda dando m\u00e1s &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-viernes-2a-parte\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21563,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Desgranamos la jornada del viernes en el Primavera Sound, con las actuaciones de artistas como Run The Jewels, Damien Rice o The Soft Moon\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-viernes-2a-parte\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Primavera Sound 2015: Viernes (2\u00aa parte) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Desgranamos la jornada del viernes en el Primavera Sound, con las actuaciones de artistas como Run The Jewels, Damien Rice o The Soft Moon\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-viernes-2a-parte\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-06-04T18:03:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-06-08T16:42:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/PS15-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"554\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-viernes-2a-parte\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/PS15-2.jpg\",\"width\":800,\"height\":554},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-viernes-2a-parte\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-viernes-2a-parte\/\",\"name\":\"Primavera Sound 2015: Viernes (2\\u00aa parte) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-viernes-2a-parte\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-06-04T18:03:45+00:00\",\"dateModified\":\"2015-06-08T16:42:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Desgranamos la jornada del viernes en el Primavera Sound, con las actuaciones de artistas como Run The Jewels, Damien Rice o The Soft Moon\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-viernes-2a-parte\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21551"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21551"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21551\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21563"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21551"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21551"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21551"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}