{"id":21566,"date":"2015-06-08T11:53:41","date_gmt":"2015-06-08T10:53:41","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21566"},"modified":"2015-06-08T18:35:23","modified_gmt":"2015-06-08T17:35:23","slug":"primavera-sound-2015-sabado-y-domingo-3a-parte","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-sabado-y-domingo-3a-parte\/","title":{"rendered":"Primavera Sound 2015: S\u00e1bado y Domingo (3\u00aa parte)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/pS15-3B.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-21575\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/pS15-3B.jpg\" alt=\"pS15-3B\" width=\"800\" height=\"570\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/pS15-3B.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/pS15-3B-300x214.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/pS15-3B-350x249.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tercera y \u00faltima parte de la cr\u00f3nica del Primavera Sound 2015, que corresponde con las dos \u00faltimas jornadas del festival.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Nota del editor 1:<\/strong> Los comentarios sobre las actuaciones est\u00e1n escritos por Remem0rama (<span style=\"color: #008000;\"><strong>R<\/strong><\/span>) y por Tharandur (<span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Nota del editor 2:<\/strong> Todas las ilustraciones pertenecen al colectivo Primavera Graphic Sound, disponibles en la p\u00e1gina web oficial de Primavera Sound.<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\">S\u00e1bado<\/h1>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Swans<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Sentimientos encontrados. Por un lado: sonidazo (no creo que se pueda escuchar a Swans en mejores condiciones que en L\u2019Auditori) y una banda que es plet\u00f3rica en directo. Por el otro, el concierto me vali\u00f3 para confirmar la sensaci\u00f3n de la que sal\u00ed la \u00faltima vez que visitaron Madrid: su setlist actual es demasiado mon\u00f3tono (especialmente en su parte central) y bastante m\u00e1s aburrido que el que hac\u00edan tras sacar <em><strong>The Seer<\/strong><\/em>. Me sigue pareciendo una banda imprescindible en directo, pero si ya los has disfrutado en otra ocasi\u00f3n no te perdiste nada. Y por cierto, nada de 3 horas: algo menos de 2 horas dur\u00f3 el concierto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\"><strong>R<\/strong><\/span>: Swans hicieron lo que se pod\u00eda esperar de Swans: una interpretaci\u00f3n a un volumen atronador que cocin\u00f3 a su capricho temas o fragmentos de temas, todo ello con el plus que supuso la conseguida ac\u00fastica del Auditori. \u00bfPegas? Varias: la gesti\u00f3n de la acomodaci\u00f3n (al principio todo el mundo sentado, luego Michael Gira pidi\u00f3 levantarse a las primeras filas) y un setlist demasiado centrado en <em><strong>To Be Kind<\/strong><\/em> y dos temas in\u00e9ditos, uno de ellos, <em>The Cloud Of Unknowing<\/em>, demasiado aburrido para estar incluido. Realmente espero que en sus pr\u00f3ximos trabajos\/ conciertos, Swans sepan mirar atr\u00e1s en alg\u00fan momento.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">American Football<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/American-Football.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-21567 alignleft\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/American-Football.jpg\" alt=\"American Football\" width=\"300\" height=\"424\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/American-Football.jpg 679w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/American-Football-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/American-Football-350x495.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Gracias a que Swans dur\u00f3 menos rato del esperado, pudimos acercarnos a disfrutar de American Football. Muy bonitos y muy tiernos, aunque (al igual que en disco) me falt\u00f3 algo para que me terminasen de poner la patata hard. De todas maneras, muy notables.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\"><strong>R<\/strong><\/span>: Nada destacable. El grupo se limit\u00f3 a tocar los temas de su \u00fanico disco pero no consigui\u00f3 hacer brotar la magia. Su vocalista, Mike Kinsella, tampoco tuvo una buena actuaci\u00f3n en cuanto a la afinaci\u00f3n se refiere.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Einst\u00fcrzende Neubauten<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Einsturzende.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-21568 alignleft\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Einsturzende.jpg\" alt=\"Einsturzende\" width=\"300\" height=\"208\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Einsturzende.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Einsturzende-300x208.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Einsturzende-350x243.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: La sorpresa del festival, ya que a\u00fan siendo unos clasicazos su discograf\u00eda con los a\u00f1os ha ido alcanzando un grado de sopor un tanto inaguantable. Se plantaron en el escenario ATP con un setlist sin apenas temas emblema (salvo quiz\u00e1s <em>Ein leichtes leises S\u00e4useln<\/em> o <em>Youme and Meyou<\/em>, aunque la primera es un poco filia personal), supieron hacer un concierto muy especial, que deambul\u00f3 entre lo \u00edntimo y lo visceral. Unas bestias en directo y de lo mejor que nos deja este Primavera Sound 2015.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Torres<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\"><strong>R<\/strong><\/span>: Otra artista que, a pesar de contar con instrumentaci\u00f3n y percusi\u00f3n en sus trabajos discogr\u00e1ficos, decidi\u00f3 salir a pelo \u00fanicamente con su voz y su guitarra el\u00e9ctrica. Sin haber escuchado apenas material suyo (recientemente ha editado su segundo disco <em><strong>Sprinter<\/strong><\/em>), Mackenzie Scott nos acab\u00f3 convenciendo. La fuerza de su voz y la pasi\u00f3n que impregnan sus temas hicieron que qued\u00e1semos prendados durante todo el concierto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Mourn<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Mourn.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" size-full wp-image-21570 alignleft\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Mourn.jpg\" alt=\"Mourn\" width=\"286\" height=\"206\" \/><\/a><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Iba con todos los prejuicios del universo a ver a estas chicas y me cerraron la boquita. Lo que hacen, teniendo en cuenta su edad, me parece incre\u00edble.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\"><strong>R<\/strong><\/span>: Si alguien tiene dudas sobre si el semihype es consistente, lo es. Hay mucha juventud pero lo de estos chicos es de verdad. Hacen canciones r\u00e1pidas, con la dosis justa de vinagre, con regusto al rock alternativo de los 90 y con personalidad. \u00bfQui\u00e9n pide m\u00e1s?<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Earthless<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Otra sorpresa. De hecho ten\u00eda pensado verlos un rato y me qued\u00e9 el concierto entero. Solos de guitarra loqu\u00edsimos que se alargaban al cuarto de hora en temas de stoner psicod\u00e9lico instrumental de primera, acompa\u00f1ados de un trabajo a la bater\u00eda a la altura del virtuosismo que demostraba una y otra vez su guitarrista. Hasta se permitieron cerrar con una versi\u00f3n de <strong>Jimi Hendrix<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #008000;\"><strong>R<\/strong><\/span>: Quienes ya hab\u00edamos escuchado discos como <em><strong>From The Ages<\/strong><\/em>, sab\u00edamos que ten\u00edamos una cita ineludible con el rock. Los de San Diego elevan el t\u00e9rmino a la quinta potencia, con solos infinitos y flujos r\u00edtmicos y se ralentizan, aceleran, impidiendo que el pico de intensidad caiga nunca del 10. Sonaron como el trueno y son unos tocones.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Dan Deacon<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Lo guay fue que ofreci\u00f3 lo que se esperaba de \u00e9l: mucha diversi\u00f3n y locura que esconde uno de los autores de electr\u00f3nica m\u00e1s interesantes y atrevidos de los \u00faltimos a\u00f1os. Lo menos guay es que se ech\u00f3 en falta la segunda bater\u00eda, que quiz\u00e1s el ATP se le qued\u00f3 un tanto grande y le faltaron m\u00e1s jueguitos entre temas (quiz\u00e1s una cosa fuese con la otra). Bien, pero no tan bien como otras veces.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Shellac<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Shellac.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-21571 alignleft\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Shellac.jpg\" alt=\"Shellac\" width=\"300\" height=\"214\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Shellac.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Shellac-300x214.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Shellac-350x249.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><span style=\"color: #008000;\"><strong>R<\/strong><\/span>: Siendo mi segundo a\u00f1o de PS, no pod\u00eda volver a perderme la banda que repite a\u00f1o s\u00ed y a\u00f1o tambi\u00e9n. El grupo de <strong>Steve Albini<\/strong> me sorprendi\u00f3 por sonar m\u00e1s punk que en disco, d\u00e1ndolo todo. Lo espartano de su propuesta supone una ventaja en lo que a llevar los temas al directo se refiere.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">HEALTH<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Por problemas log\u00edsticos (invitar unos Martinis a unas chicas que hab\u00edan recogido todo lo que se me cay\u00f3 de la mochila en el mogoll\u00f3n de Dan Deacon) me perd\u00ed gran parte del concierto, pero pude ver los \u00faltimos 20 minutos donde cayeron temazos como <em>We Are Water<\/em>. Toda la pose que llevan se dilu\u00eda bajo capas y m\u00e1s capas de ruido producidas por efectos de pedaleras. Deseandito estoy de la continuaci\u00f3n de su <em><strong>Get Color<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Caribou<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Caribou tienen un directo como sus discos, elegantes pero bien bailables. Muy centrados en <em><strong>Swim<\/strong> <\/em>y <em><strong>Our Love<\/strong><\/em>, tuvieron la complicada tarea de ser la \u00faltima gran banda en el Parc. Cumplieron con nota y montaron una buena fiesta sin traicionar su sonido, menos machac\u00f3n de lo que se pod\u00eda esperar a esas horas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Dj Coco<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Mucho menos divertido que otros a\u00f1os, menos bases pastis y m\u00e1s hits, por favor.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\">Domingo<\/h1>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Jambinai (x2)<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Hicimos doblete con estos coreanos, primero en el Parque de la Ciudatella y luego en Apolo. El primero fue una versi\u00f3n recortada del segundo, pero ambos fueron igual de disfrutables. Como instrumentistas son unos aut\u00e9nticos cracks (increible el sonido que sacan a sus \u201crudimentarios\u201d instrumentos tradicionales) y a nada que lleven sus composiciones un pel\u00edn m\u00e1s all\u00e1 de las t\u00edpicas estructuras del post-rock m\u00e1s agresivo creo que lo van a petar muy fuerte.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Thee Oh Sees<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/The-Oh-Sees.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-21572 alignleft\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/The-Oh-Sees.jpg\" alt=\"The Oh Sees\" width=\"300\" height=\"266\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/The-Oh-Sees.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/The-Oh-Sees-300x266.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/The-Oh-Sees-350x311.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Sudor, sudor y m\u00e1s sudor. Thee Oh Sees salieron sin teclista, pero con doble bater\u00eda, para repartir zapatilla a diestro y siniestro ante un p\u00fablico que no paraba de subirse al escenario y tirarse. El setlist estuvo casi 100% orientado a su vertiente m\u00e1s movida y dejaron a un lado sus momentos m\u00e1s psicod\u00e9licos, lo que hizo que las primeras filas fuesen un continuo hervidero. Que vengan todos los a\u00f1os, por favor.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Fucked Up<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #800080;\"><strong>T<\/strong><\/span>: Sin ser santo de mi devoci\u00f3n, nos quedamos a ver un poco de su concierto en Apolo. Salieron en plan hardcore total, pero a\u00fan as\u00ed los vi muy fallones y el cantante no compens\u00f3 con todas sus locuras sus ahogos al cantar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tercera y \u00faltima parte de la cr\u00f3nica del Primavera Sound 2015, que corresponde con las dos \u00faltimas jornadas del festival. &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-sabado-y-domingo-3a-parte\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21575,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Repasamos las \u00faltimas jornadas del Primavera Sound 2015, el s\u00e1bado y domingo, con las actuaciones de artistas como Swans, Earthless, The Oh Sees, Dan Deacon\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-sabado-y-domingo-3a-parte\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Primavera Sound 2015: S\u00e1bado y Domingo (3\u00aa parte) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Repasamos las \u00faltimas jornadas del Primavera Sound 2015, el s\u00e1bado y domingo, con las actuaciones de artistas como Swans, Earthless, The Oh Sees, Dan Deacon\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-sabado-y-domingo-3a-parte\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-06-08T10:53:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-06-08T17:35:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/pS15-3B.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"684\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-sabado-y-domingo-3a-parte\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/pS15-3B.jpg\",\"width\":960,\"height\":684},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-sabado-y-domingo-3a-parte\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-sabado-y-domingo-3a-parte\/\",\"name\":\"Primavera Sound 2015: S\\u00e1bado y Domingo (3\\u00aa parte) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-sabado-y-domingo-3a-parte\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-06-08T10:53:41+00:00\",\"dateModified\":\"2015-06-08T17:35:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Repasamos las \\u00faltimas jornadas del Primavera Sound 2015, el s\\u00e1bado y domingo, con las actuaciones de artistas como Swans, Earthless, The Oh Sees, Dan Deacon\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2015-sabado-y-domingo-3a-parte\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21566"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21566"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21566\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21575"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21566"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21566"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21566"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}