{"id":21584,"date":"2015-06-09T12:44:37","date_gmt":"2015-06-09T11:44:37","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21584"},"modified":"2015-09-08T10:55:21","modified_gmt":"2015-09-08T09:55:21","slug":"5-bandas-que-deberias-escuchar-junio2015","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-junio2015\/","title":{"rendered":"5 bandas que deber\u00edas escuchar: Junio&#8217;2015"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Cabecera-Junio-2015.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21590\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Cabecera-Junio-2015.png\" alt=\"Cabecera Junio 2015\" width=\"800\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Cabecera-Junio-2015.png 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Cabecera-Junio-2015-300x169.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Cabecera-Junio-2015-350x197.png 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con un peque\u00f1o retraso motivado por la resaca de cr\u00f3nicas post-Primavera Sound 2015 volvemos con nuestra querida secci\u00f3n mensual de artistas emergentes. Esta vez traemos un plantel muy femenino y variado. Por un lado <strong>Psichoboy<\/strong> vuelve a escribir para recomendarnos una banda escandinava de heavy metal del cl\u00e1sico (ojo con eso) y para saldar una cuenta pendiente con el pasado (y tambi\u00e9n presente, por muy moribundo que sea) de la escena industrial\/g\u00f3tica espa\u00f1ola; por otro lado <strong>Asbestos Death<\/strong> nos trae una propuesta a caballo entre el neofolk y el black; y <strong>Tharandur<\/strong> propone una fresquita banda norteamericana de punk-rock con aristocr\u00e1tico nombre y otra de screamo nacional.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Ratio<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/RatioH.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21585\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/RatioH.jpg\" alt=\"RatioH\" width=\"800\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/RatioH.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/RatioH-300x94.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/RatioH-350x109.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los madrile\u00f1os Ratio eran una de las pocas bandas estatales de la movida g\u00f3tico\/siniestra que val\u00eda la pena seguir cuando se pod\u00eda decir que aqu\u00ed hab\u00eda escena. Tras desaparecer del mapa hace 8 a\u00f1os han vuelto a reunirse para publicar su quinto disco, <em><strong>V<\/strong><\/em>. Es posible que su nombre no os suene a la mayor\u00eda, pero si os gusta el rock electr\u00f3nico con toquecitos industriales, bien mezcladito con estribillos golosamente ochenteros, deber\u00edais darle un tiento a su retorno. Vale la pena, creedme.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de<\/strong>: Imaginaos a los Ramones versionando a Nine Inch Nails, y a Alaska y Dinarama en los estribillos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> V est\u00e1 en <a class=\"postlink\" href=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/28FWM3ewejto3SEtQKYKY2\">Spotify<\/a>, as\u00ed como toda su discograf\u00eda previa. Si os va que suenen un poco m\u00e1s punk-pop, <em><strong>(E)static(A)<\/strong><\/em> tambi\u00e9n merece un tiento.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/sQzMyTC8Bnc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Night Viper<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/NightViperH.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21586\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/NightViperH.jpg\" alt=\"NightViperH\" width=\"800\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/NightViperH.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/NightViperH-300x94.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/NightViperH-350x109.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desde Suecia nos llega otra banda de esas empe\u00f1ada en demostrar que en esas latitudes juegan en otra liga cuando se trata de escena musical. Que digo otra liga, casi se podr\u00eda decir otro deporte. Night Viper ofrecen un heavy metal de corte cl\u00e1sico repleto de riffs trepidantes y estribillos con gancho. Suenan compactos y potentes, y lo que es m\u00e1s importante, lo hacen con la frescura y el descaro suficientes para no caer en el simple, y a veces insuficiente, homenaje. Hasta el momento s\u00f3lo tienen un 7&#8243; publicado a trav\u00e9s de Svart Records que deja con ganas de m\u00e1s, pero desde SuicideByStar ya vamos preparando la chupa de cuero por lo que pueda pasar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> Judas Priest pateando culos en los a\u00f1os de British Steel, Metallica cuando eran Metallica.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> En su <a class=\"postlink\" href=\"https:\/\/soundcloud.com\/nightviperband\">Soundcloud<\/a> pod\u00e9is escuchar cuatro temas rebosantes de riffs y melenas al viento. Su debut est\u00e1 previsto para este oto\u00f1o.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/07RmviNewy0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Cayetana<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/CayetanaH.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21587\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/CayetanaH.jpg\" alt=\"CayetanaH\" width=\"800\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/CayetanaH.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/CayetanaH-300x94.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/CayetanaH-350x109.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desde Filadelfia este tr\u00edo de chicas nos traen una receta muy fresquita y juvenil ahora que empieza el calor: punk pop de cierto regusto emo, que saben destacar de la media por unas canciones extramadamente pegadizas (que para nada tontorronas) y una producci\u00f3n lofi que hace que suenen bastante menos blandas de lo que cabr\u00eda esperar. Destacar el personal trabajo vocal de Augusta Koch, siempre en el tono justo que pide la canci\u00f3n y la letra.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> Sunny Day Real Estate goes punk rock.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Su debut,<em><strong> Nervous Like Me<\/strong><\/em>, est\u00e1 disponible en su <a href=\"https:\/\/cayetana.bandcamp.com\/\">Bandcamp<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/mx3FcZmGyn8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Obsequiae<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Obsquiae.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21588\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Obsquiae.jpg\" alt=\"Obsquiae\" width=\"800\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Obsquiae.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Obsquiae-300x94.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Obsquiae-350x109.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lo hortera es un territorio que con frecuencia uno quiere evitar cuando hace m\u00fasica pero que a veces puede abrazarse con \u00e9xito, si bien manejarse dentro de \u00e9l suele acabar en tragedia. Una muestra de ello es el folk metal, donde una mayor\u00eda abrumadora de bandas se han estrellado en una org\u00eda absurda de tecladitos y violines. Obsequiae son un ejemplo que se mueve peligrosamente en la intersecci\u00f3n del black metal mel\u00f3dico y el neofolk de estilo medieval y viven para contarlo con un \u00e1lbum que recuerda a partes iguales a los primeros <strong>Agalloch<\/strong> del <em><strong>Pale Folklore<\/strong><\/em> como a unos <strong>Summoning<\/strong> si \u00e9stos fuesen m\u00e1s guitarreros. Adem\u00e1s, el gusto por lo medieval queda retratado en la introducci\u00f3n al disco, sacada de las <em><strong>Cantigas de Santa Mar\u00eda<\/strong><\/em> de <strong>Alfonso X<\/strong>, algo que no se ve muy a menudo en un \u00e1lbum de black metal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onde de: <\/strong>El lugar donde se cruzan black metal y las partidas de rol de El Se\u00f1or de los Anillos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Su nuevo \u00e1lbum, <em><strong>Aria of Vernal Tombs<\/strong><\/em>, disponible en <a href=\"https:\/\/soundcloud.com\/20-buck-spin\/sets\/obsequiae-aria-of-vernal-tombs-lp\">Soundcloud<\/a>, no s\u00f3lo ha acertado un tiro complicado sino que no cansa con las escuchas.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/yLGBNpQBRXs?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>OsoLuna<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Oso-LunaH.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21589\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Oso-LunaH.jpg\" alt=\"Oso LunaH\" width=\"800\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Oso-LunaH.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Oso-LunaH-300x94.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Oso-LunaH-350x109.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los fans del screamo nacional estamos de enhorabuena, ya que parece que de la a\u00f1ada de 2014 todav\u00eda quedan nuevas bandas interantes por descubrir (no s\u00f3lo de <strong>Viva Belgrado<\/strong> se vive). De Torrelavega salen los chicos de OsoLuna que el a\u00f1o pasado sacaron su primer larga duraci\u00f3n S\/T, en el que dan una lecci\u00f3n sobre como llevar la f\u00f3rmula del screamo + post-rock a terrenos quiz\u00e1s no excesivamente nuevos, pero s\u00ed que muy excitantes: Bonitos sin aburrir en sus partes post y bastante crudos cuando deciden ser agresivos. Un gran trabajo en las letras, que serpentean entre chillidos a dos voces e hipnotizante <em>spoken word<\/em>, coronan un trabajo que merece m\u00e1s visibilidad de la que est\u00e1 teniendo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> Corea, Envy<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Su \u00e1lbum hom\u00f3nimo de 2014 disponible gratis para escuchar y bajar en su <a href=\"https:\/\/osoluna.bandcamp.com\/album\/s-t-2014\">Bandcamp<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Q5Ne9w70jgQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con un peque\u00f1o retraso motivado por la resaca de cr\u00f3nicas post-Primavera Sound 2015 volvemos con nuestra querida secci\u00f3n mensual de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-junio2015\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":21590,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"5 bandas Junio&#039;2015: Ratio \/\/ Night Viper \/\/ Obsequiae \/\/ Cayetana \/\/ OsoLuna\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-junio2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"5 bandas que deber\u00edas escuchar: Junio&#039;2015 | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"5 bandas Junio&#039;2015: Ratio \/\/ Night Viper \/\/ Obsequiae \/\/ Cayetana \/\/ OsoLuna\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-junio2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-06-09T11:44:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-09-08T09:55:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Cabecera-Junio-2015.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-junio2015\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Cabecera-Junio-2015.png\",\"width\":800,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-junio2015\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-junio2015\/\",\"name\":\"5 bandas que deber\\u00edas escuchar: Junio'2015 | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-junio2015\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-06-09T11:44:37+00:00\",\"dateModified\":\"2015-09-08T09:55:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"5 bandas Junio'2015: Ratio \/\/ Night Viper \/\/ Obsequiae \/\/ Cayetana \/\/ OsoLuna\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-junio2015\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21584"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21584"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21584\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21590"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21584"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21584"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21584"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}