{"id":21597,"date":"2015-06-10T16:32:42","date_gmt":"2015-06-10T15:32:42","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21597"},"modified":"2015-06-10T16:32:42","modified_gmt":"2015-06-10T15:32:42","slug":"muse-musical-drones","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-musical-drones\/","title":{"rendered":"A Muse les pone la idea de hacer un musical de &#8216;Drones&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Muse.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21598\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Muse.jpg\" alt=\"Muse\" width=\"800\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Muse.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Muse-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Muse-350x197.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Recienemente ha salido a la luz el nuevo disco de <strong>Muse<\/strong>, su s\u00e9ptimo \u00e1lbum de estudio <em><strong>Drones<\/strong><\/em>, una obra conceptual donde el tr\u00edo brit\u00e1nico ha rescatado de forma bastante torpe y autocopiativa su ra\u00edces m\u00e1s rockeras y donde vuelve a tratar los cl\u00e1sicos temas sociopol\u00edticos de sus \u00faltimos trabajos como <em><strong>The 2nd Law<\/strong><\/em> o <em><strong>Resistance<\/strong><\/em>: la opresi\u00f3n, el adoctrinamiento, el control de las masas, etc.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A pesar de que <em><strong>Drones<\/strong><\/em> no ha salido bien parada por la cr\u00edtica \u2014entendida en el sentido m\u00e1s amplio de la palabra, incluido sus fans m\u00e1s aguerridos\u2014 el grupo no esconde ni un \u00e1pice lo orgullosos que est\u00e1n de este trabajo y seg\u00fan ha declarado su bater\u00eda <strong>Chris Wolstenholme<\/strong> en una entrevista, no descartar\u00edan llevarlo al formato del musical. Al parecer, los planes inmediatos ser\u00eda presentar los temas en directo y ver la acogida del p\u00fablico. Los argumentos paara justificar un posible musical: el disco se trata de rock-opera, con una historia que se plantea, se desarrolla y acaba teniendo un desenlace.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pod\u00e9is leer <a href=\"http:\/\/musicfeeds.com.au\/features\/muse-talk-concept-albums-and-hopes-of-taking-drones-to-the-west-end\/\">aqu\u00ed<\/a> la entrevista al completo.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/BF1DQr5dKW8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Recienemente ha salido a la luz el nuevo disco de Muse, su s\u00e9ptimo \u00e1lbum de estudio Drones, una obra conceptual &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-musical-drones\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21598,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Al poco de estrenarse &#039;Drones&#039;, Muse confirman en una entrevista que les encatar\u00eda convertirlo en un musical\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-musical-drones\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"A Muse les pone la idea de hacer un musical de &#039;Drones&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Al poco de estrenarse &#039;Drones&#039;, Muse confirman en una entrevista que les encatar\u00eda convertirlo en un musical\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-musical-drones\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-06-10T15:32:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Muse.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-musical-drones\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Muse.jpg\",\"width\":800,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-musical-drones\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-musical-drones\/\",\"name\":\"A Muse les pone la idea de hacer un musical de 'Drones' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-musical-drones\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-06-10T15:32:42+00:00\",\"dateModified\":\"2015-06-10T15:32:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Al poco de estrenarse 'Drones', Muse confirman en una entrevista que les encatar\\u00eda convertirlo en un musical\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-musical-drones\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21597"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21597"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21597\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21598"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21597"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21597"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21597"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}