{"id":21606,"date":"2015-06-13T18:34:18","date_gmt":"2015-06-13T17:34:18","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21606"},"modified":"2015-06-13T18:34:18","modified_gmt":"2015-06-13T17:34:18","slug":"billy-corgan-vuelve-a-renovar-el-plantel-de-the-smashing-pumpkins","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/billy-corgan-vuelve-a-renovar-el-plantel-de-the-smashing-pumpkins\/","title":{"rendered":"Billy Corgan vuelve a renovar el plantel de The Smashing Pumpkins"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Billy-Corgan.jpeg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21607\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Billy-Corgan.jpeg\" alt=\"2415511_et_billy_corgan_JLC\" width=\"800\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Billy-Corgan.jpeg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Billy-Corgan-300x169.jpeg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Billy-Corgan-350x197.jpeg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Reforzando la idea de que actualmente <strong>The Smashing Pumpkins<\/strong> es <strong>Billy Corgan<\/strong>, su ego y otros m\u00fasicos de estudio\/directo contratados, el exc\u00e9ntrico m\u00fasico americano ha vuelto a decidir renovar a dos tercios de los integrantes del grupo sin declaraci\u00f3n p\u00fablica de las razones.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Del grupo salen el baterista de <strong>Rage Against The Machine<\/strong>, <strong>Brad Wilk<\/strong>, y el bajista de <strong>The Killers<\/strong>,\u00a0 <strong>Mark Stoermer<\/strong>, quienes se unieron a la banda el pasado Noviembre. Seg\u00fan\u00a0 <a href=\"http:\/\/www.blabbermouth.net\/news\/smashing-pumpkins-change-band-lineup-again\" target=\"_blank\">Blabbermouth<\/a>, \u00e9stos componentes habr\u00edan sido sustituidos por <strong>Robin Diaz<\/strong> \u2014conocido por haber colaborado con <strong>Chris Cornell<\/strong> y <strong>Courtney Love<\/strong>\u2014 en las baquetas, y por <strong>Katie Cole<\/strong> en el bajo. Cole tambi\u00e9n trabajar\u00e1 junto a Corgan en su pr\u00f3ximo tour ac\u00fastico.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Reforzando la idea de que actualmente The Smashing Pumpkins es Billy Corgan, su ego y otros m\u00fasicos de estudio\/directo contratados, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/billy-corgan-vuelve-a-renovar-el-plantel-de-the-smashing-pumpkins\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21607,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Billy Corgan decide sustituir a dos tercios de los m\u00fasicos de The Smashing Pumpkins sin declaraci\u00f3n p\u00fablica de las razones\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/billy-corgan-vuelve-a-renovar-el-plantel-de-the-smashing-pumpkins\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Billy Corgan vuelve a renovar el plantel de The Smashing Pumpkins | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Billy Corgan decide sustituir a dos tercios de los m\u00fasicos de The Smashing Pumpkins sin declaraci\u00f3n p\u00fablica de las razones\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/billy-corgan-vuelve-a-renovar-el-plantel-de-the-smashing-pumpkins\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-06-13T17:34:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Billy-Corgan.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/billy-corgan-vuelve-a-renovar-el-plantel-de-the-smashing-pumpkins\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Billy-Corgan.jpeg\",\"width\":800,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/billy-corgan-vuelve-a-renovar-el-plantel-de-the-smashing-pumpkins\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/billy-corgan-vuelve-a-renovar-el-plantel-de-the-smashing-pumpkins\/\",\"name\":\"Billy Corgan vuelve a renovar el plantel de The Smashing Pumpkins | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/billy-corgan-vuelve-a-renovar-el-plantel-de-the-smashing-pumpkins\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-06-13T17:34:18+00:00\",\"dateModified\":\"2015-06-13T17:34:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Billy Corgan decide sustituir a dos tercios de los m\\u00fasicos de The Smashing Pumpkins sin declaraci\\u00f3n p\\u00fablica de las razones\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/billy-corgan-vuelve-a-renovar-el-plantel-de-the-smashing-pumpkins\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21606"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21606"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21606\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21607"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21606"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21606"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21606"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}