{"id":21611,"date":"2015-06-16T09:40:34","date_gmt":"2015-06-16T08:40:34","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21611"},"modified":"2015-06-16T09:40:34","modified_gmt":"2015-06-16T08:40:34","slug":"toundra-albacete-sala-clandestino","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-albacete-sala-clandestino\/","title":{"rendered":"Toundra + Retraso + Ni\u00f1o Padre + Recombine &#8211; 12\/06\/15 (Sala Clandestino, Albacete)"},"content":{"rendered":"<p><strong>Toundra<\/strong> en <strong>Albacete<\/strong>. Despu\u00e9s de su extensa gira por Europa y el resto de Espa\u00f1a, que tambi\u00e9n les llevar\u00e1 a estar presentes en multitud de festivales, este concierto podr\u00eda parecer uno m\u00e1s, y m\u00e1s si est\u00e1is leyendo la cr\u00f3nica desde grandes capitales.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/toundra-compressor.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21621\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/toundra-compressor.jpg\" alt=\"Toundra Albacete 2\" width=\"4461\" height=\"2974\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/toundra-compressor.jpg 4461w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/toundra-compressor-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/toundra-compressor-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/toundra-compressor-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 4461px) 100vw, 4461px\" \/><\/a><\/p>\n<p>La situaci\u00f3n de la m\u00fasica en directo en Albacete est\u00e1 repuntando gracias al esfuerzo de personas y colectivos que mueven cielo y tierra para poder traer conciertos dignos. Se me escapan muchos de los factores que han hecho que durante unos a\u00f1os hayamos vivido en un (m\u00e1s si cabe) p\u00e1ramo cultural en cuanto a directos se refiere, donde se multaban a salas de conciertos mientras se promov\u00edan escuelas taurinas. Como digo, seguramente no tenga la autoridad para analizar la situaci\u00f3n y tenemos que agradecer que \u00faltimamente la programaci\u00f3n de conciertos en Albacete vuelve a tener m\u00e1s ox\u00edgeno. \u00ab<strong>El evento del a\u00f1o<\/strong>\u00bb se o\u00eda en la puerta de la sala <strong>Clandestino<\/strong>, y no es para menos.<\/p>\n<p>Lo vivido el viernes 12 de junio fue un reflejo de lo que hace m\u00e1s especiales a Toundra, m\u00e1s all\u00e1 de su m\u00fasica, y es su capacidad de convocatoria, la que hace que la semana anterior estuvieran tocando en un cartel con lo m\u00e1s granado del <strong>indie nacional<\/strong> y s\u00f3lo unos d\u00edas despu\u00e9s acompa\u00f1ados de grupos de <strong>hardcore<\/strong> pasado de vueltas.<\/p>\n<p>Pero vayamos a la <strong>m\u00fasica<\/strong>.<\/p>\n<p>Toundra contaban con los conciertos de los grupos locales <strong>Recombine, Ni\u00f1o Padre <\/strong>y<strong> Retraso<\/strong> como apoyo.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/recombine.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21619\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/recombine.jpg\" alt=\"Recombine Albacete\" width=\"794\" height=\"529\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/recombine.jpg 794w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/recombine-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/recombine-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 794px) 100vw, 794px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Recombine cumplieron de sobra la complicada labor de abrir a una hora tan temprana el espect\u00e1culo con su metal instrumental. Basados en un repertorio donde premiaba el virtuosismo y m\u00e1s orientado al metal progresivo de unos Animals as Leaders, brillaron m\u00e1s en las canciones que jugaron con ambientes y texturas.<br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/ni\u00f1o-padre-4.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21614\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/ni\u00f1o-padre-4.jpg\" alt=\"Ni\u00f1o Padre Albacete 1\" width=\"837\" height=\"558\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/ni\u00f1o-padre-4.jpg 837w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/ni\u00f1o-padre-4-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/ni\u00f1o-padre-4-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 837px) 100vw, 837px\" \/><\/a><br \/>\nLos dos siguientes conciertos son ya viejos conocidos en la escena hardcore de Albacete y alrededores.<strong> Ni\u00f1o Padre<\/strong> son unas de las propuestas m\u00e1s interesantes a nivel local y contaron con un directo arrollador. Sonando a todo lo que puede haber entre medias de <strong>Eyehategod<\/strong> y <strong>Trap Them<\/strong>, dejaron caer un hardcore lento y oscuro, alg\u00fan que otro sinte y zapatilla en dosis muy acertadas. Nivelazo el de esta gente.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/retraso-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21617\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/retraso-2.jpg\" alt=\"Retraso Albacete 3\" width=\"515\" height=\"773\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/retraso-2.jpg 515w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/retraso-2-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/retraso-2-350x525.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 515px) 100vw, 515px\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/ni\u00f1o-padre.jpg\"><br \/>\n<\/a><br \/>\n<strong>Retraso<\/strong>, de los que ya os hablamos en un <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/bandas-noveles-iii-10-discos-nacionales-de-2013-que-deberias-dejar-pasar\/\">especial de bandas recomendadas<\/a>, ofrecieron lo que su creciente legi\u00f3n de fans esperaba: zurre, hardcore corto y gorrino, cercano al crust m\u00e1s bestia. Aunque s\u00f3lo pudimos ver la recta final del concierto, el sudor y la velocidad pusieron el broche a la actuaci\u00f3n de un grupo que aunque a priori puede parecer que no encajaba en el cartel demostr\u00f3 de sobra por qu\u00e9 se ven tantas de sus camisetas por la ciudad.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/retraso-3.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" size-full wp-image-21616 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/retraso-3.jpg\" alt=\"Retraso 2 Albacete\" width=\"534\" height=\"801\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/retraso-3.jpg 534w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/retraso-3-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/retraso-3-350x525.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 534px) 100vw, 534px\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/retraso-2.jpg\"><br \/>\n<\/a><\/p>\n<p>Comenz\u00f3 a sonar Fearless de Pink Floyd, y el <strong>You&#8217;ll Never Walk Alone<\/strong> que cantan los aficionados del Liverpool al final de la canci\u00f3n se empez\u00f3 a mezclar con el sonido de\u00a0p\u00e1jaros cantando.\u00a0Era el turno de <strong>Toundra<\/strong>. Con una aforo casi completo se confirm\u00f3 el estado casi de comuni\u00f3n que supon\u00eda el concierto: all\u00ed hab\u00eda heavies, indies, hardcoretas, gente muy joven y padres con hijos&#8230;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/toundra-2-.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21612\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/toundra-2-.jpg\" alt=\"Toundra Albacete 1\" width=\"794\" height=\"529\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/toundra-2-.jpg 794w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/toundra-2--300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/toundra-2--350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 794px) 100vw, 794px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Efectivamente Strelka, del \u00faltimo trabajo de los madrile\u00f1os, fue el tema encargado de abrir el concierto y crear el ambiente necesario para disfrutar el concierto. Marte fue la siguiente y demostr\u00f3 que los temas del III funcionan a la perfecci\u00f3n en directo y fueron de los m\u00e1s aclamados, como as\u00ed ocurri\u00f3 con los pertenecientes al segundo disco de la banda. Belenos actu\u00f3 como la calma tensa antes de la tormenta que supusieron<strong> Ara Caeli<\/strong> y <strong>Cielo Negro.<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/toundra-_opt.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21623\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/toundra-_opt.jpg\" alt=\"Toundra Albacete 3\" width=\"400\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/toundra-_opt.jpg 400w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/toundra-_opt-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/toundra-_opt-350x525.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/a><br \/>\nToundra realiz\u00f3 un concierto en crudo, sin el acompa\u00f1amiento instrumental de la presentaci\u00f3n de su cuarto disco, cosa que pudo quitar matices a las canciones pero sin duda el conjunto gan\u00f3 en contundencia. Puede que ya suene a t\u00f3pico pero ver a una banda tan inspirada y conectada sobre el escenario ayuda a que los que estemos abajo disfrutemos m\u00e1s de la experiencia.<br \/>\nMedusa fue la \u00fanica referencia a su primer disco (un acierto no utilzarla para cerrar el concierto) y <strong>Oro Rojo<\/strong> la canci\u00f3n de IV que mejor cal\u00f3 entre el p\u00fablico. Con un ambiente ideal y un p\u00fablico que respond\u00eda a cada invitaci\u00f3n que se le hac\u00eda desde el escenario, el concierto acab\u00f3 con <strong>Bizancio<\/strong>, que ya cerrar\u00eda el segundo disco de Toundra en 2010.<\/p>\n<p>A m\u00e1s de uno se le hizo corto, y ya con los \u00faltimos aplausos entraban las dudas \u00ab<strong>\u00bfel evento del a\u00f1o?\u00bb<\/strong> Qui\u00e9n sabe, a\u00fan quedan meses para que acabe 2015, pero lo que s\u00ed que es seguro es que la ciudad necesita m\u00e1s conciertos como el que dio Toundra el 12 de junio.<\/p>\n<p><em>(Las fotograf\u00edas de esta entrada est\u00e1n realizadas por Iris Shyroii, pod\u00e9is conocer m\u00e1s a fondo su trabajo en su p\u00e1gina de <a href=\"www.facebook.com\/Shyroii\">Facebook<\/a> y de <a href=\"http:\/\/flickr.com\/shyroii\">Flickr<\/a>. \u00a1Muchas gracias Iris!)<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Toundra en Albacete. Despu\u00e9s de su extensa gira por Europa y el resto de Espa\u00f1a, que tambi\u00e9n les llevar\u00e1 a &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-albacete-sala-clandestino\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":41,"featured_media":21621,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Toundra en Albacete. Despu\u00e9s de su extensa gira por Europa y el resto de Espa\u00f1a, que tambi\u00e9n les llevar\u00e1 a estar presentes en multitud de festivales, este concierto podr\u00eda parecer uno m\u00e1s, y m\u00e1s si est\u00e1is leyendo la cr\u00f3nica desde grandes capitales.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-albacete-sala-clandestino\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Toundra - 12\/06\/15 (Sala Clandestino, Albacete)\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Toundra en Albacete. Despu\u00e9s de su extensa gira por Europa y el resto de Espa\u00f1a, que tambi\u00e9n les llevar\u00e1 a estar presentes en multitud de festivales, este concierto podr\u00eda parecer uno m\u00e1s, y m\u00e1s si est\u00e1is leyendo la cr\u00f3nica desde grandes capitales.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-albacete-sala-clandestino\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-06-16T08:40:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/toundra-compressor.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"4461\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2974\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Jorgenious\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-albacete-sala-clandestino\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/toundra-compressor.jpg\",\"width\":4461,\"height\":2974},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-albacete-sala-clandestino\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-albacete-sala-clandestino\/\",\"name\":\"Toundra - 12\/06\/15 (Sala Clandestino, Albacete)\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-albacete-sala-clandestino\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-06-16T08:40:34+00:00\",\"dateModified\":\"2015-06-16T08:40:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/440c3efbc7bc26ba20587bacee970d67\"},\"description\":\"Toundra en Albacete. Despu\\u00e9s de su extensa gira por Europa y el resto de Espa\\u00f1a, que tambi\\u00e9n les llevar\\u00e1 a estar presentes en multitud de festivales, este concierto podr\\u00eda parecer uno m\\u00e1s, y m\\u00e1s si est\\u00e1is leyendo la cr\\u00f3nica desde grandes capitales.\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-albacete-sala-clandestino\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/440c3efbc7bc26ba20587bacee970d67\",\"name\":\"Jorgenious\",\"description\":\"La Mancha connection. Influenciado por el atascaburras, los posos del calimocho y el ultrashow de Miguel Noguera. Experto en rock vasco y nuestro l\\u00edder en asuntos visuales y de dise\\u00f1o gr\\u00e1fico. Dice que todo comenz\\u00f3 cuando conoci\\u00f3 a Sat\\u00e1n y a su m\\u00fasica, y a pesar de ello se tiene ganado el cielo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Jorgenious\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21611"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21611"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21611\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21621"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21611"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21611"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21611"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}