{"id":21626,"date":"2015-06-16T16:49:10","date_gmt":"2015-06-16T15:49:10","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21626"},"modified":"2015-06-17T12:02:44","modified_gmt":"2015-06-17T11:02:44","slug":"os-presentamos-a-the-black-queen-el-nuevo-proyecto-de-electronica-de-greg-puciato","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/os-presentamos-a-the-black-queen-el-nuevo-proyecto-de-electronica-de-greg-puciato\/","title":{"rendered":"Os presentamos a The Black Queen, el nuevo proyecto de electr\u00f3nica de Greg Puciato"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/black-queen.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21627\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/black-queen.jpg\" alt=\"black queen\" width=\"770\" height=\"470\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/black-queen.jpg 770w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/black-queen-300x183.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/black-queen-350x214.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 770px) 100vw, 770px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Greg Puciato<\/strong>, vocalista de <strong>The Dillinger Escape Plan<\/strong>, tiene experiencia en la formaci\u00f3n de proyectos paralelos a su banda, as ya conocemos su participaci\u00f3n en supergrupos como <strong>Killer Be Killed<\/strong> o <strong>Spylacopa<\/strong> \u2014por cierto, estos han sacado recientemente nuevo disco tras 7 a\u00f1os de par\u00f3n\u2014, pero nada indicaba que la nueva direcci\u00f3n en sus aventuras musicales iban a apostar por la electr\u00f3nica.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>The Black Queen<\/strong> es este nuevo proyecto de Puciato en el que tambi\u00e9n entran a formar parte <strong>Josh Eustis<\/strong> de <strong>Telefon Tel Aviv\/Nine Inch Nails<\/strong> y <strong>Steven Alexander<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan palabras de Puciato en una entrevista a\u00a0<a href=\"http:\/\/www.rollingstone.com\/music\/features\/dillinger-escape-plan-singer-on-cathartic-new-electronic-project-20150615?page=2\">Rolling Stone<\/a> \u00abhay un elemento de banda sonora visual en la m\u00fasica\u00bb, con \u00abtoques de la sci-fi de los 80\u00bb y la \u00abinfluencia de Stanley Kubrick. Asimismo explica que el producto final del material grabado es el reflejo directo de las dificultades del tr\u00edo a trav\u00e9s del proceso.<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Es muy f\u00e1cil para mi convertirme en un completo salvaje. Puedo echar un vistazo y r\u00e1pidamente querer destrozar todo lo que me rodea. Necesito ser capaz de controlar eso, porque estoy perdiendo el control de ello. Ya no estaba ni el escenario ni en el disco. Tuve algunos sustos. Algunos grandes ataques de p\u00e1nico. Me he econtrado a mi mismo en alguna situaciones de las que, con toda seriedad, he sido afortunado de haber salido con vida, o de no haber acabado en la c\u00e1rcel o en el psiqui\u00e1trico.<\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Su disco de debut, el cual se titular\u00e1 <em><strong>Fever Daydream<\/strong><\/em>. todav\u00eda no tiene una fecha definitiva de publicaci\u00f3n (aunque se espera que sea antes de que acabe este 2015). De momento ya podemos averig\u00fcar a qu\u00e9 suena exactamente, porque el grupo ha subido un primer tema de adelanto <em>The End Where We Start<\/em>, que viene acompa\u00f1ado por este videoclip.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/L7gqlB0FW8k?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Greg Puciato, vocalista de The Dillinger Escape Plan, tiene experiencia en la formaci\u00f3n de proyectos paralelos a su banda, as &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/os-presentamos-a-the-black-queen-el-nuevo-proyecto-de-electronica-de-greg-puciato\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21627,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"The Black Queen es el tr\u00edo formado por Greg Puciato, Josh Eustis y Steven Alexander, y ya podemos escuchar un primer adelanto de su pr\u00f3ximo disco\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/os-presentamos-a-the-black-queen-el-nuevo-proyecto-de-electronica-de-greg-puciato\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Os presentamos a The Black Queen, el nuevo proyecto de electr\u00f3nica de Greg Puciato | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"The Black Queen es el tr\u00edo formado por Greg Puciato, Josh Eustis y Steven Alexander, y ya podemos escuchar un primer adelanto de su pr\u00f3ximo disco\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/os-presentamos-a-the-black-queen-el-nuevo-proyecto-de-electronica-de-greg-puciato\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-06-16T15:49:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-06-17T11:02:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/black-queen.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"770\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"470\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/os-presentamos-a-the-black-queen-el-nuevo-proyecto-de-electronica-de-greg-puciato\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/black-queen.jpg\",\"width\":770,\"height\":470},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/os-presentamos-a-the-black-queen-el-nuevo-proyecto-de-electronica-de-greg-puciato\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/os-presentamos-a-the-black-queen-el-nuevo-proyecto-de-electronica-de-greg-puciato\/\",\"name\":\"Os presentamos a The Black Queen, el nuevo proyecto de electr\\u00f3nica de Greg Puciato | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/os-presentamos-a-the-black-queen-el-nuevo-proyecto-de-electronica-de-greg-puciato\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-06-16T15:49:10+00:00\",\"dateModified\":\"2015-06-17T11:02:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"The Black Queen es el tr\\u00edo formado por Greg Puciato, Josh Eustis y Steven Alexander, y ya podemos escuchar un primer adelanto de su pr\\u00f3ximo disco\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/os-presentamos-a-the-black-queen-el-nuevo-proyecto-de-electronica-de-greg-puciato\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21626"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21626"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21626\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21627"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21626"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21626"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21626"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}