{"id":21647,"date":"2015-06-18T14:54:51","date_gmt":"2015-06-18T13:54:51","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21647"},"modified":"2015-06-18T14:54:51","modified_gmt":"2015-06-18T13:54:51","slug":"fear-factory-presentan-el-lyric-video-del-contundente-soul-hacker","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fear-factory-presentan-el-lyric-video-del-contundente-soul-hacker\/","title":{"rendered":"Fear Factory presentan el lyric-video del contundente &#8216;Soul Hacker&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Fear-Factory.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21496\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Fear-Factory.jpg\" alt=\"Fear Factory\" width=\"960\" height=\"449\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Fear-Factory.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Fear-Factory-300x140.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Fear-Factory-350x164.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/cfIAqYhLSr0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hace unos d\u00edas <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/fear-factory-anuncian-su-decimo-disco-genexus\/\">os hablamos <\/a>de <em><strong>Genexus<\/strong><\/em>, el inminente trabajo de los norteamericanos <strong>Fear Factory<\/strong>. Ya podemos escuchar uno de los temas contenidos en el disco, <em>Soul Hacker<\/em>, el cual que viene acompa\u00f1ado de un lyric-video, algo menos manido que de costumbre ya que, adem\u00e1s del montaje de las letras, incluye metraje de actuaciones en directo del grupo, proyectada a trav\u00e9s de pantallas de televisi\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las sensaciones con <em>Soul Hacker<\/em> son realmente positivas positivas, el grupo ha sabido rescatar la agresividad, las din\u00e1micas y la contundencia con unas guitarras graves y pesadas que muchos ya han trazado a trabajos como <em><strong>Digimortal<\/strong><\/em> u <strong><em>Obsolete<\/em><\/strong>. El 7 de agosto veremos si el disco tambi\u00e9n se encuentra a la altura.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace unos d\u00edas os hablamos de Genexus, el inminente trabajo de los norteamericanos Fear Factory. Ya podemos escuchar uno de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fear-factory-presentan-el-lyric-video-del-contundente-soul-hacker\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21496,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Fear Factory avanzan el primer tema de su pr\u00f3ximo disco &#039;Genexus&#039;. El tema se titula &#039;Soul Hacker&#039; y viene acompa\u00f1ado un lyric-video\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fear-factory-presentan-el-lyric-video-del-contundente-soul-hacker\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fear Factory presentan el lyric-video del contundente &#039;Soul Hacker&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fear Factory avanzan el primer tema de su pr\u00f3ximo disco &#039;Genexus&#039;. El tema se titula &#039;Soul Hacker&#039; y viene acompa\u00f1ado un lyric-video\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fear-factory-presentan-el-lyric-video-del-contundente-soul-hacker\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-06-18T13:54:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Fear-Factory.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"449\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fear-factory-presentan-el-lyric-video-del-contundente-soul-hacker\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Fear-Factory.jpg\",\"width\":960,\"height\":449},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fear-factory-presentan-el-lyric-video-del-contundente-soul-hacker\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fear-factory-presentan-el-lyric-video-del-contundente-soul-hacker\/\",\"name\":\"Fear Factory presentan el lyric-video del contundente 'Soul Hacker' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fear-factory-presentan-el-lyric-video-del-contundente-soul-hacker\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-06-18T13:54:51+00:00\",\"dateModified\":\"2015-06-18T13:54:51+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Fear Factory avanzan el primer tema de su pr\\u00f3ximo disco 'Genexus'. El tema se titula 'Soul Hacker' y viene acompa\\u00f1ado un lyric-video\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fear-factory-presentan-el-lyric-video-del-contundente-soul-hacker\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21647"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21647"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21647\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21496"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21647"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21647"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21647"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}