{"id":21649,"date":"2015-06-18T15:16:47","date_gmt":"2015-06-18T14:16:47","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21649"},"modified":"2015-06-18T15:16:47","modified_gmt":"2015-06-18T14:16:47","slug":"mourn-tienen-un-nuevo-ep-dedicado-a-dali-y-ya-podemos-escuchar-gertrudis","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mourn-tienen-un-nuevo-ep-dedicado-a-dali-y-ya-podemos-escuchar-gertrudis\/","title":{"rendered":"Mourn tienen un nuevo EP dedicado a Dal\u00ed y ya podemos escuchar &#8216;Gertrudis&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Mourn-Gretrudis.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21650\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Mourn-Gretrudis.jpg\" alt=\"Mourn - Gretrudis\" width=\"640\" height=\"392\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Mourn-Gretrudis.jpg 640w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Mourn-Gretrudis-300x184.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Mourn-Gretrudis-350x214.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/DhjosgwPigA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El joven cuarteto catal\u00e1n <strong>Mourn<\/strong>, que el a\u00f1o pasado editaran su sonada primera referencia discogr\u00e1fica, ya tienen preparado un nuevo Ep de 3 temas que viene presentado por el tema <em>Gertrudis<\/em>. Los otros dos temas se titulan <em>Your Face<\/em> y <em>Salvador<\/em>, y son un homenaje al genio y artista Salvador Dal\u00ed.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ademas de poderse escuchar en las plataformas digitales, habr\u00e1 una edici\u00f3n en 7\u00bb a cargo de <strong>Sones<\/strong> y <strong>Captured Tracks<\/strong> que estar\u00e1 limitada a 200 copias y se podr\u00e1 adquirir a trav\u00e9s de la p\u00e1gina web de los sellos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por otro lado, la banda ha confirmado un largo tour que les llevar\u00e1 por Europa, Estados Unidos y Espa\u00f1a desde finales de junio hasta noviembre.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El joven cuarteto catal\u00e1n Mourn, que el a\u00f1o pasado editaran su sonada primera referencia discogr\u00e1fica, ya tienen preparado un nuevo &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mourn-tienen-un-nuevo-ep-dedicado-a-dali-y-ya-podemos-escuchar-gertrudis\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21650,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Mourn tienen tienen un nuevo EP de 3 temas dedicado a Dal\u00ed y se preparan para una extensa gira por Europa, Estados Unidos y Espa\u00f1a\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mourn-tienen-un-nuevo-ep-dedicado-a-dali-y-ya-podemos-escuchar-gertrudis\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mourn tienen un nuevo EP dedicado a Dal\u00ed y ya podemos escuchar &#039;Gertrudis&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mourn tienen tienen un nuevo EP de 3 temas dedicado a Dal\u00ed y se preparan para una extensa gira por Europa, Estados Unidos y Espa\u00f1a\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mourn-tienen-un-nuevo-ep-dedicado-a-dali-y-ya-podemos-escuchar-gertrudis\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-06-18T14:16:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Mourn-Gretrudis.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"392\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mourn-tienen-un-nuevo-ep-dedicado-a-dali-y-ya-podemos-escuchar-gertrudis\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Mourn-Gretrudis.jpg\",\"width\":640,\"height\":392},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mourn-tienen-un-nuevo-ep-dedicado-a-dali-y-ya-podemos-escuchar-gertrudis\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mourn-tienen-un-nuevo-ep-dedicado-a-dali-y-ya-podemos-escuchar-gertrudis\/\",\"name\":\"Mourn tienen un nuevo EP dedicado a Dal\\u00ed y ya podemos escuchar 'Gertrudis' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mourn-tienen-un-nuevo-ep-dedicado-a-dali-y-ya-podemos-escuchar-gertrudis\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-06-18T14:16:47+00:00\",\"dateModified\":\"2015-06-18T14:16:47+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Mourn tienen tienen un nuevo EP de 3 temas dedicado a Dal\\u00ed y se preparan para una extensa gira por Europa, Estados Unidos y Espa\\u00f1a\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mourn-tienen-un-nuevo-ep-dedicado-a-dali-y-ya-podemos-escuchar-gertrudis\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21649"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21649"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21649\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21650"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21649"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21649"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21649"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}