{"id":21656,"date":"2015-06-23T14:56:09","date_gmt":"2015-06-23T13:56:09","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21656"},"modified":"2015-06-23T14:56:09","modified_gmt":"2015-06-23T13:56:09","slug":"villamanuela-2015-confirma-su-primera-tanda-de-artistas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/villamanuela-2015-confirma-su-primera-tanda-de-artistas\/","title":{"rendered":"Villamanuela 2015 confirma su primera tanda de artistas"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Villamanuela-2015.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21657\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Villamanuela-2015.jpg\" alt=\"Villamanuela 2015\" width=\"600\" height=\"387\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Villamanuela-2015.jpg 600w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Villamanuela-2015-300x194.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Villamanuela-2015-350x226.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El madrile\u00f1o festival Villamanuela repetir\u00e1 en este 2015 y ya tenemos una primera pizca del cartel. Las bandas confirmadas son: las leyendas del rock garajero, los m\u00edticos <strong>The Sonics<\/strong>, la artista norteamericana <strong>Matana Roberts<\/strong> quien vendr\u00e1 presentando el experimental jazz de su tercer trabajo <em><strong>Coin Coin Three: River Run Thee<\/strong><\/em> editado este mismo a\u00f1o; la electr\u00f3nica de club de <strong>Ghost Culture<\/strong>; las chicas del cuarteto de surf-rock <strong>La Luz<\/strong> quienes vienen presentando su nuevo disco producido por <strong>Ty Segall<\/strong>;\u00a0 <strong>C.P.I.,<\/strong> el d\u00fao formado por Marc Pi\u00f1ol y Hugo Casablanca; el cuarteto de noise-rock <strong>Girl Band<\/strong>; y por \u00faltimo, <strong>Fuma\u00e7a Preta<\/strong> y su descarga de fusi\u00f3n entre el funk, el rock, la psicodelia y los ritmos caribe\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El festival tendr\u00e1 lugar los d\u00edas 9, 10 y 11 de octubre y se celebrar\u00e1 en los barrios de Malasa\u00f1a y Conde-Duque integrando, adem\u00e1s de actuaciones musicales, eventos relacionados con el arte, la gastronom\u00eda y el comercio local. De momento los abonos pueden adquirirse a 55\u20ac en en <a href=\"https:\/\/es.ticketbell.com\/musica\/festivales\/indie\/festival-villamanuela-2015?size=facebook\" target=\"_blank\"><strong>Ticketbell<\/strong><\/a> y en la web del<a href=\"http:\/\/villamanuela.es\" target=\"_blank\">\u00a0<strong>Villamanuela<\/strong>.<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/8W6htRe993Q?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El madrile\u00f1o festival Villamanuela repetir\u00e1 en este 2015 y ya tenemos una primera pizca del cartel. Las bandas confirmadas son: &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/villamanuela-2015-confirma-su-primera-tanda-de-artistas\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21657,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"The Sonics, La Luz, C.P.I., Matana Roberts, Girl Band y Fuma\u00e7a Preta son algunos de los artistas que actuar\u00e1n en Villamanuela 2015\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/villamanuela-2015-confirma-su-primera-tanda-de-artistas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Villamanuela 2015 confirma su primera tanda de artistas | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"The Sonics, La Luz, C.P.I., Matana Roberts, Girl Band y Fuma\u00e7a Preta son algunos de los artistas que actuar\u00e1n en Villamanuela 2015\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/villamanuela-2015-confirma-su-primera-tanda-de-artistas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-06-23T13:56:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Villamanuela-2015.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"387\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/villamanuela-2015-confirma-su-primera-tanda-de-artistas\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Villamanuela-2015.jpg\",\"width\":600,\"height\":387},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/villamanuela-2015-confirma-su-primera-tanda-de-artistas\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/villamanuela-2015-confirma-su-primera-tanda-de-artistas\/\",\"name\":\"Villamanuela 2015 confirma su primera tanda de artistas | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/villamanuela-2015-confirma-su-primera-tanda-de-artistas\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-06-23T13:56:09+00:00\",\"dateModified\":\"2015-06-23T13:56:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"The Sonics, La Luz, C.P.I., Matana Roberts, Girl Band y Fuma\\u00e7a Preta son algunos de los artistas que actuar\\u00e1n en Villamanuela 2015\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/villamanuela-2015-confirma-su-primera-tanda-de-artistas\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21656"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21656"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21656\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21657"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21656"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21656"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21656"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}