{"id":21662,"date":"2015-06-23T19:17:59","date_gmt":"2015-06-23T18:17:59","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21662"},"modified":"2015-06-23T19:19:28","modified_gmt":"2015-06-23T18:19:28","slug":"low-adelantan-el-tema-no-comprende","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/low-adelantan-el-tema-no-comprende\/","title":{"rendered":"Low adelantan el tema &#8216;No Comprende&#8217; y anuncian su paso por Espa\u00f1a"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Low.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-21663\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Low.jpg\" alt=\"LOW Band Photo\" width=\"800\" height=\"396\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Low.jpg 807w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Low-300x148.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Low-350x173.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los veteranos <strong>Low<\/strong> regresan dos a\u00f1os despu\u00e9s de la publicaci\u00f3n de <em><strong>The Invisible Way<\/strong><\/em> para anunciar la salida de un nuevo trabajo, el que har\u00e1 el onceavo dentro de la lista de \u00e1lbumes de estudio del tr\u00edo de Minesotta. <em><strong>One And Sixes<\/strong><\/em> ser\u00e1 su t\u00edtulo y viene predecido del tema <em>No Comprende<\/em>. El disco saldr\u00e1 a la venta el pr\u00f3ximo 11 de septiembre a trav\u00e9s de <strong>Sub Pop<\/strong> y el tracklist completo es el siguiente:<\/p>\n<ol>\n<li><em>Gentle<\/em><\/li>\n<li><em>No Comprende<\/em><\/li>\n<li><em>Spanish Translation<\/em><\/li>\n<li><em>Congregation<\/em><\/li>\n<li><em>No End<\/em><\/li>\n<li><em>Into You<\/em><\/li>\n<li><em>What Part of Me<\/em><\/li>\n<li><em>The Innocents<\/em><\/li>\n<li><em>Kid in the Corner<\/em><\/li>\n<li><em>Lies<\/em><\/li>\n<li><em>Landslide<\/em><\/li>\n<li><em>DJ<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/DZfjysllZyg?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda tiene previsto su paso por Espa\u00f1a durante el mes de octubre en el marco de la gira que comenzar\u00e1n este verano. Las fechas son las siguiente:<\/p>\n<ul>\n<li><em>22\/10\/15 &#8211; Zaragoza, Las Armas<\/em><\/li>\n<li><em>23\/10\/15 &#8211; Barcelona, Sala Bikini<\/em><\/li>\n<li><em>24\/10\/15 &#8211; Valencia, Deleste Festival<\/em><\/li>\n<li><em>26\/10\/15 &#8211; Madrid, Teatro Lara<\/em><\/li>\n<li><em>27\/10\/15 &#8211; Santander, Escenario Santander<\/em><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los veteranos Low regresan dos a\u00f1os despu\u00e9s de la publicaci\u00f3n de The Invisible Way para anunciar la salida de un &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/low-adelantan-el-tema-no-comprende\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21663,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"&#039;One And Sixes&#039; ser\u00e1 el 11\u00ba de Low y ya podemos escuchar el tema de adelanto &#039;No Comprende&#039;. El grupo tambi\u00e9n ha confirmado 5 fechas en Espa\u00f1a\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/low-adelantan-el-tema-no-comprende\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Low adelantan el tema &#039;No Comprende&#039; y anuncian su paso por Espa\u00f1a | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&#039;One And Sixes&#039; ser\u00e1 el 11\u00ba de Low y ya podemos escuchar el tema de adelanto &#039;No Comprende&#039;. El grupo tambi\u00e9n ha confirmado 5 fechas en Espa\u00f1a\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/low-adelantan-el-tema-no-comprende\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-06-23T18:17:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-06-23T18:19:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Low.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"807\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"399\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/low-adelantan-el-tema-no-comprende\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Low.jpg\",\"width\":807,\"height\":399},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/low-adelantan-el-tema-no-comprende\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/low-adelantan-el-tema-no-comprende\/\",\"name\":\"Low adelantan el tema 'No Comprende' y anuncian su paso por Espa\\u00f1a | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/low-adelantan-el-tema-no-comprende\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-06-23T18:17:59+00:00\",\"dateModified\":\"2015-06-23T18:19:28+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"'One And Sixes' ser\\u00e1 el 11\\u00ba de Low y ya podemos escuchar el tema de adelanto 'No Comprende'. El grupo tambi\\u00e9n ha confirmado 5 fechas en Espa\\u00f1a\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/low-adelantan-el-tema-no-comprende\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21662"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21662"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21662\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21663"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21662"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21662"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21662"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}