{"id":21676,"date":"2015-06-24T18:25:53","date_gmt":"2015-06-24T17:25:53","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21676"},"modified":"2015-06-24T18:25:53","modified_gmt":"2015-06-24T17:25:53","slug":"jimmy-chamberlin-vuelve-con-the-smashing-pumpkins-al-menos-por-un-tiempo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jimmy-chamberlin-vuelve-con-the-smashing-pumpkins-al-menos-por-un-tiempo\/","title":{"rendered":"Jimmy Chamberlin vuelve con The Smashing Pumpkins (al menos por un tiempo)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Chamberlin.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-21677\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Chamberlin.jpg\" alt=\"Chamberlin\" width=\"800\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Chamberlin.jpg 1280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Chamberlin-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Chamberlin-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Chamberlin-350x197.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El baterista original de <strong>The Smashing Pumpkins<\/strong>, <strong>Jimmy Chamberlin<\/strong>, vuelve a la banda capitaneada por <strong>Billy Corgan<\/strong>. Llegar\u00e1 justo a tiempo para incorporarse al tour que el grupo realizar\u00e1 junto a <strong>Marilyn Manson<\/strong> a partir del mes de julio. Este es el segundo regreso del baterista, quien abandon\u00f3 por \u00faltima vez en 2009, dos a\u00f1os despu\u00e9s de la publicaci\u00f3n de <em><strong>Zeitgeist<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de los rumores que colocaban a <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/billy-corgan-vuelve-a-renovar-el-plantel-de-the-smashing-pumpkins\/\"><strong>Robin Diaz<\/strong> como sustituto<\/a> de <strong>Brad Wilk<\/strong> (Rage Against The Machine) a las baquetas, Corgan justifica as\u00ed de su decisi\u00f3n argumentando que: <em>\u00ablas partes de bater\u00eda de Jimmy son tan incre\u00edblemente t\u00e9cnicas y con tantos matices que solo una clase muy rara los que pueden entrar y tocar\u00bb<\/em>. Por otra parte Chamberlin ha declarado que es <em>\u00abuna gran oportunidad no solo para celebrar la m\u00fasica, sino para celebrar la amistad y el legado\u00bb<\/em>, no obstante su contribuci\u00f3n durar\u00e1 hasta el final de la gira (agosto), debido a sus obligaciones como CEO de LiveOne, una empresa tecnol\u00f3gica relacionada con el streaming de conciertos en vivo.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El baterista original de The Smashing Pumpkins, Jimmy Chamberlin, vuelve a la banda capitaneada por Billy Corgan. Llegar\u00e1 justo a &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jimmy-chamberlin-vuelve-con-the-smashing-pumpkins-al-menos-por-un-tiempo\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21677,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El baterista original de The Smashing Pumpkins, Jimmy Chamberlin, confirma su reincorporaci\u00f3n para la gira del grupo junto a Marilyn Manson\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jimmy-chamberlin-vuelve-con-the-smashing-pumpkins-al-menos-por-un-tiempo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Jimmy Chamberlin vuelve con The Smashing Pumpkins (al menos por un tiempo) | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El baterista original de The Smashing Pumpkins, Jimmy Chamberlin, confirma su reincorporaci\u00f3n para la gira del grupo junto a Marilyn Manson\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jimmy-chamberlin-vuelve-con-the-smashing-pumpkins-al-menos-por-un-tiempo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-06-24T17:25:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Chamberlin.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jimmy-chamberlin-vuelve-con-the-smashing-pumpkins-al-menos-por-un-tiempo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Chamberlin.jpg\",\"width\":1280,\"height\":720},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jimmy-chamberlin-vuelve-con-the-smashing-pumpkins-al-menos-por-un-tiempo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jimmy-chamberlin-vuelve-con-the-smashing-pumpkins-al-menos-por-un-tiempo\/\",\"name\":\"Jimmy Chamberlin vuelve con The Smashing Pumpkins (al menos por un tiempo) | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jimmy-chamberlin-vuelve-con-the-smashing-pumpkins-al-menos-por-un-tiempo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-06-24T17:25:53+00:00\",\"dateModified\":\"2015-06-24T17:25:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El baterista original de The Smashing Pumpkins, Jimmy Chamberlin, confirma su reincorporaci\\u00f3n para la gira del grupo junto a Marilyn Manson\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jimmy-chamberlin-vuelve-con-the-smashing-pumpkins-al-menos-por-un-tiempo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21676"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21676"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21676\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21677"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21676"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21676"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21676"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}