{"id":21694,"date":"2015-06-30T13:08:25","date_gmt":"2015-06-30T12:08:25","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21694"},"modified":"2015-06-30T13:08:25","modified_gmt":"2015-06-30T12:08:25","slug":"escucha-vistelo-con-tu-exito-adelanto-del-tercer-disco-cuello","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-vistelo-con-tu-exito-adelanto-del-tercer-disco-cuello\/","title":{"rendered":"Escucha &#8216;V\u00edstelo Con Tu \u00c9xito&#8217;, adelanto del tercer disco Cuello"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Cuello.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-19232\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Cuello.jpg\" alt=\"Cuello\" width=\"800\" height=\"347\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Cuello.jpg 1200w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Cuello-300x130.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Cuello-1024x443.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Cuello-940x407.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Cuello-280x121.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Cuello-75x32.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Cuello<\/strong>, la banda de noise\/math-rock capitaneada por el incombustible <strong>Jos\u00e9 Guerrero<\/strong> (integrante de otras bandas como <strong>Betunizer<\/strong> o <strong>Jupiter Lion<\/strong>) ya tiene preparado su tercer disco, solo un a\u00f1o m\u00e1s tarde de su anterior y aclamada referencia,<em><strong> Modo Eterno<\/strong><\/em>. Para hacer boca el grupo ha subido un adelanto del mismo, el single <em>V\u00edstelo Con Tu \u00c9xito<\/em>. El disco, que se titular\u00e1 <em><strong>Trae Tu Cara<\/strong><\/em>, ser\u00e1 editado en el mes de septiembre por el sello <strong>BCore<\/strong>. Aqu\u00ed pod\u00e9is escuchar el tema de marras:<\/p>\n<p><iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A\/\/api.soundcloud.com\/tracks\/206181726%3Fsecret_token%3Ds-UAsfP&amp;color=ff5500&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false\" width=\"100%\" height=\"166\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cuello, la banda de noise\/math-rock capitaneada por el incombustible Jos\u00e9 Guerrero (integrante de otras bandas como Betunizer o Jupiter Lion) &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-vistelo-con-tu-exito-adelanto-del-tercer-disco-cuello\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21695,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Siguiendo con su t\u00f3nica de disco por a\u00f1o, Cuello avanzan &#039;V\u00edstelo Con Tu \u00c9xito&#039;, tema de su pr\u00f3ximo \u00e1lbum que se publicar\u00e1 en septiembre\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-vistelo-con-tu-exito-adelanto-del-tercer-disco-cuello\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Escucha &#039;V\u00edstelo Con Tu \u00c9xito&#039;, adelanto del tercer disco Cuello | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Siguiendo con su t\u00f3nica de disco por a\u00f1o, Cuello avanzan &#039;V\u00edstelo Con Tu \u00c9xito&#039;, tema de su pr\u00f3ximo \u00e1lbum que se publicar\u00e1 en septiembre\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-vistelo-con-tu-exito-adelanto-del-tercer-disco-cuello\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-06-30T12:08:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Cuello.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-vistelo-con-tu-exito-adelanto-del-tercer-disco-cuello\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Cuello.jpg\",\"width\":960,\"height\":720},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-vistelo-con-tu-exito-adelanto-del-tercer-disco-cuello\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-vistelo-con-tu-exito-adelanto-del-tercer-disco-cuello\/\",\"name\":\"Escucha 'V\\u00edstelo Con Tu \\u00c9xito', adelanto del tercer disco Cuello | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-vistelo-con-tu-exito-adelanto-del-tercer-disco-cuello\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-06-30T12:08:25+00:00\",\"dateModified\":\"2015-06-30T12:08:25+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Siguiendo con su t\\u00f3nica de disco por a\\u00f1o, Cuello avanzan 'V\\u00edstelo Con Tu \\u00c9xito', tema de su pr\\u00f3ximo \\u00e1lbum que se publicar\\u00e1 en septiembre\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-vistelo-con-tu-exito-adelanto-del-tercer-disco-cuello\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21694"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21694"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21694\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21695"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21694"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21694"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21694"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}