{"id":21703,"date":"2015-07-02T08:27:07","date_gmt":"2015-07-02T07:27:07","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21703"},"modified":"2015-07-03T10:09:47","modified_gmt":"2015-07-03T09:09:47","slug":"lamb-of-god-juegan-con-el-rock-y-las-melodias-en-el-video-de-overlord","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-juegan-con-el-rock-y-las-melodias-en-el-video-de-overlord\/","title":{"rendered":"Lamb of God juegan con el rock y las melod\u00edas en el v\u00eddeo de &#8216;Overlord&#8217;"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Lamb-of-God-2015.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-21461\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Lamb-of-God-2015.jpg\" alt=\"Lamb of God 2015\" width=\"800\" height=\"533\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Lamb-of-God-2015.jpg 1280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Lamb-of-God-2015-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Lamb-of-God-2015-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Lamb-of-God-2015-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Lamb of God<\/strong> han estrenado el videoclip de <em>Overlord<\/em>, tema que estar\u00e1 incluido en su esperado nuevo disco <em><strong>VII: Sturm Und Drang<\/strong><\/em>, a la venta el 24 de julio.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si ya pudimos escuchar un primer adelanto <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-lanzan-un-nuevo-tema-still-echoes-de-su-proximo-disco\/\"><em>Still Echoes<\/em><\/a>, y ver el <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-estrenan-video-de-512-y-confirman-colaboracion-con-chino-moreno-y-greg-puciato\/\">videoclip del tema 5<em>12<\/em><\/a>, ambos en clave metalera arrolladora con aromas a los viejos discos del grupo, ahora los norteamericanos nos sorprenden con algo de a menos revoluciones y que juega con medios tiempos y partes muy rockeras que podr\u00edan recordar a <strong>Pantera<\/strong> o <strong>Alice In Chains<\/strong>. De hecho, <strong>Randy Blythe<\/strong> se atreve con registros mel\u00f3dicos, eso s\u00ed, antes de pasar de nuevo a sus cl\u00e1sicos berridos en la parte final de la canci\u00f3n.Seguramente no sea el \u00fanico cambio de registro del disco, pues os recordamos que contendr\u00e1 dos canciones con colaboradores. Una de ellas <em>Embers<\/em>, una canci\u00f3n relacionada con la familia, contar\u00e1 con la voz de <strong>Chino Moreno<\/strong>; y <em>Torche<\/em>, tema inspirado en el estudiante checoslovaco, Jan Palach, que se quem\u00f3 a lo bonzo en las escaleras del Museo Nacional tras la invasi\u00f3n del pa\u00eds por los nazis en 1969, contar\u00e1 con la voz de <strong>Greg Puciato<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/RNRsvFsY9qk?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lamb of God han estrenado el videoclip de Overlord, tema que estar\u00e1 incluido en su esperado nuevo disco VII: Sturm &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-juegan-con-el-rock-y-las-melodias-en-el-video-de-overlord\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21461,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Tercer adelanto de &#039;VII: Sturm Und Drang&#039; de Lamb of God y esta vez nos sorprenden con tema rockero, de medios tiempos y con Randy Blythe cantando en limpio\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-juegan-con-el-rock-y-las-melodias-en-el-video-de-overlord\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lamb of God juegan con el rock y las melod\u00edas en el v\u00eddeo de &#039;Overlord&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tercer adelanto de &#039;VII: Sturm Und Drang&#039; de Lamb of God y esta vez nos sorprenden con tema rockero, de medios tiempos y con Randy Blythe cantando en limpio\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-juegan-con-el-rock-y-las-melodias-en-el-video-de-overlord\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-07-02T07:27:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-07-03T09:09:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Lamb-of-God-2015.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"853\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-juegan-con-el-rock-y-las-melodias-en-el-video-de-overlord\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Lamb-of-God-2015.jpg\",\"width\":1280,\"height\":853},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-juegan-con-el-rock-y-las-melodias-en-el-video-de-overlord\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-juegan-con-el-rock-y-las-melodias-en-el-video-de-overlord\/\",\"name\":\"Lamb of God juegan con el rock y las melod\\u00edas en el v\\u00eddeo de 'Overlord' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-juegan-con-el-rock-y-las-melodias-en-el-video-de-overlord\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-07-02T07:27:07+00:00\",\"dateModified\":\"2015-07-03T09:09:47+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Tercer adelanto de 'VII: Sturm Und Drang' de Lamb of God y esta vez nos sorprenden con tema rockero, de medios tiempos y con Randy Blythe cantando en limpio\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-juegan-con-el-rock-y-las-melodias-en-el-video-de-overlord\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21703"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21703"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21703\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21461"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21703"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21703"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21703"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}