{"id":21705,"date":"2015-07-02T17:30:07","date_gmt":"2015-07-02T16:30:07","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21705"},"modified":"2015-07-02T17:30:07","modified_gmt":"2015-07-02T16:30:07","slug":"crystal-castles-filtran-un-nuevo-tema-deicide","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-filtran-un-nuevo-tema-deicide\/","title":{"rendered":"Crystal Castles filtran un nuevo tema, &#8216;Deicide&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Crystal-Castles.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21706\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Crystal-Castles.jpg\" alt=\"Crystal Castles\" width=\"658\" height=\"656\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Crystal-Castles.jpg 658w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Crystal-Castles-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Crystal-Castles-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Crystal-Castles-350x349.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 658px) 100vw, 658px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Crystal Castles<\/strong> ha compartido una nueva canci\u00f3n titulada <em>Deicide<\/em> la cual estar\u00e1 previsiblemente incluida en su pr\u00f3ximo disco,actualmente en proceso de grabaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Recordemos que en este nuevo trabajo no estar\u00e1 la antigua vocalista del d\u00fao, <strong>Alice Glass<\/strong>, quien se baj\u00f3 del barco el a\u00f1o pasado (no sin pol\u00e9mica tras las \u00faltimas delcaraciones de su antiguo compa\u00f1ero de fatigas). <em>Deicide<\/em> no es el primer tema que deja entrever <strong>Ethan Kath<\/strong> \u2014timonel ahora de <strong>Crystal Castles<\/strong>\u2014 pues ya pudimos <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-vuelven-con-un-temazo-y-polemica-a-la-vista\/\">escuchar previamente el tema<\/a> <em>Frail<\/em>, donde participaba una nueva vocalista, <strong>Edith<\/strong>, de la que desconocemos m\u00e1s detalles de su identidad.<\/p>\n<p><iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A\/\/api.soundcloud.com\/tracks\/212943992&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false&amp;visual=true\" width=\"100%\" height=\"450\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Crystal Castles ha compartido una nueva canci\u00f3n titulada Deicide la cual estar\u00e1 previsiblemente incluida en su pr\u00f3ximo disco,actualmente en proceso &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-filtran-un-nuevo-tema-deicide\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21706,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Ya podemos escuchar &#039;Frail&#039;, un nuevo tema de adelanto del pr\u00f3ximo disco de Crystal Castles sin Alice Glass\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-filtran-un-nuevo-tema-deicide\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Crystal Castles filtran un nuevo tema, &#039;Deicide&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ya podemos escuchar &#039;Frail&#039;, un nuevo tema de adelanto del pr\u00f3ximo disco de Crystal Castles sin Alice Glass\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-filtran-un-nuevo-tema-deicide\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-07-02T16:30:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Crystal-Castles.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"658\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"656\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-filtran-un-nuevo-tema-deicide\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Crystal-Castles.jpg\",\"width\":658,\"height\":656},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-filtran-un-nuevo-tema-deicide\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-filtran-un-nuevo-tema-deicide\/\",\"name\":\"Crystal Castles filtran un nuevo tema, 'Deicide' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-filtran-un-nuevo-tema-deicide\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-07-02T16:30:07+00:00\",\"dateModified\":\"2015-07-02T16:30:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Ya podemos escuchar 'Frail', un nuevo tema de adelanto del pr\\u00f3ximo disco de Crystal Castles sin Alice Glass\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-filtran-un-nuevo-tema-deicide\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21705"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21705"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21705\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21706"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21705"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21705"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21705"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}