{"id":21700,"date":"2015-06-30T16:58:13","date_gmt":"2015-06-30T15:58:13","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21700"},"modified":"2015-06-30T16:58:13","modified_gmt":"2015-06-30T15:58:13","slug":"myrkur-nos-lleva-a-ventosos-paramos-en-su-nuevo-video-de-onde-born","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/myrkur-nos-lleva-a-ventosos-paramos-en-su-nuevo-video-de-onde-born\/","title":{"rendered":"Myrkur nos lleva a ventosos p\u00e1ramos en su nuevo v\u00eddeo de &#8216;Onde B\u00f8rn&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Myrkur.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21701\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Myrkur.png\" alt=\"Myrkur\" width=\"770\" height=\"470\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Myrkur.png 770w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Myrkur-300x183.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Myrkur-350x214.png 350w\" sizes=\"(max-width: 770px) 100vw, 770px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/LaX-xAhTIcY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Myrkur<\/strong>, o lo que es lo mismo <strong>Amalie Bruun,<\/strong> ya tiene preparado su segundo LP, el cual saldr\u00e1 el 21 de Agosto a trav\u00e9s de <strong>Relapse Records<\/strong>. Como muestra del mismo, la artista danesa adelant\u00f3 un primer single, <em>H\u00e6vnen<\/em>, y ahora ha grabado un videoclip en los p\u00e1ramos de su pa\u00eds natal, concretamente en Thy, junto a los directores <b>Cille Hannibal<\/b> y <b>Olivia Fr\u00f8lich<\/b>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco, que se titular\u00e1 <em><strong>M<\/strong><\/em>, ha sido producido por <strong>Krisftoffer &#8216;Garm&#8217; Rygg<\/strong> de <strong>Ulver<\/strong> y ya que hay gente que se ha atrevido a ver paralelislmos compositivos entre la m\u00fasica de <strong>Myrkur<\/strong> y el cl\u00e1sico de Ulver, <em><strong>Berttat<\/strong><\/em>. Veremos si el disco est\u00e1 a la altura de los dos buenos adelantos.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Myrkur, o lo que es lo mismo Amalie Bruun, ya tiene preparado su segundo LP, el cual saldr\u00e1 el 21 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/myrkur-nos-lleva-a-ventosos-paramos-en-su-nuevo-video-de-onde-born\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21701,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Myrkur presenta un segungo tema que aparecer\u00e1 en &#039;M&#039; y lo engalana con un videoclip grabado en los ventosos p\u00e1ramos daneses\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/myrkur-nos-lleva-a-ventosos-paramos-en-su-nuevo-video-de-onde-born\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Myrkur nos lleva a ventosos p\u00e1ramos en su nuevo v\u00eddeo de &#039;Onde B\u00f8rn&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Myrkur presenta un segungo tema que aparecer\u00e1 en &#039;M&#039; y lo engalana con un videoclip grabado en los ventosos p\u00e1ramos daneses\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/myrkur-nos-lleva-a-ventosos-paramos-en-su-nuevo-video-de-onde-born\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-06-30T15:58:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Myrkur.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"770\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"470\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/myrkur-nos-lleva-a-ventosos-paramos-en-su-nuevo-video-de-onde-born\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Myrkur.png\",\"width\":770,\"height\":470},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/myrkur-nos-lleva-a-ventosos-paramos-en-su-nuevo-video-de-onde-born\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/myrkur-nos-lleva-a-ventosos-paramos-en-su-nuevo-video-de-onde-born\/\",\"name\":\"Myrkur nos lleva a ventosos p\\u00e1ramos en su nuevo v\\u00eddeo de 'Onde B\\u00f8rn' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/myrkur-nos-lleva-a-ventosos-paramos-en-su-nuevo-video-de-onde-born\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-06-30T15:58:13+00:00\",\"dateModified\":\"2015-06-30T15:58:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Myrkur presenta un segungo tema que aparecer\\u00e1 en 'M' y lo engalana con un videoclip grabado en los ventosos p\\u00e1ramos daneses\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/myrkur-nos-lleva-a-ventosos-paramos-en-su-nuevo-video-de-onde-born\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21700"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21700"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21700\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21701"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21700"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21700"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21700"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}