{"id":21715,"date":"2015-07-03T13:11:48","date_gmt":"2015-07-03T12:11:48","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21715"},"modified":"2015-09-08T10:55:21","modified_gmt":"2015-09-08T09:55:21","slug":"5-bandas-que-deberias-escuchar-julio2015","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-julio2015\/","title":{"rendered":"5 bandas que deber\u00edas escuchar: Julio&#8217;2015"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Cabecera-Julio-2015.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21722\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Cabecera-Julio-2015.png\" alt=\"Cabecera Julio 2015\" width=\"831\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Cabecera-Julio-2015.png 831w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Cabecera-Julio-2015-300x162.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Cabecera-Julio-2015-350x190.png 350w\" sizes=\"(max-width: 831px) 100vw, 831px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Puede que nos le\u00e1is desde la piscina, intentando sofocar el calor de estas fechas, pero lo que os traemos este mes no es precisamente nada fresquito: m\u00e1s bien rockero y\/o metalero. <strong>Jorgenious<\/strong> nos propone una propuesta ruidosa del underground alicantino y otra desde esa f\u00e1brica inagotable de rock que es Suecia. Por otra parte <strong>Tharandur<\/strong> aporta el metal con un grupo norteamericano de sludge, una banda australiana de post-metal y un one-man-band de black-metal atmosf\u00e9rico. A disfrutar.<\/p>\n<p>&#8211;<\/p>\n<h2><strong>Sheila<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Sheila.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21717\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Sheila.jpg\" alt=\"Sheila\" width=\"800\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Sheila.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Sheila-300x94.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Sheila-350x109.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desde las profundidades del underground Alicantino emergen Sheila, un tr\u00edo que ejecuta un rock ruidoso y afilado al que no nos da tiempo a pedirle explicaciones. Es as\u00ed porque s\u00ed. Entre alg\u00fan acople que otro afloran letras surrealistas, referencias musicales que nos pueden sonar a cierto grupo de Steve Albini de nombre similar&#8230; \u00bfCaptamos, no? Como es posible que no, es mejor que escuch\u00e9is su referencia hom\u00f3nima y lo comprob\u00e9is vosotros mismos. Como aliciente, estar\u00e1n en la fiesta de presentaci\u00f3n del pr\u00f3ximo Transtropicalia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Similares a:<\/strong> Shellac, Fugazi, y todo lo que hay entre medias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Su disco hom\u00f3nimo de 2013, disponible en <a href=\"https:\/\/sheila3.bandcamp.com\/\">Bandcamp<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><iframe style=\"border: 0; width: 350px; height: 470px;\" src=\"https:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/album=107303124\/size=large\/bgcol=ffffff\/linkcol=0687f5\/tracklist=false\/transparent=true\/\" width=\"300\" height=\"150\" seamless=\"\"><a href=\"http:\/\/sheila3.bandcamp.com\/album\/sheila\">SHEILA by sheila<\/a><\/iframe><br \/>\n<span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2><strong>Vanna Inget<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/vainna_ingetH.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21718\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/vainna_ingetH.jpg\" alt=\"V\u008cnna Inget\" width=\"800\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/vainna_ingetH.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/vainna_ingetH-300x94.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/vainna_ingetH-350x109.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Debemos estar agradecidos con Suecia y su m\u00fasica por muchas razones, y una de estas es darnos a conocer grupos de la misma liga que Vanna Inget. Esto es: punk rock oscuro con las melod\u00edas m\u00e1s pegadizas que permite un idioma como el sueco. Estos estribillos y coros, de la mano de la vocalista Karolina se convierten en canciones memorables en las que juegan con medios tiempos e incluso con tintes de epicidad. Como curiosidad, la banda estuvo nominada para los premios Grammy de 2014.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> La nostalgia post-Masshysteri<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> \u00a0Su disco de 2013 <em><strong>Ingen Botten<\/strong><\/em>, disponible en <a href=\"https:\/\/open.spotify.com\/artist\/2tTog0elDQJuJg66zHtwN4\">Spotify<\/a> y <a href=\"https:\/\/erstetheketontraeger.bandcamp.com\/album\/ett-015-v-nna-inget-ingen-botten-lp\">Bandcamp<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/LKGV9v6CAxM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2><strong>Trudger<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/TrudgeH.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21719\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/TrudgeH.jpg\" alt=\"TrudgeH\" width=\"800\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/TrudgeH.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/TrudgeH-300x94.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/TrudgeH-350x109.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Trudger es una de las bandas de la \u00abcantera\u00bb del sludge llamadas a pasar a la primera l\u00ednea de la escena metalera en uno o dos discos si siguen manteniendo el nivel. Sin alejarse mucho de los canones del g\u00e9nero, han sabido imprimir a su m\u00fasica los suficientes elementos para tener la suficiente personalidad propia: ramalazos progresivos, un buen juego de voces entre sus dos cantantes (uno con una voz m\u00e1s doom, y el otro m\u00e1s hardcore) y unas composiciones que saben calibrar a la perfecci\u00f3n entre lo denso y el engorile.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> los primeros Mastodon o Neurosis.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong>\u00a0Su <em><strong>D<\/strong><strong>ormiveglia<\/strong><\/em> es una maravilla y est\u00e1 enterito en su <a href=\"https:\/\/trudger.bandcamp.com\/\">Bandcamp<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/P8B51Kx5uZ4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2><strong>The River<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/The-RiverH.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21720\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/The-RiverH.jpg\" alt=\"The RiverH\" width=\"800\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/The-RiverH.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/The-RiverH-300x94.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/The-RiverH-350x109.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Bandas de post-metal hay muchas y quiz\u00e1s no tan variadas como nos gustar\u00eda, por lo que a veces es bastante refrescante escuchar a aquellas que tiran por caminos m\u00e1s ambientales. A este tipo de propuestas se suman The River, una banda australiana que un \u00fanico EP han sabido destacar en un g\u00e9nero que roza lo saturado. Los dos temas que lo componen se desarrollan lentamente y nos llevan de la mano por pasajes de todo tipo, desde evocadores momentos de oscuro post-rock a explosiones de riffs pesados, donde el hilo de uni\u00f3n es la sepultada voz en clave doom mel\u00f3dico de su cantante.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> SubRosa, Year of No Light<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong>\u00a0Su debut, <em><strong>Dragged Through The Night<\/strong><\/em>, est\u00e1 disponible en su <a href=\"https:\/\/soundsfromtheriver.bandcamp.com\/\">Bandcamp<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/nolVlxiF2Dw?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Ethereal Shroud<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/EtherealShroud-H.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21721\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/EtherealShroud-H.jpg\" alt=\"EtherealShroud-H\" width=\"800\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/EtherealShroud-H.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/EtherealShroud-H-300x94.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/EtherealShroud-H-350x109.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dice Joe Hawker, \u00fanico miembro de Ethereal Shroud, que tard\u00f3 8 a\u00f1os en escribir su \u00faltimo The Became The Falling Ash y que lo grab\u00f3 en s\u00f3lo 3 meses. No s\u00e9 hasta que punto se refleja tanto trabajo en el \u00e1lbum, pero lo que s\u00ed es cierto es que los 3 temas que lo componen (dos cercanos a la media hora), son oscur\u00edsimos y g\u00e9lidos laberintos donde perderse, ya no s\u00f3lo por sus complejos desarrollos, sino por la cantidad de detalles que tienen en forma de campanas, elementos orquestales o el sonido del viento. Una joyita para cualquier amante del black atmosf\u00e9rico.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>El onda de:<\/strong> Los primer\u00edsimos Wolves in the Throne Room. Ideal para los amantes del invierno.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong>\u00a0<em><strong>They Became The Falling Ash<\/strong><\/em> en <a href=\"https:\/\/etherealshroud.bandcamp.com\/\">Bandcamp<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/D68hR3gTDq0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Puede que nos le\u00e1is desde la piscina, intentando sofocar el calor de estas fechas, pero lo que os traemos este &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-julio2015\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":21722,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"5 bandas: Sheilla \/\/ Vanna Inget \/\/ Trudger \/\/ The River \/\/ Ethereal Shroud\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-julio2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"5 bandas que deber\u00edas escuchar: Julio&#039;2015 | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"5 bandas: Sheilla \/\/ Vanna Inget \/\/ Trudger \/\/ The River \/\/ Ethereal Shroud\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-julio2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-07-03T12:11:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-09-08T09:55:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Cabecera-Julio-2015.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"831\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-julio2015\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Cabecera-Julio-2015.png\",\"width\":831,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-julio2015\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-julio2015\/\",\"name\":\"5 bandas que deber\\u00edas escuchar: Julio'2015 | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-julio2015\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-07-03T12:11:48+00:00\",\"dateModified\":\"2015-09-08T09:55:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"5 bandas: Sheilla \/\/ Vanna Inget \/\/ Trudger \/\/ The River \/\/ Ethereal Shroud\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-julio2015\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21715"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21715"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21715\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21722"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21715"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21715"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21715"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}