{"id":21726,"date":"2015-07-06T11:51:21","date_gmt":"2015-07-06T10:51:21","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21726"},"modified":"2015-07-06T11:51:21","modified_gmt":"2015-07-06T10:51:21","slug":"foo-fighters-vuelven-a-girar-con-grohl-sentado-en-el-trono-de-hierro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-vuelven-a-girar-con-grohl-sentado-en-el-trono-de-hierro\/","title":{"rendered":"Foo Fighters vuelven a girar con Grohl sentado en el \u00abTrono de Hierro\u00bb"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/GoT-Grohl.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-21728\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/GoT-Grohl.jpg\" alt=\"GoT Grohl\" width=\"800\" height=\"529\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/GoT-Grohl.jpg 1200w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/GoT-Grohl-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/GoT-Grohl-1024x678.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/GoT-Grohl-350x232.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seguramente conocer\u00e9is la historia en la que <strong>Dave Grohl<\/strong>, frontman de <strong>Foo Fighters<\/strong>, sufri\u00f3 un accidente durante una actuaci\u00f3n en Suecia que le cost\u00f3 la rotura de una pierna, y que no le impidi\u00f3 terminar el concierto. Aunque el grupo cancel\u00f3 las citas en sus festivales europeos (lo que les vali\u00f3 para que <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/florence-the-machine-rinden-homenaje-a-foo-fighters-en-glastonbury-tocando-times-like-these\/\">otros grupos como <strong>Florence And The Machine<\/strong> o <strong>Faith No More<\/strong> realizaron diversos gui\u00f1os u homenajes<\/a> a Foo Fighters en los festivales de Glastonburty y Rocher Wechter respectivamente), ahora han decido retomar las actuaciones en Norteam\u00e9rica con Grohl todav\u00eda lesionado. Al parecer, durante su estancia en el hospital Grohl dise\u00f1\u00f3 el asiento, el cual est\u00e1 claramente inspirado en el <strong>Trono de Hierro<\/strong> de la conocida serie\/novela <em><strong>Juego de Tronos<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aqu\u00ed os dejamos una muestra: una actuaci\u00f3n en Washington D.C. interpretando el tema <em>Everlong<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/BfmZjNpaE3U?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Y aqu\u00ed el croquis de dise\u00f1o engendrado en la mente de Grohl.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Trono-FF.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21727\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Trono-FF.png\" alt=\"Trono FF\" width=\"516\" height=\"632\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Trono-FF.png 516w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Trono-FF-245x300.png 245w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Trono-FF-350x429.png 350w\" sizes=\"(max-width: 516px) 100vw, 516px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Seguramente conocer\u00e9is la historia en la que Dave Grohl, frontman de Foo Fighters, sufri\u00f3 un accidente durante una actuaci\u00f3n en &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-vuelven-a-girar-con-grohl-sentado-en-el-trono-de-hierro\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21728,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Foo Fighters retoman los directos en Norteam\u00e9rica con un asiento dise\u00f1ado por Dave Grohl inspirado en Juego de Tronos\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-vuelven-a-girar-con-grohl-sentado-en-el-trono-de-hierro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Foo Fighters vuelven a girar con Grohl sentado en el &quot;Trono de Hierro&quot; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Foo Fighters retoman los directos en Norteam\u00e9rica con un asiento dise\u00f1ado por Dave Grohl inspirado en Juego de Tronos\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-vuelven-a-girar-con-grohl-sentado-en-el-trono-de-hierro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-07-06T10:51:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/GoT-Grohl.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"794\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-vuelven-a-girar-con-grohl-sentado-en-el-trono-de-hierro\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/GoT-Grohl.jpg\",\"width\":1200,\"height\":794},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-vuelven-a-girar-con-grohl-sentado-en-el-trono-de-hierro\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-vuelven-a-girar-con-grohl-sentado-en-el-trono-de-hierro\/\",\"name\":\"Foo Fighters vuelven a girar con Grohl sentado en el \\\"Trono de Hierro\\\" | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-vuelven-a-girar-con-grohl-sentado-en-el-trono-de-hierro\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-07-06T10:51:21+00:00\",\"dateModified\":\"2015-07-06T10:51:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Foo Fighters retoman los directos en Norteam\\u00e9rica con un asiento dise\\u00f1ado por Dave Grohl inspirado en Juego de Tronos\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-vuelven-a-girar-con-grohl-sentado-en-el-trono-de-hierro\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21726"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21726"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21726\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21728"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21726"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21726"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21726"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}