{"id":21734,"date":"2015-07-07T16:44:45","date_gmt":"2015-07-07T15:44:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21734"},"modified":"2015-07-07T16:44:45","modified_gmt":"2015-07-07T15:44:45","slug":"caribou-avanza-un-tema-nuevo-bajo-su-alias-daphni-con-aires-exoticos-vikram","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/caribou-avanza-un-tema-nuevo-bajo-su-alias-daphni-con-aires-exoticos-vikram\/","title":{"rendered":"Dan Snaith (Caribou) avanza un tema nuevo bajo su alias Daphni con aires ex\u00f3ticos: &#8216;Vikram&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Caribou.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21735\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Caribou.jpg\" alt=\"Caribou\" width=\"800\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Caribou.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Caribou-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Caribou-350x197.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Dan Snaith<\/strong>, alma de <strong>Caribou<\/strong>, ha compartido un nuevo tema compuesto bajo el parag\u00fcas de <strong>Daphni<\/strong>, alias que utiliza en su faceta como DJ de m\u00fasica electr\u00f3nica. Este tema llega despu\u00e9s de <em>Usha<\/em>, su remezcla del tema <em>Main Gul Badan<\/em> del artista indio <strong>Usha Uthup<\/strong>, y en verdad algo del exotismo asi\u00e1tico ha debido contagiarse puesto que el tema, pese a guardar el cl\u00e1sico minimalismo disco de sus trabajos, contiene algunos trazos de esos elementos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pod\u00e9is escuchar el tema, e incluso descargaroslo gratuitamente v\u00eda\u00a0<a href=\"https:\/\/soundcloud.com\/caribouband\/daphni-vikram\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">Soundcloud<\/a>.<\/p>\n<p><iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A\/\/api.soundcloud.com\/tracks\/213648773&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false&amp;visual=true\" width=\"100%\" height=\"450\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dan Snaith, alma de Caribou, ha compartido un nuevo tema compuesto bajo el parag\u00fcas de Daphni, alias que utiliza en &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/caribou-avanza-un-tema-nuevo-bajo-su-alias-daphni-con-aires-exoticos-vikram\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21735,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Dan Snaith, alma de Caribou, presenta &#039;Vikram&#039;, un tema nuevo de su proyecto personal Daphni\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/caribou-avanza-un-tema-nuevo-bajo-su-alias-daphni-con-aires-exoticos-vikram\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dan Snaith (Caribou) avanza un tema nuevo bajo su alias Daphni con aires ex\u00f3ticos: &#039;Vikram&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dan Snaith, alma de Caribou, presenta &#039;Vikram&#039;, un tema nuevo de su proyecto personal Daphni\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/caribou-avanza-un-tema-nuevo-bajo-su-alias-daphni-con-aires-exoticos-vikram\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-07-07T15:44:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Caribou.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/caribou-avanza-un-tema-nuevo-bajo-su-alias-daphni-con-aires-exoticos-vikram\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Caribou.jpg\",\"width\":800,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/caribou-avanza-un-tema-nuevo-bajo-su-alias-daphni-con-aires-exoticos-vikram\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/caribou-avanza-un-tema-nuevo-bajo-su-alias-daphni-con-aires-exoticos-vikram\/\",\"name\":\"Dan Snaith (Caribou) avanza un tema nuevo bajo su alias Daphni con aires ex\\u00f3ticos: 'Vikram' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/caribou-avanza-un-tema-nuevo-bajo-su-alias-daphni-con-aires-exoticos-vikram\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-07-07T15:44:45+00:00\",\"dateModified\":\"2015-07-07T15:44:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Dan Snaith, alma de Caribou, presenta 'Vikram', un tema nuevo de su proyecto personal Daphni\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/caribou-avanza-un-tema-nuevo-bajo-su-alias-daphni-con-aires-exoticos-vikram\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21734"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21734"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21734\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21735"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21734"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21734"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21734"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}