{"id":21730,"date":"2015-07-06T12:04:37","date_gmt":"2015-07-06T11:04:37","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21730"},"modified":"2015-07-06T12:04:37","modified_gmt":"2015-07-06T11:04:37","slug":"eml-ritual-es-el-nuevo-adelanto-de-the-chemical-brothers-para-su-nuevo-disco","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eml-ritual-es-el-nuevo-adelanto-de-the-chemical-brothers-para-su-nuevo-disco\/","title":{"rendered":"&#8216;EML Ritual&#8217; es el nuevo adelanto de The Chemical Brothers para su nuevo disco"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Born-In-The-Echoes.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21731\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Born-In-The-Echoes.jpg\" alt=\"Born In The Echoes\" width=\"725\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Born-In-The-Echoes.jpg 725w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Born-In-The-Echoes-300x145.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Born-In-The-Echoes-350x169.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 725px) 100vw, 725px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A finales de este mes, los brit\u00e1nicos <strong>The Chemical Brothers<\/strong> lanzar\u00e1n <em><strong>Born In The Echoes<\/strong><\/em>, su primer \u00e1lbum de estudio desde el a\u00f1o 2010, cuando editaron <em><strong>Further<\/strong><\/em>. Si bien el grupo ya hab\u00eda ofrecido otros adelantos: <em>Sometimes I Feel So Deserted<\/em>, un tema llamado <em>Go<\/em> en colaboraci\u00f3n con <strong>Q-Tip<\/strong> de <strong>A Tribe Called Quest<\/strong>, otro tema llamado <em>Under Neon Lights<\/em> junto a <strong>St. Vincent<\/strong>, ahora el grupo vuelve a ofrecer otro tema, a riesgo de desvelar el disco casi al completo:<em> EML Ritual<\/em>, en el que participa el m\u00fasico <strong>Ali Love<\/strong>.<\/p>\n<p><strong><i>Born in the Echoes<\/i><\/strong> saldr\u00e1 el d\u00eda 17 de julio a trav\u00e9s de <strong>Astralwerks\/Virgin EMI<\/strong>. Os dejamos aqu\u00ed los adelantos que han salido hasta ahora.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/s_jIGgB5NyQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/J8NUoavtgXY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/8OUqqsXVmlc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/LO2RPDZkY88?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">El tracklist completo del disco es el siguiente:<\/p>\n<ol>\n<li style=\"text-align: left;\"><em>Sometimes I Feel So Deserted <\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: left;\"><em>Go [ft. Q-Tip]<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: left;\"><em>Under Neon Lights [ft. St. Vincent]<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: left;\"><em>EML Ritual [ft. Ali Love]<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: left;\"><em>I\u2019ll See You There<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: left;\"><em>Just Bang<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: left;\"><em>Reflexion<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: left;\"><em>Taste Of Honey<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: left;\"><em>Born In The Echoes [ft. Cate Le Bon]<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: left;\"><em>Radiate<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: left;\"><em>Wide Open [ft. Beck]<\/em><\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A finales de este mes, los brit\u00e1nicos The Chemical Brothers lanzar\u00e1n Born In The Echoes, su primer \u00e1lbum de estudio &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eml-ritual-es-el-nuevo-adelanto-de-the-chemical-brothers-para-su-nuevo-disco\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21731,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"The Chemical Brothers ya tienen preparado su nuevo disco &#039;Born In The Echoes&#039; y nos muestran su cuarto adelanto: &#039;EML Ritual&#039; junto a Ali Love\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eml-ritual-es-el-nuevo-adelanto-de-the-chemical-brothers-para-su-nuevo-disco\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"&#039;EML Ritual&#039; es el nuevo adelanto de The Chemical Brothers para su nuevo disco | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"The Chemical Brothers ya tienen preparado su nuevo disco &#039;Born In The Echoes&#039; y nos muestran su cuarto adelanto: &#039;EML Ritual&#039; junto a Ali Love\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eml-ritual-es-el-nuevo-adelanto-de-the-chemical-brothers-para-su-nuevo-disco\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-07-06T11:04:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Born-In-The-Echoes.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"725\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eml-ritual-es-el-nuevo-adelanto-de-the-chemical-brothers-para-su-nuevo-disco\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Born-In-The-Echoes.jpg\",\"width\":725,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eml-ritual-es-el-nuevo-adelanto-de-the-chemical-brothers-para-su-nuevo-disco\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eml-ritual-es-el-nuevo-adelanto-de-the-chemical-brothers-para-su-nuevo-disco\/\",\"name\":\"'EML Ritual' es el nuevo adelanto de The Chemical Brothers para su nuevo disco | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eml-ritual-es-el-nuevo-adelanto-de-the-chemical-brothers-para-su-nuevo-disco\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-07-06T11:04:37+00:00\",\"dateModified\":\"2015-07-06T11:04:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"The Chemical Brothers ya tienen preparado su nuevo disco 'Born In The Echoes' y nos muestran su cuarto adelanto: 'EML Ritual' junto a Ali Love\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eml-ritual-es-el-nuevo-adelanto-de-the-chemical-brothers-para-su-nuevo-disco\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21730"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21730"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21730\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21731"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21730"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21730"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21730"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}