{"id":21747,"date":"2015-07-08T19:11:01","date_gmt":"2015-07-08T18:11:01","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21747"},"modified":"2015-07-08T19:11:01","modified_gmt":"2015-07-08T18:11:01","slug":"soilwork-dejan-oir-el-tema-que-da-nombre-a-su-nuevo-disco-the-ride-majestic","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soilwork-dejan-oir-el-tema-que-da-nombre-a-su-nuevo-disco-the-ride-majestic\/","title":{"rendered":"Soilwork dejan o\u00edr el tema que da nombre a su nuevo disco: &#8216;The Ride Majestic&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Soilwork.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-10493\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Soilwork.jpg\" alt=\"Soilwork\" width=\"800\" height=\"330\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Soilwork.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Soilwork-300x123.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Soilwork-280x115.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Soilwork-75x30.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dos a\u00f1os m\u00e1s tarde de que los suecos publicaran su disco doble <em><strong>The Living Infinite<\/strong> <\/em>y solo otro a\u00f1o despu\u00e9s de su \u00faltimo trabajo, el EP <em><strong>Beyond The Infinite<\/strong><\/em>, el grupo regresa con un nuevo disco titulado <em><strong>The Ride Majestic<\/strong><\/em>. Ahora, ya podemos escuchar el tema que da nombre al disco.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><b>Bjorn \u201cSpeed\u201d Strid<\/b>, frontman del grupo, ha hecho estas declaraciones con respecto al tema:<em> \u00abThe Ride Majestic fue una de las primeras canciones que escrib\u00ed para el disco. La intro tiene un cierto tono melanc\u00f3lico y despu\u00e9s es pura destrucci\u00f3n mel\u00f3dica. Hay una sensaci\u00f3n muy \u00e9pica y de himno en \u00e9l, lo que encaja totalmente con el t\u00edtulo del disco. Las letras tratan sobre el miedo a morir y sobre permanecer cuerdo mientras todav\u00eda est\u00e1s vivo.\u00bb<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco ser\u00e1 editado el 28 de agosto a trav\u00e9s de <strong>Nuclear Blast<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/0wLXeWKGRpM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dos a\u00f1os m\u00e1s tarde de que los suecos publicaran su disco doble The Living Infinite y solo otro a\u00f1o despu\u00e9s &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soilwork-dejan-oir-el-tema-que-da-nombre-a-su-nuevo-disco-the-ride-majestic\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":10493,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El grupo de death-metal mel\u00f3dico Soilwork regresa con un nuevo disco &#039;The Ride Majestic&#039; y ya podemos escuchar el tema hom\u00f3nimo\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soilwork-dejan-oir-el-tema-que-da-nombre-a-su-nuevo-disco-the-ride-majestic\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Soilwork dejan o\u00edr el tema que da nombre a su nuevo disco: &#039;The Ride Majestic&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El grupo de death-metal mel\u00f3dico Soilwork regresa con un nuevo disco &#039;The Ride Majestic&#039; y ya podemos escuchar el tema hom\u00f3nimo\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soilwork-dejan-oir-el-tema-que-da-nombre-a-su-nuevo-disco-the-ride-majestic\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-07-08T18:11:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Soilwork.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"388\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soilwork-dejan-oir-el-tema-que-da-nombre-a-su-nuevo-disco-the-ride-majestic\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/Soilwork.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"388\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soilwork-dejan-oir-el-tema-que-da-nombre-a-su-nuevo-disco-the-ride-majestic\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soilwork-dejan-oir-el-tema-que-da-nombre-a-su-nuevo-disco-the-ride-majestic\/\",\"name\":\"Soilwork dejan o\\u00edr el tema que da nombre a su nuevo disco: 'The Ride Majestic' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soilwork-dejan-oir-el-tema-que-da-nombre-a-su-nuevo-disco-the-ride-majestic\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-07-08T18:11:01+00:00\",\"dateModified\":\"2015-07-08T18:11:01+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El grupo de death-metal mel\\u00f3dico Soilwork regresa con un nuevo disco 'The Ride Majestic' y ya podemos escuchar el tema hom\\u00f3nimo\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/soilwork-dejan-oir-el-tema-que-da-nombre-a-su-nuevo-disco-the-ride-majestic\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21747"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21747"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21747\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10493"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21747"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21747"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21747"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}