{"id":21740,"date":"2015-07-08T09:45:17","date_gmt":"2015-07-08T08:45:17","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21740"},"modified":"2015-07-08T10:02:47","modified_gmt":"2015-07-08T09:02:47","slug":"los-doomsters-windhand-nos-dejan-oir-two-urns-tema-de-su-proximo-disco-griefs-infernal-flower","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-doomsters-windhand-nos-dejan-oir-two-urns-tema-de-su-proximo-disco-griefs-infernal-flower\/","title":{"rendered":"Los doomsters Windhand nos dejan o\u00edr &#8216;Two Urns&#8217;, tema de su pr\u00f3ximo disco &#8216;Grief&#8217;s Infernal Flower&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Windhand.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21741\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Windhand.jpg\" alt=\"Windhand\" width=\"800\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Windhand.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Windhand-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Windhand-350x197.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><br \/>\nCon su primer \u00e1lbum <em><strong>Soma<\/strong><\/em>, el grupo de Richmond (Virgina, EEUU), <strong>Windhand<\/strong> se convirti\u00f3 en una de las referencias m\u00e1s interesantes del doom actual. Dos a\u00f1os m\u00e1s tarde el grupo regresa con un nuevo disco, <em><strong>Grief&#8217;s Infernal Flower<\/strong><\/em>, producido por <strong>Jack Endino<\/strong>, que estar\u00e1 en la calle el 18 de septiembre a trav\u00e9s de <strong>Relapse<\/strong>. Ya pod\u00e9is escuchar el tema que abre el disco, <em>Two Urns<\/em>, un tema de 6 minutos y medio donde se dan la mano las pastosas y pesadas guitarras con las voces mel\u00f3dicas de su cantante <strong>Dorthia Cotrell<\/strong>, muy en la l\u00ednea de su anterior referencia. Bastante prometedor.<\/p>\n<p><iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A\/\/api.soundcloud.com\/tracks\/209888525&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false&amp;visual=true\" width=\"100%\" height=\"450\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con su primer \u00e1lbum Soma, el grupo de Richmond (Virgina, EEUU), Windhand se convirti\u00f3 en una de las referencias m\u00e1s &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-doomsters-windhand-nos-dejan-oir-two-urns-tema-de-su-proximo-disco-griefs-infernal-flower\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21741,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Windhand regresan en septiembre con su segundo disco &#039;Grief&#039;s Infernal Flower&#039; y ya podemos escuchar el tema que abre el disco &#039;Two Urns&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-doomsters-windhand-nos-dejan-oir-two-urns-tema-de-su-proximo-disco-griefs-infernal-flower\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Los doomsters Windhand nos dejan o\u00edr &#039;Two Urns&#039;, tema de su pr\u00f3ximo disco &#039;Grief&#039;s Infernal Flower&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Windhand regresan en septiembre con su segundo disco &#039;Grief&#039;s Infernal Flower&#039; y ya podemos escuchar el tema que abre el disco &#039;Two Urns&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-doomsters-windhand-nos-dejan-oir-two-urns-tema-de-su-proximo-disco-griefs-infernal-flower\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-07-08T08:45:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-07-08T09:02:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Windhand.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-doomsters-windhand-nos-dejan-oir-two-urns-tema-de-su-proximo-disco-griefs-infernal-flower\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Windhand.jpg\",\"width\":800,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-doomsters-windhand-nos-dejan-oir-two-urns-tema-de-su-proximo-disco-griefs-infernal-flower\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-doomsters-windhand-nos-dejan-oir-two-urns-tema-de-su-proximo-disco-griefs-infernal-flower\/\",\"name\":\"Los doomsters Windhand nos dejan o\\u00edr 'Two Urns', tema de su pr\\u00f3ximo disco 'Grief's Infernal Flower' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-doomsters-windhand-nos-dejan-oir-two-urns-tema-de-su-proximo-disco-griefs-infernal-flower\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-07-08T08:45:17+00:00\",\"dateModified\":\"2015-07-08T09:02:47+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Windhand regresan en septiembre con su segundo disco 'Grief's Infernal Flower' y ya podemos escuchar el tema que abre el disco 'Two Urns'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-doomsters-windhand-nos-dejan-oir-two-urns-tema-de-su-proximo-disco-griefs-infernal-flower\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21740"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21740"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21740\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21741"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21740"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21740"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21740"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}