{"id":21763,"date":"2015-07-13T11:39:21","date_gmt":"2015-07-13T10:39:21","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21763"},"modified":"2015-07-13T11:39:21","modified_gmt":"2015-07-13T10:39:21","slug":"you-got-spirit-kid-es-el-adlanto-del-nuevo-disco-de-coheed-and-cambria-que-deja-atras-su-saga-conceptual","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/you-got-spirit-kid-es-el-adlanto-del-nuevo-disco-de-coheed-and-cambria-que-deja-atras-su-saga-conceptual\/","title":{"rendered":"&#8216;You Got Spirit, Kid&#8217; es el adelanto del nuevo disco de Coheed And Cambria que deja atr\u00e1s su saga conceptual"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Coheed-and-Cambria.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-21764\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Coheed-and-Cambria.png\" alt=\"Coheed and Cambria\" width=\"800\" height=\"378\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Coheed-and-Cambria.png 952w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Coheed-and-Cambria-300x142.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Coheed-and-Cambria-350x165.png 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El octavo disco de <strong>Coheed And Cambria<\/strong> se titular\u00e1 <em><strong>The Color Before The Sun<\/strong> <\/em>y se estrenar\u00e1 el pr\u00f3ximo 9 de octubre. El disco, que ser\u00e1 editado por <strong>300 Entertainment<\/strong> es el primer trabajo del grupo en el que la tem\u00e1tica argumental queda fuera de <em><strong>The Amory Wars<\/strong><\/em>, la novela gr\u00e1fica creada por el frontman del grupo, <strong>Claudio Sanchez<\/strong>, y que tiene por protagonistas a los personajes de los que el grupo toma nombre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya podemos escuchar, a trav\u00e9s de un lyric-video, un tema de adelanto titulado <em>You Got Spirit, Kid<\/em>, en el que el grupo saca m\u00e1s a flote su lado m\u00e1s ligero y pop, muy apto para estos veraniegos tiempos.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Ydkfdq0Xggo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El octavo disco de Coheed And Cambria se titular\u00e1 The Color Before The Sun y se estrenar\u00e1 el pr\u00f3ximo 9 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/you-got-spirit-kid-es-el-adlanto-del-nuevo-disco-de-coheed-and-cambria-que-deja-atras-su-saga-conceptual\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21764,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Coheed and Cambria regresan con su 8\u00ba disco, un trabajo fuera de su saga &#039;The Amory Wars&#039;. Ya podemos escuchar su single &#039;You Got Spirit, Kid&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/you-got-spirit-kid-es-el-adlanto-del-nuevo-disco-de-coheed-and-cambria-que-deja-atras-su-saga-conceptual\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"&#039;You Got Spirit, Kid&#039; es el adelanto del nuevo disco de Coheed And Cambria que deja atr\u00e1s su saga conceptual | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Coheed and Cambria regresan con su 8\u00ba disco, un trabajo fuera de su saga &#039;The Amory Wars&#039;. Ya podemos escuchar su single &#039;You Got Spirit, Kid&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/you-got-spirit-kid-es-el-adlanto-del-nuevo-disco-de-coheed-and-cambria-que-deja-atras-su-saga-conceptual\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-07-13T10:39:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Coheed-and-Cambria.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"952\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/you-got-spirit-kid-es-el-adlanto-del-nuevo-disco-de-coheed-and-cambria-que-deja-atras-su-saga-conceptual\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Coheed-and-Cambria.png\",\"width\":952,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/you-got-spirit-kid-es-el-adlanto-del-nuevo-disco-de-coheed-and-cambria-que-deja-atras-su-saga-conceptual\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/you-got-spirit-kid-es-el-adlanto-del-nuevo-disco-de-coheed-and-cambria-que-deja-atras-su-saga-conceptual\/\",\"name\":\"'You Got Spirit, Kid' es el adelanto del nuevo disco de Coheed And Cambria que deja atr\\u00e1s su saga conceptual | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/you-got-spirit-kid-es-el-adlanto-del-nuevo-disco-de-coheed-and-cambria-que-deja-atras-su-saga-conceptual\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-07-13T10:39:21+00:00\",\"dateModified\":\"2015-07-13T10:39:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Coheed and Cambria regresan con su 8\\u00ba disco, un trabajo fuera de su saga 'The Amory Wars'. Ya podemos escuchar su single 'You Got Spirit, Kid'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/you-got-spirit-kid-es-el-adlanto-del-nuevo-disco-de-coheed-and-cambria-que-deja-atras-su-saga-conceptual\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21763"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21763"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21763\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21764"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21763"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21763"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21763"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}