{"id":21782,"date":"2015-07-14T13:01:46","date_gmt":"2015-07-14T12:01:46","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21782"},"modified":"2015-07-14T15:22:14","modified_gmt":"2015-07-14T14:22:14","slug":"kase-o-amplia-el-aforo-del-concierto-del-palacio-vistalegre","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kase-o-amplia-el-aforo-del-concierto-del-palacio-vistalegre\/","title":{"rendered":"Kase. O ampl\u00eda el aforo del concierto del Palacio Vistalegre"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/11252682_1184990844848120_8554532516127079715_n.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-21781 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/11252682_1184990844848120_8554532516127079715_n.jpg\" alt=\"Jazz Magnetism Kase. O\" width=\"672\" height=\"960\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/11252682_1184990844848120_8554532516127079715_n.jpg 672w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/11252682_1184990844848120_8554532516127079715_n-210x300.jpg 210w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/11252682_1184990844848120_8554532516127079715_n-350x500.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 672px) 100vw, 672px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hay ganas de ver a <strong>Kase. O<\/strong> y eso se nota. Vamos acerc\u00e1ndonos a la d\u00e9cada desde que <strong>Violadores del Verso<\/strong> public\u00f3 su \u00faltimo su trabajo, y aunque sus integrantes no han estado quietos ni un segundo, Kase. O es el \u00fanico de los tres MC&#8217;s del conjunto zaragozano que no ha publicado un disco completo de material nuevo. <em><strong>Jazz Magnetism<\/strong><\/em> fue uno de nuestros discos favoritos de 2011 y despu\u00e9s de conciertos selectos por latinoam\u00e9rica , Javier Ibarra por fin decide pasar p\u00e1gina, cerrar esta etapa con banda y presentar sus ansiadas nuevas canciones. Para la ocasi\u00f3n se realizar\u00e1n tres conciertos a finales\u00a0de octubre en <strong>Barcelona<\/strong> (Viernes 23)<strong>, Madrid <\/strong>(S\u00e1bado 24) y<strong>\u00a0Granada <\/strong>(Domingo 25) , habiendo agotado entradas en la capital, se ha ampliado el aforo para el mismo en el <strong>Palacio Vistalegre<\/strong>. Si est\u00e1is interesados en asistir a estos conciertos no os lo pens\u00e9is mucho porque como v\u00e9is las entradas est\u00e1n volando.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Rap Solo han confirmado tambi\u00e9n que se presentar\u00e1 un Maxi-Single de adelanto previo al nuevo trabajo en solitario de Kase. O. Sin duda una estupenda noticia para los amantes del hip hop en castellano y del que posiblemente\u00a0m\u00e1s altas expectativas se tienen.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hay ganas de ver a Kase. O y eso se nota. Vamos acerc\u00e1ndonos a la d\u00e9cada desde que Violadores del &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kase-o-amplia-el-aforo-del-concierto-del-palacio-vistalegre\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":41,"featured_media":21781,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Hay ganas de ver a Kase. O y eso se nota. Vamos acerc\u00e1ndonos a la d\u00e9cada desde que Violadores del Verso public\u00f3 su \u00faltimo su trabajo.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kase-o-amplia-el-aforo-del-concierto-del-palacio-vistalegre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Kase. O ampl\u00eda el aforo del concierto del Palacio Vistalegre | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hay ganas de ver a Kase. O y eso se nota. Vamos acerc\u00e1ndonos a la d\u00e9cada desde que Violadores del Verso public\u00f3 su \u00faltimo su trabajo.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kase-o-amplia-el-aforo-del-concierto-del-palacio-vistalegre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-07-14T12:01:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-07-14T14:22:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/11252682_1184990844848120_8554532516127079715_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"672\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Jorgenious\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kase-o-amplia-el-aforo-del-concierto-del-palacio-vistalegre\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/11252682_1184990844848120_8554532516127079715_n.jpg\",\"width\":672,\"height\":960,\"caption\":\"Madrid Kase. O Jazz Magnetism\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kase-o-amplia-el-aforo-del-concierto-del-palacio-vistalegre\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kase-o-amplia-el-aforo-del-concierto-del-palacio-vistalegre\/\",\"name\":\"Kase. O ampl\\u00eda el aforo del concierto del Palacio Vistalegre | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kase-o-amplia-el-aforo-del-concierto-del-palacio-vistalegre\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-07-14T12:01:46+00:00\",\"dateModified\":\"2015-07-14T14:22:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/440c3efbc7bc26ba20587bacee970d67\"},\"description\":\"Hay ganas de ver a Kase. O y eso se nota. Vamos acerc\\u00e1ndonos a la d\\u00e9cada desde que Violadores del Verso public\\u00f3 su \\u00faltimo su trabajo.\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kase-o-amplia-el-aforo-del-concierto-del-palacio-vistalegre\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/440c3efbc7bc26ba20587bacee970d67\",\"name\":\"Jorgenious\",\"description\":\"La Mancha connection. Influenciado por el atascaburras, los posos del calimocho y el ultrashow de Miguel Noguera. Experto en rock vasco y nuestro l\\u00edder en asuntos visuales y de dise\\u00f1o gr\\u00e1fico. Dice que todo comenz\\u00f3 cuando conoci\\u00f3 a Sat\\u00e1n y a su m\\u00fasica, y a pesar de ello se tiene ganado el cielo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Jorgenious\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21782"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21782"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21782\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21781"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21782"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21782"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21782"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}