{"id":21803,"date":"2015-07-15T16:29:24","date_gmt":"2015-07-15T15:29:24","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21803"},"modified":"2015-07-15T16:29:24","modified_gmt":"2015-07-15T15:29:24","slug":"battles-anuncian-su-proximo-disco-la-di-da-di","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/battles-anuncian-su-proximo-disco-la-di-da-di\/","title":{"rendered":"Battles anuncian su pr\u00f3ximo disco &#8216;La Di Da Di&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Battles-La-Di-Da-Di.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21804\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Battles-La-Di-Da-Di.jpg\" alt=\"Battles - La Di Da Di\" width=\"658\" height=\"658\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Battles-La-Di-Da-Di.jpg 658w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Battles-La-Di-Da-Di-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Battles-La-Di-Da-Di-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Battles-La-Di-Da-Di-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 658px) 100vw, 658px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de anunciar un tour mundial que les llevar\u00e1 desde agosto hasta noviembre de 2015 a actuar por Estados Unidos y Europa (no por Espa\u00f1a, tuvimos que conformarnos con su reciente actuaci\u00f3n en el <strong>PS15<\/strong>), el grupo de math-rock <strong>Battles<\/strong> confirman la salida de su pr\u00f3ximo disco, la continuaci\u00f3n de <em><strong>Gloss Drop<\/strong><\/em>, editado ya hace 4 remotos a\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco llevar\u00e1 el t\u00edtutlo <em><strong>La Di Da Di<\/strong><\/em> y se editar\u00e1 el 18 de septiembre v\u00eda <strong>Warp<\/strong>. De momento solo tenemos tracklist y su suculenta portada \u2014si en su anterior disco la imagen era un helado, el grupo vuelve a recurrir a la gastronom\u00eda para presentarnos un art\u00edstico desayuno\u2014.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cuando tengamos alg\u00fan tema de adelanto, actualizaremos la noticia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El tracklis ser\u00e1 el que os adjuntamos:<\/p>\n<ol>\n<li style=\"text-align: justify;\"><em>The Yabba<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><em>Dot Net<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><em>FF Bada<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><em>Summer Simmer<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><em>Cacio e Pepe<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><em>Non-Violence<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><em>Dot Com<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><em>Tyne Wear<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><em>Tricentennial<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><em>Megatouch<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><em>Flora &gt; Fauna<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><em>Luu Le<\/em><\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de anunciar un tour mundial que les llevar\u00e1 desde agosto hasta noviembre de 2015 a actuar por Estados Unidos &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/battles-anuncian-su-proximo-disco-la-di-da-di\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21804,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Despu\u00e9s de 4 esperados a\u00f1os, Battles regresean con su nuevo disco &#039;La Di Da Di&#039; el 8 de septiembre\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/battles-anuncian-su-proximo-disco-la-di-da-di\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Battles anuncian su pr\u00f3ximo disco &#039;La Di Da Di&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de 4 esperados a\u00f1os, Battles regresean con su nuevo disco &#039;La Di Da Di&#039; el 8 de septiembre\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/battles-anuncian-su-proximo-disco-la-di-da-di\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-07-15T15:29:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Battles-La-Di-Da-Di.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"658\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"658\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/battles-anuncian-su-proximo-disco-la-di-da-di\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Battles-La-Di-Da-Di.jpg\",\"width\":658,\"height\":658},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/battles-anuncian-su-proximo-disco-la-di-da-di\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/battles-anuncian-su-proximo-disco-la-di-da-di\/\",\"name\":\"Battles anuncian su pr\\u00f3ximo disco 'La Di Da Di' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/battles-anuncian-su-proximo-disco-la-di-da-di\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-07-15T15:29:24+00:00\",\"dateModified\":\"2015-07-15T15:29:24+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Despu\\u00e9s de 4 esperados a\\u00f1os, Battles regresean con su nuevo disco 'La Di Da Di' el 8 de septiembre\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/battles-anuncian-su-proximo-disco-la-di-da-di\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21803"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21803"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21803\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21804"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21803"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21803"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21803"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}