{"id":21812,"date":"2015-07-16T09:20:43","date_gmt":"2015-07-16T08:20:43","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21812"},"modified":"2015-07-16T09:20:43","modified_gmt":"2015-07-16T08:20:43","slug":"trent-reznor-y-david-fincher-trabajan-en-la-opera-rock-de-el-club-de-la-lucha","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trent-reznor-y-david-fincher-trabajan-en-la-opera-rock-de-el-club-de-la-lucha\/","title":{"rendered":"Trent Reznor y David Fincher trabajan en la \u00f3pera-rock de &#8216;El Club de la Lucha&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Fight-Club.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-21813\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Fight-Club.jpg\" alt=\"Fight Club\" width=\"800\" height=\"500\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Fight-Club.jpg 1200w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Fight-Club-300x188.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Fight-Club-1024x640.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Fight-Club-350x219.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desde hace mucho tiempo <strong>Trent Reznor<\/strong> ha venido trabajando con el director <strong>David Fincher<\/strong> en la realizaci\u00f3n de bandas sonoras para el cine. Entre sus colaboraciones \u2014aclamadas por la cr\u00edtica de \u00abaltos vuelos\u00bb\u2014 est\u00e1n la de <em><strong>The Social Network<\/strong><\/em>, galardonada como mejor BSO en los \u00d3scars de 2010; <em><strong>The Girl With The Dragon Tatto<\/strong><\/em>, que gan\u00f3 el Globo de Oro a la mejor BSO en 2011; y recientemente, <em><strong>Gone Girl<\/strong><\/em>, de 2014, que consigui\u00f3 tanto un Grammy como un Globo de Oro.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ahora, el frontman de <strong>NIN<\/strong> vuelve a la carga junto a su compa\u00f1ero con un nuevo proyecto: poner la m\u00fasica a la famosa <em><strong>El Club de la Lucha<\/strong><\/em>. Seg\u00fan un twit de <strong>Jeff Goldsmith<\/strong>, Reznor y Fincher estar\u00edan trabajando en la realizaci\u00f3n de una adaptaci\u00f3n de la pel\u00edcula en una \u00f3pera rock, noticia que ya fuera revelada anteriormente por el autor de la misma, <strong>Chuck Palahniuk<\/strong>.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\">\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" width=\"550\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">So <a href=\"https:\/\/twitter.com\/chuckpalahniuk\">@chuckpalahniuk<\/a> told me he&#39;s working with David Fincher &amp; <a href=\"https:\/\/twitter.com\/trent_reznor\">@trent_reznor<\/a> to do a <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/FightClub?src=hash\">#FightClub<\/a> rock opera &#8211; an enhanced version of the film!<\/p>\n<p>&mdash; Jeff Goldsmith (@yogoldsmith) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/yogoldsmith\/status\/619967797658013696\">July 11, 2015<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/div>\n<\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los trabajos para adaptar la pel\u00edcula al nuevo formato vienen realiz\u00e1ndose desde el a\u00f1o pasado. <strong>Julie Taymor<\/strong>, director de obras teatrales como <em><strong>El Rey Le\u00f3n<\/strong><\/em> o <em><strong>Spider-Man: Turn-Off The Dark<\/strong><\/em>, es el encacagdo de dirigir tambi\u00e9n este musical.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Desde hace mucho tiempo Trent Reznor ha venido trabajando con el director David Fincher en la realizaci\u00f3n de bandas sonoras &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trent-reznor-y-david-fincher-trabajan-en-la-opera-rock-de-el-club-de-la-lucha\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21813,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"&#039;El Club de la Lucha&#039; ser\u00e1 readaptada a una \u00f3pera-rock y Trent Reznor y David Fincher son los encargados de este proyecto.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trent-reznor-y-david-fincher-trabajan-en-la-opera-rock-de-el-club-de-la-lucha\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Trent Reznor y David Fincher trabajan en la \u00f3pera-rock de &#039;El Club de la Lucha&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&#039;El Club de la Lucha&#039; ser\u00e1 readaptada a una \u00f3pera-rock y Trent Reznor y David Fincher son los encargados de este proyecto.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trent-reznor-y-david-fincher-trabajan-en-la-opera-rock-de-el-club-de-la-lucha\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-07-16T08:20:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Fight-Club.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"750\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trent-reznor-y-david-fincher-trabajan-en-la-opera-rock-de-el-club-de-la-lucha\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Fight-Club.jpg\",\"width\":1200,\"height\":750},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trent-reznor-y-david-fincher-trabajan-en-la-opera-rock-de-el-club-de-la-lucha\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trent-reznor-y-david-fincher-trabajan-en-la-opera-rock-de-el-club-de-la-lucha\/\",\"name\":\"Trent Reznor y David Fincher trabajan en la \\u00f3pera-rock de 'El Club de la Lucha' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trent-reznor-y-david-fincher-trabajan-en-la-opera-rock-de-el-club-de-la-lucha\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-07-16T08:20:43+00:00\",\"dateModified\":\"2015-07-16T08:20:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"'El Club de la Lucha' ser\\u00e1 readaptada a una \\u00f3pera-rock y Trent Reznor y David Fincher son los encargados de este proyecto.\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trent-reznor-y-david-fincher-trabajan-en-la-opera-rock-de-el-club-de-la-lucha\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21812"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21812"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21812\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21813"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21812"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21812"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21812"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}