{"id":21835,"date":"2015-07-20T08:47:56","date_gmt":"2015-07-20T07:47:56","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21835"},"modified":"2015-07-20T08:47:56","modified_gmt":"2015-07-20T07:47:56","slug":"atreyu-regresan-a-sus-raices-metalcoreras-en-el-videoclip-de-long-live","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/atreyu-regresan-a-sus-raices-metalcoreras-en-el-videoclip-de-long-live\/","title":{"rendered":"Atreyu regresan a sus ra\u00edces metalcoreras en el videoclip de &#8216;Long Live&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Atreyu-Long-Live.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-21836\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Atreyu-Long-Live.jpg\" alt=\"Atreyu Long Live\" width=\"800\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Atreyu-Long-Live.jpg 1280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Atreyu-Long-Live-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Atreyu-Long-Live-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Atreyu-Long-Live-350x197.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Atreyu<\/strong> han estrenado su videoclip para el tema <em>Long Live<\/em> dirigido por el bajista de la banda, <strong>Porter \u00abMarc&#8217; McKnight<\/strong>. La canci\u00f3n que da t\u00edtulo a su nuevo disco (su regreso tras su separaci\u00f3n hace m\u00e1s de 4 a\u00f1os) parece indicar que el grupo vuelve a recuperar el sonido met\u00e1lico y pesado de discos como <em><strong>The Curse <\/strong><\/em>que perdieron a favor de sonidos m\u00e1s rockeros con sus \u00faltimos discos. <em><strong>Long Live<\/strong><\/em> ser\u00e1 editado el 18 de septiembre. Mientras tanto el grupo ya ha confirmado una lista de fechas en directo en Estados Unidos.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/3xw1vt1IS2c?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Atreyu han estrenado su videoclip para el tema Long Live dirigido por el bajista de la banda, Porter \u00abMarc&#8217; McKnight. &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/atreyu-regresan-a-sus-raices-metalcoreras-en-el-videoclip-de-long-live\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21836,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Atreyu realizan un videoclip de tintes funestos para presentar &#039;Long Live&#039;, la canci\u00f3n que da t\u00edtulo a su regreso y los devuelve a sus ra\u00edces metalcore\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/atreyu-regresan-a-sus-raices-metalcoreras-en-el-videoclip-de-long-live\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Atreyu regresan a sus ra\u00edces metalcoreras en el videoclip de &#039;Long Live&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Atreyu realizan un videoclip de tintes funestos para presentar &#039;Long Live&#039;, la canci\u00f3n que da t\u00edtulo a su regreso y los devuelve a sus ra\u00edces metalcore\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/atreyu-regresan-a-sus-raices-metalcoreras-en-el-videoclip-de-long-live\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-07-20T07:47:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Atreyu-Long-Live.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/atreyu-regresan-a-sus-raices-metalcoreras-en-el-videoclip-de-long-live\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Atreyu-Long-Live.jpg\",\"width\":1280,\"height\":720},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/atreyu-regresan-a-sus-raices-metalcoreras-en-el-videoclip-de-long-live\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/atreyu-regresan-a-sus-raices-metalcoreras-en-el-videoclip-de-long-live\/\",\"name\":\"Atreyu regresan a sus ra\\u00edces metalcoreras en el videoclip de 'Long Live' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/atreyu-regresan-a-sus-raices-metalcoreras-en-el-videoclip-de-long-live\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-07-20T07:47:56+00:00\",\"dateModified\":\"2015-07-20T07:47:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Atreyu realizan un videoclip de tintes funestos para presentar 'Long Live', la canci\\u00f3n que da t\\u00edtulo a su regreso y los devuelve a sus ra\\u00edces metalcore\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/atreyu-regresan-a-sus-raices-metalcoreras-en-el-videoclip-de-long-live\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21835"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21835"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21835\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21836"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21835"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21835"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21835"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}