{"id":21842,"date":"2015-07-21T16:39:09","date_gmt":"2015-07-21T15:39:09","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21842"},"modified":"2015-07-21T16:39:09","modified_gmt":"2015-07-21T15:39:09","slug":"foals-comparten-un-nuevo-adelanto-mountain-at-my-gates","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foals-comparten-un-nuevo-adelanto-mountain-at-my-gates\/","title":{"rendered":"Foals comparten un nuevo adelanto: &#8216;Mountain At My Gates&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Foals.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21843\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Foals.jpg\" alt=\"Foals\" width=\"800\" height=\"533\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Foals.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Foals-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Foals-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El 28 de agosto, <strong>Foals<\/strong> editar\u00e1n oficialmente su nuevo disco <em><strong>What Went Down<\/strong><\/em>, el que supondr\u00e1 la continuaci\u00f3n de su \u00faltimo trabajo editado en 2013, <em><strong>Holy Fire<\/strong><\/em>. Despu\u00e9s de sorprendernos con el rockero tema que dar\u00e1 nombre al disco \u2014el cual ven\u00eda acompa\u00f1ado de un <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/foals-sueltan-los-perros-y-las-guitarras-en-el-video-de-su-nuevo-temazo-what-went-down\/\">potente videoclip<\/a> que manejaba a la pefecci\u00f3n el suspense\u2014 el grupo ha compartido hoy una nueva canci\u00f3n de adelanto, <em>Mountain At My Gates<\/em>. Pod\u00e9is escuchar el tema a continuaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/-QHZ2YRPFVo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El 28 de agosto, Foals editar\u00e1n oficialmente su nuevo disco What Went Down, el que supondr\u00e1 la continuaci\u00f3n de su &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foals-comparten-un-nuevo-adelanto-mountain-at-my-gates\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21843,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Foals avanzan &#039;Mountain At The Gates&#039; un nuevo tema de adelanto de &#039;What Went Down&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foals-comparten-un-nuevo-adelanto-mountain-at-my-gates\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Foals comparten un nuevo adelanto: &#039;Mountain At My Gates&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Foals avanzan &#039;Mountain At The Gates&#039; un nuevo tema de adelanto de &#039;What Went Down&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foals-comparten-un-nuevo-adelanto-mountain-at-my-gates\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-07-21T15:39:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Foals.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"533\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foals-comparten-un-nuevo-adelanto-mountain-at-my-gates\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Foals.jpg\",\"width\":800,\"height\":533},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foals-comparten-un-nuevo-adelanto-mountain-at-my-gates\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foals-comparten-un-nuevo-adelanto-mountain-at-my-gates\/\",\"name\":\"Foals comparten un nuevo adelanto: 'Mountain At My Gates' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foals-comparten-un-nuevo-adelanto-mountain-at-my-gates\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-07-21T15:39:09+00:00\",\"dateModified\":\"2015-07-21T15:39:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Foals avanzan 'Mountain At The Gates' un nuevo tema de adelanto de 'What Went Down'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foals-comparten-un-nuevo-adelanto-mountain-at-my-gates\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21842"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21842"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21842\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21843"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21842"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21842"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21842"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}