{"id":21845,"date":"2015-07-22T16:47:08","date_gmt":"2015-07-22T15:47:08","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21845"},"modified":"2015-07-22T16:47:08","modified_gmt":"2015-07-22T15:47:08","slug":"cordura-avanzan-mas-alla-del-muro-del-sueno-adelanto-de-su-nuevo-disco","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cordura-avanzan-mas-alla-del-muro-del-sueno-adelanto-de-su-nuevo-disco\/","title":{"rendered":"Cordura avanzan &#8216;M\u00e1s All\u00e1 Del Muro Del Sue\u00f1o&#8217;, adelanto de su nuevo disco"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Cordura.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21847\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Cordura.jpg\" alt=\"Cordura\" width=\"800\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Cordura.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Cordura-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Cordura-350x197.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cordura son una de nuestras bandas nacionales preferidas en SBS. La banda vasca regresa ahora, 3 a\u00f1os m\u00e1s tarde de editar <em><strong>Metr\u00f3polis<\/strong><\/em>, su \u00faltima referencia en la que cada vez tomaba m\u00e1s peso el componente grungy del conjunto, con un nuevo trabajo titulado <em><strong>El Mal Ya Est\u00e1 Hecho<\/strong><\/em>. Aunque todav\u00eda no tenemos m\u00e1s detalles sobre el tracklist o la fecha prevista de edici\u00f3n ya podemos escuchar un primer tema de adelanto, <em>M\u00e1s All\u00e1 del Muro del Sue\u00f1o<\/em>, un tema 100% rockero, con aires retro y abundante uso de teclados.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pod\u00e9is escuchar el tema a continuaci\u00f3n:<\/p>\n<p><iframe style=\"border: 0; width: 350px; height: 470px;\" src=\"https:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/album=3194429697\/size=large\/bgcol=ffffff\/linkcol=0687f5\/tracklist=false\/transparent=true\/\" width=\"300\" height=\"150\" seamless=\"\"><a href=\"http:\/\/cordura.bandcamp.com\/album\/el-mal-ya-est-hecho\">EL MAL YA EST\u00c1 HECHO by CORDURA<\/a><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cordura son una de nuestras bandas nacionales preferidas en SBS. La banda vasca regresa ahora, 3 a\u00f1os m\u00e1s tarde de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cordura-avanzan-mas-alla-del-muro-del-sueno-adelanto-de-su-nuevo-disco\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21847,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Cordura nos ofrece el primer adelanto de su pr\u00f3ximo disco, &#039;El Mal Ya Est\u00e1 Hecho&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cordura-avanzan-mas-alla-del-muro-del-sueno-adelanto-de-su-nuevo-disco\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cordura avanzan &#039;M\u00e1s All\u00e1 Del Muro Del Sue\u00f1o&#039;, adelanto de su nuevo disco | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cordura nos ofrece el primer adelanto de su pr\u00f3ximo disco, &#039;El Mal Ya Est\u00e1 Hecho&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cordura-avanzan-mas-alla-del-muro-del-sueno-adelanto-de-su-nuevo-disco\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-07-22T15:47:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Cordura.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cordura-avanzan-mas-alla-del-muro-del-sueno-adelanto-de-su-nuevo-disco\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Cordura.jpg\",\"width\":800,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cordura-avanzan-mas-alla-del-muro-del-sueno-adelanto-de-su-nuevo-disco\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cordura-avanzan-mas-alla-del-muro-del-sueno-adelanto-de-su-nuevo-disco\/\",\"name\":\"Cordura avanzan 'M\\u00e1s All\\u00e1 Del Muro Del Sue\\u00f1o', adelanto de su nuevo disco | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cordura-avanzan-mas-alla-del-muro-del-sueno-adelanto-de-su-nuevo-disco\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-07-22T15:47:08+00:00\",\"dateModified\":\"2015-07-22T15:47:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Cordura nos ofrece el primer adelanto de su pr\\u00f3ximo disco, 'El Mal Ya Est\\u00e1 Hecho'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cordura-avanzan-mas-alla-del-muro-del-sueno-adelanto-de-su-nuevo-disco\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21845"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21845"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21845\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21847"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21845"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21845"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21845"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}