{"id":21849,"date":"2015-07-22T17:03:59","date_gmt":"2015-07-22T16:03:59","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21849"},"modified":"2015-07-22T17:03:59","modified_gmt":"2015-07-22T16:03:59","slug":"fuzz-la-banda-liderada-por-ty-segall-ofrece-2-temas-de-adelanto-de-su-nuevo-disco-y-fechas-en-espana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fuzz-la-banda-liderada-por-ty-segall-ofrece-2-temas-de-adelanto-de-su-nuevo-disco-y-fechas-en-espana\/","title":{"rendered":"Fuzz, la banda liderada por Ty Segall, ofrece 2 temas de adelanto de su nuevo disco y fechas en Espa\u00f1a"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Fuzz.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21850\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Fuzz.jpg\" alt=\"Fuzz\" width=\"658\" height=\"658\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Fuzz.jpg 658w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Fuzz-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Fuzz-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Fuzz-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 658px) 100vw, 658px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Fuzz<\/strong> lanz\u00f3 su disco de debut en 2013 con exitosas cr\u00edticas a su hard-rock psicod\u00e9lico. Ahora en 2015, el power tr\u00edo formado por <strong>Ty Segall<\/strong>, <strong>Charles Moothart<\/strong> y <strong>Chad Ubovich<\/strong> est\u00e1n de vuelta con un segundo trabajo que ser\u00e1 editado el 23 de octubre a trav\u00e9s de <strong>In The Red<\/strong>. Ya podemos escuchar dos temas de adelanto:<em> Pollinate<\/em> y <em>Rat Race<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por otro lado el grupo ha anuncia una gira mundial que incluye las siguientes fechas dentro de la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica:<\/p>\n<ul>\n<li><em>22\/08\/15 &#8211; Paredes de Coura (Portugal) &#8211; Paredes De Coura Festival<\/em><\/li>\n<li><em>24\/08\/15 &#8211; Madrid, Sala But<\/em><\/li>\n<li><em>25\/08\/15 &#8211; Bilbao, Caf\u00e9 Antxokia<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/SDHXR2B9rEM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Ou-72_Ya5Ec?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fuzz lanz\u00f3 su disco de debut en 2013 con exitosas cr\u00edticas a su hard-rock psicod\u00e9lico. Ahora en 2015, el power &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fuzz-la-banda-liderada-por-ty-segall-ofrece-2-temas-de-adelanto-de-su-nuevo-disco-y-fechas-en-espana\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21850,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Fuzz, el tr\u00edo liderado por Ty Segall, confirma fechas en Espa\u00f1a y nos deja escuchar 2 temas de adelanto de su segundo disco\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fuzz-la-banda-liderada-por-ty-segall-ofrece-2-temas-de-adelanto-de-su-nuevo-disco-y-fechas-en-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fuzz, la banda liderada por Ty Segall, ofrece 2 temas de adelanto de su nuevo disco y fechas en Espa\u00f1a | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fuzz, el tr\u00edo liderado por Ty Segall, confirma fechas en Espa\u00f1a y nos deja escuchar 2 temas de adelanto de su segundo disco\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fuzz-la-banda-liderada-por-ty-segall-ofrece-2-temas-de-adelanto-de-su-nuevo-disco-y-fechas-en-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-07-22T16:03:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Fuzz.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"658\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"658\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fuzz-la-banda-liderada-por-ty-segall-ofrece-2-temas-de-adelanto-de-su-nuevo-disco-y-fechas-en-espana\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Fuzz.jpg\",\"width\":658,\"height\":658},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fuzz-la-banda-liderada-por-ty-segall-ofrece-2-temas-de-adelanto-de-su-nuevo-disco-y-fechas-en-espana\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fuzz-la-banda-liderada-por-ty-segall-ofrece-2-temas-de-adelanto-de-su-nuevo-disco-y-fechas-en-espana\/\",\"name\":\"Fuzz, la banda liderada por Ty Segall, ofrece 2 temas de adelanto de su nuevo disco y fechas en Espa\\u00f1a | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fuzz-la-banda-liderada-por-ty-segall-ofrece-2-temas-de-adelanto-de-su-nuevo-disco-y-fechas-en-espana\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-07-22T16:03:59+00:00\",\"dateModified\":\"2015-07-22T16:03:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Fuzz, el tr\\u00edo liderado por Ty Segall, confirma fechas en Espa\\u00f1a y nos deja escuchar 2 temas de adelanto de su segundo disco\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fuzz-la-banda-liderada-por-ty-segall-ofrece-2-temas-de-adelanto-de-su-nuevo-disco-y-fechas-en-espana\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21849"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21849"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21849\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21850"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21849"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21849"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21849"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}