{"id":21852,"date":"2015-07-22T17:18:48","date_gmt":"2015-07-22T16:18:48","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21852"},"modified":"2015-07-22T17:18:48","modified_gmt":"2015-07-22T16:18:48","slug":"el-proyecto-de-goggi-y-orri-de-sigur-ros-circe-ofrece-una-muestra-de-su-debut","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-proyecto-de-goggi-y-orri-de-sigur-ros-circe-ofrece-una-muestra-de-su-debut\/","title":{"rendered":"El proyecto de Goggi y Orri de Sigur R\u00f3s, Circe, ofrece una muestra de su debut"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Circe.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21853\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Circe.jpg\" alt=\"Circe\" width=\"720\" height=\"405\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Circe.jpg 720w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Circe-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Circe-350x197.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Georg Holm<\/strong> y <strong>Orri Pal<\/strong>, compa\u00f1eros de <strong>J\u00f3nsi<\/strong> en <strong>Sigur R\u00f3s<\/strong>, han comenzado un proyecto musical por su cuenta llamado <strong>Circe<\/strong> que tiene previsto editar su debut el 21 de agosto de este a\u00f1o. De momento ya podemos escuchar un tema del disco, titulado <em>Lila<\/em>, y que el grupo ha subido al <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/sigurros\/videos\/10153573027349124\/\">Facebook<\/a> de <strong>Sigur R\u00f3s<\/strong> acompa\u00f1ado de un videoclip de im\u00e1genes retro. El tema se sit\u00faa en coordenadas lo-fi y ambientales. Pod\u00e9is escuchar el tema v\u00eda iTunes <a href=\"https:\/\/itunes.apple.com\/es\/album\/circe\/id1018956780?mt=1&amp;app=itunes&amp;ign-mpt=uo%3D4\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Georg Holm y Orri Pal, compa\u00f1eros de J\u00f3nsi en Sigur R\u00f3s, han comenzado un proyecto musical por su cuenta llamado &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-proyecto-de-goggi-y-orri-de-sigur-ros-circe-ofrece-una-muestra-de-su-debut\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21853,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los miembros de Sigur R\u00f3s sin J\u00f3nsi, han iniciado un proyecto llamado Circe y nos dejan escuchar &#039;Lila&#039;, tema de adelanto de su disco de debut\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-proyecto-de-goggi-y-orri-de-sigur-ros-circe-ofrece-una-muestra-de-su-debut\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El proyecto de Goggi y Orri de Sigur R\u00f3s, Circe, ofrece una muestra de su debut | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los miembros de Sigur R\u00f3s sin J\u00f3nsi, han iniciado un proyecto llamado Circe y nos dejan escuchar &#039;Lila&#039;, tema de adelanto de su disco de debut\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-proyecto-de-goggi-y-orri-de-sigur-ros-circe-ofrece-una-muestra-de-su-debut\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-07-22T16:18:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Circe.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"405\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-proyecto-de-goggi-y-orri-de-sigur-ros-circe-ofrece-una-muestra-de-su-debut\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Circe.jpg\",\"width\":720,\"height\":405},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-proyecto-de-goggi-y-orri-de-sigur-ros-circe-ofrece-una-muestra-de-su-debut\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-proyecto-de-goggi-y-orri-de-sigur-ros-circe-ofrece-una-muestra-de-su-debut\/\",\"name\":\"El proyecto de Goggi y Orri de Sigur R\\u00f3s, Circe, ofrece una muestra de su debut | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-proyecto-de-goggi-y-orri-de-sigur-ros-circe-ofrece-una-muestra-de-su-debut\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-07-22T16:18:48+00:00\",\"dateModified\":\"2015-07-22T16:18:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Los miembros de Sigur R\\u00f3s sin J\\u00f3nsi, han iniciado un proyecto llamado Circe y nos dejan escuchar 'Lila', tema de adelanto de su disco de debut\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-proyecto-de-goggi-y-orri-de-sigur-ros-circe-ofrece-una-muestra-de-su-debut\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21852"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21852"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21852\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21853"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21852"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21852"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21852"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}