{"id":21895,"date":"2015-07-30T17:11:03","date_gmt":"2015-07-30T16:11:03","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21895"},"modified":"2015-07-30T17:11:03","modified_gmt":"2015-07-30T16:11:03","slug":"the-gaslight-anthem-se-despiden-sin-garantias-de-volver","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-gaslight-anthem-se-despiden-sin-garantias-de-volver\/","title":{"rendered":"The Gaslight Anthem se despiden sin garant\u00edas de volver"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/The-Gaslight-Anthem.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-21896\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/The-Gaslight-Anthem.jpg\" alt=\"The Gaslight Anthem\" width=\"800\" height=\"534\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/The-Gaslight-Anthem.jpg 1600w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/The-Gaslight-Anthem-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/The-Gaslight-Anthem-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/The-Gaslight-Anthem-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda de rock estadounidense <strong>The Gaslight Anthem<\/strong> ha anunciado que se va a tomar un hiato indefinido tras su pr\u00f3ximo tour europeo. En un recientemente comunicado, el grupo ha explicado que tendremos que esperar un poco poco m\u00e1s (o posiblemente para siempre) para una continuaci\u00f3n de su \u00faltimo \u00e1lbum <em><strong>Get Hurt<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aqu\u00ed ten\u00e9is el comunicado:<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hola a todos!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Quer\u00edamos que todo el mundo sepa que nos tomaremos un descanso de The Gaslight Anthem despu\u00e9s del pr\u00f3ximo tour europeo en agosto. Vamos a estar inmersos haciendo otros proyectos y estar activos de una forma u otra, ya sea en la m\u00fasica como fuera de ella, pero nos gustar\u00eda apartarnos de la banda hasta que decidamos que nos gustar\u00eda hacer a continuaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nos gustar\u00eda recargar y dar un paso atr\u00e1s hasta que tengamos algo que nos haga sentir emocionados en lugar de volver a hacer un disco solo por hacer un disco nuevo. Sentimos que es la mejor decisi\u00f3n que podemos tomar y sentimos que es la correcta para nosotros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con amor y respeto<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Brian, Benny, Alex and Alex<\/p>\n<\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La banda de rock estadounidense The Gaslight Anthem ha anunciado que se va a tomar un hiato indefinido tras su &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-gaslight-anthem-se-despiden-sin-garantias-de-volver\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21896,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"The Gaslight Anthem han anunciado que planean dejar la banda por un tiempo indefinido tras acabar su pr\u00f3xima gira europea\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-gaslight-anthem-se-despiden-sin-garantias-de-volver\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"The Gaslight Anthem se despiden sin garant\u00edas de volver | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"The Gaslight Anthem han anunciado que planean dejar la banda por un tiempo indefinido tras acabar su pr\u00f3xima gira europea\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-gaslight-anthem-se-despiden-sin-garantias-de-volver\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-07-30T16:11:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/The-Gaslight-Anthem.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1067\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-gaslight-anthem-se-despiden-sin-garantias-de-volver\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/The-Gaslight-Anthem.jpg\",\"width\":1600,\"height\":1067},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-gaslight-anthem-se-despiden-sin-garantias-de-volver\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-gaslight-anthem-se-despiden-sin-garantias-de-volver\/\",\"name\":\"The Gaslight Anthem se despiden sin garant\\u00edas de volver | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-gaslight-anthem-se-despiden-sin-garantias-de-volver\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-07-30T16:11:03+00:00\",\"dateModified\":\"2015-07-30T16:11:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"The Gaslight Anthem han anunciado que planean dejar la banda por un tiempo indefinido tras acabar su pr\\u00f3xima gira europea\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-gaslight-anthem-se-despiden-sin-garantias-de-volver\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21895"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21895"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21895\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21896"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21895"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21895"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21895"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}