{"id":21988,"date":"2015-09-03T17:02:43","date_gmt":"2015-09-03T16:02:43","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=21988"},"modified":"2015-09-08T10:55:20","modified_gmt":"2015-09-08T09:55:20","slug":"5-bandas-que-deberias-escuchar-septiembre2015","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-septiembre2015\/","title":{"rendered":"5 bandas que deber\u00edas escuchar: Septiembre&#8217;2015"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Cabecera-Septiembre.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21989\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Cabecera-Septiembre.png\" alt=\"Cabecera Septiembre\" width=\"800\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Cabecera-Septiembre.png 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Cabecera-Septiembre-300x169.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Cabecera-Septiembre-350x197.png 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Llega el mes de la vuleta al cole y en SBS ya nos vamos desperezando de la modorra veraniega. Antes de ofreceros una nueva entrega de SuicideByCast os dejamos algunas propuestas realmente interesantes. Para el plantel de este mes tenemos la suerte de una alta participaci\u00f3n. <strong>Jorgenious<\/strong> nos ofrece una bizarrada de mucho cuidado y a continaci\u00f3n un proyecto musical fraguado en la fusi\u00f3n \u00e9tnica cultural. <strong>Remem0rama<\/strong> ofrece la raci\u00f3n de rock progresivo (sin pasarse de vueltas) proveniente de Italia. <strong>Asbestos<\/strong> se sale de su zona de comfort con una propuesta nocturna y sofisticada y por \u00faltimo <strong>Psichoboy<\/strong> recurre a su g\u00e9nero preferido, su \u00faltimo descubrimiento en el decadente mundo del industrial.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2><strong>Igorrr<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Igor.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21990\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Igor.jpg\" alt=\"Igor\" width=\"800\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Igor.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Igor-300x94.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Igor-350x109.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Igorrr es uno de los alter ego del \u201cone-man-army\u201d franc\u00e9s Gautier Serre. Curtido entre las huestes del grindcore con su banda Whourkr, en Igorrr canaliza a\u00fan m\u00e1s la locura a trav\u00e9s de un crisol de blast beats, breakcore y un largo etc\u00e9tera de m\u00fasicas que se unen como condimento estrella. \u00bfHomenaje enfermo a Paco de Luc\u00eda? Hecho. \u00bfSamples de pollos como l\u00ednea mel\u00f3dica? Claro. Al final, la barroca \u201cTout petit Moineau\u201d, con la preciosa voz de Laure Le Prunenec, quien le acompa\u00f1a en directo, parece quedarse como lo m\u00e1s normalito. Los bpm son los padres.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> Venetian Snares y Agoraphobic Nosebleed debatiendo sobre el barroco.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Su larga duraci\u00f3n de 2012, <em><strong>Hallelujah<\/strong><\/em>, disponible en <a href=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/1EdzQcPlVEU1GvrndyA1Yt\">Spotify<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/1Rk1K5Mmnbg?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Discostan<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Discostan.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21991\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Discostan.jpg\" alt=\"Discostan\" width=\"800\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Discostan.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Discostan-300x94.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Discostan-350x109.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si miramos en un mapa, no encontraremos en ning\u00fan sitio Discostan. O quiz\u00e1 en un mapa actual, como bien dice este colectivo radiof\u00f3nico afincado en Los Angeles. Formado por hijos de inmigrantes de pa\u00edses musulmanes, Discostan realiza una tarea enciclop\u00e9dica a la hora de seleccionar los sonidos m\u00e1s representativos desde Beirut a Bangkok, ya sean del siglo pasado o actuales. Un reducto para investigar la m\u00fasica del mundo musulm\u00e1n m\u00e1s interesante. \u00bfNunca te has preguntado como era la m\u00fasica de los programas infantiles en la India? Bueno, ahora puedes. Y debes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> Todo lo que te imaginas que pudo influir a Omar Souleyman, Asian Dub Foundation o Mdou Moctar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> El incre\u00edble mix <em><strong>Music of the Psychedelic Islamic State<\/strong><\/em>, disponible en <a href=\"https:\/\/soundcloud.com\/discostan\/music-of-the-psychedelic-islamic-state\">soundcloud<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/3TowGlVr6zQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Kingcrow<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Kingcrow1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21992\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Kingcrow1.jpg\" alt=\"Kingcrow1\" width=\"800\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Kingcrow1.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Kingcrow1-300x94.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Kingcrow1-350x109.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No puede decirse que Kingcrow sean una banda nobel aunque s\u00ed todav\u00eda infravalorada. Desde su primer trabajo en 1999 esta banda italiana ha ido evolucionando desde coordenadas de total apasionamiento hacia el progresivo hasta el rock de amplios horizontes de su nueva referencia \u2014\u00faltima parte de una trilog\u00eda conceptual\u2014, donde sin ocultar sus ra\u00edces, dan rienda suelta a una composici\u00f3n flexible y m\u00e1s accesible, donde riffs cabezones, capacidad de imaginaci\u00f3n, melod\u00eda, cambios inesperados y algunas pizcas de exotismo se dan la mano.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> Porcupine Tree, Haken, Opeth<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Cualquier disco de la trilog\u00eda (<em><strong>Phlegeton<\/strong><\/em> o <em><strong>In Crescendo<\/strong><\/em>) es bueno para empezar, pero claramente su \u00faltimo disco <em><strong>Eidon<\/strong><\/em>, disponible en <a href=\"https:\/\/www.google.es\/url?sa=t&amp;rct=j&amp;q=&amp;esrc=s&amp;source=web&amp;cd=9&amp;cad=rja&amp;uact=8&amp;ved=0CEMQFjAIahUKEwj-g67ultvHAhXHtRoKHX50CRE&amp;url=https%3A%2F%2Flasersedge.bandcamp.com%2Falbum%2Feidos&amp;usg=AFQjCNEJSfkjqPdL_ZmNOqftRT11C_qkYw&amp;sig2=0BgK_9QEhpq799cFDoujTA\">Bandcamp<\/a>, parece haber rayado el mejor nivel del grupo hasta la fecha.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/a4Giy35m410?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Under Byen<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Under-Byen.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21993\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Under-Byen.jpg\" alt=\"Under Byen\" width=\"800\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Under-Byen.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Under-Byen-300x94.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Under-Byen-350x109.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Under Byen (\u00abbajo la ciudad\u00bb en su dan\u00e9s natal) son una formaci\u00f3n con ya cierto recorrido pero que no obstante consideramos necesario rescatar en base a un sonido tan personal como cautivador. Combinando elementos del post-rock m\u00e1s downtempo, trip-hop, ambient, indie y la influencia innegable de Bj\u00f6rk a las voces, Under Byen crean m\u00fasica no del todo f\u00e1cil de categorizar pero f\u00e1cil para dejarse perder en ella.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> Los paseos nocturnos por la ciudad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Su \u00faltima referencia, <em><strong>Protokol<\/strong><\/em>, es un \u00e1lbum en directo hecho de pura magia, mientras que su \u00faltimo disco de estudio, <em><strong>Alt Er Tabt<\/strong><\/em>, data ya de hace cinco a\u00f1os. Ambos, junto con gran parte de su discograf\u00eda, est\u00e1n disponibles en <a href=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/3ztJ1S3YZAEX5NiOGPzdPQ\">Spotify<\/a>,<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/-s0BhaQiyTE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Ulterior<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Ulterior.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-21994\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Ulterior.jpg\" alt=\"Ulterior\" width=\"800\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Ulterior.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Ulterior-300x94.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Ulterior-350x109.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ulterior podr\u00eda ser una m\u00e1s de esas bandas que no hace tanto surgieron en Reino Unido con esa especie de revival de los sonidos oscuros de los 80 que capitanearon bandas como The Horrors o Editors. Pero el espejo en el que Ulterior se reflejan se aleja un poco de los c\u00e1nones psicod\u00e9licos y postpunk de sus compatriotas, buscando deliberadamente el sonido m\u00e1s rockero de las guitarras de unos ilustres como The Sisters of Mercy. A\u00f1ad\u00e1mosle unas pinceladas de macarrismo, lascivia, sintetizadores a tutti, y el resultado es toda una invitaci\u00f3n a vestir de cuero y gozar del reverso chulo de lo g\u00f3tico.<\/p>\n<p><strong>En la onda de:<\/strong> The Soft Moon buscando pelea, The Sisters of Mercy<\/p>\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Su disco <em><strong>The Bleach Room<\/strong><\/em>, de 2013, es un pepino de mucho cuidado con uno de los himnos m\u00e1s chanantes del g\u00e9nero en los \u00faltimos a\u00f1os, <em>Body Hammer<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/lC-Rzp5SSZU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Llega el mes de la vuleta al cole y en SBS ya nos vamos desperezando de la modorra veraniega. Antes &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-septiembre2015\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":21989,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"5 bandas Septiembre&#039;2015: Igorrr \/\/ Discostan \/\/ Kingcrow \/\/ Under Byen \/\/ Ulterior\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-septiembre2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"5 bandas que deber\u00edas escuchar: Septiembre&#039;2015 | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"5 bandas Septiembre&#039;2015: Igorrr \/\/ Discostan \/\/ Kingcrow \/\/ Under Byen \/\/ Ulterior\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-septiembre2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-09-03T16:02:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-09-08T09:55:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Cabecera-Septiembre.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-septiembre2015\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Cabecera-Septiembre.png\",\"width\":800,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-septiembre2015\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-septiembre2015\/\",\"name\":\"5 bandas que deber\\u00edas escuchar: Septiembre'2015 | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-septiembre2015\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-09-03T16:02:43+00:00\",\"dateModified\":\"2015-09-08T09:55:20+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"5 bandas Septiembre'2015: Igorrr \/\/ Discostan \/\/ Kingcrow \/\/ Under Byen \/\/ Ulterior\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-septiembre2015\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21988"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21988"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21988\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21989"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21988"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21988"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21988"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}