{"id":22009,"date":"2015-09-06T15:27:09","date_gmt":"2015-09-06T14:27:09","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22009"},"modified":"2015-09-06T15:34:07","modified_gmt":"2015-09-06T14:34:07","slug":"foxing-sacan-dealer-en-octubre-y-su-adelanto-the-magdalene-es-lo-de-mas-bonito","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foxing-sacan-dealer-en-octubre-y-su-adelanto-the-magdalene-es-lo-de-mas-bonito\/","title":{"rendered":"Foxing sacan &#8216;Dealer&#8217; en octubre y su adelanto &#8216;The Magdalene&#8217; es lo de m\u00e1s bonito"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Foxing.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-22010\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Foxing.jpg\" alt=\"Foxing\" width=\"700\" height=\"357\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Foxing.jpg 700w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Foxing-300x153.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Foxing-350x179.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cuando cre\u00edamos que el post-rock y el emo estaban del todo agotados, que hab\u00edan estrujado todo el jugo del \u00abbonitismo\u00bb y los \u00abfeels&#8217;, <strong>Foxing<\/strong> llegaron con <strong><em>The<\/em> <em>Albatross<\/em><\/strong> para demostrar que estos dos g\u00e9neros pod\u00edan unirse para lograr algo todav\u00eda m\u00e1s bello.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda nortemaricana, que hace unos meses sufr\u00eda un duro rev\u00e9s al sufrir el robo de todo su equipo, vuelve con fuerzas para su segundo disco de estudio, <em><strong>Dealer<\/strong><\/em>. El disco, que ser\u00e1 editado el 30 de octubre, ya tiene un primer adelanto, <em>The Magdalene<\/em>. Todo apunta a que el nivel contin\u00faa tan alto como en su debut.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/EvKK_lVi5pM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cuando cre\u00edamos que el post-rock y el emo estaban del todo agotados, que hab\u00edan estrujado todo el jugo del \u00abbonitismo\u00bb &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foxing-sacan-dealer-en-octubre-y-su-adelanto-the-magdalene-es-lo-de-mas-bonito\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22010,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Con su primer disco &#039;The Albatross&#039; nos enamoraron, ahora Foxing editan su segundo disco y nos adelantan un bello single, &#039;The Magdalene&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foxing-sacan-dealer-en-octubre-y-su-adelanto-the-magdalene-es-lo-de-mas-bonito\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Foxing sacan &#039;Dealer&#039; en octubre. Escucha &#039;The Magdalene&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Con su primer disco &#039;The Albatross&#039; nos enamoraron, ahora Foxing editan su segundo disco y nos adelantan un bello single, &#039;The Magdalene&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foxing-sacan-dealer-en-octubre-y-su-adelanto-the-magdalene-es-lo-de-mas-bonito\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-09-06T14:27:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-09-06T14:34:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Foxing.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"357\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foxing-sacan-dealer-en-octubre-y-su-adelanto-the-magdalene-es-lo-de-mas-bonito\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Foxing.jpg\",\"width\":700,\"height\":357},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foxing-sacan-dealer-en-octubre-y-su-adelanto-the-magdalene-es-lo-de-mas-bonito\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foxing-sacan-dealer-en-octubre-y-su-adelanto-the-magdalene-es-lo-de-mas-bonito\/\",\"name\":\"Foxing sacan 'Dealer' en octubre. Escucha 'The Magdalene'\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foxing-sacan-dealer-en-octubre-y-su-adelanto-the-magdalene-es-lo-de-mas-bonito\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-09-06T14:27:09+00:00\",\"dateModified\":\"2015-09-06T14:34:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Con su primer disco 'The Albatross' nos enamoraron, ahora Foxing editan su segundo disco y nos adelantan un bello single, 'The Magdalene'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foxing-sacan-dealer-en-octubre-y-su-adelanto-the-magdalene-es-lo-de-mas-bonito\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22009"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22009"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22009\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22010"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22009"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22009"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22009"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}