{"id":22001,"date":"2015-09-04T09:31:13","date_gmt":"2015-09-04T08:31:13","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22001"},"modified":"2015-09-06T15:29:24","modified_gmt":"2015-09-06T14:29:24","slug":"ugly-kid-joe-anuncian-disco-de-regreso-uglier-than-they-used-ta-be-tras-19-anos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ugly-kid-joe-anuncian-disco-de-regreso-uglier-than-they-used-ta-be-tras-19-anos\/","title":{"rendered":"Ugly Kid Joe anuncian disco de regreso, &#8216;Uglier Than They Used Ta Be&#8217;, tras 19 a\u00f1os"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Ugly-Kid-Joe1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-22003\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Ugly-Kid-Joe1.jpg\" alt=\"Ugly Kid Joe\" width=\"800\" height=\"535\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Ugly-Kid-Joe1.jpg 808w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Ugly-Kid-Joe1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Ugly-Kid-Joe1-350x234.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La popular banda de hard-rock los a\u00f1os 90, <strong>Ugly Kid Joe<\/strong>, han anunciado planes para su \u00e1lbum de regreso, 19 a\u00f1os m\u00e1s tarde de lanzar su \u00faltima referencia en larga duraci\u00f3n, <em><strong>Motel California<\/strong><\/em>. El grupo ya se hab\u00eda reunido en 2010 y en 2012 publicaron un EP titulado <em><strong>Stairway To Hell<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El \u00e1lbum ser\u00e1 titulado <em><strong>Uglier Than They Used Ta Be<\/strong><\/em> y ser\u00e1 editado el pr\u00f3ximo 16 de octubre. El disco, del que todav\u00eda no tenemos tema de adelanto, incluir\u00e1 una versi\u00f3n del cl\u00e1sico de <strong>M\u00f6torhead, <\/strong><em>Ace Of Spades<\/em>, en colaboraci\u00f3n con el guitarrista de dicha banda, <strong>Phil Campbell<\/strong>, quien tambi\u00e9n colabora en otros temas como <em>My Old Man<\/em> y <em>Under The Bottom<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Actualizaci\u00f3n: Ya tenemos un primer single de adelanto del disco, <em>Hell Ain&#8217;t Hard To Find<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/GRBk6AsN9zE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La popular banda de hard-rock los a\u00f1os 90, Ugly Kid Joe, han anunciado planes para su \u00e1lbum de regreso, 19 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ugly-kid-joe-anuncian-disco-de-regreso-uglier-than-they-used-ta-be-tras-19-anos\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22003,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Despu\u00e9s de editar un EP en 2012, Ugly Kid Joe editan su primer LP en 19 a\u00f1os, &#039;Uglier Than They Used Ta Be&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ugly-kid-joe-anuncian-disco-de-regreso-uglier-than-they-used-ta-be-tras-19-anos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ugly Kid Joe anuncian disco de regreso, &#039;Uglier Than They Used Ta Be&#039;, tras 19 a\u00f1os | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de editar un EP en 2012, Ugly Kid Joe editan su primer LP en 19 a\u00f1os, &#039;Uglier Than They Used Ta Be&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ugly-kid-joe-anuncian-disco-de-regreso-uglier-than-they-used-ta-be-tras-19-anos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-09-04T08:31:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-09-06T14:29:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Ugly-Kid-Joe1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"808\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"540\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ugly-kid-joe-anuncian-disco-de-regreso-uglier-than-they-used-ta-be-tras-19-anos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Ugly-Kid-Joe1.jpg\",\"width\":808,\"height\":540},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ugly-kid-joe-anuncian-disco-de-regreso-uglier-than-they-used-ta-be-tras-19-anos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ugly-kid-joe-anuncian-disco-de-regreso-uglier-than-they-used-ta-be-tras-19-anos\/\",\"name\":\"Ugly Kid Joe anuncian disco de regreso, 'Uglier Than They Used Ta Be', tras 19 a\\u00f1os | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ugly-kid-joe-anuncian-disco-de-regreso-uglier-than-they-used-ta-be-tras-19-anos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-09-04T08:31:13+00:00\",\"dateModified\":\"2015-09-06T14:29:24+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Despu\\u00e9s de editar un EP en 2012, Ugly Kid Joe editan su primer LP en 19 a\\u00f1os, 'Uglier Than They Used Ta Be'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ugly-kid-joe-anuncian-disco-de-regreso-uglier-than-they-used-ta-be-tras-19-anos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22001"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22001"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22001\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22003"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22001"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22001"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22001"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}