{"id":22028,"date":"2015-09-08T12:04:27","date_gmt":"2015-09-08T11:04:27","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22028"},"modified":"2015-09-08T12:06:04","modified_gmt":"2015-09-08T11:06:04","slug":"trae-tu-cara-cuello","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trae-tu-cara-cuello\/","title":{"rendered":"Ya podemos escuchar \u00abTrae tu cara\u00bb, lo nuevo de Cuello"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/trae-tu-cara-cuello\/cuello-3\/\" rel=\"attachment wp-att-22029\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-22029\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/cuello.jpg\" alt=\"cuello\" width=\"528\" height=\"261\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/cuello.jpg 528w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/cuello-300x148.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/cuello-350x173.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 528px) 100vw, 528px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lleva unos d\u00edas por ah\u00ed, pero ya est\u00e1 en el Bandcamp de BCore lo nuevo de <strong>Cuello<\/strong>, uno de los discos que m\u00e1s esperado por algunos del staff, titulado <em><strong>Trae tu cara<\/strong><\/em>. Apenas lo hemos podido escuchar, pero tras <em><strong>Modo eterno<\/strong><\/em> y <strong><em>Tu brazo que te sobre<\/em><\/strong> s\u00f3lo podemos confiar en que tenemos entre manos otro discazo. Lo pod\u00e9is comprobar a continuaci\u00f3n:<\/p>\n<p><iframe style=\"border: 0; width: 350px; height: 470px;\" src=\"http:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/album=2327918909\/size=large\/bgcol=ffffff\/linkcol=2ebd35\/tracklist=false\/transparent=true\/\" width=\"300\" height=\"150\" seamless=\"\"><a href=\"http:\/\/bcoredisc.bandcamp.com\/album\/trae-tu-cara\">Trae tu cara by BCore Disc<\/a><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lleva unos d\u00edas por ah\u00ed, pero ya est\u00e1 en el Bandcamp de BCore lo nuevo de Cuello, uno de los &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trae-tu-cara-cuello\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":22029,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Lleva unos d\u00edas por ah\u00ed, pero ya est\u00e1 en el Bandcamp de BCore lo nuevo de Cuello, uno de los discos que m\u00e1s esperado por algunos del staff, titulado Trae\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trae-tu-cara-cuello\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ya podemos escuchar &quot;Trae tu cara&quot;, lo nuevo de Cuello | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Lleva unos d\u00edas por ah\u00ed, pero ya est\u00e1 en el Bandcamp de BCore lo nuevo de Cuello, uno de los discos que m\u00e1s esperado por algunos del staff, titulado Trae\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trae-tu-cara-cuello\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-09-08T11:04:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-09-08T11:06:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/cuello.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"528\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"261\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trae-tu-cara-cuello\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/cuello.jpg\",\"width\":528,\"height\":261},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trae-tu-cara-cuello\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trae-tu-cara-cuello\/\",\"name\":\"Ya podemos escuchar \\\"Trae tu cara\\\", lo nuevo de Cuello | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trae-tu-cara-cuello\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-09-08T11:04:27+00:00\",\"dateModified\":\"2015-09-08T11:06:04+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Lleva unos d\\u00edas por ah\\u00ed, pero ya est\\u00e1 en el Bandcamp de BCore lo nuevo de Cuello, uno de los discos que m\\u00e1s esperado por algunos del staff, titulado Trae\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/trae-tu-cara-cuello\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22028"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22028"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22028\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22029"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22028"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22028"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22028"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}