{"id":22067,"date":"2015-09-14T15:57:35","date_gmt":"2015-09-14T14:57:35","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22067"},"modified":"2015-09-14T15:57:35","modified_gmt":"2015-09-14T14:57:35","slug":"mono-y-the-ocean-unen-fuerzas-esto-es-transcendental","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-y-the-ocean-unen-fuerzas-esto-es-transcendental\/","title":{"rendered":"Mono y The Ocean unen fuerzas: esto es Transcendental"},"content":{"rendered":"<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-22068\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/12011368_10153668077244343_2322851043629124487_n.jpg\" alt=\"12011368_10153668077244343_2322851043629124487_n\" width=\"500\" height=\"500\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/12011368_10153668077244343_2322851043629124487_n.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/12011368_10153668077244343_2322851043629124487_n-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/12011368_10153668077244343_2322851043629124487_n-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/12011368_10153668077244343_2322851043629124487_n-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p>Esta ma\u00f1ana tanto <strong>The Ocean<\/strong> como <strong>Mono<\/strong> cambiaron sus avatares de Facebook con una misteriosa (y preciosa) imagen. Pues bien, parece que a partir\u00a0de compartir sello (Pelagic Records) y gira, ambas bandas han decidido sacar un split titulado <strong><em>Transcendental<\/em><\/strong> donde cada una aportar\u00e1 un tema. En el caso de <strong>The Ocean<\/strong>, se tratar\u00e1 de un tema de 13 minutazos titulado <em>The Quiet Observer<\/em>, que tratar\u00e1 sobre la pel\u00edcula <strong><em>Enter The Void<\/em><\/strong>\u00a0de <strong>Gaspar No\u00e9<\/strong>. Por otra parte, <em>Death In Reverse<\/em> ser\u00e1 el tema de <strong>Mono<\/strong>, que seg\u00fan ellos ser\u00e1 como trailer de su nuevo disco, que saldr\u00e1 a primeros de 2016. <strong><em>Transcendental<\/em><\/strong> sale el 23 de Octubre y lo pod\u00e9is reservar <a href=\"http:\/\/pelagic-records.com\/shop\/music\/vinyl\/mono-the-ocean-transcendental-ep-vinyl\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Esta ma\u00f1ana tanto The Ocean como Mono cambiaron sus avatares de Facebook con una misteriosa (y preciosa) imagen. Pues bien, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-y-the-ocean-unen-fuerzas-esto-es-transcendental\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":22068,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Esta ma\u00f1ana tanto The Ocean como Mono cambiaron sus avatares de Facebook con una misteriosa (y preciosa) imagen. Pues bien, parece que a partir\u00a0de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-y-the-ocean-unen-fuerzas-esto-es-transcendental\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mono y The Ocean unen fuerzas: esto es Transcendental | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Esta ma\u00f1ana tanto The Ocean como Mono cambiaron sus avatares de Facebook con una misteriosa (y preciosa) imagen. Pues bien, parece que a partir\u00a0de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-y-the-ocean-unen-fuerzas-esto-es-transcendental\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-09-14T14:57:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/12011368_10153668077244343_2322851043629124487_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-y-the-ocean-unen-fuerzas-esto-es-transcendental\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/12011368_10153668077244343_2322851043629124487_n.jpg\",\"width\":960,\"height\":960},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-y-the-ocean-unen-fuerzas-esto-es-transcendental\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-y-the-ocean-unen-fuerzas-esto-es-transcendental\/\",\"name\":\"Mono y The Ocean unen fuerzas: esto es Transcendental | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-y-the-ocean-unen-fuerzas-esto-es-transcendental\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-09-14T14:57:35+00:00\",\"dateModified\":\"2015-09-14T14:57:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Esta ma\\u00f1ana tanto The Ocean como Mono cambiaron sus avatares de Facebook con una misteriosa (y preciosa) imagen. Pues bien, parece que a partir\\u00a0de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mono-y-the-ocean-unen-fuerzas-esto-es-transcendental\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22067"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22067"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22067\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22068"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22067"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22067"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22067"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}