{"id":22072,"date":"2015-09-14T17:53:07","date_gmt":"2015-09-14T16:53:07","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22072"},"modified":"2015-09-14T17:53:07","modified_gmt":"2015-09-14T16:53:07","slug":"minor-empires-estrenan-videoclip-de-if-im-gone-como-adelanto-de-su-segundo-disco","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/minor-empires-estrenan-videoclip-de-if-im-gone-como-adelanto-de-su-segundo-disco\/","title":{"rendered":"Minor Empires estrenan videoclip de &#8216;If I&#8217;m Gone&#8217; como adelanto de su segundo disco"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Minor-Empires.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-22073\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Minor-Empires.jpg\" alt=\"Minor Empires\" width=\"696\" height=\"467\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Minor-Empires.jpg 696w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Minor-Empires-300x201.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Minor-Empires-350x235.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 696px) 100vw, 696px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Minor Empires<\/strong> fue una grata contraprestaci\u00f3n a la desaparici\u00f3n de <strong>Nothink<\/strong>. Juan Blas y Miguel Pe\u00f1as se alieron con otros m\u00fasicos y debutaron con un <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/minor-empires-minor-empires-2014\/\">notable disco<\/a> el a\u00f1o pasado. Ahora, con alg\u00fan cambio en la formaci\u00f3n \u2014el ex-Toundra V\u00edctor Garc\u00eda-Tapia ha sido sustituido por Fernando Moreira a la guitarra\u2014 el grupo regresa con su segundo disco, titulado <em><strong>United States Of Emergency<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como adelanto del disco el grupo ha realizado un videoclip bastante elegante para el tema <em>If I&#8217;m Gone<\/em>, y en contra de lo que podr\u00edamos esperar \u2014un single explosivo y guitarrero\u2014 aqu\u00ed el grupo da rienda suelta a la faceta m\u00e1s intimista y sensible. Pod\u00e9is ver el v\u00eddeo a continuaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/syBj8Rd1PuI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Minor Empires fue una grata contraprestaci\u00f3n a la desaparici\u00f3n de Nothink. Juan Blas y Miguel Pe\u00f1as se alieron con otros &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/minor-empires-estrenan-videoclip-de-if-im-gone-como-adelanto-de-su-segundo-disco\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22073,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Minor Empires regresan con su segundo trabajo &#039;United States Of Emergency&#039; y ya podemos o\u00edr y escuchar su adelanto &#039;If I&#039;m Gone&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/minor-empires-estrenan-videoclip-de-if-im-gone-como-adelanto-de-su-segundo-disco\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Minor Empires estrenan videoclip de &#039;If I&#039;m Gone&#039; como adelanto de su segundo disco | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Minor Empires regresan con su segundo trabajo &#039;United States Of Emergency&#039; y ya podemos o\u00edr y escuchar su adelanto &#039;If I&#039;m Gone&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/minor-empires-estrenan-videoclip-de-if-im-gone-como-adelanto-de-su-segundo-disco\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-09-14T16:53:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Minor-Empires.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"696\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"467\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/minor-empires-estrenan-videoclip-de-if-im-gone-como-adelanto-de-su-segundo-disco\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Minor-Empires.jpg\",\"width\":696,\"height\":467},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/minor-empires-estrenan-videoclip-de-if-im-gone-como-adelanto-de-su-segundo-disco\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/minor-empires-estrenan-videoclip-de-if-im-gone-como-adelanto-de-su-segundo-disco\/\",\"name\":\"Minor Empires estrenan videoclip de 'If I'm Gone' como adelanto de su segundo disco | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/minor-empires-estrenan-videoclip-de-if-im-gone-como-adelanto-de-su-segundo-disco\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-09-14T16:53:07+00:00\",\"dateModified\":\"2015-09-14T16:53:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Minor Empires regresan con su segundo trabajo 'United States Of Emergency' y ya podemos o\\u00edr y escuchar su adelanto 'If I'm Gone'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/minor-empires-estrenan-videoclip-de-if-im-gone-como-adelanto-de-su-segundo-disco\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22072"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22072"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22072\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22073"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22072"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22072"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22072"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}