{"id":22099,"date":"2015-09-15T12:45:16","date_gmt":"2015-09-15T11:45:16","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22099"},"modified":"2015-09-15T12:45:16","modified_gmt":"2015-09-15T11:45:16","slug":"between-the-buried-and-me-primer-confirmado-para-el-be-prog-my-friend-2016","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/between-the-buried-and-me-primer-confirmado-para-el-be-prog-my-friend-2016\/","title":{"rendered":"Between The Buried And Me, primer confirmado para el Be Prog! My Friend 2016"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Be-Prog-2016.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-22100\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Be-Prog-2016.jpg\" alt=\"Be Prog 2016\" width=\"500\" height=\"500\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Be-Prog-2016.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Be-Prog-2016-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Be-Prog-2016-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Be-Prog-2016-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El <strong>Be Prog! My Friend<\/strong> arranca fuertecito. Con apenas dos a\u00f1os de ediciones, el festival se ha convertido en toda una referencia obligada para los sonidos progresivos en el \u00e1mbito nacional, y ahora, para su edici\u00f3n de 2016, el primer grupo confirmado son <strong>Between The Buried And Me<\/strong>, la banda americana que recientemente ha editado su \u00faltimo trabajo <em><strong>Coma Ecliptic<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A\u00fan por muchas bandas m\u00e1s por confirmar \u2014todav\u00eda quedan 9 meses, ya que el festival se celebrar\u00e1 en Barcelona (Sala Apolo y Poble Espanyol) los pr\u00f3ximos 1 y 2 de julio\u2014, el festival comienza ya con una pinta muy rica.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe src=\"https:\/\/player.vimeo.com\/video\/127734366\" width=\"1140\" height=\"641\" frameborder=\"0\" title=\"Between the Buried and Me &quot;The Coma Machine&quot;\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Be Prog! My Friend arranca fuertecito. Con apenas dos a\u00f1os de ediciones, el festival se ha convertido en toda &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/between-the-buried-and-me-primer-confirmado-para-el-be-prog-my-friend-2016\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22100,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Be Prog! My Friend 2016 se celebrar\u00e1 el 1 y 2 de julio en Barcelona (Sala Apolo y Poble Espanyol)\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/between-the-buried-and-me-primer-confirmado-para-el-be-prog-my-friend-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Between The Buried And Me, primer confirmado para el Be Prog! My Friend 2016 | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Be Prog! My Friend 2016 se celebrar\u00e1 el 1 y 2 de julio en Barcelona (Sala Apolo y Poble Espanyol)\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/between-the-buried-and-me-primer-confirmado-para-el-be-prog-my-friend-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-09-15T11:45:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Be-Prog-2016.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"800\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/between-the-buried-and-me-primer-confirmado-para-el-be-prog-my-friend-2016\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Be-Prog-2016.jpg\",\"width\":800,\"height\":800},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/between-the-buried-and-me-primer-confirmado-para-el-be-prog-my-friend-2016\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/between-the-buried-and-me-primer-confirmado-para-el-be-prog-my-friend-2016\/\",\"name\":\"Between The Buried And Me, primer confirmado para el Be Prog! My Friend 2016 | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/between-the-buried-and-me-primer-confirmado-para-el-be-prog-my-friend-2016\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-09-15T11:45:16+00:00\",\"dateModified\":\"2015-09-15T11:45:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Be Prog! My Friend 2016 se celebrar\\u00e1 el 1 y 2 de julio en Barcelona (Sala Apolo y Poble Espanyol)\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/between-the-buried-and-me-primer-confirmado-para-el-be-prog-my-friend-2016\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22099"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22099"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22099\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22100"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22099"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22099"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22099"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}