{"id":22128,"date":"2015-09-28T10:30:57","date_gmt":"2015-09-28T09:30:57","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22128"},"modified":"2015-09-28T18:07:06","modified_gmt":"2015-09-28T17:07:06","slug":"kerry-mccoy-deafheaven-enciende-la-polemica-por-pasados-insultos-homofobicos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kerry-mccoy-deafheaven-enciende-la-polemica-por-pasados-insultos-homofobicos\/","title":{"rendered":"Kerry McCoy (Deafheaven) enciende la pol\u00e9mica por pasados insultos hom\u00f3fobos"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/KerryMcCoy.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-22130\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/KerryMcCoy.jpg\" alt=\"KerryMcCoy\" width=\"630\" height=\"420\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/KerryMcCoy.jpg 630w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/KerryMcCoy-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/KerryMcCoy-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 630px) 100vw, 630px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si algo est\u00e1 dando que hablar \u00faltimamente <strong><em>New Bermuda<\/em><\/strong>, el nuevo trabajo de <strong>Deafheaven<\/strong>, el cual ha despertado muchas pasiones entre algunos miembros del staff de SBS. No obstante, las \u00faltimas noticias sobre el grupo parecen virar en otra direcci\u00f3n y es que, hace poco, saltaba la pol\u00e9mica por el reflote de ciertos tweets del guitarrista de la banda, <strong>Kerry McCoy<\/strong> (aqu\u00ed, entre amigos, DFHVN GOOBY) en el que empleada la palabra \u00ab<em>faggot<\/em>\u00bb (marica, en ingl\u00e9s) para referirse a otros usuarios de la red social, en un contexto de desprecio.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aqu\u00ed os dejamos algunas capturas de twits, y podr\u00e9is encontrar un listado m\u00e1s amplio <a href=\"https:\/\/twitter.com\/shallowrewards\/status\/647933398208675840\/photo\/1?ref_src=twsrc^tfw\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Kerry-McCoy-twits.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-22129\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Kerry-McCoy-twits.jpg\" alt=\"Kerry McCoy twits\" width=\"500\" height=\"335\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Kerry-McCoy-twits.jpg 742w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Kerry-McCoy-twits-300x201.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Kerry-McCoy-twits-350x234.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Los \u00e1nimos se han caldeado a tal extremo que como resultado de la pol\u00e9mica se ha iniciado una campa\u00f1a en <a href=\"https:\/\/www.change.org\/p\/mike-quigley-luis-gutierrez-danny-davis-stop-the-promotion-of-hate-speech-in-the-music-community\">Change.org<\/a> para que el grupo deje de tocar en el futuro <em><strong>Pitchfork Music Festival<\/strong><\/em>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Si algo est\u00e1 dando que hablar \u00faltimamente New Bermuda, el nuevo trabajo de Deafheaven, el cual ha despertado muchas pasiones &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kerry-mccoy-deafheaven-enciende-la-polemica-por-pasados-insultos-homofobicos\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22130,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Una petici\u00f3n en Change.org ha sido subida para vetar a Deafheaven de tocar en el Pitchfork Music Festival\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kerry-mccoy-deafheaven-enciende-la-polemica-por-pasados-insultos-homofobicos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Kerry McCoy (Deafheaven) enciende la pol\u00e9mica por pasados insultos hom\u00f3fobos | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Una petici\u00f3n en Change.org ha sido subida para vetar a Deafheaven de tocar en el Pitchfork Music Festival\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kerry-mccoy-deafheaven-enciende-la-polemica-por-pasados-insultos-homofobicos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-09-28T09:30:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-09-28T17:07:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/KerryMcCoy.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"630\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"420\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kerry-mccoy-deafheaven-enciende-la-polemica-por-pasados-insultos-homofobicos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/KerryMcCoy.jpg\",\"width\":630,\"height\":420},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kerry-mccoy-deafheaven-enciende-la-polemica-por-pasados-insultos-homofobicos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kerry-mccoy-deafheaven-enciende-la-polemica-por-pasados-insultos-homofobicos\/\",\"name\":\"Kerry McCoy (Deafheaven) enciende la pol\\u00e9mica por pasados insultos hom\\u00f3fobos | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kerry-mccoy-deafheaven-enciende-la-polemica-por-pasados-insultos-homofobicos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-09-28T09:30:57+00:00\",\"dateModified\":\"2015-09-28T17:07:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Una petici\\u00f3n en Change.org ha sido subida para vetar a Deafheaven de tocar en el Pitchfork Music Festival\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kerry-mccoy-deafheaven-enciende-la-polemica-por-pasados-insultos-homofobicos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22128"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22128"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22128\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22130"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22128"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22128"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22128"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}