{"id":22123,"date":"2015-09-25T09:27:43","date_gmt":"2015-09-25T08:27:43","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22123"},"modified":"2015-09-25T09:27:43","modified_gmt":"2015-09-25T08:27:43","slug":"candiria-confirman-disco-para-2016-con-metal-blade-y-adelatan-un-mini-documental","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/candiria-confirman-disco-para-2016-con-metal-blade-y-adelatan-un-mini-documental\/","title":{"rendered":"Candiria confirman disco para 2016 con Metal Blade y adelatan un mini-documental"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Candiria.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-22124\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Candiria.jpg\" alt=\"Candiria\" width=\"800\" height=\"587\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Candiria.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Candiria-300x220.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Candiria-350x257.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fant\u00e1sticas noticias por la vuelta de uno de los grupos m\u00e1s interesantes de la hibridaci\u00f3n metalera. <strong>Candiria<\/strong> han confirmado que publicar\u00e1n un nuevo disco en 2016, amparado bajo su fichaje en <strong>Metal Blade<\/strong>, y posteriormente iniciar\u00e1n un tour de presentaci\u00f3n del disco.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo ha acompa\u00f1ado la noticia con un mini-documental que repasa los or\u00edgenes del grupo, su trayectoria discogr\u00e1fica del grupo, los hitos m\u00e1s importantes que afectaron a la banda (en el que hablan expl\u00edcitamente de su severo accidente en carretera de 2002 tras el cual publicaron <em><strong>What Doesn&#8217;t Kill You&#8230;<\/strong><\/em>) y sus motivaciones para continuar donde lo dejaron.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/saZ6ouOjKv8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fant\u00e1sticas noticias por la vuelta de uno de los grupos m\u00e1s interesantes de la hibridaci\u00f3n metalera. Candiria han confirmado que &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/candiria-confirman-disco-para-2016-con-metal-blade-y-adelatan-un-mini-documental\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22124,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Se les echaba demasiado de menos: Candiria confirman que publicar\u00e1n disco en 2016 fichando por Metal Blade\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/candiria-confirman-disco-para-2016-con-metal-blade-y-adelatan-un-mini-documental\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Candiria confirman disco para 2016 con Metal Blade y adelatan un mini-documental | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Se les echaba demasiado de menos: Candiria confirman que publicar\u00e1n disco en 2016 fichando por Metal Blade\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/candiria-confirman-disco-para-2016-con-metal-blade-y-adelatan-un-mini-documental\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-09-25T08:27:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Candiria.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"704\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/candiria-confirman-disco-para-2016-con-metal-blade-y-adelatan-un-mini-documental\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Candiria.jpg\",\"width\":960,\"height\":704},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/candiria-confirman-disco-para-2016-con-metal-blade-y-adelatan-un-mini-documental\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/candiria-confirman-disco-para-2016-con-metal-blade-y-adelatan-un-mini-documental\/\",\"name\":\"Candiria confirman disco para 2016 con Metal Blade y adelatan un mini-documental | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/candiria-confirman-disco-para-2016-con-metal-blade-y-adelatan-un-mini-documental\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-09-25T08:27:43+00:00\",\"dateModified\":\"2015-09-25T08:27:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Se les echaba demasiado de menos: Candiria confirman que publicar\\u00e1n disco en 2016 fichando por Metal Blade\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/candiria-confirman-disco-para-2016-con-metal-blade-y-adelatan-un-mini-documental\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22123"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22123"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22123\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22124"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22123"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22123"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22123"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}