{"id":22132,"date":"2015-09-28T11:00:13","date_gmt":"2015-09-28T10:00:13","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22132"},"modified":"2015-09-28T11:00:13","modified_gmt":"2015-09-28T10:00:13","slug":"islander-estrena-un-nuevo-tema-wake-up-y-aprovecha-para-satirizar-el-nuevo-disco-prog-del-papa-francisco","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/islander-estrena-un-nuevo-tema-wake-up-y-aprovecha-para-satirizar-el-nuevo-disco-prog-del-papa-francisco\/","title":{"rendered":"Islander estrena un nuevo tema &#8216;Wake Up!&#8217; y aprovecha para satirizar el nuevo disco prog del Papa Francisco"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Wake-Up.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-22133\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Wake-Up.jpg\" alt=\"Wake Up\" width=\"620\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Wake-Up.jpg 620w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Wake-Up-300x194.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Wake-Up-350x226.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 620px) 100vw, 620px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Islander<\/strong> es una de las apuestas m\u00e1s frescas que ha venido dando el metal alternativo en los \u00faltimos a\u00f1os. Despu\u00e9s de publicar su primer disco <em><strong>Violence &amp; Destruction<\/strong><\/em> el a\u00f1o pasado, col\u00e1ndose en el top de alg\u00fan miembro del staff, ahora regresan con un nuevo tema, <em>Wake Up!<\/em>, aunque no tenemos referencias de que el grupo tenga previsto sacar nuevo disco en breve.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La gracia del asunto est\u00e1 en el nombre de la canci\u00f3n y en la imagen que el grupo ha decidido asiocarle, en referencia a <em><strong>Wake Up!<\/strong><\/em>, el pr\u00f3ximo disco de prog-rock de el<strong> Papa Francisco<\/strong> (no, no es un SBSToday).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00abMe levant\u00e9 ayer por la ma\u00f1ana y vi que el Papa hab\u00eda sacado un disco titulado Wake Up! Lo ir\u00f3nico es que nosotros grabamos esta canci\u00f3n hace un mes\u00bb<\/em> \u2014comenta el vocalista de la banda Mike Carvajal en <a href=\"http:\/\/www.altpress.com\/news\/entry\/islander_want_you_to_wake_up_on_new_single\">Alternative Press<\/a>. <em>\u00abNo pretend\u00edamos sacarlo hoy, ya que estamos en medio de la promoci\u00f3n de nuestro \u00faltimo single para la radio Cold Speak, que ha llegado al n\u00ba29 en las listas, pero el Papa no nos ha dejado otra opci\u00f3n\u00bb<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Islander planea embarcarse en el tour del 20 aniversario del primer disco de <strong>Korn<\/strong>, junto a dicho grupo y a <strong>Suicide Silence<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=guOai4GfS6s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=guOai4GfS6s<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Islander es una de las apuestas m\u00e1s frescas que ha venido dando el metal alternativo en los \u00faltimos a\u00f1os. Despu\u00e9s &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/islander-estrena-un-nuevo-tema-wake-up-y-aprovecha-para-satirizar-el-nuevo-disco-prog-del-papa-francisco\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22133,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El Papa Francisco se adelant\u00f3 con el t\u00edtutlo y ahora Islander lanzan un nuevo tema, Wake Up! antes de embarcarse en un tour con Korn y Suicide Silence\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/islander-estrena-un-nuevo-tema-wake-up-y-aprovecha-para-satirizar-el-nuevo-disco-prog-del-papa-francisco\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Islander estrena un nuevo tema &#039;Wake Up!&#039; y aprovecha para satirizar el nuevo disco prog del Papa Francisco | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Papa Francisco se adelant\u00f3 con el t\u00edtutlo y ahora Islander lanzan un nuevo tema, Wake Up! antes de embarcarse en un tour con Korn y Suicide Silence\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/islander-estrena-un-nuevo-tema-wake-up-y-aprovecha-para-satirizar-el-nuevo-disco-prog-del-papa-francisco\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-09-28T10:00:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Wake-Up.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"620\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"400\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/islander-estrena-un-nuevo-tema-wake-up-y-aprovecha-para-satirizar-el-nuevo-disco-prog-del-papa-francisco\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/Wake-Up.jpg\",\"width\":620,\"height\":400},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/islander-estrena-un-nuevo-tema-wake-up-y-aprovecha-para-satirizar-el-nuevo-disco-prog-del-papa-francisco\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/islander-estrena-un-nuevo-tema-wake-up-y-aprovecha-para-satirizar-el-nuevo-disco-prog-del-papa-francisco\/\",\"name\":\"Islander estrena un nuevo tema 'Wake Up!' y aprovecha para satirizar el nuevo disco prog del Papa Francisco | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/islander-estrena-un-nuevo-tema-wake-up-y-aprovecha-para-satirizar-el-nuevo-disco-prog-del-papa-francisco\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-09-28T10:00:13+00:00\",\"dateModified\":\"2015-09-28T10:00:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El Papa Francisco se adelant\\u00f3 con el t\\u00edtutlo y ahora Islander lanzan un nuevo tema, Wake Up! antes de embarcarse en un tour con Korn y Suicide Silence\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/islander-estrena-un-nuevo-tema-wake-up-y-aprovecha-para-satirizar-el-nuevo-disco-prog-del-papa-francisco\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22132"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22132"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22132\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22133"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22132"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22132"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22132"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}