{"id":22175,"date":"2015-10-05T15:59:43","date_gmt":"2015-10-05T14:59:43","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22175"},"modified":"2015-10-05T16:29:51","modified_gmt":"2015-10-05T15:29:51","slug":"esplendor-geometrico-dive-021015-sala-arena-madrid","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esplendor-geometrico-dive-021015-sala-arena-madrid\/","title":{"rendered":"Esplendor Geom\u00e9trico + Dive &#8211; 02\/10\/15 (Sala Arena, Madrid)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Esplendor-Geometrico.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-22176\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Esplendor-Geometrico.jpg\" alt=\"Esplendor Geometrico\" width=\"784\" height=\"295\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Esplendor-Geometrico.jpg 784w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Esplendor-Geometrico-300x113.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Esplendor-Geometrico-350x132.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 784px) 100vw, 784px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Convidados al trigesimoquinto aniversario de <strong>Esplendor Geom\u00e9trico<\/strong>, desde SBS, que nos gusta poco el industrial, s\u00f3lo pod\u00edamos despiezarnos, cambiar los fluidos, descartar filtros y juntas viejas. Para remontarnos, apretando hasta la \u00faltima tuerca con llave dinamom\u00e9trica. Por nuestra parte no iba a faltar fiabilidad, ni a dejar de salir la producci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En la antesala esperaba el artista <strong>Dive<\/strong>, que cumpli\u00f3 para ponernos a todos en temperatura \u00f3ptima de funcionamiento, dejando buena impresi\u00f3n y ganas de indagar en su discograf\u00eda, pero decepcionando como show en directo, porque ni siquiera nos conformamos con Justin&#8217;s and the Bassist, sea en la versi\u00f3n que sea, <strong>Godflesh<\/strong> o <strong>Jesu<\/strong>, pues un se\u00f1or que viene, le da al play una vez y se limita a cantar encima de lo que trae grabado durante 35 minutos, pues no. Somos costras y proletarios, pero no comulgamos con ruedas de molino. Tampoco vamos a pedir a los one-band-man que sean todos tan solventes como <strong>Damien Rice<\/strong>, pero un poco de rigor y esfuerzo. Hasta el talento es prescindible mientras se te vea dar el callo.<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">La irreverencia y amor por escandalizar que EG consiguieron hizo que La Movida les diera parcialmente la espalda por ser demasiado radicales<\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Bien es cierto que esper\u00e1bamos una factor\u00eda m\u00e1s castigada por el paso del tiempo, pero ni rastro de holl\u00edn, las antiguas calderas de carb\u00f3n han sido reemplazadas por Tecnolog\u00eda Geot\u00e9rmica. La calidad del aire es excelente, incluso dir\u00eda que huele bien. Apenas trazas de radiactividad. Ni una sola p\u00e9rdida de \u00e1cido corrosivo. El ronroneo s\u00ed es el de siempre, aunque atenuado y acelerado. Biela, sierra, martillo pil\u00f3n, sirena, y cambio de turno. Determinado por la OPA de <strong>Front 242<\/strong> a la antigua Industrial Records de <strong>Throbbing Gristle<\/strong>, el lavado de cara es muy apreciable. Apenas la irreverencia y amor por escandalizar con la que consiguieron EG en su d\u00eda que la Movida los diera parcialmente la espalda por ser demasiado radicales. A d\u00eda de hoy, pasar una noche aqu\u00ed trabajando, es una experiencia 100% mainstream. Queremos valorar el esfuerzo de los obreros <strong>Lanz<\/strong> y <strong>Evangelista<\/strong>, pero hubi\u00e9semos agradecido en este XXXV aniversario, que cualquiera de los dos hubiera metido la pata y provocado un escape de gas envenenando a los presentes..<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Convidados al trigesimoquinto aniversario de Esplendor Geom\u00e9trico, desde SBS, que nos gusta poco el industrial, s\u00f3lo pod\u00edamos despiezarnos, cambiar los &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esplendor-geometrico-dive-021015-sala-arena-madrid\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":39,"featured_media":22176,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Analizamos en clave industrial, la \u00faltima velada de Esplendor Geom\u00e9trico en Madrid\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esplendor-geometrico-dive-021015-sala-arena-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Esplendor Geom\u00e9trico + Dive - 02\/10\/15 (Sala Arena, Madrid) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Analizamos en clave industrial, la \u00faltima velada de Esplendor Geom\u00e9trico en Madrid\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esplendor-geometrico-dive-021015-sala-arena-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-10-05T14:59:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-10-05T15:29:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Esplendor-Geometrico.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"784\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"295\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esplendor-geometrico-dive-021015-sala-arena-madrid\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Esplendor-Geometrico.jpg\",\"width\":784,\"height\":295},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esplendor-geometrico-dive-021015-sala-arena-madrid\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esplendor-geometrico-dive-021015-sala-arena-madrid\/\",\"name\":\"Esplendor Geom\\u00e9trico + Dive - 02\/10\/15 (Sala Arena, Madrid) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esplendor-geometrico-dive-021015-sala-arena-madrid\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-10-05T14:59:43+00:00\",\"dateModified\":\"2015-10-05T15:29:51+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/a86edcb93c34af7856c2eab2eecfe60b\"},\"description\":\"Analizamos en clave industrial, la \\u00faltima velada de Esplendor Geom\\u00e9trico en Madrid\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esplendor-geometrico-dive-021015-sala-arena-madrid\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/a86edcb93c34af7856c2eab2eecfe60b\",\"name\":\"sehnsucht\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22175"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/39"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22175"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22175\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22176"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22175"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22175"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22175"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}