{"id":2218,"date":"2010-02-22T22:53:54","date_gmt":"2010-02-22T20:53:54","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=2218"},"modified":"2013-11-11T12:57:04","modified_gmt":"2013-11-11T10:57:04","slug":"burzum-belus-2010","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/burzum-belus-2010\/","title":{"rendered":"Burzum &#8211; Belus (2010)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2010\/02\/belus1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-2223\" title=\"belus\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2010\/02\/belus1.jpg\" alt=\"\" width=\"325\" height=\"325\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2010\/02\/belus1.jpg 325w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2010\/02\/belus1-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2010\/02\/belus1-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 325px) 100vw, 325px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">11 a\u00f1os despu\u00e9s de que el Conde Grishnackh sacara su \u00faltimo disco -antes de que le retiraran el acceso a cualquier tipo de instrumento, en la carcel donde ha pasado los \u00faltimos 16 a\u00f1os, por intentar fugarse durante una libertad condicional- nos llega este <strong>Belus<\/strong>, de nombre original <em>Den Hvite Guden<\/em> (<em>El Dios Blanco<\/em>), el cual, a pesar de las confusiones a las que pudiera llevar su nombre original, vuelve a estar dedicado al dios de la luz -m\u00e1s conocido como <em>Baldr<\/em> en la mitolog\u00eda n\u00f3rdica o <em>Apolo<\/em> en la griega- como ya hizo con <strong>Dau\u00f0i Baldrs<\/strong>, el primer \u00e1lbum que grab\u00f3 en la carcel y en el que lo \u00fanico que utiliz\u00f3 para grabarlo fu\u00e9 una grabadora y un sintetizador.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si bien Varg Vikernes es una persona que con el paso del tiempo ha hecho que su credibilidad mermase hasta l\u00edmites insospechados -prometi\u00f3 que no voler\u00eda a sacar nada bajo el nombre de Burzum; prometi\u00f3 que lo primero que har\u00eda tras salir de la carcel, ser\u00eda reeditar sus dos \u00faltimos discos en plan Black Metal; dij\u00f3 que a Euronymous lo hab\u00eda matado en defensa propia&#8230;- en este <strong>Belus<\/strong> ha hecho lo que prometi\u00f3: un disco de Black Metal a la antigua usanza, siendo su sonido, seg\u00fan el propio Vikernes, \u00ab<em>comparable al innovador <strong>Hvis Lyset Tar Oss<em><\/em><\/strong> y la brillantez atmosf\u00e9rica del <strong>Filosofem<\/strong><\/em>\u00ab.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si bien no llega a la altura de lo que fu\u00e9 el magn\u00edfico <strong>Filosofem<\/strong>, el multi-instrumentista Varg Vikernes, nos trae un compacto muy redondo (por eso de que es un disco) en el que vuelve a crear las atm\u00f3sferas m\u00e1s sucias y cargadas posibles, ya sea con sus pasajes oscuros pseudo-progresivos o con sus momentos de rabia absoluta en los que tira de blast beat mientras rasga las cuerdas de la guitarra hasta hacerlas arder, como si de una iglesia se tratase.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una extra\u00f1a y corta introducci\u00f3n nos deja con <em>la muerte de Belus<\/em> y a partir de aqu\u00ed relata, en distintas etapas, su paso por el inframundo para acabar -como nadie mejor que Burzum sabe hacer- con un pasaje totalmente ambiental basado en <em>el retorno de Belus<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si bien que llegue a ser considerado mejor que el <strong>Filosofem<\/strong> lo veo dificil -como m\u00ednimo por mi parte pue ese disco es una de mis deidades-, podr\u00eda llegar a entrar en algunas listas de lo mejor del a\u00f1o ya sea porque guste, porque el Black est\u00e1 de moda o bien porque realmente lo merezca&#8230;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Leukes Renkespill (Introduksjon)<\/em><br \/>\n<em> Belus&#8217; d\u00f8d<\/em><br \/>\n<em> Glemselens elv<\/em><br \/>\n<em> Kaimadalthas&#8217; Nedstigning<\/em><br \/>\n<em> Sverddans<\/em><br \/>\n<em> Keliohesten<\/em><br \/>\n<em> Morgenr\u00f8de<\/em><br \/>\n<em> Belus&#8217; Tilbakekomst (Konklusjon)<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>11 a\u00f1os despu\u00e9s de que el Conde Grishnackh sacara su \u00faltimo disco -antes de que le retiraran el acceso a &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/burzum-belus-2010\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":2223,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[10],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"11 a\u00f1os despu\u00e9s de que el Conde Grishnackh sacara su \u00faltimo disco -antes de que le retiraran el acceso a cualquier tipo de instrumento, en la carcel donde\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/burzum-belus-2010\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Burzum - Belus (2010) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"11 a\u00f1os despu\u00e9s de que el Conde Grishnackh sacara su \u00faltimo disco -antes de que le retiraran el acceso a cualquier tipo de instrumento, en la carcel donde\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/burzum-belus-2010\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2010-02-22T20:53:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:57:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2010\/02\/belus1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"325\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"325\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/burzum-belus-2010\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2010\/02\/belus1.jpg\",\"width\":\"325\",\"height\":\"325\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/burzum-belus-2010\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/burzum-belus-2010\/\",\"name\":\"Burzum - Belus (2010) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/burzum-belus-2010\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2010-02-22T20:53:54+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:57:04+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/e47bbbb20ee7f65fde929154da054d2c\"},\"description\":\"11 a\\u00f1os despu\\u00e9s de que el Conde Grishnackh sacara su \\u00faltimo disco -antes de que le retiraran el acceso a cualquier tipo de instrumento, en la carcel donde\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/burzum-belus-2010\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/e47bbbb20ee7f65fde929154da054d2c\",\"name\":\"Hyde0\",\"description\":\"Le gusta el nintendocore y todo lo que suene como cortarse los huevos con una cuchara pasado por un filtro 8-bit, qunque por otra parte tiene unos oscuros orignes raperos que obviamente hay que mencionar para avergonzarle. Tambi\\u00e9n le gusta pajearse pensando en Mike Patton. Entre eso y que tiene un grupo que todos odiamos algo sacamos en limpio.\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2218"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2218"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2218\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2223"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2218"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2218"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2218"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}