{"id":22184,"date":"2015-10-06T16:44:27","date_gmt":"2015-10-06T15:44:27","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22184"},"modified":"2015-10-06T16:44:27","modified_gmt":"2015-10-06T15:44:27","slug":"vision-of-disorder-descargan-tralla-con-hours-in-chaos-adelanto-de-razed-to-the-ground","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vision-of-disorder-descargan-tralla-con-hours-in-chaos-adelanto-de-razed-to-the-ground\/","title":{"rendered":"Vision of Disorder descargan tralla con &#8216;Hours In Chaos&#8217;, adelanto de &#8216;Razed To The Ground&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Vision-of-Disorder.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-22185\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Vision-of-Disorder.jpg\" alt=\"Vision of Disorder\" width=\"800\" height=\"534\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Vision-of-Disorder.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Vision-of-Disorder-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Vision-of-Disorder-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A pesar de todo el tiempo que <strong>Vision Of Disorder<\/strong> estuvieron en hiato (desde su \u00faltimo disco <em><strong>From Bliss To Devastation<\/strong><\/em> de 2001 hasta su reagrupaci\u00f3n en 2008), su regreso discogr\u00e1fico con <em><strong>The Cursed Remain Cursed<\/strong><\/em> de 2012 fue todo un golpe en la cara en forma de hardcore metalizado cargado de mala baba y riffs aplastantes m\u00e1s all\u00e1 de toda expecativa. Ahora, tres a\u00f1os m\u00e1s tarde el grupo quiere volver a repetir la jugada. <em><strong>Razed To The Ground<\/strong><\/em> ser\u00e1 el t\u00edtulo de este disco editado por <strong>Candlelight Records<\/strong> y que saldr\u00e1 a las calles el 13 de noviembre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento ya podemos tener un aperitivo del disco. El tema se titula <em>Hours In Chaos<\/em> y sigue en la misma l\u00ednea hardcoriana de su anterior referencia, aunque aqu\u00ed nos encontramos con alg\u00fan ef\u00edmero momento de tregua mel\u00f3dica. Hay razones para esperar otro disco notable.<\/p>\n<p><iframe style=\"border: 0; width: 350px; height: 470px;\" src=\"https:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/album=2405048262\/size=large\/bgcol=ffffff\/linkcol=0687f5\/tracklist=false\/transparent=true\/\" width=\"300\" height=\"150\" seamless=\"\"><a href=\"http:\/\/candlelightrecordsusa.bandcamp.com\/album\/razed-to-the-ground\">Razed To The Ground by Vision Of Disorder<\/a><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A pesar de todo el tiempo que Vision Of Disorder estuvieron en hiato (desde su \u00faltimo disco From Bliss To &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vision-of-disorder-descargan-tralla-con-hours-in-chaos-adelanto-de-razed-to-the-ground\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22185,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"3 a\u00f1os del magn\u00edfico &#039;The Cursed Remain Cursed&#039;, la banda de HC-metal Vision of Disorder regresan con &#039;Razed To The Ground&#039; y ya podemos escuchar adelanto\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vision-of-disorder-descargan-tralla-con-hours-in-chaos-adelanto-de-razed-to-the-ground\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vision of Disorder descargan tralla con &#039;Hours In Chaos&#039;, adelanto de &#039;Razed To The Ground&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"3 a\u00f1os del magn\u00edfico &#039;The Cursed Remain Cursed&#039;, la banda de HC-metal Vision of Disorder regresan con &#039;Razed To The Ground&#039; y ya podemos escuchar adelanto\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vision-of-disorder-descargan-tralla-con-hours-in-chaos-adelanto-de-razed-to-the-ground\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-10-06T15:44:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Vision-of-Disorder.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"683\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vision-of-disorder-descargan-tralla-con-hours-in-chaos-adelanto-de-razed-to-the-ground\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Vision-of-Disorder.jpg\",\"width\":1024,\"height\":683},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vision-of-disorder-descargan-tralla-con-hours-in-chaos-adelanto-de-razed-to-the-ground\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vision-of-disorder-descargan-tralla-con-hours-in-chaos-adelanto-de-razed-to-the-ground\/\",\"name\":\"Vision of Disorder descargan tralla con 'Hours In Chaos', adelanto de 'Razed To The Ground' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vision-of-disorder-descargan-tralla-con-hours-in-chaos-adelanto-de-razed-to-the-ground\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-10-06T15:44:27+00:00\",\"dateModified\":\"2015-10-06T15:44:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"3 a\\u00f1os del magn\\u00edfico 'The Cursed Remain Cursed', la banda de HC-metal Vision of Disorder regresan con 'Razed To The Ground' y ya podemos escuchar adelanto\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vision-of-disorder-descargan-tralla-con-hours-in-chaos-adelanto-de-razed-to-the-ground\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22184"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22184"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22184\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22185"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22184"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22184"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22184"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}