{"id":22232,"date":"2015-10-13T11:18:55","date_gmt":"2015-10-13T10:18:55","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22232"},"modified":"2015-10-13T12:01:17","modified_gmt":"2015-10-13T11:01:17","slug":"gutterdammerung-trailer-de-la-pelicula-muda-con-lemmy-iggy-pop-josh-homme","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gutterdammerung-trailer-de-la-pelicula-muda-con-lemmy-iggy-pop-josh-homme\/","title":{"rendered":"\u00abGutterd\u00e4mmerung\u00bb: tr\u00e1iler de la pel\u00edcula muda con Lemmy, Iggy Pop, Josh Homme, &#8230;"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/gutterdammerung-trailer-de-la-pelicula-muda-con-lemmy-iggy-pop-josh-homme\/gutterdammerung-lemmy\/\" rel=\"attachment wp-att-22233\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-22233\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Gutterd\u00e4mmerung-Lemmy-1024x1024.jpg\" alt=\"Gutterd\u00e4mmerung-Lemmy\" width=\"1024\" height=\"1024\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Gutterd\u00e4mmerung-Lemmy-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Gutterd\u00e4mmerung-Lemmy-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Gutterd\u00e4mmerung-Lemmy-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Gutterd\u00e4mmerung-Lemmy-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Gutterd\u00e4mmerung-Lemmy.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Bj\u00f6rn Tagemose es el autor de \u00a0Gutterd\u00e4mmerung (entendemos que es una referencia a G\u00f6tterd\u00e4mmerung de Wagner), una pel\u00edcula muda en blanco y negro con una loqu\u00edsima propuesta: un concepto a medias entre concierto y pel\u00edcula en el que el mundo es un lugar aburrido y sin pecado ya que Dios le niega a la humanidad la \u00abDevil\u2019s Evil Guitar\u00bb (\u00bf?). Por suerte para nosotros, un \u00e1ngel se rebela (Iggy Pop!) y nos trae la dichosa guitarra para convertir al mundo en un lugar mejor lleno de sexo, drogas y rock&#8217;n&#8217;roll. El casting lo completa:<\/p>\n<ul>\n<li>Lenny (M\u00f6torhead)<\/li>\n<li>Henry Rollins (Black Flag)<\/li>\n<li>Tom Araya (Slayer)<\/li>\n<li>Joss Homme (Queens of the Stone Age)<\/li>\n<li>Jesse Hughes (Eagles of Death Metal)<\/li>\n<li>Slash (ex-Guns N&#8217; Roses)<\/li>\n<li>Grace Jones<\/li>\n<li>Mark Lanegan<\/li>\n<li>Nina Hagen<\/li>\n<li>Volbeat<\/li>\n<\/ul>\n<p>Vamos, una puta locura que por demencial tiene que ser buena por necesidad. Os dejamos con el primer tr\u00e1iler:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/AbdJLjm5utc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bj\u00f6rn Tagemose es el autor de \u00a0Gutterd\u00e4mmerung (entendemos que es una referencia a G\u00f6tterd\u00e4mmerung de Wagner), una pel\u00edcula muda en &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gutterdammerung-trailer-de-la-pelicula-muda-con-lemmy-iggy-pop-josh-homme\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22233,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Bj\u00f6rn Tagemose es el autor de \u00a0Gutterd\u00e4mmerung (entendemos que es una referencia a G\u00f6tterd\u00e4mmerung de Wagner), una pel\u00edcula muda en blanco y negro con una\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gutterdammerung-trailer-de-la-pelicula-muda-con-lemmy-iggy-pop-josh-homme\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"&quot;Gutterd\u00e4mmerung&quot;: tr\u00e1iler de la pel\u00edcula muda con Lemmy, Iggy Pop, Josh Homme, ... | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bj\u00f6rn Tagemose es el autor de \u00a0Gutterd\u00e4mmerung (entendemos que es una referencia a G\u00f6tterd\u00e4mmerung de Wagner), una pel\u00edcula muda en blanco y negro con una\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gutterdammerung-trailer-de-la-pelicula-muda-con-lemmy-iggy-pop-josh-homme\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-10-13T10:18:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-10-13T11:01:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Gutterd\u00e4mmerung-Lemmy.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gutterdammerung-trailer-de-la-pelicula-muda-con-lemmy-iggy-pop-josh-homme\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Gutterd\\u00e4mmerung-Lemmy.jpg\",\"width\":1080,\"height\":1080},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gutterdammerung-trailer-de-la-pelicula-muda-con-lemmy-iggy-pop-josh-homme\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gutterdammerung-trailer-de-la-pelicula-muda-con-lemmy-iggy-pop-josh-homme\/\",\"name\":\"\\\"Gutterd\\u00e4mmerung\\\": tr\\u00e1iler de la pel\\u00edcula muda con Lemmy, Iggy Pop, Josh Homme, ... | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gutterdammerung-trailer-de-la-pelicula-muda-con-lemmy-iggy-pop-josh-homme\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-10-13T10:18:55+00:00\",\"dateModified\":\"2015-10-13T11:01:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Bj\\u00f6rn Tagemose es el autor de \\u00a0Gutterd\\u00e4mmerung (entendemos que es una referencia a G\\u00f6tterd\\u00e4mmerung de Wagner), una pel\\u00edcula muda en blanco y negro con una\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/gutterdammerung-trailer-de-la-pelicula-muda-con-lemmy-iggy-pop-josh-homme\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22232"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22232"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22232\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22233"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22232"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22232"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22232"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}