{"id":22242,"date":"2015-10-13T17:51:56","date_gmt":"2015-10-13T16:51:56","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22242"},"modified":"2020-10-14T19:18:55","modified_gmt":"2020-10-14T18:18:55","slug":"programa-04-especial-amplifest15","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/programa-04-especial-amplifest15\/","title":{"rendered":"Podcast #04: Especial Amplifest&#8217;15"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/programa-04-especial-amplifest15\/aomplifest\/\" rel=\"attachment wp-att-22246\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-22246\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/aomplifest.png\" alt=\"aomplifest\" width=\"800\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/aomplifest.png 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/aomplifest-300x150.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/aomplifest-350x175.png 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Hemos decidido dedicar nuestro\u00a0cuarto podcast exclusivamente a la \u00faltima edici\u00f3n del AmpliFest&#8217;15, festival que se celebr\u00f3 en Septiembre en Porto y que inclu\u00eda en su cartel bandas como <strong>Converge<\/strong>, <strong>Amenra<\/strong>, <strong>Metz<\/strong> o <strong>Altar of Plagues<\/strong>.<\/p>\n<p><iframe id='audio_8950667' frameborder='0' allowfullscreen='' scrolling='no' height='200' style='border:1px solid #EEE; box-sizing:border-box; width:100%;' src=\"https:\/\/www.ivoox.com\/player_ej_8950667_4_1.html?c1=ff6600\"><\/iframe><\/p>\n<p><strong>NOTA<\/strong>: Hemos tenido unos problemas t\u00e9cnicos con el audio y este cap\u00edtulo se escucha regular. Lo sentimos mucho no volver\u00e1 a ocurrir.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hemos decidido dedicar nuestro\u00a0cuarto podcast exclusivamente a la \u00faltima edici\u00f3n del AmpliFest&#8217;15, festival que se celebr\u00f3 en Septiembre en Porto &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/programa-04-especial-amplifest15\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":22243,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[747],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Hemos decidido dedicar nuestro\u00a0cuarto podcast exclusivamente a la \u00faltima edici\u00f3n del AmpliFest&#039;15, festival que se celebr\u00f3 en Septiembre en Porto y que\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/programa-04-especial-amplifest15\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Podcast #04: Especial Amplifest&#039;15 | Podcast | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hemos decidido dedicar nuestro\u00a0cuarto podcast exclusivamente a la \u00faltima edici\u00f3n del AmpliFest&#039;15, festival que se celebr\u00f3 en Septiembre en Porto y que\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/programa-04-especial-amplifest15\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-10-13T16:51:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-10-14T18:18:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Amplifest_K.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2853\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1957\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/programa-04-especial-amplifest15\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Amplifest_K.jpg\",\"width\":2853,\"height\":1957},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/programa-04-especial-amplifest15\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/programa-04-especial-amplifest15\/\",\"name\":\"Podcast #04: Especial Amplifest'15 | Podcast | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/programa-04-especial-amplifest15\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-10-13T16:51:56+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-14T18:18:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Hemos decidido dedicar nuestro\\u00a0cuarto podcast exclusivamente a la \\u00faltima edici\\u00f3n del AmpliFest'15, festival que se celebr\\u00f3 en Septiembre en Porto y que\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/programa-04-especial-amplifest15\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22242"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22242"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22242\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26360,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22242\/revisions\/26360"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22243"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22242"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22242"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22242"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}