{"id":22250,"date":"2015-10-14T10:25:23","date_gmt":"2015-10-14T09:25:23","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22250"},"modified":"2015-10-14T10:25:23","modified_gmt":"2015-10-14T09:25:23","slug":"metz-tienen-preparado-un-nuevo-single-escucha-eraser","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/metz-tienen-preparado-un-nuevo-single-escucha-eraser\/","title":{"rendered":"Metz tienen preparado un nuevo single, escucha &#8216;Eraser&#8217;"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Metz.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-22251\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Metz.jpg\" alt=\"Metz\" width=\"800\" height=\"533\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Metz.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Metz-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Metz-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Apenas unos meses despu\u00e9s de la publicaci\u00f3n de su segundo disco, <em><strong>II<\/strong><\/em>, los canadienses <strong>Metz<\/strong> vuelven a regresar a la palestra con la publicaci\u00f3n de m\u00e1s material, <em><strong>Eraser \/ Pure Auto<\/strong><\/em>. Ser\u00e1 algo breve, un 7\u00bb, y estar\u00e1 disponible el pr\u00f3ximo 22 de enero a trav\u00e9s de <strong>SubPop<\/strong> (de forma digital) y <strong>Three One G<\/strong> (en lo que al vinilo se refiere, solo habr\u00e1 1000 copias).<\/p>\n<p>Despu\u00e9s de haber pasado recientemente por el <strong>Amplifest 2015<\/strong> (<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/programa-04-especial-amplifest15\/\">aqu\u00ed<\/a> os contamos lo de su arrollador directo), el grupo todav\u00eda tiene una larga lista de fechas por Europa, Norteam\u00e9rica y Ocean\u00eda (hasta febrero de 2016).<\/p>\n<p>Aqu\u00ed os dejamos el tema<em> Eraser<\/em>. Tan arrollador como os podr\u00e9is suponer.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/pUd_fpmbHr0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Apenas unos meses despu\u00e9s de la publicaci\u00f3n de su segundo disco, II, los canadienses Metz vuelven a regresar a la &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/metz-tienen-preparado-un-nuevo-single-escucha-eraser\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22251,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Metz siguen sacando material despu\u00e9s de su arrollador segundo \u00e1lbum. Dentro pod\u00e9is escuchar el tema &#039;Eraser&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/metz-tienen-preparado-un-nuevo-single-escucha-eraser\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Metz tienen preparado un nuevo single, escucha &#039;Eraser&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Metz siguen sacando material despu\u00e9s de su arrollador segundo \u00e1lbum. Dentro pod\u00e9is escuchar el tema &#039;Eraser&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/metz-tienen-preparado-un-nuevo-single-escucha-eraser\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-10-14T09:25:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Metz.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"533\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/metz-tienen-preparado-un-nuevo-single-escucha-eraser\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Metz.jpg\",\"width\":800,\"height\":533},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/metz-tienen-preparado-un-nuevo-single-escucha-eraser\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/metz-tienen-preparado-un-nuevo-single-escucha-eraser\/\",\"name\":\"Metz tienen preparado un nuevo single, escucha 'Eraser' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/metz-tienen-preparado-un-nuevo-single-escucha-eraser\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-10-14T09:25:23+00:00\",\"dateModified\":\"2015-10-14T09:25:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Metz siguen sacando material despu\\u00e9s de su arrollador segundo \\u00e1lbum. Dentro pod\\u00e9is escuchar el tema 'Eraser'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/metz-tienen-preparado-un-nuevo-single-escucha-eraser\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22250"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22250"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22250\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22251"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22250"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22250"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22250"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}