{"id":22253,"date":"2015-10-14T15:05:22","date_gmt":"2015-10-14T14:05:22","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22253"},"modified":"2015-10-14T15:05:22","modified_gmt":"2015-10-14T14:05:22","slug":"machine-head-confirma-gira-europea-con-4-fechas-espanolas-en-febrero-de-2016","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/machine-head-confirma-gira-europea-con-4-fechas-espanolas-en-febrero-de-2016\/","title":{"rendered":"Machine Head confirma gira europea con 4 fechas espa\u00f1olas en febrero de 2016"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Machine-Head.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-22254\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Machine-Head.jpg\" alt=\"Machine Head\" width=\"800\" height=\"556\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Machine-Head.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Machine-Head-300x209.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Machine-Head-350x243.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda de <strong>Rob Flynn<\/strong> regresa a Europa con un tour en solitario, confirmado 4 fechas en Espa\u00f1a y otras dos en Portugal. El tour, bautizado como <strong>An Evening with Machine Head<\/strong> recorrer\u00e1 toda Europa con conciertos de 2 horas de duraci\u00f3n, donde no habr\u00e1 teloneros, solo Machine Head.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La primera fecha en Espa\u00f1a, la de Santiago de Compostela, se estrena como la primera confirmaci\u00f3n del <em><strong>Route Resurrection Fest<\/strong><\/em> de este a\u00f1o, un ciclo de conciertos que llevar\u00e1n la marca del festival gallego por toda Espa\u00f1a.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las fechas <strong>confirmadas<\/strong> en Espa\u00f1a son:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"ecxMsoNormal\"><strong>SANTIAGO DE COMPOSTELA, Sala Capitol<\/strong><b><br \/>\n<\/b>S\u00e1bado, 6 de febrero<br \/>\nPrecio: 28\u20ac + gastos \/ 32\u20ac taq<br \/>\nVenta:<a href=\"http:\/\/www.resurrectionfest.es\/route\" target=\"_blank\">http:\/\/www.resurrectionfest.es\/route<\/a>\/<br \/>\nA la venta a partir del viernes 16 de octubre<\/p>\n<p><strong>GRANADA, Industrial Copera<\/strong><b><br \/>\n<\/b>Mi\u00e9rcoles, 10 de febrero<br \/>\nPrecio: 25\u20ac + gastos<br \/>\nVenta: <a href=\"http:\/\/www.industrialcopera.net\" target=\"_blank\">www.industrialcopera.net<br \/>\n<\/a>A la venta a partir del viernes 16 de octubre<\/p>\n<p><strong>MADRID, La Riviera <\/strong><b><br \/>\n<\/b>Jueves, 11 de febrero<br \/>\nPrecio: 28\u20ac + gastos \/ 32\u20ac taq<br \/>\nVenta: Red Ticketmaster, <a href=\"http:\/\/www.ltinews.net\/LTI\/entradas\" target=\"_blank\">www.lti.net<\/a>, 902 15 00 25, FNAC, Carrefour, oficinas Halc\u00f3n Viajes, <a href=\"http:\/\/www.ticketea.com\" target=\"_blank\">www.ticketea.com<br \/>\n<\/a>A la venta a partir del viernes 16 de octubre<\/p>\n<p><strong>BARCELONA, Razzmatazz <\/strong><b><br \/>\n<\/b>Viernes, 12 de febrero<br \/>\nPrecio: 28\u20ac + gastos \/ 32\u20ac taq<br \/>\nVenta: Red Ticketmaster, <a href=\"http:\/\/www.ltinews.net\/LTI\/entradas\" target=\"_blank\">www.lti.net<\/a>, 902 15 00 25, FNAC, Carrefour, oficinas Halc\u00f3n Viajes, <a href=\"http:\/\/www.ticketea.com\" target=\"_blank\">www.ticketea.com<\/a><br \/>\nA la venta a partir del viernes 16 de octubre<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La banda de Rob Flynn regresa a Europa con un tour en solitario, confirmado 4 fechas en Espa\u00f1a y otras &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/machine-head-confirma-gira-europea-con-4-fechas-espanolas-en-febrero-de-2016\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22254,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El tour, bautizado como &#039;An Evening with Machine Head&#039; pasar\u00e1 por Santiago, Granada, Madrid y Barcelona con conciertos de 2 horas y sin teloneros\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/machine-head-confirma-gira-europea-con-4-fechas-espanolas-en-febrero-de-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Machine Head confirma gira europea con 4 fechas espa\u00f1olas en febrero de 2016 | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El tour, bautizado como &#039;An Evening with Machine Head&#039; pasar\u00e1 por Santiago, Granada, Madrid y Barcelona con conciertos de 2 horas y sin teloneros\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/machine-head-confirma-gira-europea-con-4-fechas-espanolas-en-febrero-de-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-10-14T14:05:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Machine-Head.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"712\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/machine-head-confirma-gira-europea-con-4-fechas-espanolas-en-febrero-de-2016\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Machine-Head.jpg\",\"width\":1024,\"height\":712},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/machine-head-confirma-gira-europea-con-4-fechas-espanolas-en-febrero-de-2016\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/machine-head-confirma-gira-europea-con-4-fechas-espanolas-en-febrero-de-2016\/\",\"name\":\"Machine Head confirma gira europea con 4 fechas espa\\u00f1olas en febrero de 2016 | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/machine-head-confirma-gira-europea-con-4-fechas-espanolas-en-febrero-de-2016\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-10-14T14:05:22+00:00\",\"dateModified\":\"2015-10-14T14:05:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El tour, bautizado como 'An Evening with Machine Head' pasar\\u00e1 por Santiago, Granada, Madrid y Barcelona con conciertos de 2 horas y sin teloneros\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/machine-head-confirma-gira-europea-con-4-fechas-espanolas-en-febrero-de-2016\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22253"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22253"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22253\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22254"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22253"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22253"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22253"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}