{"id":22286,"date":"2015-10-16T09:25:02","date_gmt":"2015-10-16T08:25:02","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22286"},"modified":"2015-10-16T09:25:02","modified_gmt":"2015-10-16T08:25:02","slug":"the-mayan-factor-regresan-con-un-nuevo-vocalista","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mayan-factor-regresan-con-un-nuevo-vocalista\/","title":{"rendered":"The Mayan Factor regresan con un nuevo vocalista"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/TheMayanFactor.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9799\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/TheMayanFactor.jpg\" alt=\"TheMayanFactor\" width=\"501\" height=\"501\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/TheMayanFactor.jpg 501w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/TheMayanFactor-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/TheMayanFactor-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/TheMayanFactor-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/TheMayanFactor-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/TheMayanFactor-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 501px) 100vw, 501px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al contrario que muchos otros grupos de post-grunge <strong>The Mayan Factor<\/strong> nunca dieron un pepinazo en las listas de \u00e9xtios ni invadieron las radios ni las cadenas de v\u00eddeos musicales. Tampoco tuvieron una discogr\u00e1fica que los respaldase ni un gran soporte de marketing. Lo suyo fue una victoria a nivel mucho m\u00e1s underground y asentada en discos tan s\u00f3lidos como<em><strong> In Lake CH<\/strong><\/em> y <em><strong>44<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seis a\u00f1os han pasado desde que el grupo experimentara el fallecimiento de su vocalista-guitarrista <strong>Ray Schuler<\/strong>, conocido popularmente como <strong>Ray-Ray<\/strong>. La banda entr\u00f3 en hiato aunque hace 3 a\u00f1os los miembros se lanzaron a editar finalmente las ideas que hab\u00edan quedado como bocetos antes de la muerte de Ray-Ray, <em><strong><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/yesterdays-son-disco-postumo-de-the-mayan-factor\/\">Yesterday&#8217;s Son<\/a><\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ahora, el grupo ha decidido volver con un nuevo vocalista:<strong> Lenny Cerzosie<\/strong>, conocido por otros grupos como <strong>Le Projet<\/strong> y <strong>The Infinite Staircase<\/strong>. El bajista, <strong>Kevin Baker<\/strong>, ha hablado sobre esta incorporaci\u00f3n:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00abTodo el mundo sabe que Lenny es un artista incre\u00edble y ha girado con alguno de los nombres m\u00e1s grandes en este negocio. Pero para nosotros, es realmente cuesti\u00f3n de qu\u00edmica. No nos dedicamos \u00fanicamente a crear m\u00fasica: creamos una experiencia para nuestros fans y no todos los cantantes pueden incluirse en esa idea. Lenny tiene esa habilidad y desde el primer momento que tocamos juntos sab\u00edamos que pod\u00edamos llegar a tocar en un nivel completamente distinto.\u00bb<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo tambi\u00e9n tiene planes para producir un DVD para documentar su largo camino de regreso, as\u00ed como merchandising y un tour que les llevar\u00e1 por Norteam\u00e9rica y Europa. Pod\u00e9is apoyar su causa a trav\u00e9s de <a href=\"http:\/\/www.pledgemusic.com\/projects\/themayanfactor\" target=\"_blank\">Pledgemusic.com<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Al contrario que muchos otros grupos de post-grunge The Mayan Factor nunca dieron un pepinazo en las listas de \u00e9xtios &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mayan-factor-regresan-con-un-nuevo-vocalista\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9799,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Seis a\u00f1os despu\u00e9s de la muerte de su frontman Ray-Ray, el grupo regresa con un nuevo cantante, Lenny Cerzosie\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mayan-factor-regresan-con-un-nuevo-vocalista\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"The Mayan Factor regresan con un nuevo vocalista | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Seis a\u00f1os despu\u00e9s de la muerte de su frontman Ray-Ray, el grupo regresa con un nuevo cantante, Lenny Cerzosie\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mayan-factor-regresan-con-un-nuevo-vocalista\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-10-16T08:25:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/TheMayanFactor.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"501\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"501\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mayan-factor-regresan-con-un-nuevo-vocalista\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/TheMayanFactor.jpg\",\"width\":\"501\",\"height\":\"501\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mayan-factor-regresan-con-un-nuevo-vocalista\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mayan-factor-regresan-con-un-nuevo-vocalista\/\",\"name\":\"The Mayan Factor regresan con un nuevo vocalista | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mayan-factor-regresan-con-un-nuevo-vocalista\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-10-16T08:25:02+00:00\",\"dateModified\":\"2015-10-16T08:25:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Seis a\\u00f1os despu\\u00e9s de la muerte de su frontman Ray-Ray, el grupo regresa con un nuevo cantante, Lenny Cerzosie\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mayan-factor-regresan-con-un-nuevo-vocalista\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22286"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22286"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22286\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9799"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22286"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22286"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22286"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}