{"id":22303,"date":"2015-10-19T08:23:22","date_gmt":"2015-10-19T07:23:22","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22303"},"modified":"2015-10-19T08:23:22","modified_gmt":"2015-10-19T07:23:22","slug":"protest-the-hero-montan-un-servicio-de-suscripcion-en-el-que-subiran-un-tema-mensual-durante-6-meses","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/protest-the-hero-montan-un-servicio-de-suscripcion-en-el-que-subiran-un-tema-mensual-durante-6-meses\/","title":{"rendered":"Protest The Hero montan un servicio de suscripci\u00f3n en el que subir\u00e1n un tema mensual durante 6 meses"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Protest-The-Hero-Pacific-Myth.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-22304\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Protest-The-Hero-Pacific-Myth.jpg\" alt=\"Protest The Hero Pacific Myth\" width=\"575\" height=\"575\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Protest-The-Hero-Pacific-Myth.jpg 575w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Protest-The-Hero-Pacific-Myth-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Protest-The-Hero-Pacific-Myth-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Protest-The-Hero-Pacific-Myth-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 575px) 100vw, 575px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Protest The Hero<\/strong> parece que quieren dejar de hacer girar la rueda del tradicional ciclo comercial de la m\u00fasica. Intentando desahacerse de los intermediarios, y conseguir llegar directamente a su p\u00fablico, el grupo canadiense ha montado una plataforma a trav\u00e9s de <strong>Bandcamp<\/strong> a trav\u00e9s de la cual planean subir\u00e1n un tema mensual durante 6 meses, espec\u00edficamente el d\u00eda 15 de cada mes. Cada canci\u00f3n se ver\u00e1 acompa\u00f1ada de una mezcla adicional 100% instrumental adem\u00e1s del propio artwork, letras y comentarios. Esta serie de temas se agrupan bajo el nombre de <em><strong>Pacific Myth<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo ha decidido iniciar este nuevo proyecto con un tema llamado <em>Ragged Tooth<\/em>, que puede escucharse <a href=\"http:\/\/protestthehero.bandcamp.com\/pacific-myth\">aqu\u00ed<\/a>, siempre y cuando te suscribas al servicio por 12$\/a\u00f1o. Para promocionar el invento, <strong>Protest The Hero<\/strong> han grabado un video que tambi\u00e9n han subido a Bandcamp.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/protestthehero.bandcamp.com\/pacific-myth\">http:\/\/protestthehero.bandcamp.com\/pacific-myth<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protest The Hero parece que quieren dejar de hacer girar la rueda del tradicional ciclo comercial de la m\u00fasica. Intentando &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/protest-the-hero-montan-un-servicio-de-suscripcion-en-el-que-subiran-un-tema-mensual-durante-6-meses\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22304,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Protest The Hero subir\u00e1n 6 temas bajo el nombre de &#039;Pacific Myth&#039; a un sistema de suscripci\u00f3n a trav\u00e9s de Bandcamp\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/protest-the-hero-montan-un-servicio-de-suscripcion-en-el-que-subiran-un-tema-mensual-durante-6-meses\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Protest The Hero montan un servicio de suscripci\u00f3n en el que subir\u00e1n un tema mensual durante 6 meses | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Protest The Hero subir\u00e1n 6 temas bajo el nombre de &#039;Pacific Myth&#039; a un sistema de suscripci\u00f3n a trav\u00e9s de Bandcamp\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/protest-the-hero-montan-un-servicio-de-suscripcion-en-el-que-subiran-un-tema-mensual-durante-6-meses\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-10-19T07:23:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Protest-The-Hero-Pacific-Myth.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"575\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"575\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/protest-the-hero-montan-un-servicio-de-suscripcion-en-el-que-subiran-un-tema-mensual-durante-6-meses\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Protest-The-Hero-Pacific-Myth.jpg\",\"width\":575,\"height\":575},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/protest-the-hero-montan-un-servicio-de-suscripcion-en-el-que-subiran-un-tema-mensual-durante-6-meses\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/protest-the-hero-montan-un-servicio-de-suscripcion-en-el-que-subiran-un-tema-mensual-durante-6-meses\/\",\"name\":\"Protest The Hero montan un servicio de suscripci\\u00f3n en el que subir\\u00e1n un tema mensual durante 6 meses | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/protest-the-hero-montan-un-servicio-de-suscripcion-en-el-que-subiran-un-tema-mensual-durante-6-meses\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-10-19T07:23:22+00:00\",\"dateModified\":\"2015-10-19T07:23:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Protest The Hero subir\\u00e1n 6 temas bajo el nombre de 'Pacific Myth' a un sistema de suscripci\\u00f3n a trav\\u00e9s de Bandcamp\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/protest-the-hero-montan-un-servicio-de-suscripcion-en-el-que-subiran-un-tema-mensual-durante-6-meses\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22303"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22303"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22303\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22304"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22303"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22303"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22303"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}