{"id":22328,"date":"2015-10-23T16:09:08","date_gmt":"2015-10-23T15:09:08","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22328"},"modified":"2015-10-23T16:09:08","modified_gmt":"2015-10-23T15:09:08","slug":"wind-atlas-estrenan-video-para-su-exotico-ecdisis","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wind-atlas-estrenan-video-para-su-exotico-ecdisis\/","title":{"rendered":"Wind Atlas estrenan v\u00eddeo para su ex\u00f3tico &#8216;Ecdisis&#8217;"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Wind-Atlas-Ecdisis.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-22329\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Wind-Atlas-Ecdisis.png\" alt=\"Wind Atlas Ecdisis\" width=\"853\" height=\"436\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Wind-Atlas-Ecdisis.png 853w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Wind-Atlas-Ecdisis-300x153.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Wind-Atlas-Ecdisis-350x179.png 350w\" sizes=\"(max-width: 853px) 100vw, 853px\" \/><\/a><\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/7KgtMT0_D48?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los barceloneses <strong>Wind Atlas<\/strong> editaban este a\u00f1o su segundo y fant\u00e1stico trabajo, <em><strong><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/wind-atlas-lingua-ignota-2015\/\">Lingua Ignota<\/a><\/strong><\/em>, un disco en el que mezclan su caracter\u00edstico dream-pop oscuro y m\u00edstico con toques ex\u00f3ticos orientales guiados por la exquisita voz de su vocalista Andrea.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo quiere seguir ahora promocionando su trabajo y ha grabado un videoclip para <em>Ecdisis<\/em>. Dirigido por Victor Morcillo, en el podemos ver a la banda interpretando el tema de forma intercalada con sugerentes paisajes de lo m\u00e1s agreste.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los barceloneses Wind Atlas editaban este a\u00f1o su segundo y fant\u00e1stico trabajo, Lingua Ignota, un disco en el que mezclan &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wind-atlas-estrenan-video-para-su-exotico-ecdisis\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22329,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los barceloneses Wind Atlas nos hechizan en su nuevo videoclip para el tema &#039;Ecdisis&#039; de su segundo y excelente album, &#039;Lingua Ignota&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wind-atlas-estrenan-video-para-su-exotico-ecdisis\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Wind Atlas estrenan v\u00eddeo para su ex\u00f3tico &#039;Ecdisis&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los barceloneses Wind Atlas nos hechizan en su nuevo videoclip para el tema &#039;Ecdisis&#039; de su segundo y excelente album, &#039;Lingua Ignota&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wind-atlas-estrenan-video-para-su-exotico-ecdisis\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-10-23T15:09:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Wind-Atlas-Ecdisis.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"853\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"436\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wind-atlas-estrenan-video-para-su-exotico-ecdisis\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Wind-Atlas-Ecdisis.png\",\"width\":853,\"height\":436},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wind-atlas-estrenan-video-para-su-exotico-ecdisis\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wind-atlas-estrenan-video-para-su-exotico-ecdisis\/\",\"name\":\"Wind Atlas estrenan v\\u00eddeo para su ex\\u00f3tico 'Ecdisis' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wind-atlas-estrenan-video-para-su-exotico-ecdisis\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-10-23T15:09:08+00:00\",\"dateModified\":\"2015-10-23T15:09:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Los barceloneses Wind Atlas nos hechizan en su nuevo videoclip para el tema 'Ecdisis' de su segundo y excelente album, 'Lingua Ignota'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wind-atlas-estrenan-video-para-su-exotico-ecdisis\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22328"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22328"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22328\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22329"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22328"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22328"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22328"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}