{"id":22333,"date":"2015-10-26T19:42:00","date_gmt":"2015-10-26T18:42:00","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22333"},"modified":"2015-10-26T19:42:00","modified_gmt":"2015-10-26T18:42:00","slug":"david-bowie-anuncia-nuevo-disco-para-enero-blackstar-muy-orientado-al-jazz","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-anuncia-nuevo-disco-para-enero-blackstar-muy-orientado-al-jazz\/","title":{"rendered":"David Bowie anuncia nuevo disco para enero, &#8216;Blackstar&#8217;, muy orientado al jazz"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/David-Bowie.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-22334\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/David-Bowie.png\" alt=\"David Bowie\" width=\"800\" height=\"433\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/David-Bowie.png 807w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/David-Bowie-300x162.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/David-Bowie-350x190.png 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><strong>Blackstar<\/strong><\/em> llegar\u00e1 el 8 de enero de 2016 y ser\u00e1 un disco LP de 7 canciones con una duraci\u00f3n total de 45 minutos.<strong> David Bowie<\/strong> lo habr\u00eda grabado en el Magic Shop Studio de Nueva York junto a m\u00fasicos de jazz locales. As\u00ed <a href=\"http:\/\/www.thetimes.co.uk\/tto\/arts\/article4593434.ece\"><em>The Times<\/em><\/a> (el medio que se ha adelantado con una exclusiva, justo antes de ser publicado oficialmente en el Facebook del artista) ha descrito el disco como su trabajo m\u00e1s raro hasta la fecha. Un disco de largos desarrollos y jams junto a los cl\u00e1sicos ritmos de la escena germana de los 70 como<strong> Can<\/strong> o <strong>Kraftwerk<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento, y teniendo en cuenta el gran nivel que nos dej\u00f3 en su anterior disco <em><strong>The Next Day<\/strong><\/em>, las expectativas son grandes. El primer adelanto, que tiene el mismo t\u00edtulo que el disco, lo tendremos el pr\u00f3ximo 19 de noviembre, no obstante, ya podemos escuchar un teaser del mismo. Blackstar ser\u00e1 utilizado como tema prinicipal de la serie brit\u00e1nica de TV <em><strong>The Last Panthers<\/strong><\/em>. Seg\u00fan <em>The Times<\/em>, en sus 10 minutos de duraci\u00f3n habr\u00e1 \u00abcantos gregorianos, partes soul y ritmos electr\u00f3nicos\u00bb.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/b6J44zGDb6g?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Blackstar llegar\u00e1 el 8 de enero de 2016 y ser\u00e1 un disco LP de 7 canciones con una duraci\u00f3n total &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-anuncia-nuevo-disco-para-enero-blackstar-muy-orientado-al-jazz\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22334,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Bowie anuncia &#039;Blackstar&#039; para enero. Ha sido grabado junto a m\u00fasicos newyorkinos de jazz y Times adelanta que se trata de su disco m\u00e1s raro hasta la fecha\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-anuncia-nuevo-disco-para-enero-blackstar-muy-orientado-al-jazz\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"David Bowie anuncia nuevo disco para enero, &#039;Blackstar&#039;, muy orientado al jazz | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bowie anuncia &#039;Blackstar&#039; para enero. Ha sido grabado junto a m\u00fasicos newyorkinos de jazz y Times adelanta que se trata de su disco m\u00e1s raro hasta la fecha\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-anuncia-nuevo-disco-para-enero-blackstar-muy-orientado-al-jazz\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-10-26T18:42:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/David-Bowie.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"807\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"437\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-anuncia-nuevo-disco-para-enero-blackstar-muy-orientado-al-jazz\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/David-Bowie.png\",\"width\":807,\"height\":437},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-anuncia-nuevo-disco-para-enero-blackstar-muy-orientado-al-jazz\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-anuncia-nuevo-disco-para-enero-blackstar-muy-orientado-al-jazz\/\",\"name\":\"David Bowie anuncia nuevo disco para enero, 'Blackstar', muy orientado al jazz | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-anuncia-nuevo-disco-para-enero-blackstar-muy-orientado-al-jazz\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-10-26T18:42:00+00:00\",\"dateModified\":\"2015-10-26T18:42:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Bowie anuncia 'Blackstar' para enero. Ha sido grabado junto a m\\u00fasicos newyorkinos de jazz y Times adelanta que se trata de su disco m\\u00e1s raro hasta la fecha\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-anuncia-nuevo-disco-para-enero-blackstar-muy-orientado-al-jazz\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22333"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22333"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22333\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22334"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22333"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22333"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22333"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}