{"id":22359,"date":"2015-10-28T09:22:42","date_gmt":"2015-10-28T08:22:42","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22359"},"modified":"2015-10-28T09:22:42","modified_gmt":"2015-10-28T08:22:42","slug":"orthodox-desvelan-un-nuevo-tema-de-axis-turno-de-suyo-es-el-rostro-de-la-muerte","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/orthodox-desvelan-un-nuevo-tema-de-axis-turno-de-suyo-es-el-rostro-de-la-muerte\/","title":{"rendered":"Orthodox desvelan un nuevo tema de &#8216;Axis&#8217;: turno de &#8216;Suyo Es El Rostro De La Muerte&#8230;&#8217;"},"content":{"rendered":"<p><a style=\"display: none;\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Orthodox-Axis.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-22361\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Orthodox-Axis.jpg\" alt=\"Orthodox Axis\" width=\"499\" height=\"498\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Orthodox-Axis.jpg 499w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Orthodox-Axis-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Orthodox-Axis-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Orthodox-Axis-350x349.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 499px) 100vw, 499px\" \/><\/a><br \/>\n<iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A\/\/api.soundcloud.com\/tracks\/230181210&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false&amp;visual=true\" width=\"100%\" height=\"450\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cuatro a\u00f1os pasan desde la \u00faltima referencia de <strong>Orthodox<\/strong>. Los sevillanos, ahora reconvertidos en d\u00fao de bajista y baterista, ya tienen preparado su regreso con un <em><strong>Axis<\/strong><\/em>, un disco que por los adelantos hasta ahora mostrados, parece seguir en la l\u00ednea m\u00e1s experimental del grupo, explorando nuevas formas de doom m\u00e1s orientadas hacia el jazz, la psicodelia y su tradicional ra\u00edz de m\u00fasica de penitencia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si ya pudimos escuchar hace un tiempo, <em>Crown For A Mole<\/em>, ahora le toca el turno a otro tema titulado <em>Suyo es el rostro de la muerte&#8230;<\/em> el cual encontrar\u00e9is embebido al inicio del post junto a la portada del mismo, realizada por Gonzalo Santana.<em><br \/>\n<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco ser\u00e1 editado por <strong>Alone Records<\/strong> y ya podeis adquirirlo en preorder en su <a href=\"http:\/\/www.the-stone-circle.com\/store\/\" target=\"_blank\">web<\/a>.<\/p>\n<div id=\"main\" class=\"container\">\n<div id=\"content\">\n<div class=\"post-heading\">\n<div class=\"post-content\">\n<p style=\"text-align: justify;\">Os dejamos a continuaci\u00f3n tambi\u00e9n el tracklist de <em><strong>Axis<\/strong><\/em> y el anterior tema de adelanto, <em>Crown For A Mole<\/em>.<\/p>\n<ol>\n<li style=\"text-align: justify;\"><em>Suyo es el rostro de la muerte\u2026<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><em>Crown for a mole<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><em>Medea<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><em>Portum Sirenes<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><em>Axis\/Equinox<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><em>io, Sabacio, io, io!<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><em>Can\u00edcula<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><em>&#8230;y a ella le ser\u00e1 revelado.<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Vu7l7Ewk-nU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cuatro a\u00f1os pasan desde la \u00faltima referencia de Orthodox. Los sevillanos, ahora reconvertidos en d\u00fao de bajista y baterista, ya &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/orthodox-desvelan-un-nuevo-tema-de-axis-turno-de-suyo-es-el-rostro-de-la-muerte\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22361,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los sevillanos Orthodox regresan con nuevo disco &#039;Axis&#039; y sus 2 adelantos indican que el grupo sigue en su faceta de doom experimental\/jazz\/psicodelia\/saeta\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/orthodox-desvelan-un-nuevo-tema-de-axis-turno-de-suyo-es-el-rostro-de-la-muerte\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Orthodox desvelan un nuevo tema de &#039;Axis&#039;: turno de &#039;Suyo Es El Rostro De La Muerte...&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los sevillanos Orthodox regresan con nuevo disco &#039;Axis&#039; y sus 2 adelantos indican que el grupo sigue en su faceta de doom experimental\/jazz\/psicodelia\/saeta\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/orthodox-desvelan-un-nuevo-tema-de-axis-turno-de-suyo-es-el-rostro-de-la-muerte\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-10-28T08:22:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Orthodox-Axis.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"499\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"498\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/orthodox-desvelan-un-nuevo-tema-de-axis-turno-de-suyo-es-el-rostro-de-la-muerte\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Orthodox-Axis.jpg\",\"width\":499,\"height\":498},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/orthodox-desvelan-un-nuevo-tema-de-axis-turno-de-suyo-es-el-rostro-de-la-muerte\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/orthodox-desvelan-un-nuevo-tema-de-axis-turno-de-suyo-es-el-rostro-de-la-muerte\/\",\"name\":\"Orthodox desvelan un nuevo tema de 'Axis': turno de 'Suyo Es El Rostro De La Muerte...' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/orthodox-desvelan-un-nuevo-tema-de-axis-turno-de-suyo-es-el-rostro-de-la-muerte\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-10-28T08:22:42+00:00\",\"dateModified\":\"2015-10-28T08:22:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Los sevillanos Orthodox regresan con nuevo disco 'Axis' y sus 2 adelantos indican que el grupo sigue en su faceta de doom experimental\/jazz\/psicodelia\/saeta\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/orthodox-desvelan-un-nuevo-tema-de-axis-turno-de-suyo-es-el-rostro-de-la-muerte\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22359"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22359"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22359\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22361"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22359"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22359"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22359"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}