{"id":22366,"date":"2015-10-29T17:15:45","date_gmt":"2015-10-29T16:15:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22366"},"modified":"2015-10-29T17:15:45","modified_gmt":"2015-10-29T16:15:45","slug":"deftones-editan-split-junto-a-stormtroopers-of-death-para-el-record-store-day","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deftones-editan-split-junto-a-stormtroopers-of-death-para-el-record-store-day\/","title":{"rendered":"Deftones editan split junto a Stormtroopers of Death para el Record Store Day"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Deftones-SOD-Milk.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-22367\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Deftones-SOD-Milk.jpg\" alt=\"Deftones SOD Milk\" width=\"800\" height=\"800\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Deftones-SOD-Milk.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Deftones-SOD-Milk-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Deftones-SOD-Milk-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Deftones-SOD-Milk-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aunque no ha sido oficialmente anunciado por <strong>Deftones<\/strong>, los de Sacramento editar\u00e1n un split 7\u00bb junto a <strong>Stormtroopers of Death<\/strong>, la m\u00edtica banda de hardcore m\u00e1s conocida m\u00e1s com\u00fanmente como <strong>S.O.D.<\/strong> Como as\u00ed ha clarificado el frontman de los newyorkinos, <strong>Scott Ian<\/strong>, el aporte de <strong>Deftones<\/strong> ser\u00e1 el tema <em>Milk<\/em>, que suponemos que ser\u00e1 el propio tema de S.O.D., versioneado anteriormente por los de Chino Moreno. El split ser\u00e1 puesto a la venta el pr\u00f3ximo 27 de noviembre en el Record Store Day.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/cjICzqk24XY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aunque no ha sido oficialmente anunciado por Deftones, los de Sacramento editar\u00e1n un split 7\u00bb junto a Stormtroopers of Death, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deftones-editan-split-junto-a-stormtroopers-of-death-para-el-record-store-day\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22367,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Scott Ian de S.O.D. ha confirmado que Deftones aportar\u00e1n una versi\u00f3n de su propio tema, &#039;Milk&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deftones-editan-split-junto-a-stormtroopers-of-death-para-el-record-store-day\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Deftones editan split junto a Stormtroopers of Death para el Record Store Day | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Scott Ian de S.O.D. ha confirmado que Deftones aportar\u00e1n una versi\u00f3n de su propio tema, &#039;Milk&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deftones-editan-split-junto-a-stormtroopers-of-death-para-el-record-store-day\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-10-29T16:15:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Deftones-SOD-Milk.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1024\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deftones-editan-split-junto-a-stormtroopers-of-death-para-el-record-store-day\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Deftones-SOD-Milk.jpg\",\"width\":1024,\"height\":1024},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deftones-editan-split-junto-a-stormtroopers-of-death-para-el-record-store-day\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deftones-editan-split-junto-a-stormtroopers-of-death-para-el-record-store-day\/\",\"name\":\"Deftones editan split junto a Stormtroopers of Death para el Record Store Day | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deftones-editan-split-junto-a-stormtroopers-of-death-para-el-record-store-day\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-10-29T16:15:45+00:00\",\"dateModified\":\"2015-10-29T16:15:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Scott Ian de S.O.D. ha confirmado que Deftones aportar\\u00e1n una versi\\u00f3n de su propio tema, 'Milk'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deftones-editan-split-junto-a-stormtroopers-of-death-para-el-record-store-day\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22366"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22366"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22366\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22367"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22366"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22366"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22366"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}