{"id":22372,"date":"2015-10-30T10:56:48","date_gmt":"2015-10-30T09:56:48","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22372"},"modified":"2015-10-30T10:56:48","modified_gmt":"2015-10-30T09:56:48","slug":"deafheaven-confirma-2-fechas-en-espana-junto-a-myrkur","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deafheaven-confirma-2-fechas-en-espana-junto-a-myrkur\/","title":{"rendered":"Deafheaven confirma 2 fechas en Espa\u00f1a junto a Myrkur"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Deafheaven-Tour.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-22373\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Deafheaven-Tour.jpg\" alt=\"Deafheaven Tour\" width=\"679\" height=\"960\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Deafheaven-Tour.jpg 679w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Deafheaven-Tour-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Deafheaven-Tour-350x495.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 679px) 100vw, 679px\" \/><\/a><\/p>\n<p>En el mes de marzo, la gira europea de <strong>Deafheaven<\/strong> y <strong>Myurkur<\/strong> pasar\u00e1 por la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica, y ya tenemos confirmaci\u00f3n de 2 fechas en Espa\u00f1a y otras 2 en Portugal durante el mes de marzo.<\/p>\n<p>Las fechas son las siguientes:<\/p>\n<ul>\n<li><em><span id=\"fbPhotoSnowliftCaption\" class=\"fbPhotosPhotoCaption\" tabindex=\"0\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;K&quot;}\"><span class=\"hasCaption\">02\/03\/16 &#8211; Barcelona, Sala Apolo<\/span><\/span><\/em><\/li>\n<li><em><span id=\"fbPhotoSnowliftCaption\" class=\"fbPhotosPhotoCaption\" tabindex=\"0\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;K&quot;}\"><span class=\"hasCaption\">03\/03\/16 &#8211;\u00a0 Madrid, Sala Shoko<\/span><\/span><\/em><\/li>\n<li><em><span id=\"fbPhotoSnowliftCaption\" class=\"fbPhotosPhotoCaption\" tabindex=\"0\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;K&quot;}\"><span class=\"hasCaption\"><span class=\"text_exposed_show\">04\/03\/16 &#8211; Lisboa, RCA Club<\/span><\/span><\/span><\/em><\/li>\n<li><em><span id=\"fbPhotoSnowliftCaption\" class=\"fbPhotosPhotoCaption\" tabindex=\"0\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;K&quot;}\"><span class=\"hasCaption\"><span class=\"text_exposed_show\">05\/03\/15 &#8211; Oporto, Hard Club<\/span><\/span><\/span><\/em><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el mes de marzo, la gira europea de Deafheaven y Myurkur pasar\u00e1 por la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica, y ya tenemos &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deafheaven-confirma-2-fechas-en-espana-junto-a-myrkur\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22373,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Deafheaven se acompa\u00f1ar\u00e1n de Myrkur para sus conciertos por Espa\u00f1a y Portugal en marzo de 2016\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deafheaven-confirma-2-fechas-en-espana-junto-a-myrkur\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Deafheaven confirma 2 fechas en Espa\u00f1a junto a Myrkur | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Deafheaven se acompa\u00f1ar\u00e1n de Myrkur para sus conciertos por Espa\u00f1a y Portugal en marzo de 2016\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deafheaven-confirma-2-fechas-en-espana-junto-a-myrkur\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-10-30T09:56:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Deafheaven-Tour.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"679\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deafheaven-confirma-2-fechas-en-espana-junto-a-myrkur\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Deafheaven-Tour.jpg\",\"width\":679,\"height\":960},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deafheaven-confirma-2-fechas-en-espana-junto-a-myrkur\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deafheaven-confirma-2-fechas-en-espana-junto-a-myrkur\/\",\"name\":\"Deafheaven confirma 2 fechas en Espa\\u00f1a junto a Myrkur | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deafheaven-confirma-2-fechas-en-espana-junto-a-myrkur\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-10-30T09:56:48+00:00\",\"dateModified\":\"2015-10-30T09:56:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Deafheaven se acompa\\u00f1ar\\u00e1n de Myrkur para sus conciertos por Espa\\u00f1a y Portugal en marzo de 2016\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/deafheaven-confirma-2-fechas-en-espana-junto-a-myrkur\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22372"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22372"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22372\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22373"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22372"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22372"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22372"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}