{"id":22396,"date":"2015-11-04T13:47:02","date_gmt":"2015-11-04T12:47:02","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22396"},"modified":"2015-11-04T13:47:02","modified_gmt":"2015-11-04T12:47:02","slug":"albert-rivera-arenal-sound","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/albert-rivera-arenal-sound\/","title":{"rendered":"Albert Rivera promete un Arenal Sound al mes"},"content":{"rendered":"<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-22398\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Arenal-Sound-Ciudadanos.jpg\" alt=\"Albert Rivera Ines Arrimadas Arenal Sound \" width=\"646\" height=\"397\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Arenal-Sound-Ciudadanos.jpg 646w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Arenal-Sound-Ciudadanos-300x184.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Arenal-Sound-Ciudadanos-350x215.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 646px) 100vw, 646px\" \/><\/p>\n<p>Tras la publicaci\u00f3n de una fotograf\u00eda en la que se ve\u00eda al l\u00edder de Ciudadanos,<strong> Albert Rivera<\/strong>, posando con el d\u00fao c\u00f3mico Los Morancos, la formaci\u00f3n ha comenzado a definir sus propuestas electorales en materia cultural. En el \u00e1mbito musical, y m\u00e1s concretamente, en el de los festivales de m\u00fasica, Rivera ha publicado en una rueda de prensa su promesa electoral m\u00e1s sorprendente: habr\u00e1 un <strong>Arenal Sound<\/strong> cada mes.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/JiQbjfHVMAXUWmHEUYORJTKn.jpg\"><br \/>\n<\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/CS4PhkMXAAABgCJ.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-22400\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/CS4PhkMXAAABgCJ.jpg\" alt=\"Albert Rivera Morancos\" width=\"279\" height=\"335\" \/><\/a><\/p>\n<p>\u201cEl<strong> Arenal Sound<\/strong> es un festival de m\u00fasica donde poder divertirte sin importarte muchos los grupos del cartel y viendo a grupazos como los cl\u00e1sicos <strong>Dorian<\/strong>\u201d En un comunicado m\u00e1s informal que de costumbre, el l\u00edder de la formaci\u00f3n naranja ha ido desgranando los detalles de esta controvertida propuesta. \u201cNos atrajo desde el principio su pol\u00edtica de comunicaci\u00f3n, mostrando fotos de j\u00f3venes de<strong> buena presencia<\/strong>, proactivos y con un alto coeficiente de empleabilidad. Adem\u00e1s es un nido de <strong>emprendedores<\/strong> y start-ups donde poder hacer networking en un marco incomparable. Imag\u00ednate ir a un concierto y perder la oportunidad de que te den trabajo, eso es m\u00e1s propio de reg\u00edmenes socialistas autoritarios, \u00bfno?\u201d<\/p>\n<p>Ante las dudas de la prensa sobre el por qu\u00e9 de la elecci\u00f3n del festival de Burriana y no otro, Rivera contest\u00f3 que \u201cel <strong>Primavera Sound<\/strong> tambi\u00e9n estaba en nuestro radar, pero el hecho de que se celebre en Barcelona podr\u00eda ahuyentar a mucha parte del p\u00fablico y atentar contra la <strong>unidad de Espa\u00f1a<\/strong>\u201d Adem\u00e1s se\u00f1al\u00f3 que es un festival al que muchos simpatizantes de la CUP van a \u201cver cantar a <strong>Manel<\/strong>, si cantara en espa\u00f1ol tendr\u00eda mucha m\u00e1s proyecci\u00f3n\u201d. Sin embargo, en palabras del propio Rivera, lament\u00f3 no \u201chaber podido echar unos bailes como el negro de <strong>Lonely Boy<\/strong>\u201d debido a sus compromisos electorales.<br \/>\nAs\u00ed mismo declar\u00f3 que la sociedad actual ya no necesita un \u201cfestival de rentistas\u201d como el <strong>Vi\u00f1a Rock<\/strong>, aunque s\u00ed reconoce que el festival de Villarrobledo tiene la misma pol\u00edtica en la contrataci\u00f3n de grupos que el Arenal, algo que valora de forma positiva.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Arenal-Sound-mensual.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-22403\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Arenal-Sound-mensual.jpg\" alt=\"Arenal Sound Ciudadanos\" width=\"500\" height=\"500\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Arenal-Sound-mensual.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Arenal-Sound-mensual-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Arenal-Sound-mensual-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Arenal-Sound-mensual-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Otra de las dudas surge en cuanto a la log\u00edstica y montaje del festival, aunque desde <strong>Ciudadanos<\/strong> se tiene claro que todo pasa por cambiar el sistema de patrocinadores. Seg\u00fan palabras de <strong>In\u00e9s Arrimadas<\/strong>: \u201cya est\u00e1 bien de que \u00fanicamente patrocinen los festivales las marcas de bebidas alcoh\u00f3licas. Vivimos en un mercado libre y por eso cada mes daremos la oportunidad a las grandes empresas para que aporten su know-how y sus <strong>becarios<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p>Por \u00faltimo, en un alarde de transparencia, el partido pondr\u00e1 a disposici\u00f3n de los simpatizantes un sistema de <strong>primarias<\/strong> en el que se podr\u00e1 elegir el cabeza de cartel entre <strong>Supersubmarina y Lori Meyers<\/strong>, adem\u00e1s de poder elegir el resto de grupos destinados a acompa\u00f1ar el bocadillo y la copa.<br \/>\nNo se ha aclarado si habr\u00e1 presupuesto para contar con artistas internacionales cada mes, pero s\u00ed que se ha dejado caer <em>off the record<\/em> que el propio Rivera estar\u00eda encantado de traer a los \u201c<strong>cracks de Foo Fighters<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-22399\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/JiQbjfHVMAXUWmHEUYORJTKn.jpg\" alt=\"Albert Rivera Russian Red\" width=\"520\" height=\"222\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/JiQbjfHVMAXUWmHEUYORJTKn.jpg 520w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/JiQbjfHVMAXUWmHEUYORJTKn-300x128.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/JiQbjfHVMAXUWmHEUYORJTKn-350x149.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 520px) 100vw, 520px\" \/><\/p>\n<p>Las reacciones no se han hecho esperar en el mundo de la cultura, siendo la m\u00e1s acalorada la respuesta de la cantante Lourdes Hern\u00e1ndez, alias <strong>Russian Red<\/strong>, que tuite\u00f3 que Albert Rivera le parec\u00eda, textualmente, un \u201cPUTO BLANDO\u201d.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tras la publicaci\u00f3n de una fotograf\u00eda en la que se ve\u00eda al l\u00edder de Ciudadanos, Albert Rivera, posando con el &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/albert-rivera-arenal-sound\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":41,"featured_media":22398,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[249],"tags":[936],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Albert Rivera promete un Arenal Sound al mes\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/albert-rivera-arenal-sound\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Albert Rivera promete un Arenal Sound al mes\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Albert Rivera promete un Arenal Sound al mes\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/albert-rivera-arenal-sound\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-11-04T12:47:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Arenal-Sound-Ciudadanos.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"646\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"397\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Jorgenious\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/albert-rivera-arenal-sound\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Arenal-Sound-Ciudadanos.jpg\",\"width\":646,\"height\":397,\"caption\":\"Albert Rivera Ines Arrimadas Arenal Sound\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/albert-rivera-arenal-sound\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/albert-rivera-arenal-sound\/\",\"name\":\"Albert Rivera promete un Arenal Sound al mes\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/albert-rivera-arenal-sound\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-11-04T12:47:02+00:00\",\"dateModified\":\"2015-11-04T12:47:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/440c3efbc7bc26ba20587bacee970d67\"},\"description\":\"Albert Rivera promete un Arenal Sound al mes\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/albert-rivera-arenal-sound\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/440c3efbc7bc26ba20587bacee970d67\",\"name\":\"Jorgenious\",\"description\":\"La Mancha connection. Influenciado por el atascaburras, los posos del calimocho y el ultrashow de Miguel Noguera. Experto en rock vasco y nuestro l\\u00edder en asuntos visuales y de dise\\u00f1o gr\\u00e1fico. Dice que todo comenz\\u00f3 cuando conoci\\u00f3 a Sat\\u00e1n y a su m\\u00fasica, y a pesar de ello se tiene ganado el cielo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Jorgenious\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22396"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22396"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22396\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22398"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22396"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22396"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22396"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}