{"id":22505,"date":"2015-11-12T11:00:00","date_gmt":"2015-11-12T10:00:00","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22505"},"modified":"2015-11-12T09:13:02","modified_gmt":"2015-11-12T08:13:02","slug":"primavera-sound-desvelara-el-cartel-cortando-la-piel-de-una-joven","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-desvelara-el-cartel-cortando-la-piel-de-una-joven\/","title":{"rendered":"Primavera Sound desvelar\u00e1 el cartel cortando la piel de una joven"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Primavera-Sound-Cuter.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-22508 size-full\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Primavera-Sound-Cuter.jpg\" alt=\"Primavera Sound Cuter\" width=\"910\" height=\"1000\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Primavera-Sound-Cuter.jpg 910w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Primavera-Sound-Cuter-273x300.jpg 273w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Primavera-Sound-Cuter-350x385.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 910px) 100vw, 910px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Ya son varios a\u00f1os, desde que el festival <strong>Primavera Sound<\/strong> se ha asentado como festival referente a nivel mundial, en los que su equipo de comunicaci\u00f3n nos sorprende presentando su elenco de artistas de las formas m\u00e1s originales.<\/p>\n<p>Galas, v\u00eddeos de animaci\u00f3n, <strong>misteriosas lonas<\/strong> por la ciudad de <strong>Barcelona<\/strong>, y hasta un videojuego en el que cada enemigo derrotado descubr\u00eda el nombre de una banda. Pero este a\u00f1o se ha querido ir m\u00e1s all\u00e1, y el d\u00eda 26 de enero de 2016 conoceremos la totalidad del cartel en un acto retransmitido por streaming\u00a0en el que los organizadores del festival ir\u00e1n grabando con un c\u00fater los nombres de cada grupo en la piel de una joven.<\/p>\n<p>Ante la pol\u00e9mica suscitada por esta s\u00e1dica forma de presentar el cartel, su codirector, <strong>Gabi Ruiz<\/strong>, se defiende \u201cSiempre queremos ir m\u00e1s all\u00e1 en cuanto a exclusividad, y este a\u00f1o nos asesora <strong>Stefan Sagmeister<\/strong> con el dise\u00f1o gr\u00e1fico, todo un referente en esto de las cuchillas\u201d Adem\u00e1s aclar\u00f3 que \u201cdesde que el <strong>Vida<\/strong> nos ha robado lo de las letras por la calle ya no nos andamos con chiquitas, quer\u00edamos cortar por lo sano\u201d.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Slayer-tattoo.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-22518 size-full\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Slayer-tattoo.jpg\" alt=\"Slayer Primavera Sound\" width=\"750\" height=\"481\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Slayer-tattoo.jpg 750w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Slayer-tattoo-300x192.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Slayer-tattoo-350x224.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Aunque a\u00fan no se conoce la identidad de la joven que ha cedido su piel para este anuncio, se rumorea que podr\u00eda ser una famosa cantante indie. Desde aqu\u00ed, solo podemos desearle que no repitan grupos como <strong>Einst\u00fcrzende Neubauten<\/strong> o <strong>Godspeed You! Black Emperor.<\/strong><br \/>\nSe ha sabido tambi\u00e9n que la gala tendr\u00e1 una duraci\u00f3n de 7 horas, y adem\u00e1s, por fin se conoce el primer grupo que encabezar\u00e1 el festival barcelon\u00e9s: Slayer.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; Ya son varios a\u00f1os, desde que el festival Primavera Sound se ha asentado como festival referente a nivel mundial, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-desvelara-el-cartel-cortando-la-piel-de-una-joven\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":41,"featured_media":22508,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[249],"tags":[959],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"&nbsp; Ya son varios a\u00f1os, desde que el festival Primavera Sound se ha asentado como festival referente a nivel mundial, en los que su equipo de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-desvelara-el-cartel-cortando-la-piel-de-una-joven\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Primavera Sound desvelar\u00e1 el cartel cortando la piel de una joven | SBSToday | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&nbsp; Ya son varios a\u00f1os, desde que el festival Primavera Sound se ha asentado como festival referente a nivel mundial, en los que su equipo de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-desvelara-el-cartel-cortando-la-piel-de-una-joven\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-11-12T10:00:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-11-12T08:13:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Primavera-Sound-Cuter.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"910\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1000\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Jorgenious\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-desvelara-el-cartel-cortando-la-piel-de-una-joven\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Primavera-Sound-Cuter.jpg\",\"width\":910,\"height\":1000},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-desvelara-el-cartel-cortando-la-piel-de-una-joven\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-desvelara-el-cartel-cortando-la-piel-de-una-joven\/\",\"name\":\"Primavera Sound desvelar\\u00e1 el cartel cortando la piel de una joven | SBSToday | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-desvelara-el-cartel-cortando-la-piel-de-una-joven\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-11-12T10:00:00+00:00\",\"dateModified\":\"2015-11-12T08:13:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/440c3efbc7bc26ba20587bacee970d67\"},\"description\":\"&nbsp; Ya son varios a\\u00f1os, desde que el festival Primavera Sound se ha asentado como festival referente a nivel mundial, en los que su equipo de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-desvelara-el-cartel-cortando-la-piel-de-una-joven\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/440c3efbc7bc26ba20587bacee970d67\",\"name\":\"Jorgenious\",\"description\":\"La Mancha connection. Influenciado por el atascaburras, los posos del calimocho y el ultrashow de Miguel Noguera. Experto en rock vasco y nuestro l\\u00edder en asuntos visuales y de dise\\u00f1o gr\\u00e1fico. Dice que todo comenz\\u00f3 cuando conoci\\u00f3 a Sat\\u00e1n y a su m\\u00fasica, y a pesar de ello se tiene ganado el cielo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Jorgenious\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22505"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22505"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22505\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22508"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22505"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22505"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22505"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}