{"id":22529,"date":"2015-11-16T13:53:18","date_gmt":"2015-11-16T12:53:18","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22529"},"modified":"2015-11-16T13:53:18","modified_gmt":"2015-11-16T12:53:18","slug":"tutan-come-on-estrenan-videoclip-para-ezin-zaitun-begiratu-single-de-su-nuevo-disco","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tutan-come-on-estrenan-videoclip-para-ezin-zaitun-begiratu-single-de-su-nuevo-disco\/","title":{"rendered":"Tutan Come On estrenan videoclip para &#8216;Ezin Zaitun Begiratu&#8217;, single de su nuevo disco"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Tutan-Come-On.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-22530\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Tutan-Come-On.jpg\" alt=\"Tutan Come On\" width=\"599\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Tutan-Come-On.jpg 599w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Tutan-Come-On-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Tutan-Come-On-350x234.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 599px) 100vw, 599px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con su primer y hom\u00f3nimo trabajo en larga duraci\u00f3n, lleno de energ\u00eda y repleto de himnos guitarreros, el d\u00fao vasco <strong>Tutan Come On<\/strong> nos gan\u00f3 el coraz\u00f3n y un hueco en nuestra secci\u00f3n mensual de <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/17846\/\">5 bandas que deber\u00edas escuchar<\/a>. Ahora regresan con un nuevo disco, <em><strong>Emaidazu Mainstream<\/strong><\/em> y para presentarlo han grabado un videoclip para el tema <em>Ezin Zaitun Begiratu<\/em> con la direcci\u00f3n de <strong>Paul Urkijo<\/strong>, utilizando diversos elementos de la cultura cl\u00e1sica griega.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A continuaci\u00f3n os dejamos el video. Si est\u00e1is interesados en la letra, y especialmente si no entend\u00e9is el euskera, dentro de la informaci\u00f3n que incluye en Youtube, las encontrar\u00e9is tanto en ese idioma, como en ingl\u00e9s y en espa\u00f1ol.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/JMZyCZKnzDc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con su primer y hom\u00f3nimo trabajo en larga duraci\u00f3n, lleno de energ\u00eda y repleto de himnos guitarreros, el d\u00fao vasco &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tutan-come-on-estrenan-videoclip-para-ezin-zaitun-begiratu-single-de-su-nuevo-disco\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22530,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El d\u00fao vasco Tutan Come On regresan con un nuevo disco, Emaidazu Mainstream, y para presentarlo han grabado un videoclip del tema &#039;Ezin Zaitun Begiratu&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tutan-come-on-estrenan-videoclip-para-ezin-zaitun-begiratu-single-de-su-nuevo-disco\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tutan Come On estrenan videoclip para &#039;Ezin Zaitun Begiratu&#039;, single de su nuevo disco | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El d\u00fao vasco Tutan Come On regresan con un nuevo disco, Emaidazu Mainstream, y para presentarlo han grabado un videoclip del tema &#039;Ezin Zaitun Begiratu&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tutan-come-on-estrenan-videoclip-para-ezin-zaitun-begiratu-single-de-su-nuevo-disco\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-11-16T12:53:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Tutan-Come-On.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"599\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"400\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tutan-come-on-estrenan-videoclip-para-ezin-zaitun-begiratu-single-de-su-nuevo-disco\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Tutan-Come-On.jpg\",\"width\":599,\"height\":400},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tutan-come-on-estrenan-videoclip-para-ezin-zaitun-begiratu-single-de-su-nuevo-disco\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tutan-come-on-estrenan-videoclip-para-ezin-zaitun-begiratu-single-de-su-nuevo-disco\/\",\"name\":\"Tutan Come On estrenan videoclip para 'Ezin Zaitun Begiratu', single de su nuevo disco | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tutan-come-on-estrenan-videoclip-para-ezin-zaitun-begiratu-single-de-su-nuevo-disco\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-11-16T12:53:18+00:00\",\"dateModified\":\"2015-11-16T12:53:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El d\\u00fao vasco Tutan Come On regresan con un nuevo disco, Emaidazu Mainstream, y para presentarlo han grabado un videoclip del tema 'Ezin Zaitun Begiratu'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tutan-come-on-estrenan-videoclip-para-ezin-zaitun-begiratu-single-de-su-nuevo-disco\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22529"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22529"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22529\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22530"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22529"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22529"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22529"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}