{"id":22526,"date":"2015-11-16T12:19:01","date_gmt":"2015-11-16T11:19:01","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22526"},"modified":"2015-11-16T12:19:01","modified_gmt":"2015-11-16T11:19:01","slug":"primeros-artistas-confirmados-del-resurrection-fest2016-incluyen-nombres-como-amenra-norma-jean-abbath-o-hatebreed","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primeros-artistas-confirmados-del-resurrection-fest2016-incluyen-nombres-como-amenra-norma-jean-abbath-o-hatebreed\/","title":{"rendered":"Primeros artistas confirmados del Resurrection Fest&#8217;2016 incluyen nombres como Amenra, Norma Jean, Abbath o Hatebreed"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Ya empieza el tradicional periodo del a\u00f1o en el que el Resurrection Fest empieza a desvelar los artistas contratados para su pr\u00f3xima edici\u00f3n, que tendr\u00e1 lugar los\u00a0 los pr\u00f3ximos 7, 8 y 9 de julio en Viveiro (Lugo). De momento, la organizaci\u00f3n ha desvelado una primera ronda de artistas como son: <strong>The Offspring<\/strong>, <strong>Volbeat<\/strong>, <strong>Bullet For My Valentine<\/strong>, <strong>Abbath, Hatebreed, Entombed A.D., Walls Of Jericho, The Real McKenzies, While She Sleeps<\/strong>, <strong>Amenra<\/strong>, <strong>Thy Art Is Murder, Desakato<\/strong>,<strong> Shining<\/strong>, <strong>Stick To Your Guns, Crisix<\/strong> y <strong>Norma Jean<\/strong>.<\/p>\n<p>Si quer\u00e9is conseguir entradas las ten\u00e9is al precio de 75\u20ac y las pod\u00e9is adquirir en\u00a0<span data-reactid=\".1.0\"><a href=\"http:\/\/www.resurrectionfest.es\/entradas\" target=\"_blank\">la p\u00e1gina web del festival<\/a>.<\/span><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/ResurrectionFest2016.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-22527\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/ResurrectionFest2016.jpg\" alt=\"ResurrectionFest2016\" width=\"670\" height=\"961\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/ResurrectionFest2016.jpg 670w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/ResurrectionFest2016-209x300.jpg 209w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/ResurrectionFest2016-350x502.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 670px) 100vw, 670px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ya empieza el tradicional periodo del a\u00f1o en el que el Resurrection Fest empieza a desvelar los artistas contratados para &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primeros-artistas-confirmados-del-resurrection-fest2016-incluyen-nombres-como-amenra-norma-jean-abbath-o-hatebreed\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22527,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El festival gallego Resurrection Fest desvela una primera tanda de nombre entre los que se incluyen Amenra, Norma Jean, Abbath, Hatebreed, Entombed A.D...\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primeros-artistas-confirmados-del-resurrection-fest2016-incluyen-nombres-como-amenra-norma-jean-abbath-o-hatebreed\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Primeros artistas confirmados del Resurrection Fest&#039;2016 incluyen nombres como Amenra, Norma Jean, Abbath o Hatebreed | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El festival gallego Resurrection Fest desvela una primera tanda de nombre entre los que se incluyen Amenra, Norma Jean, Abbath, Hatebreed, Entombed A.D...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primeros-artistas-confirmados-del-resurrection-fest2016-incluyen-nombres-como-amenra-norma-jean-abbath-o-hatebreed\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-11-16T11:19:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/ResurrectionFest2016.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"670\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"961\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primeros-artistas-confirmados-del-resurrection-fest2016-incluyen-nombres-como-amenra-norma-jean-abbath-o-hatebreed\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/ResurrectionFest2016.jpg\",\"width\":670,\"height\":961},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primeros-artistas-confirmados-del-resurrection-fest2016-incluyen-nombres-como-amenra-norma-jean-abbath-o-hatebreed\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primeros-artistas-confirmados-del-resurrection-fest2016-incluyen-nombres-como-amenra-norma-jean-abbath-o-hatebreed\/\",\"name\":\"Primeros artistas confirmados del Resurrection Fest'2016 incluyen nombres como Amenra, Norma Jean, Abbath o Hatebreed | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primeros-artistas-confirmados-del-resurrection-fest2016-incluyen-nombres-como-amenra-norma-jean-abbath-o-hatebreed\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-11-16T11:19:01+00:00\",\"dateModified\":\"2015-11-16T11:19:01+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El festival gallego Resurrection Fest desvela una primera tanda de nombre entre los que se incluyen Amenra, Norma Jean, Abbath, Hatebreed, Entombed A.D...\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primeros-artistas-confirmados-del-resurrection-fest2016-incluyen-nombres-como-amenra-norma-jean-abbath-o-hatebreed\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22526"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22526"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22526\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22527"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22526"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22526"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22526"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}