{"id":22563,"date":"2015-11-19T10:44:25","date_gmt":"2015-11-19T09:44:25","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22563"},"modified":"2015-11-19T11:15:23","modified_gmt":"2015-11-19T10:15:23","slug":"lo-nuevo-de-fasenuova-llegara-en-humo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-nuevo-de-fasenuova-llegara-en-humo\/","title":{"rendered":"Lo nuevo de Fasenuova llegar\u00e1 pronto en Humo"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-nuevo-de-fasenuova-llegara-en-humo\/10154464_857982164227520_7338496190731879577_n\/\" rel=\"attachment wp-att-22564\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-22564\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/10154464_857982164227520_7338496190731879577_n.jpg\" alt=\"10154464_857982164227520_7338496190731879577_n\" width=\"900\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/10154464_857982164227520_7338496190731879577_n.jpg 900w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/10154464_857982164227520_7338496190731879577_n-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/10154464_857982164227520_7338496190731879577_n-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si bien hace unos meses nos llegaba la mala noticia del cierre de Discos Humeantes, sello ya ic\u00f3nico en el panorama independiente nacional, a cambio de ello comienza lo que podemos considerar una nueva etapa bajo el nuevo nombre de <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/editorialhumo\/?fref=ts\"><strong>Humo<\/strong><\/a>. Y la primera referencia de este sello naciente es ni nada m\u00e1s ni nada menos que el nuevo \u00e1lbum de los asturianos <strong>Fasenuova<\/strong>, repartidores de un industrial bailable y alucin\u00f3geno que levanta grandes pasiones en esta casa. El disco se llamar\u00e1 <strong><em>Aullidos Met\u00e1licos<\/em><\/strong> y para acompa\u00f1ar este anuncio tambi\u00e9n tenemos <em>Siempre Siempre<\/em>, el primer adelanto de lo que nos encontraremos en un \u00e1lbum que desde ya estamos esperando con ganas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Y junto con este nuevo tema, que pod\u00e9is escuchar a continuaci\u00f3n, os dejamos tambi\u00e9n con <a href=\"http:\/\/pargueland.com\/humo-si-todo-te-parece-una-mierda-hazlo-tu-mismo-pero-con-amigos\/\">una profunda e interesant\u00edsima entrevista<\/a> en la que Pablo, cabeza pensante tras Discos Humeantes y Humo (aunque ahora acompa\u00f1ado de nuevos colaboradores) disecciona para Pargueland su labor tras un sello independiente en Espa\u00f1a y reparte ca\u00f1a para todos.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"800\" height=\"450\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/7EJMEP787WI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Si bien hace unos meses nos llegaba la mala noticia del cierre de Discos Humeantes, sello ya ic\u00f3nico en el &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-nuevo-de-fasenuova-llegara-en-humo\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":38,"featured_media":22564,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La primera referencia de este sello naciente es ni nada m\u00e1s ni nada menos que el nuevo \u00e1lbum de los asturianos Fasenuova\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-nuevo-de-fasenuova-llegara-en-humo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lo nuevo de Fasenuova en Humo\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La primera referencia de este sello naciente es ni nada m\u00e1s ni nada menos que el nuevo \u00e1lbum de los asturianos Fasenuova\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-nuevo-de-fasenuova-llegara-en-humo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-11-19T09:44:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-11-19T10:15:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/10154464_857982164227520_7338496190731879577_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"600\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Asbestosdeaf\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-nuevo-de-fasenuova-llegara-en-humo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/10154464_857982164227520_7338496190731879577_n.jpg\",\"width\":900,\"height\":600},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-nuevo-de-fasenuova-llegara-en-humo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-nuevo-de-fasenuova-llegara-en-humo\/\",\"name\":\"Lo nuevo de Fasenuova en Humo\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-nuevo-de-fasenuova-llegara-en-humo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-11-19T09:44:25+00:00\",\"dateModified\":\"2015-11-19T10:15:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0438c9d8f29946de2fb65306fa9d62af\"},\"description\":\"La primera referencia de este sello naciente es ni nada m\\u00e1s ni nada menos que el nuevo \\u00e1lbum de los asturianos Fasenuova\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-nuevo-de-fasenuova-llegara-en-humo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0438c9d8f29946de2fb65306fa9d62af\",\"name\":\"AsbestosDeath\",\"description\":\"Alias La Mugre, pasa la mayor parte del tiempo en un fr\\u00edo s\\u00f3tano jugando a los m\\u00e9dicos con taladros y cintas adhesivas. No sabemos muy bien por qu\\u00e9 le gusta tanto el vinagre, pero el caso es que se pirra por cualquier tipo de m\\u00fasica ponzo\\u00f1osa, desde el black-metal, hasta el shoegaze y sludge, pasando por el punk m\\u00e1s cafre.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Asbestosdeaf\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22563"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/38"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22563"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22563\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22564"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22563"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22563"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22563"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}