{"id":22584,"date":"2015-11-24T09:14:22","date_gmt":"2015-11-24T08:14:22","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22584"},"modified":"2015-11-24T09:14:22","modified_gmt":"2015-11-24T08:14:22","slug":"thrice-confirman-nuevo-disco-para-2016","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/thrice-confirman-nuevo-disco-para-2016\/","title":{"rendered":"Thrice confirman nuevo disco para 2016"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Thrice-New-Album.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-22585\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Thrice-New-Album.jpg\" alt=\"Thrice New Album\" width=\"620\" height=\"410\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Thrice-New-Album.jpg 620w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Thrice-New-Album-300x198.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Thrice-New-Album-350x231.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 620px) 100vw, 620px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Thrice<\/strong> han compartido una imagen en las redes sociales que desvelar\u00eda sus planes para lanzar un nuevo disco en 2016.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desde diciembre de 2014 la banda ha vuelto a retomar su actividad tras su hiato y a lo largo del \u00faltimo a\u00f1o se ha prodigado en diversos festivales y conciertos. Su \u00faltimo disco, <em><strong>Major\/Minor<\/strong><\/em> fue editado en 2011 a trav\u00e9s de Vagrant Records, si bien un a\u00f1o m\u00e1s tarde tamb\u00e9n publicaron un disco en directo, titulado <em><strong>Anthology<\/strong><\/em>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Thrice han compartido una imagen en las redes sociales que desvelar\u00eda sus planes para lanzar un nuevo disco en 2016. &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/thrice-confirman-nuevo-disco-para-2016\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22585,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Un a\u00f1o despu\u00e9s de terminar su hiato, Thrice confirman que publicar\u00e1n disco nuevo en 2016\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/thrice-confirman-nuevo-disco-para-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Thrice confirman nuevo disco para 2016 | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un a\u00f1o despu\u00e9s de terminar su hiato, Thrice confirman que publicar\u00e1n disco nuevo en 2016\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/thrice-confirman-nuevo-disco-para-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-11-24T08:14:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Thrice-New-Album.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"620\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"410\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/thrice-confirman-nuevo-disco-para-2016\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Thrice-New-Album.jpg\",\"width\":620,\"height\":410},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/thrice-confirman-nuevo-disco-para-2016\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/thrice-confirman-nuevo-disco-para-2016\/\",\"name\":\"Thrice confirman nuevo disco para 2016 | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/thrice-confirman-nuevo-disco-para-2016\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-11-24T08:14:22+00:00\",\"dateModified\":\"2015-11-24T08:14:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Un a\\u00f1o despu\\u00e9s de terminar su hiato, Thrice confirman que publicar\\u00e1n disco nuevo en 2016\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/thrice-confirman-nuevo-disco-para-2016\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22584"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22584"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22584\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22585"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22584"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22584"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22584"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}