{"id":22595,"date":"2015-11-25T10:52:21","date_gmt":"2015-11-25T09:52:21","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22595"},"modified":"2015-11-25T19:05:09","modified_gmt":"2015-11-25T18:05:09","slug":"john-frusciante-aclara-malentendidos-y-vuelve-a-subir-material-inedito","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-frusciante-aclara-malentendidos-y-vuelve-a-subir-material-inedito\/","title":{"rendered":"John Frusciante aclara malentendidos y vuelve a subir material in\u00e9dito"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/JohnFrusciante.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-13625\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/JohnFrusciante.jpg\" alt=\"JohnFrusciante\" width=\"800\" height=\"475\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/JohnFrusciante.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/JohnFrusciante-300x178.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/JohnFrusciante-280x166.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/JohnFrusciante-75x44.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hace unos <strong>John Frusciante<\/strong> declaraba en <a href=\"http:\/\/www.electronicbeats.net\/ex-chili-peppers-guitarist-john-frusciante-on-making-acid-house\/\">Electronic Beats<\/a> que se cerraba a \u00abgrabar m\u00fasica para nadie en concreto\u00bb o incluso \u00abcompartirla con su audiencia\u00bb, argumentando incluso que no ten\u00eda una audiencia concreta.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ahora, el m\u00fasico ha publicado material in\u00e9dito, subi\u00e9ndolo a <a href=\"http:\/\/jfdirectlyfromjf.bandcamp.com\">Bandcamp<\/a>, y a trav\u00e9s de un <a href=\"http:\/\/johnfrusciante.com\/article\/hello-audience\">comunicado<\/a> expuesto en su p\u00e1gina web Frusciante explica lo que a priori parec\u00eda un acto contradictorio. En el comunicado, el m\u00fasico aclara sentido de estas declaraciones, sosteniendo que fueron malinterpretadas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em> \u00abI also must clear something up. I normally don\u2019t read my press, but I heard about this quote, recently taken out of context by some lame website and made into a headline, in which I said \u201cI have no audience\u201d. <strong>This has been misinterpreted<\/strong>, and by no fault of the excellent journalist who interviewed me for the fine publication Electronic Beats. Ever since I quit my old band in 2008, <strong>I have made music specifically to learn and to make the music which I want to hear, without an audience in mind<\/strong>. Nevertheless, between 2008 and 2013, every time I recorded a track, I sent it to Aaron Funk and Chris McDonald who are my Speed Dealer Moms bandmates, and often to a few other friends. Early on in this period, I realized that whoever I sent my music to or played my music for had become my \u201caudience\u201d, ie the people who I aimed my music at\u00bb<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Yendo m\u00e1s all\u00e1 en cuanto a estas reflexiones, Frusciante habla sobre lo que considera vender o dar arte. Aqu\u00ed os dejamos otro interesante fragmento donde reflexiona sobre ello:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00abWhen someone releases music on a label, they are selling it, not giving it. <strong>Art is a matter of giving<\/strong>. If I sing my friend a song, it goes from me to her, at no cost. That\u2019s giving. If I sell you an object, we do not say that I gave you that object. Recording artists have been \u201cgiving\u201d the public music by selling it to them for so long that <strong>we now think of sell-outs as dedicated musicians who love their audience so much that they aggressively sell them products<\/strong>, and sell themselves as an image and personality to this audience on a regular basis just as aggresively.\u00a0 <strong>Sell-outs is an antiquated term which, when I was a kid, referred to artists who love making money more than they love making music<\/strong>. The word indicated a lack of artistic integrity. Sell-outs suck, in my opinion. Its a shame its become so normal, expected, and acceptable to be one. When I was a teenager it was very common for people who loved music to insult a recording artist for being, or becoming, a sell-out. I believe that this was a very healthy instinct on the part of music lovers\u00bb<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Entre el material que Frusciante ha subido a su\u00a0<a href=\"http:\/\/jfdirectlyfromjf.bandcamp.com\/\">Bandcamp oficial<\/a> se encuentra una pieza instrumental grabada en 2013 con <strong>Omar-Rodr\u00edguez L\u00f3pez<\/strong> (The Mars Volta) de <em>Fight For Love<\/em>, theme de la pel\u00edcula <em><strong>Casa de Mi Padre<\/strong><\/em>; <em>Medre<\/em>, un tema grabado en 2008; y una versi\u00f3n de <em>Zone<\/em> del album <em><strong>Enclosure<\/strong><\/em>. Por otro lado se encuentra una una colecci\u00f3n de seis canciones grabadas en un cuatro pistas en 2010, y un sample de 20 minutos de <em>Sect In Sgt<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Frusciante ha dejado caer que puede que suba m\u00e1s m\u00fasica en un futuro.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><iframe style=\"border: 0; width: 100%; height: 120px;\" src=\"http:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/track=3203589864\/size=large\/bgcol=ffffff\/linkcol=0687f5\/tracklist=false\/artwork=small\/transparent=true\/\" width=\"300\" height=\"150\" seamless=\"\"><a href=\"http:\/\/jfdirectlyfromjf.bandcamp.com\/track\/fight-for-love\">Fight for Love by John Frusciante<\/a><\/iframe><\/p>\n<p><iframe style=\"border: 0; width: 100%; height: 120px;\" src=\"http:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/album=2252624743\/size=large\/bgcol=ffffff\/linkcol=0687f5\/tracklist=false\/artwork=small\/transparent=true\/\" width=\"300\" height=\"150\" seamless=\"\"><a href=\"http:\/\/jfdirectlyfromjf.bandcamp.com\/album\/4-track-guitar-music\">4-Track Guitar Music by John Frusciante<\/a><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace unos John Frusciante declaraba en Electronic Beats que se cerraba a \u00abgrabar m\u00fasica para nadie en concreto\u00bb o incluso &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-frusciante-aclara-malentendidos-y-vuelve-a-subir-material-inedito\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":13625,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"A pesar de que declar\u00f3 que no iba a compartir m\u00e1s m\u00fasica, Frusciante saca a la luz material in\u00e9dito y expone algunas interesantes ideas sobre vender m\u00fasica\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-frusciante-aclara-malentendidos-y-vuelve-a-subir-material-inedito\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"John Frusciante aclara malentendidos y vuelve a subir material in\u00e9dito | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A pesar de que declar\u00f3 que no iba a compartir m\u00e1s m\u00fasica, Frusciante saca a la luz material in\u00e9dito y expone algunas interesantes ideas sobre vender m\u00fasica\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-frusciante-aclara-malentendidos-y-vuelve-a-subir-material-inedito\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-11-25T09:52:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-11-25T18:05:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/JohnFrusciante.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"558\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-frusciante-aclara-malentendidos-y-vuelve-a-subir-material-inedito\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/JohnFrusciante.jpg\",\"width\":940,\"height\":558},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-frusciante-aclara-malentendidos-y-vuelve-a-subir-material-inedito\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-frusciante-aclara-malentendidos-y-vuelve-a-subir-material-inedito\/\",\"name\":\"John Frusciante aclara malentendidos y vuelve a subir material in\\u00e9dito | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-frusciante-aclara-malentendidos-y-vuelve-a-subir-material-inedito\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-11-25T09:52:21+00:00\",\"dateModified\":\"2015-11-25T18:05:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"A pesar de que declar\\u00f3 que no iba a compartir m\\u00e1s m\\u00fasica, Frusciante saca a la luz material in\\u00e9dito y expone algunas interesantes ideas sobre vender m\\u00fasica\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/john-frusciante-aclara-malentendidos-y-vuelve-a-subir-material-inedito\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22595"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22595"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22595\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13625"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22595"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22595"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22595"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}