{"id":22592,"date":"2015-11-25T10:31:07","date_gmt":"2015-11-25T09:31:07","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22592"},"modified":"2015-11-25T10:31:07","modified_gmt":"2015-11-25T09:31:07","slug":"sigur-ros-confirman-gira-europea-en-verano-con-canciones-ineditas-y-dejan-hueco-a-un-posible-ps16","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-confirman-gira-europea-en-verano-con-canciones-ineditas-y-dejan-hueco-a-un-posible-ps16\/","title":{"rendered":"Sigur R\u00f3s confirman gira europea en verano con canciones in\u00e9ditas y dejan hueco a un posible PS&#8217;16"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Sigur-Ros-2016.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-22593\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Sigur-Ros-2016.jpg\" alt=\"Sigur Ros 2016\" width=\"800\" height=\"310\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Sigur-Ros-2016.jpg 1900w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Sigur-Ros-2016-300x116.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Sigur-Ros-2016-1024x397.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Sigur-Ros-2016-350x136.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Sig\u00far Ros<\/strong> han confirmado una buena lista de conciertos para el verano de 2016 en diversas ciudades y festivales europeos. La gira comenzar\u00eda el 16 de julio en Noruega y pasar\u00eda por pa\u00edses como Dinamarca, Rusia, Eslovaquia, Austria, B\u00e9lgica, Reino Unido y Holanda (cerrando el 20 de agosto en el Lowlands Festival) sin confirmaciones todav\u00eda en otros pa\u00edses. Esto hace que nos frotemos las manos muy seriamente sobre una posible asistencia del grupo island\u00e9s para el pr\u00f3ximo Primavera Sound 2016, el cual ser\u00e1 los pr\u00f3ximos 2, 3 y 4 de junio.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En esta gira europea, <strong>Sigur R\u00f3s<\/strong> parecen que quieren volver a repetir la experiencia en directo entre los a\u00f1os 1999 y 2001, etapa en la cual el grupo aprovech\u00f3 las actuaciones para ir dando forma al nuevo material que se publicar\u00eda en su disco <em><strong>()<\/strong><\/em>. Seg\u00fan <a href=\"http:\/\/www.sigur-ros.co.uk\/tour\/\">comunicado en su web oficial<\/a> el directo<em> \u00abser\u00e1 de una forma diferente, con canciones in\u00e9ditas; un nuevo show y quiz\u00e1s otras cosas nuevas m\u00e1s all\u00e1 de eso\u00bb<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento las fechas confirmadas son las siguientes:<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">16\/06 \u2013 Noruega \u2013 Bergen \u2013 Bergenfest<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">18\/06 \u2013 Dinamarca \u2013 Aarhus \u2013 Northside Fest<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">03\/07 \u2013 Rusia \u2013 St. Petersburg \u2013 Stereoleto Festival<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">08\/07 \u2013 Eslovaquia \u2013 Trencin \u2013 Pohoda Festival<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">12\/07\u2013 Austria \u2013 Linz \u2013 Ahoi The Full Hit Of Summer<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">16\/07 \u2013 B\u00e9lgica \u2013 Dour \u2013 Dour Festival<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">17\/07 \u2013 Reino Unido \u2013 Londres \u2013 Citadel Festival<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">10-13\/08 \u2013 Alemania \u2013 Luhmuhlen \u2013 A Summer\u2019s Tale<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">18\/08 \u2013\u00a0Noruega \u2013 Trondheim \u2013 PStereo Festival<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">20\/08 \u2013 Holanda \u2013 Biddinghuizen \u2013 Lowlands Festival<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sig\u00far Ros han confirmado una buena lista de conciertos para el verano de 2016 en diversas ciudades y festivales europeos. &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-confirman-gira-europea-en-verano-con-canciones-ineditas-y-dejan-hueco-a-un-posible-ps16\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22593,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Sigur R\u00f3s prometen un tour &quot;singular&quot; en el verano de 2016 con temas nuevos, dejando espacio para una posible actuaci\u00f3n en el Primavera Sound 2016\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-confirman-gira-europea-en-verano-con-canciones-ineditas-y-dejan-hueco-a-un-posible-ps16\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sigur R\u00f3s confirman gira europea en verano con canciones in\u00e9ditas y dejan hueco a un posible PS&#039;16 | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sigur R\u00f3s prometen un tour &quot;singular&quot; en el verano de 2016 con temas nuevos, dejando espacio para una posible actuaci\u00f3n en el Primavera Sound 2016\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-confirman-gira-europea-en-verano-con-canciones-ineditas-y-dejan-hueco-a-un-posible-ps16\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-11-25T09:31:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Sigur-Ros-2016.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"736\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-confirman-gira-europea-en-verano-con-canciones-ineditas-y-dejan-hueco-a-un-posible-ps16\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Sigur-Ros-2016.jpg\",\"width\":1900,\"height\":736},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-confirman-gira-europea-en-verano-con-canciones-ineditas-y-dejan-hueco-a-un-posible-ps16\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-confirman-gira-europea-en-verano-con-canciones-ineditas-y-dejan-hueco-a-un-posible-ps16\/\",\"name\":\"Sigur R\\u00f3s confirman gira europea en verano con canciones in\\u00e9ditas y dejan hueco a un posible PS'16 | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-confirman-gira-europea-en-verano-con-canciones-ineditas-y-dejan-hueco-a-un-posible-ps16\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-11-25T09:31:07+00:00\",\"dateModified\":\"2015-11-25T09:31:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Sigur R\\u00f3s prometen un tour \\\"singular\\\" en el verano de 2016 con temas nuevos, dejando espacio para una posible actuaci\\u00f3n en el Primavera Sound 2016\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-confirman-gira-europea-en-verano-con-canciones-ineditas-y-dejan-hueco-a-un-posible-ps16\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22592"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22592"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22592\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22593"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22592"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22592"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22592"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}