{"id":22753,"date":"2015-12-10T11:19:09","date_gmt":"2015-12-10T10:19:09","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22753"},"modified":"2015-12-09T20:34:23","modified_gmt":"2015-12-09T19:34:23","slug":"sbs-en-la-presentacion-de-a-year-with-no-summer-de-obsidian-kingdom","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbs-en-la-presentacion-de-a-year-with-no-summer-de-obsidian-kingdom\/","title":{"rendered":"SBS en la presentaci\u00f3n de \u00abA Year with No Summer\u00bb de Obsidian Kingdom"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?attachment_id=22754\" rel=\"attachment wp-att-22754\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-22754\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/image-1.png\" alt=\"image (1)\" width=\"851\" height=\"315\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/image-1.png 851w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/image-1-300x111.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/image-1-350x130.png 350w\" sizes=\"(max-width: 851px) 100vw, 851px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hace unos d\u00edas el staff de SBS tuvimos el honor de ser invitados a la fiesta de presentaci\u00f3n para prensa del nuevo \u00e1lbum de <strong>Obsidian Kingdom<\/strong>, <strong><em>A Year With no Summer<\/em><\/strong>, en el Centro de Arte M\u00fatuo de Barcelona.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El evento consist\u00eda en una audici\u00f3n \u00edntegra del disco, con acompa\u00f1amiento de proyecciones y la presencia de la banda al completo. El espacio en el que tuvo lugar era amplio, con aire decadente, provisto de c\u00f3modos sof\u00e1s y asientos, perfecto para poder relajarse e intercambiar opiniones en un ambiente familiar. La calidad del equipo de audio desde luego dejaba que desear, pero eso no nos impidi\u00f3 poder disfrutar de la escucha junto con la parte audiovisual, muy psicod\u00e9lica y acorde con el estilo, y sacar en claro los matices m\u00e1s interesantes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?attachment_id=22755\" rel=\"attachment wp-att-22755\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-22755\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/image.png\" alt=\"image\" width=\"960\" height=\"720\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/image.png 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/image-300x225.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/image-350x263.png 350w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cuando acab\u00f3, como es de esperar, hubo mucha variedad de opiniones, pero el efecto m\u00e1s com\u00fan en todos fue la sorpresa. Sorpresa porque, primero, no nos enteramos de que hab\u00eda acabado (tuvieron que reclamarnos el aplauso para hacernos ver que ya hab\u00eda llegado a su fin), pese a tener una duraci\u00f3n de 47 minutos est\u00e1 claro que se nos hizo corto. Pero lo que m\u00e1s sorprendi\u00f3 fue la evoluci\u00f3n seguida respecto a <strong><em>Mantiis<\/em><\/strong>. Llegamos a pensar que\u00a0incluso que no parec\u00edan <strong>Obsidian Kingdom<\/strong>. Aunque\u00a0en<strong><em> A Year with No Summer<\/em><\/strong> seguimos encontrando esos cambios de ritmo y g\u00e9nero a lo largo de los temas &#8212; desde el rock progresivo con una gran presencia de pasajes ambientales, pasando tambi\u00e9n por el industrial, drone o post metal &#8212;\u00a0esta vez nos parece que encontramos m\u00e1s cohesi\u00f3n respecto a su trabajo anterior. Si <strong><em>Mantiis<\/em><\/strong> quiz\u00e1 nos pudo saturar con el af\u00e1n de abarcar tanto vaiv\u00e9n de estilos y contrastes, en este \u00e1lbum por fin podemos ver esa consistencia de desarrollo en los temas que quiz\u00e1 previamente no nos hab\u00eda acabado de convencer. Encontramos un estilo m\u00e1s personal y maduro, y podemos distinguir tambi\u00e9n un sonido mucho m\u00e1s cuidado en la mezcla. No daremos muchos m\u00e1s detalles hasta la rese\u00f1a del disco, simplemente adelantaremos lo dicho y que, sin duda, dar\u00e1 qu\u00e9 hablar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Os recordamos que <strong><em>A Year with No Summer<\/em><\/strong> ver\u00e1 la luz ser\u00e1 el pr\u00f3ximo 11 de Marzo, ya hay disponibles dos teasers y en el \u00faltimo se desvelaba la colaboraci\u00f3n ni m\u00e1s ni menos que de <strong>Attila Csihar<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/rcYTaRPV3mM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/lE_hcwH1tqI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p><em>Gracias a Esteban Portero por las fotos<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace unos d\u00edas el staff de SBS tuvimos el honor de ser invitados a la fiesta de presentaci\u00f3n para prensa &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbs-en-la-presentacion-de-a-year-with-no-summer-de-obsidian-kingdom\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22755,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Hace unos d\u00edas el staff de SBS tuvimos el honor de ser invitados a la fiesta de presentaci\u00f3n para prensa del nuevo \u00e1lbum de Obsidian Kingdom, A Year With\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbs-en-la-presentacion-de-a-year-with-no-summer-de-obsidian-kingdom\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"SBS en la presentaci\u00f3n de &quot;A Year with No Summer&quot; de Obsidian Kingdom | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace unos d\u00edas el staff de SBS tuvimos el honor de ser invitados a la fiesta de presentaci\u00f3n para prensa del nuevo \u00e1lbum de Obsidian Kingdom, A Year With\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbs-en-la-presentacion-de-a-year-with-no-summer-de-obsidian-kingdom\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-12-10T10:19:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-12-09T19:34:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/image.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbs-en-la-presentacion-de-a-year-with-no-summer-de-obsidian-kingdom\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/image.png\",\"width\":960,\"height\":720},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbs-en-la-presentacion-de-a-year-with-no-summer-de-obsidian-kingdom\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbs-en-la-presentacion-de-a-year-with-no-summer-de-obsidian-kingdom\/\",\"name\":\"SBS en la presentaci\\u00f3n de \\\"A Year with No Summer\\\" de Obsidian Kingdom | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbs-en-la-presentacion-de-a-year-with-no-summer-de-obsidian-kingdom\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-12-10T10:19:09+00:00\",\"dateModified\":\"2015-12-09T19:34:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Hace unos d\\u00edas el staff de SBS tuvimos el honor de ser invitados a la fiesta de presentaci\\u00f3n para prensa del nuevo \\u00e1lbum de Obsidian Kingdom, A Year With\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sbs-en-la-presentacion-de-a-year-with-no-summer-de-obsidian-kingdom\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22753"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22753"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22753\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22755"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22753"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22753"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22753"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}