{"id":22775,"date":"2015-12-11T12:24:21","date_gmt":"2015-12-11T11:24:21","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22775"},"modified":"2015-12-11T12:31:36","modified_gmt":"2015-12-11T11:31:36","slug":"pistoletazo-de-salida-para-el-amplifest-2016","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pistoletazo-de-salida-para-el-amplifest-2016\/","title":{"rendered":"Pistoletazo de salida para el Amplifest 2016"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/pistoletazo-de-salida-para-el-amplifest-2016\/capture\/\" rel=\"attachment wp-att-22776\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-22776 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/Capture.png\" alt=\"Capture\" width=\"738\" height=\"454\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/Capture.png 965w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/Capture-300x184.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/Capture-350x215.png 350w\" sizes=\"(max-width: 738px) 100vw, 738px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Apenas tres meses despu\u00e9s del cierre de la <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/programa-04-especial-amplifest15\/\">quinta edici\u00f3n del festival<\/a>, la promotora portuguesa <a href=\"http:\/\/amplificasom.com\/\"><strong>Amplificasom<\/strong><\/a> ha dado comienzo esta ma\u00f1ana al (a\u00fan) largo camino que nos llevar\u00e1 hacia la nueva edici\u00f3n el pr\u00f3ximo a\u00f1o. Y si bien no sabemos todav\u00eda demasiados detalles, s\u00ed que adelantan que la fecha ser\u00e1 a\u00fan m\u00e1s temprana que este a\u00f1o: el 20 y el 21 de Agosto, un mes antes de lo que se celebr\u00f3 este a\u00f1o y casi tres meses antes de lo que sol\u00edan ser las primeras ediciones, a finales de Octubre. Y para dejarnos con los dientes largos mientras nos llega m\u00e1s informaci\u00f3n, la primera confirmaci\u00f3n para este Amplifest 2016 no es ni m\u00e1s ni menos que <strong>Neurosis<\/strong>. Nosotros ya estamos contando los d\u00edas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A continuaci\u00f3n os dejamos el v\u00eddeo del anuncio.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/xpQbLj8A5A0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; Apenas tres meses despu\u00e9s del cierre de la quinta edici\u00f3n del festival, la promotora portuguesa Amplificasom ha dado comienzo &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pistoletazo-de-salida-para-el-amplifest-2016\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":38,"featured_media":22776,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La primera confirmaci\u00f3n para este Amplifest 2016 no es ni m\u00e1s ni menos que Neurosis. Nosotros ya estamos contando los d\u00edas.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pistoletazo-de-salida-para-el-amplifest-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pistoletazo de salida para el Amplifest 2016\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La primera confirmaci\u00f3n para este Amplifest 2016 no es ni m\u00e1s ni menos que Neurosis. Nosotros ya estamos contando los d\u00edas.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pistoletazo-de-salida-para-el-amplifest-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-12-11T11:24:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-12-11T11:31:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/Capture.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"965\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"593\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Asbestosdeaf\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pistoletazo-de-salida-para-el-amplifest-2016\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/Capture.png\",\"width\":965,\"height\":593},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pistoletazo-de-salida-para-el-amplifest-2016\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pistoletazo-de-salida-para-el-amplifest-2016\/\",\"name\":\"Pistoletazo de salida para el Amplifest 2016\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pistoletazo-de-salida-para-el-amplifest-2016\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-12-11T11:24:21+00:00\",\"dateModified\":\"2015-12-11T11:31:36+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0438c9d8f29946de2fb65306fa9d62af\"},\"description\":\"La primera confirmaci\\u00f3n para este Amplifest 2016 no es ni m\\u00e1s ni menos que Neurosis. Nosotros ya estamos contando los d\\u00edas.\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pistoletazo-de-salida-para-el-amplifest-2016\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0438c9d8f29946de2fb65306fa9d62af\",\"name\":\"AsbestosDeath\",\"description\":\"Alias La Mugre, pasa la mayor parte del tiempo en un fr\\u00edo s\\u00f3tano jugando a los m\\u00e9dicos con taladros y cintas adhesivas. No sabemos muy bien por qu\\u00e9 le gusta tanto el vinagre, pero el caso es que se pirra por cualquier tipo de m\\u00fasica ponzo\\u00f1osa, desde el black-metal, hasta el shoegaze y sludge, pasando por el punk m\\u00e1s cafre.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Asbestosdeaf\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22775"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/38"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22775"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22775\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22776"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22775"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22775"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22775"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}