{"id":22785,"date":"2015-12-17T13:26:45","date_gmt":"2015-12-17T12:26:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22785"},"modified":"2015-12-17T15:37:11","modified_gmt":"2015-12-17T14:37:11","slug":"fasenuova-siguen-a-buen-nivel-con-su-nuevo-adelanto-carretera-fluorescente","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fasenuova-siguen-a-buen-nivel-con-su-nuevo-adelanto-carretera-fluorescente\/","title":{"rendered":"Fasenuova siguen a buen nivel con su nuevo adelanto &#8216;Carretera Fluorescente&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/Fasenuova-Aullidos-Met\u00e1licos.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-22786\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/Fasenuova-Aullidos-Met\u00e1licos.jpg\" alt=\"Fasenuova Aullidos Met\u00e1licos\" width=\"670\" height=\"670\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/Fasenuova-Aullidos-Met\u00e1licos.jpg 670w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/Fasenuova-Aullidos-Met\u00e1licos-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/Fasenuova-Aullidos-Met\u00e1licos-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/Fasenuova-Aullidos-Met\u00e1licos-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 670px) 100vw, 670px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hace unos d\u00edas pod\u00edamos <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-nuevo-de-fasenuova-llegara-en-humo\/\">escuchar <em>Siempre Siempre<\/em><\/a>, el primer adelanto del nuevo ddisco de los asturianos, que se titular\u00e1 <em><strong>Aullidos Met\u00e1licos<\/strong><\/em> y que ha sido producido por el gran gur\u00fa del techno nacional, <strong>\u00d3scar Mulero<\/strong>. Ahora, tenemos un nuevo adelanto, en unas coordenadas estil\u00edsticas muy distintas. Si el anterior era un corte muy oscuro de bases gordas y voces sepultadas, aqu\u00ed la voz est\u00e1 al frente cabalgando sobre una cuidada base r\u00edtmica y con letras que se quedan a vivir en el universo surrealista y nocturno de <strong>Fasenuova<\/strong>. La canci\u00f3n viene acompa\u00f1ada con un hipn\u00f3tico video adaptado al titulo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esperemos no tener que esperar mucho para poder hacernos ya con <em><strong>Aullidos Met\u00e1licos<\/strong><\/em>, que ser\u00e1 editado por <strong>Humo<\/strong>, sello discogr\u00e1fico fundado a partir de las cenizas de <strong>Discos Humeantes<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"800\" height=\"450\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/eYmndCHfhjw?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace unos d\u00edas pod\u00edamos escuchar Siempre Siempre, el primer adelanto del nuevo ddisco de los asturianos, que se titular\u00e1 Aullidos &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fasenuova-siguen-a-buen-nivel-con-su-nuevo-adelanto-carretera-fluorescente\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22786,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Fasenuova comparten un segundo adelanto de &#039;Aullidos Met\u00e1licos&#039;. Escucha &#039;Carretera Fluorescente&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fasenuova-siguen-a-buen-nivel-con-su-nuevo-adelanto-carretera-fluorescente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fasenuova siguen a buen nivel con su nuevo adelanto &#039;Carretera Fluorescente&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fasenuova comparten un segundo adelanto de &#039;Aullidos Met\u00e1licos&#039;. Escucha &#039;Carretera Fluorescente&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fasenuova-siguen-a-buen-nivel-con-su-nuevo-adelanto-carretera-fluorescente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-12-17T12:26:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-12-17T14:37:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/Fasenuova-Aullidos-Met\u00e1licos.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"670\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"670\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fasenuova-siguen-a-buen-nivel-con-su-nuevo-adelanto-carretera-fluorescente\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/Fasenuova-Aullidos-Met\\u00e1licos.jpg\",\"width\":670,\"height\":670},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fasenuova-siguen-a-buen-nivel-con-su-nuevo-adelanto-carretera-fluorescente\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fasenuova-siguen-a-buen-nivel-con-su-nuevo-adelanto-carretera-fluorescente\/\",\"name\":\"Fasenuova siguen a buen nivel con su nuevo adelanto 'Carretera Fluorescente' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fasenuova-siguen-a-buen-nivel-con-su-nuevo-adelanto-carretera-fluorescente\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-12-17T12:26:45+00:00\",\"dateModified\":\"2015-12-17T14:37:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Fasenuova comparten un segundo adelanto de 'Aullidos Met\\u00e1licos'. Escucha 'Carretera Fluorescente'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fasenuova-siguen-a-buen-nivel-con-su-nuevo-adelanto-carretera-fluorescente\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22785"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22785"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22785\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22786"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22785"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22785"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22785"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}