{"id":22782,"date":"2015-12-11T18:31:23","date_gmt":"2015-12-11T17:31:23","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22782"},"modified":"2015-12-11T18:31:23","modified_gmt":"2015-12-11T17:31:23","slug":"vision-of-disorder-razed-to-the-ground-2015","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vision-of-disorder-razed-to-the-ground-2015\/","title":{"rendered":"Vision Of Disorder &#8211; Razed To The Ground (2015)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/Vision-of-Disorder-Razed-to-the-ground.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-22783 size-cover\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/Vision-of-Disorder-Razed-to-the-ground-350x350.jpg\" alt=\"Vision of Disorder Razed to the ground\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/Vision-of-Disorder-Razed-to-the-ground-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/Vision-of-Disorder-Razed-to-the-ground-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/Vision-of-Disorder-Razed-to-the-ground-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/Vision-of-Disorder-Razed-to-the-ground.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Un chico blande a Jesucristo como a un tirachinas \u2014trazando un m\u00e1s que expl\u00edcito homenaje a la m\u00edtica portada de <em><strong>To Mega Therion<\/strong><\/em> a cargo de <strong>HR Giger<\/strong>\u2014, viste una m\u00e1scara antigas y porta un Kalashnikov. Al fondo, un bombardero no tripulado hace saltar por los aires una casa sobre un tel\u00f3n en el que se intuye la bandera estadounidense.<strong> Vision of Disorder<\/strong> no podr\u00edan haber elegido mejor representaci\u00f3n visual para lo que nos quieren transmitir con <em><strong>Razed To The Ground<\/strong><\/em>: la inseguridad y la ansiedad producidas cuando la violencia llama a la puerta de nuestra \u201csegura\u201d civilizaci\u00f3n occidental.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sobre este marco de reflexi\u00f3n social y pol\u00edtica, Vision of Disorder despliegan un arsenal de recursos de violencia sonora al alcance de pocos grupos actuales de metalcore. <em>\u201cLa experiencia es un grado\u201d<\/em> no es en este caso un refr\u00e1n vac\u00edo y anti-adan\u00edstico sino el elemento clave a trav\u00e9s de la cual Vision Of Disorder pueden explicarse como un grupo tan personal, con un funcionamiento tan compenetrado entre sus miembros, seguro de s\u00ed mismo y libre de sospecha en una escena donde lo que abunda es el olor a cerrado y el pr\u00e9stamo de ideas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con riffs que generan en mi cabeza im\u00e1genes de cien cambios de traste por minuto, y pr\u00e1cticamente liberados de las esquirlas met\u00e1licas que manten\u00edan en el apabullante <strong><em>The Cursed Remain Cursed<\/em><\/strong>, este disco se convierte en el trabajo m\u00e1s hardcore de los de Long Island. De alguna forma regresamos a su debut hom\u00f3nimo de 1996 con ese plus de la madurez que comentaba anteriormente y tan bien se vivifica en un trabajo de guitarra ardiente y rico en matices.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Ser referente entre d\u00e9cadas, el bar\u00f3metro de la escena<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Apenas sin tiempo para mirar atr\u00e1s, Vision of Disorder ejecutan un disco abrasivo e inmediato donde el caos es la forma natural de las cosas, y solo somos capaces de retener los espor\u00e1dicos momentos mel\u00f3dicos de temas como <em>The Craving<\/em> o <em>Red On The Walls<\/em> en los que Tim Williams vuelve a emocionar con ese tono sombr\u00edo y rasgado que tan inesperadamente recuerda a <strong>Manson<\/strong>. A pesar de no ser tan redondo y memorable como su predecesor \u2014algo tiene que ver la falta de factor sorpresa del retorno\u2014, si me permit\u00eds la comparaci\u00f3n con Inception, <em><strong>Razed To The Ground<\/strong><\/em> se ha convertido sin darme cuenta en mi t\u00f3tem, en el anclaje musical de mi yo actual con mis 90s metaleros. Algo en lo que fijarse cuando volvamos a medir el status quo de la escena.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un chico blande a Jesucristo como a un tirachinas \u2014trazando un m\u00e1s que expl\u00edcito homenaje a la m\u00edtica portada de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vision-of-disorder-razed-to-the-ground-2015\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22783,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[45,68],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Vision of Disorder nos ofrecen un disco abrasivo e inmediato que muchos grupos de metalcore hubieran necesitado sudar tinta para escribir\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vision-of-disorder-razed-to-the-ground-2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vision Of Disorder - Razed To The Ground (2015) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Vision of Disorder nos ofrecen un disco abrasivo e inmediato que muchos grupos de metalcore hubieran necesitado sudar tinta para escribir\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vision-of-disorder-razed-to-the-ground-2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-12-11T17:31:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/Vision-of-Disorder-Razed-to-the-ground.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"550\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"550\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vision-of-disorder-razed-to-the-ground-2015\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/Vision-of-Disorder-Razed-to-the-ground.jpg\",\"width\":550,\"height\":550},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vision-of-disorder-razed-to-the-ground-2015\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vision-of-disorder-razed-to-the-ground-2015\/\",\"name\":\"Vision Of Disorder - Razed To The Ground (2015) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vision-of-disorder-razed-to-the-ground-2015\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2015-12-11T17:31:23+00:00\",\"dateModified\":\"2015-12-11T17:31:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Vision of Disorder nos ofrecen un disco abrasivo e inmediato que muchos grupos de metalcore hubieran necesitado sudar tinta para escribir\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/vision-of-disorder-razed-to-the-ground-2015\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22782"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22782"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22782\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22783"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22782"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22782"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22782"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}