{"id":22922,"date":"2016-01-11T08:35:46","date_gmt":"2016-01-11T07:35:46","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22922"},"modified":"2016-01-11T08:43:05","modified_gmt":"2016-01-11T07:43:05","slug":"david-bowie-69-fallece","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-69-fallece\/","title":{"rendered":"David Bowie (69) fallece"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Bowie940.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-11113\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Bowie940.jpg\" alt=\"Bowie940\" width=\"800\" height=\"449\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Bowie940.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Bowie940-300x168.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Bowie940-280x157.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Bowie940-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidbowie\/posts\/10153176666977665\">p\u00e1gina oficial de Facebook<\/a> del artista, y <a href=\"http:\/\/www.independent.ie\/style\/celebrity\/celebrity-news\/breaking-david-bowie-dies-aged-69-after-18month-cancer-battle-34352016.html\">confirmado por su publicista<\/a>, hemos sabido del fallecimiento de <strong>David Bowie<\/strong> esta misma pasada noche. Seg\u00fan el comunicado, el fallecimiento fue de forma tranquila y causado por la enfermedad. La familia pide respeto por su privacidad en estos momentos de luto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al parecer el artista llevaba 18 meses luchando contra un c\u00e1ncer que le ha arrebatado la vida d\u00edas despu\u00e9s de cumplir los 69 a\u00f1os. Hasta este mismo momento la diagnosis de c\u00e1ncer hab\u00eda sido totalmente desconocida para los medios.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El mismo d\u00eda de su cumplea\u00f1os, el pasado 8 de enero, Bowie lanzaba su \u00faltimo trabajo discogr\u00e1fico, <strong><em>Blackstar<\/em><\/strong>, del cual os habl\u00e1namos <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-blackstar-2016\/\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Descanse en Paz<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A trav\u00e9s de la p\u00e1gina oficial de Facebook del artista, y confirmado por su publicista, hemos sabido del fallecimiento de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-69-fallece\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":11113,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Seg\u00fan el comunicado oficial, David Bowie llevaba batallando 18 meses contra un c\u00e1ncer\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-69-fallece\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"David Bowie (69) fallece | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Seg\u00fan el comunicado oficial, David Bowie llevaba batallando 18 meses contra un c\u00e1ncer\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-69-fallece\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-01-11T07:35:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-01-11T07:43:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Bowie940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"528\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-69-fallece\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Bowie940.jpg\",\"width\":\"940\",\"height\":\"528\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-69-fallece\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-69-fallece\/\",\"name\":\"David Bowie (69) fallece | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-69-fallece\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-01-11T07:35:46+00:00\",\"dateModified\":\"2016-01-11T07:43:05+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Seg\\u00fan el comunicado oficial, David Bowie llevaba batallando 18 meses contra un c\\u00e1ncer\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/david-bowie-69-fallece\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22922"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22922"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22922\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11113"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22922"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22922"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22922"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}