{"id":22932,"date":"2016-01-11T16:52:19","date_gmt":"2016-01-11T15:52:19","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22932"},"modified":"2016-01-11T16:52:19","modified_gmt":"2016-01-11T15:52:19","slug":"explosions-in-the-sky-anuncian-su-nuevo-trabajo-the-wilderness-para-abril","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/explosions-in-the-sky-anuncian-su-nuevo-trabajo-the-wilderness-para-abril\/","title":{"rendered":"Explosions In The Sky anuncian su nuevo trabajo &#8216;The Wilderness&#8217; para abril"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/EITS-Wilderness.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-22933\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/EITS-Wilderness.jpg\" alt=\"EITS Wilderness\" width=\"750\" height=\"750\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/EITS-Wilderness.jpg 750w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/EITS-Wilderness-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/EITS-Wilderness-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/EITS-Wilderness-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El \u00e1lbum se titular\u00e1 <em><strong>The Wilderness<\/strong><\/em> y ser\u00e1 el primer trabajo discogr\u00e1fico del grupo de post-rock en 5 a\u00f1os, es decir, desde el lanzamiento de <em><strong>Take Care, Take Care, Take Care<\/strong><\/em>. El disco, que ha sido co-producido con John Congleton tendr\u00e1 un tracklist de 9 temas y se editar\u00e1 de forma oficial el 1 de abril. Ya tenemos un tema de adelanto titulado <em>Disintegration Anxiety<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La noticia salta despu\u00e9s de que el grupo haya realizado una serie de confirmaciones de directos en Europa. La gira comenzar\u00e1 en abril en el Reino Unido y posteriormente pasar\u00e1 a Europa continental (Alemania y Holanda). La posibilidad de actuaci\u00f3n en el Primavera Sound es bastante improbable teniendo en cuenta la confrmaci\u00f3n el segundo d\u00eda del festival, 3 de junio, en el <strong><em>Maifeld Derby<\/em><\/strong> alem\u00e1n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aqu\u00ed pod\u00e9is escuchar <em>Disintegration Anxiety<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/xT2UmlUmDQI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El \u00e1lbum se titular\u00e1 The Wilderness y ser\u00e1 el primer trabajo discogr\u00e1fico del grupo de post-rock en 5 a\u00f1os, es &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/explosions-in-the-sky-anuncian-su-nuevo-trabajo-the-wilderness-para-abril\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22933,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"5 a\u00f1os m\u00e1s tarde regresan con nuevo trabajo Explosions In The Sky. Ya podemos escuchar un tema, &#039;Disintegration Anxiety&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/explosions-in-the-sky-anuncian-su-nuevo-trabajo-the-wilderness-para-abril\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Explosions In The Sky anuncian su nuevo trabajo &#039;The Wilderness&#039; para abril | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"5 a\u00f1os m\u00e1s tarde regresan con nuevo trabajo Explosions In The Sky. Ya podemos escuchar un tema, &#039;Disintegration Anxiety&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/explosions-in-the-sky-anuncian-su-nuevo-trabajo-the-wilderness-para-abril\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-01-11T15:52:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/EITS-Wilderness.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"750\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/explosions-in-the-sky-anuncian-su-nuevo-trabajo-the-wilderness-para-abril\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/EITS-Wilderness.jpg\",\"width\":750,\"height\":750},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/explosions-in-the-sky-anuncian-su-nuevo-trabajo-the-wilderness-para-abril\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/explosions-in-the-sky-anuncian-su-nuevo-trabajo-the-wilderness-para-abril\/\",\"name\":\"Explosions In The Sky anuncian su nuevo trabajo 'The Wilderness' para abril | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/explosions-in-the-sky-anuncian-su-nuevo-trabajo-the-wilderness-para-abril\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-01-11T15:52:19+00:00\",\"dateModified\":\"2016-01-11T15:52:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"5 a\\u00f1os m\\u00e1s tarde regresan con nuevo trabajo Explosions In The Sky. Ya podemos escuchar un tema, 'Disintegration Anxiety'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/explosions-in-the-sky-anuncian-su-nuevo-trabajo-the-wilderness-para-abril\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22932"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22932"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22932\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22933"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22932"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22932"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22932"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}