{"id":22967,"date":"2016-01-14T00:08:52","date_gmt":"2016-01-13T23:08:52","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22967"},"modified":"2016-01-14T00:09:55","modified_gmt":"2016-01-13T23:09:55","slug":"larga-se-hizo-la-espera-pero-black-mountain-regresan-con-nuevo-trabajo-y-gira-espanola","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/larga-se-hizo-la-espera-pero-black-mountain-regresan-con-nuevo-trabajo-y-gira-espanola\/","title":{"rendered":"Larga se hizo la espera pero Black Mountain regresan con nuevo trabajo y gira espa\u00f1ola"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/black-mountain-2016.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-22968\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/black-mountain-2016.jpg\" alt=\"black-mountain-2016\" width=\"675\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/black-mountain-2016.jpg 675w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/black-mountain-2016-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/black-mountain-2016-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 675px) 100vw, 675px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cinco largos a\u00f1os han tardado los canadienses <strong>Black Mountain<\/strong> en volver a sacar nuevo material a la palestra. La continuaci\u00f3n del sobresaliente <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/black-mountain-wilderness-heart-2010\/\"><em><strong>Wilderness Heart<\/strong><\/em><\/a>, ser\u00e1 editada el pr\u00f3ximo 1 de abril y llevar\u00e1 el t\u00edtulo de <strong><em>IV<\/em><\/strong>, en consonancia con el orden cronol\u00f3gico de discos de la banda de rock psicod\u00e9lico. Precisamente, en esas fechas el grupo se encontrar\u00e1 de gira europea y m\u00e1s precisamente en suelo espa\u00f1ol. Aqu\u00ed las ten\u00e9is:<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li><em>31\/03\/16 &#8211; Madrid, Sala Arena<\/em><\/li>\n<li><em>01\/04\/16 &#8211; Barcelona, Sala Bikini<\/em><\/li>\n<li><em>02\/04\/16 &#8211; Bilbao, Kafe Antzokia<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento el grupo no ha adelantado ning\u00fan tema y lo m\u00e1s que podemos ofreceros es el cr\u00edptico (por no llamarlo tr\u00f3spido) artwork y el tracklist de<em><strong> IV<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Black-Mountain-IV.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-22969\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Black-Mountain-IV.jpg\" alt=\"Black-Mountain-IV\" width=\"800\" height=\"800\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Black-Mountain-IV.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Black-Mountain-IV-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Black-Mountain-IV-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Black-Mountain-IV-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<ol>\n<li><em>Mothers Of The Sun<\/em><\/li>\n<li><em>Florian Saucer Attack<\/em><\/li>\n<li><em>Defector<\/em><\/li>\n<li><em>You Can Dream<\/em><\/li>\n<li><em>Constellations<\/em><\/li>\n<li><em>Line Them All Up<\/em><\/li>\n<li><em>Cemetery Breeding<\/em><\/li>\n<li><em>(Over And Over) The Chain<\/em><\/li>\n<li><em>Crucify Me<\/em><\/li>\n<li><em>Space To Bakersfield<a class=\"fancybox image\" href=\"http:\/\/lahabitacion235.com\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Black-Mountain-Band.jpg\"><br \/>\n<\/a><\/em><\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cinco largos a\u00f1os han tardado los canadienses Black Mountain en volver a sacar nuevo material a la palestra. La continuaci\u00f3n &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/larga-se-hizo-la-espera-pero-black-mountain-regresan-con-nuevo-trabajo-y-gira-espanola\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22968,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El grupo de rock psicod\u00e9lico Black Mountain regresan en 2016 tras cinco a\u00f1os de silencio con &#039;IV&#039;. Ya han confirmado 3 fechas en Espa\u00f1a\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/larga-se-hizo-la-espera-pero-black-mountain-regresan-con-nuevo-trabajo-y-gira-espanola\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Larga se hizo la espera pero Black Mountain regresan con nuevo trabajo y gira espa\u00f1ola | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El grupo de rock psicod\u00e9lico Black Mountain regresan en 2016 tras cinco a\u00f1os de silencio con &#039;IV&#039;. Ya han confirmado 3 fechas en Espa\u00f1a\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/larga-se-hizo-la-espera-pero-black-mountain-regresan-con-nuevo-trabajo-y-gira-espanola\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-01-13T23:08:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-01-13T23:09:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/black-mountain-2016.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/larga-se-hizo-la-espera-pero-black-mountain-regresan-con-nuevo-trabajo-y-gira-espanola\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/black-mountain-2016.jpg\",\"width\":675,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/larga-se-hizo-la-espera-pero-black-mountain-regresan-con-nuevo-trabajo-y-gira-espanola\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/larga-se-hizo-la-espera-pero-black-mountain-regresan-con-nuevo-trabajo-y-gira-espanola\/\",\"name\":\"Larga se hizo la espera pero Black Mountain regresan con nuevo trabajo y gira espa\\u00f1ola | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/larga-se-hizo-la-espera-pero-black-mountain-regresan-con-nuevo-trabajo-y-gira-espanola\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-01-13T23:08:52+00:00\",\"dateModified\":\"2016-01-13T23:09:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El grupo de rock psicod\\u00e9lico Black Mountain regresan en 2016 tras cinco a\\u00f1os de silencio con 'IV'. Ya han confirmado 3 fechas en Espa\\u00f1a\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/larga-se-hizo-la-espera-pero-black-mountain-regresan-con-nuevo-trabajo-y-gira-espanola\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22967"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22967"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22967\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22968"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22967"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22967"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22967"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}