{"id":22975,"date":"2016-01-15T11:18:33","date_gmt":"2016-01-15T10:18:33","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22975"},"modified":"2016-01-15T11:18:33","modified_gmt":"2016-01-15T10:18:33","slug":"weezer-anuncian-su-disco-blanco-con-el-solo-aceptable-single-king-of-the-world","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/weezer-anuncian-su-disco-blanco-con-el-solo-aceptable-single-king-of-the-world\/","title":{"rendered":"Weezer anuncian su disco blanco con el (solo aceptable) single &#8216;King of The World&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Weezer-White-Album.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-22976\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Weezer-White-Album.jpg\" alt=\"Weezer White Album\" width=\"620\" height=\"620\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Weezer-White-Album.jpg 620w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Weezer-White-Album-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Weezer-White-Album-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Weezer-White-Album-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 620px) 100vw, 620px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante un tiempo sacando singles sin concretar nada sobre un posible nuevo disco, por fin tenemos una confirmaci\u00f3n oficial de nuevo trabajo discogr\u00e1fico de <strong>Weezer<\/strong>. Siguiendo su tradici\u00f3n color\u00edstica, el nuevo \u00e1lbum se considerar\u00e1 el disco blanco y contendr\u00e1 los singles anteriormente editados como <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/weezer-comparten-un-nuevo-single-do-you-wanna-get-high-pero-no-habra-disco-por-el-momento\/\"><em>Do You Wanna Get High?<\/em><\/a> y <em><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/weezer-lanzan-nuevo-single-thank-god-for-the-girls-cuomo-se-gusta-demasiado\/\">Thank God for Girls<\/a><\/em>. La edici\u00f3n est\u00e1 prevista para el 1 de abril.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aqu\u00ed os dejamos el nuevo single, acompa\u00f1ado de videoclip: <em>King of The World<\/em>, un tema que saca a relucir la faceta m\u00e1s power y happy de la banda de <strong>Rivers Cuomo<\/strong>, aunque el tiro solo queda a medio camino de la diana.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/nGyBIQjU2Lk?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante un tiempo sacando singles sin concretar nada sobre un posible nuevo disco, por fin tenemos una confirmaci\u00f3n oficial de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/weezer-anuncian-su-disco-blanco-con-el-solo-aceptable-single-king-of-the-world\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22976,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Weezer confirman la salida de su disco blanco para el 1 de abril. Ya podemos escuchar su tercer adelanto, &#039;King of the World&#039;, entre flojo y fuerte\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/weezer-anuncian-su-disco-blanco-con-el-solo-aceptable-single-king-of-the-world\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Weezer anuncian su disco blanco con el (solo aceptable) single &#039;King of The World&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Weezer confirman la salida de su disco blanco para el 1 de abril. Ya podemos escuchar su tercer adelanto, &#039;King of the World&#039;, entre flojo y fuerte\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/weezer-anuncian-su-disco-blanco-con-el-solo-aceptable-single-king-of-the-world\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-01-15T10:18:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Weezer-White-Album.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"620\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"620\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/weezer-anuncian-su-disco-blanco-con-el-solo-aceptable-single-king-of-the-world\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Weezer-White-Album.jpg\",\"width\":620,\"height\":620},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/weezer-anuncian-su-disco-blanco-con-el-solo-aceptable-single-king-of-the-world\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/weezer-anuncian-su-disco-blanco-con-el-solo-aceptable-single-king-of-the-world\/\",\"name\":\"Weezer anuncian su disco blanco con el (solo aceptable) single 'King of The World' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/weezer-anuncian-su-disco-blanco-con-el-solo-aceptable-single-king-of-the-world\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-01-15T10:18:33+00:00\",\"dateModified\":\"2016-01-15T10:18:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Weezer confirman la salida de su disco blanco para el 1 de abril. Ya podemos escuchar su tercer adelanto, 'King of the World', entre flojo y fuerte\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/weezer-anuncian-su-disco-blanco-con-el-solo-aceptable-single-king-of-the-world\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22975"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22975"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22975\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22976"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22975"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22975"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22975"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}