{"id":22994,"date":"2016-01-18T16:17:19","date_gmt":"2016-01-18T15:17:19","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=22994"},"modified":"2020-10-14T19:18:23","modified_gmt":"2020-10-14T18:18:23","slug":"programa-07-gala-de-presentacion-votaciones-populares-a-los-tops-2015","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/programa-07-gala-de-presentacion-votaciones-populares-a-los-tops-2015\/","title":{"rendered":"Podcast #07: Gala de Presentaci\u00f3n Votaciones Populares a los Tops 2015"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Podcast-Puigdemont.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-22993\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Podcast-Puigdemont.jpg\" alt=\"Podcast Puigdemont\" width=\"800\" height=\"601\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Podcast-Puigdemont.jpg 1600w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Podcast-Puigdemont-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Podcast-Puigdemont-1024x769.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Podcast-Puigdemont-350x263.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cerramos definitivamente 2015 con los resultados de lo que vosotros, queridos oyentes y lectores, hab\u00e9is votado como \u00ab<strong>lo mejor de 2015<\/strong>\u00bb en base a las nominaciones que antidemocr\u00e1ticamente SBS hab\u00eda creado. En este podcast desvelamos los resultados y comentamos lo que nos han parecido. Como dato importante, desvelamos el nombre de la persona que ha ganado una <a href=\"http:\/\/suicidebystar.bigcartel.com\/\">fastuosa camiseta de<\/a> <strong>SuicideByStar<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Os recordamos aqu\u00ed las categor\u00edas incluidas en las votaciomes:<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Premio \u00abLa <span class=\"posthilit\">coleta<\/span> del guitarrista de Deafheaven\u00bb, al mejor disco TRVE<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Premio \u00abShia Labeouf\u00bb, al mejor disco experimental<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Premio \u00abPastis y Buenri\u00bb, al mejor disco de electr\u00f3nica<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Premio \u00abM\u00fasica sat\u00e1nica para una carnicer\u00eda\u00bb, a mejor disco de rock<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Premio \u00ab\u00bfTienes M?\u00bb, al mejor disco de alternativa\/indie<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Premio \u00abAvril Lavigne grindando una barandilla\u00bb, al mejor disco de hardcore\/punk\/emo<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Premio \u00abLa mano incorrupta de James Dio\u00bb, al mejor disco de metal<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Premio \u00abLa barba m\u00e1s guarra a este lado de las Rocosas\u00bb, al mejor disco de folk\/m\u00fasica del mundo<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Premio \u00abStraight Outta El Rabal\u00bb, al mejor disco de hip hop<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Premio \u00abEscuchar a Mono en pijama comiendo una tarrina de helado\u00bb al mejor disco de m\u00fasica bonita<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Premio \u00abSwans,\u00bb al mejor disco del a\u00f1o<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Premio \u00abMuy Espa\u00f1oles y Mucho Espa\u00f1oles\u00bb al mejor disco nacional<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Premio \u00abGuardiola en rueda de prensa\u00bb, al disco m\u00e1s sorprendente<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Premio \u00abFloren\u00bb, al disco que m\u00e1s ha decepcionado<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Premio \u00abGin-Tonic preparado por Bill Cosby\u00bb, al disco m\u00e1s sopor\u00edfero<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Premio \u00abDave Grohl\u00bb, al disco m\u00e1s sobrevalorado<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Premio \u00abMicrorrese\u00f1as\u00bb, al disco m\u00e1s infravalorado<\/li>\n<\/ul>\n<p><iframe id=\"audio_10110977\" style=\"border: 1px solid #EEE; box-sizing: border-box; width: 100%;\" src=\"https:\/\/www.ivoox.com\/player_ej_10110977_4_1.html?c1=ff6600\" width=\"300\" height=\"200\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cerramos definitivamente 2015 con los resultados de lo que vosotros, queridos oyentes y lectores, hab\u00e9is votado como \u00ablo mejor de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/programa-07-gala-de-presentacion-votaciones-populares-a-los-tops-2015\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":22993,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[747],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Gala de presentaci\u00f3n de los resultados de las votaciones populares a &quot;lo mejor de 2015&quot; y desvelamos el ganador de la flamante camiseta SBS\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/programa-07-gala-de-presentacion-votaciones-populares-a-los-tops-2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Podcast #07: Gala de Presentaci\u00f3n Votaciones Populares a los Tops 2015 | Podcast | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Gala de presentaci\u00f3n de los resultados de las votaciones populares a &quot;lo mejor de 2015&quot; y desvelamos el ganador de la flamante camiseta SBS\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/programa-07-gala-de-presentacion-votaciones-populares-a-los-tops-2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-01-18T15:17:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-10-14T18:18:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Podcast-Puigdemont.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1201\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/programa-07-gala-de-presentacion-votaciones-populares-a-los-tops-2015\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Podcast-Puigdemont.jpg\",\"width\":1600,\"height\":1201},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/programa-07-gala-de-presentacion-votaciones-populares-a-los-tops-2015\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/programa-07-gala-de-presentacion-votaciones-populares-a-los-tops-2015\/\",\"name\":\"Podcast #07: Gala de Presentaci\\u00f3n Votaciones Populares a los Tops 2015 | Podcast | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/programa-07-gala-de-presentacion-votaciones-populares-a-los-tops-2015\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-01-18T15:17:19+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-14T18:18:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Gala de presentaci\\u00f3n de los resultados de las votaciones populares a \\\"lo mejor de 2015\\\" y desvelamos el ganador de la flamante camiseta SBS\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/programa-07-gala-de-presentacion-votaciones-populares-a-los-tops-2015\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22994"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22994"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22994\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26350,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22994\/revisions\/26350"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22993"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22994"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22994"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22994"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}