{"id":23007,"date":"2016-01-20T09:36:14","date_gmt":"2016-01-20T08:36:14","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23007"},"modified":"2016-01-21T17:54:15","modified_gmt":"2016-01-21T16:54:15","slug":"un-teaser-apunta-a-nuevo-disco-de-at-the-drive-in-y-nos-emplaza-al-21-de-enero","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/un-teaser-apunta-a-nuevo-disco-de-at-the-drive-in-y-nos-emplaza-al-21-de-enero\/","title":{"rendered":"Un teaser apunta a nuevo disco de At The Drive-In y nos emplaza al 21 de enero"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/At-the-drive-in-2016.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-23008\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/At-the-drive-in-2016.png\" alt=\"At the drive-in 2016\" width=\"800\" height=\"353\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/At-the-drive-in-2016.png 892w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/At-the-drive-in-2016-300x133.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/At-the-drive-in-2016-350x155.png 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>At The Drive-In<\/strong> ha compartido a trav\u00e9s de su <a href=\"http:\/\/www.atthedriveinmusic.com\/\">p\u00e1gina web oficial<\/a> un teaser de apenas 15 segundos donde se incluye m\u00fasica supuestamente nueva. En el teaser podemos leer una fecha, 21 de enero, que es cuando suponemos se desveler\u00e1 finalemente la noticia.Todo apunta a un nuevo disco, porque anteriormente conoc\u00edamos que la banda de El Paso iba a volverse a reunir para tocar en directo. Ya se hab\u00eda conformiado que estar\u00e1n tocando en el festival <em><strong>Rock On The Range<\/strong><\/em> de Columbus (Ohio), por lo que lo normal es que haya m\u00e1s festivales y fechas de directo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Recordemos que hace unos 4 a\u00f1os, cuando<strong> At The Drive-In<\/strong> se reunieron para tocar en directo, Omar Rodr\u00edguez-L\u00f3pez neg\u00f3 completamente cualquier intenci\u00f3n de publicar disco justificando que la reuni\u00f3n era solo <a href=\"http:\/\/pitchfork.com\/news\/45517-no-new-at-the-drive-in-music-sorry\/\">\u00abcuesti\u00f3n de nostalgia y de hacer dinero\u00bb<\/a>.<\/p>\n<p><iframe src=\"http:\/\/player.theplatform.com\/p\/_r8IPC\/VTgqZUqHro0s\/embed\/select\/media\/__AHDhseK7CH?videoWidth=817&amp;videoHeight=460\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" seamless=\"seamless\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\">Your browser does not support iframes.<\/iframe><\/p>\n<p><strong>ACTUALIZACI\u00d3N 21\/01\/16:<\/strong><\/p>\n<p>Finalmente el grupo ha confrmado a trav\u00e9s de su <a href=\"http:\/\/www.atthedriveinmusic.com\/\">web<\/a> que habr\u00e1 m\u00fasica nueva y una gira mundial. La \u00fanica fecha del tour en suelo nacional ser\u00e1 la siguiente:<\/p>\n<ul>\n<li>10\/04\/16 &#8211; Barcelona, Sala Razzmatazz (<a href=\"http:\/\/www.ticktackticket.com\/entradas\/goto.do?claves=At+The+Drive+In&amp;origin=LIVE\">Tickets<\/a>)<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>At The Drive-In ha compartido a trav\u00e9s de su p\u00e1gina web oficial un teaser de apenas 15 segundos donde se &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/un-teaser-apunta-a-nuevo-disco-de-at-the-drive-in-y-nos-emplaza-al-21-de-enero\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23008,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"At The Drive-In lanzan un teaser de 15 segundos con m\u00fasica con el que podr\u00edan desvelar un posible disco nuevo\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/un-teaser-apunta-a-nuevo-disco-de-at-the-drive-in-y-nos-emplaza-al-21-de-enero\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Un teaser apunta a nuevo disco de At The Drive-In y nos emplaza al 21 de enero | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"At The Drive-In lanzan un teaser de 15 segundos con m\u00fasica con el que podr\u00edan desvelar un posible disco nuevo\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/un-teaser-apunta-a-nuevo-disco-de-at-the-drive-in-y-nos-emplaza-al-21-de-enero\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-01-20T08:36:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-01-21T16:54:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/At-the-drive-in-2016.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"892\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"394\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/un-teaser-apunta-a-nuevo-disco-de-at-the-drive-in-y-nos-emplaza-al-21-de-enero\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/At-the-drive-in-2016.png\",\"width\":892,\"height\":394},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/un-teaser-apunta-a-nuevo-disco-de-at-the-drive-in-y-nos-emplaza-al-21-de-enero\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/un-teaser-apunta-a-nuevo-disco-de-at-the-drive-in-y-nos-emplaza-al-21-de-enero\/\",\"name\":\"Un teaser apunta a nuevo disco de At The Drive-In y nos emplaza al 21 de enero | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/un-teaser-apunta-a-nuevo-disco-de-at-the-drive-in-y-nos-emplaza-al-21-de-enero\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-01-20T08:36:14+00:00\",\"dateModified\":\"2016-01-21T16:54:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"At The Drive-In lanzan un teaser de 15 segundos con m\\u00fasica con el que podr\\u00edan desvelar un posible disco nuevo\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/un-teaser-apunta-a-nuevo-disco-de-at-the-drive-in-y-nos-emplaza-al-21-de-enero\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23007"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23007"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23007\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23008"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23007"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23007"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23007"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}