{"id":23011,"date":"2016-01-20T11:42:08","date_gmt":"2016-01-20T10:42:08","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23011"},"modified":"2016-01-21T10:58:24","modified_gmt":"2016-01-21T09:58:24","slug":"cosmic-fest-2016-presenta-un-cartel-de-lujo-encabezado-por-orthodox-y-the-soulbreaker-company","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cosmic-fest-2016-presenta-un-cartel-de-lujo-encabezado-por-orthodox-y-the-soulbreaker-company\/","title":{"rendered":"Cosmic Fest 2016 presenta un cartel de lujo encabezado por Orthodox y The Soulbreaker Company"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Cosmic-Fest-2016.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23012\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Cosmic-Fest-2016.jpg\" alt=\"Cosmic Fest 2016\" width=\"679\" height=\"960\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Cosmic-Fest-2016.jpg 679w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Cosmic-Fest-2016-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Cosmic-Fest-2016-350x495.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 679px) 100vw, 679px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o <strong>Cosmic Tentalces<\/strong> (en conjunci\u00f3n con Helldorado) vuelve a organizar su festival personal, el <em><strong>Cosmic Fest<\/strong><\/em>. Tendr\u00e1 lugar los d\u00edas 15 y 16 de abril en Vitoria-Gasteiz y ser\u00e1 la 3\u00aa edici\u00f3n del mismo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o el cartel re\u00fane a algunos de los mejores proyectos nacionales de metal y rock m\u00e1s cercanos a las vertientes psicod\u00e9licas y stoner, con <strong>Orthodox<\/strong> y <strong>The Soulbreaker Company<\/strong> como cabezas de cartel el viernes y s\u00e1bado, respectivamente. Los otros grupos confirmados son el d\u00fao vasco <strong>Tutan Come On<\/strong>, <strong>Santo Rostro<\/strong>, y <strong>Aathma<\/strong> en la primera jornada; y<strong> Arenna<\/strong>, <strong>Hela<\/strong> y <strong>Atavismo<\/strong> en la segunda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La venta online de los bonos estar\u00e1 disponible ma\u00f1ana d\u00eda 21. Los precios ser\u00e1n de 25\u20ac para el bono de 2 d\u00edas y 15\u20ac para la entrada de un d\u00eda.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este a\u00f1o Cosmic Tentalces (en conjunci\u00f3n con Helldorado) vuelve a organizar su festival personal, el Cosmic Fest. Tendr\u00e1 lugar los &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cosmic-fest-2016-presenta-un-cartel-de-lujo-encabezado-por-orthodox-y-the-soulbreaker-company\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23012,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El Cosmic Fest tendr\u00e1 su segunda edici\u00f3n el 15 y 16 de abril y en su cartel se incluyen algunos de los mejores grupos nacionales de psych\/stoner y metal\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cosmic-fest-2016-presenta-un-cartel-de-lujo-encabezado-por-orthodox-y-the-soulbreaker-company\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cosmic Fest 2016 presenta un cartel de lujo encabezado por Orthodox y The Soulbreaker Company | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Cosmic Fest tendr\u00e1 su segunda edici\u00f3n el 15 y 16 de abril y en su cartel se incluyen algunos de los mejores grupos nacionales de psych\/stoner y metal\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cosmic-fest-2016-presenta-un-cartel-de-lujo-encabezado-por-orthodox-y-the-soulbreaker-company\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-01-20T10:42:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-01-21T09:58:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Cosmic-Fest-2016.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"679\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cosmic-fest-2016-presenta-un-cartel-de-lujo-encabezado-por-orthodox-y-the-soulbreaker-company\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Cosmic-Fest-2016.jpg\",\"width\":679,\"height\":960},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cosmic-fest-2016-presenta-un-cartel-de-lujo-encabezado-por-orthodox-y-the-soulbreaker-company\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cosmic-fest-2016-presenta-un-cartel-de-lujo-encabezado-por-orthodox-y-the-soulbreaker-company\/\",\"name\":\"Cosmic Fest 2016 presenta un cartel de lujo encabezado por Orthodox y The Soulbreaker Company | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cosmic-fest-2016-presenta-un-cartel-de-lujo-encabezado-por-orthodox-y-the-soulbreaker-company\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-01-20T10:42:08+00:00\",\"dateModified\":\"2016-01-21T09:58:24+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El Cosmic Fest tendr\\u00e1 su segunda edici\\u00f3n el 15 y 16 de abril y en su cartel se incluyen algunos de los mejores grupos nacionales de psych\/stoner y metal\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cosmic-fest-2016-presenta-un-cartel-de-lujo-encabezado-por-orthodox-y-the-soulbreaker-company\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23011"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23011"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23011\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23012"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23011"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23011"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23011"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}