{"id":23056,"date":"2016-01-25T17:06:54","date_gmt":"2016-01-25T16:06:54","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23056"},"modified":"2016-01-25T17:08:35","modified_gmt":"2016-01-25T16:08:35","slug":"la-semibalada-black-swan-es-el-segundo-adelanto-de-lo-nuevo-de-obsidian-kingdom","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-semibalada-black-swan-es-el-segundo-adelanto-de-lo-nuevo-de-obsidian-kingdom\/","title":{"rendered":"La semibalada &#8216;Black Swan&#8217; es el segundo adelanto de lo nuevo de Obsidian Kingdom"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Obsidian-Kingdom.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-23057\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Obsidian-Kingdom.jpg\" alt=\"Obsidian Kingdom\" width=\"800\" height=\"420\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Obsidian-Kingdom.jpg 1200w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Obsidian-Kingdom-300x158.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Obsidian-Kingdom-1024x538.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Obsidian-Kingdom-350x184.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hasta que llegue el 11 de marzo nos conformaremos con los adelantos de los barceloneses <strong>Obsidian Kingdom<\/strong>. Ahora podemos escuchar <em>Black Swan<\/em>, el segundo corte de adelanto de <em><strong>A Year With No Summer<\/strong><\/em>. Si con el anterior tema, <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/away-absent-es-el-primer-adelanto-del-ano-sin-verano-de-obsidian-kingdom\/\"><em>Away Absent<\/em><\/a>, vimos alg\u00fan acercamiento al post-metal de grupos como <strong>Cult Of Luna<\/strong>, ahora tenemos un tema m\u00e1s relajado y mel\u00f3dico, pr\u00e1cticamente una balada que va asciendiendo de forma muy suave y progresiva. Aqu\u00ed os dejamos el video.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Gw0Z8p58z20?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hasta que llegue el 11 de marzo nos conformaremos con los adelantos de los barceloneses Obsidian Kingdom. Ahora podemos escuchar &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-semibalada-black-swan-es-el-segundo-adelanto-de-lo-nuevo-de-obsidian-kingdom\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23057,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Segundo adelanto de &#039;A Year With No Summer&#039; de Obsidian Kingdom. &#039;Black Swan&#039; se mueve por terrenos m\u00e1s mel\u00f3dicos y tranquilos\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-semibalada-black-swan-es-el-segundo-adelanto-de-lo-nuevo-de-obsidian-kingdom\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La semibalada &#039;Black Swan&#039; es el segundo adelanto de lo nuevo de Obsidian Kingdom | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Segundo adelanto de &#039;A Year With No Summer&#039; de Obsidian Kingdom. &#039;Black Swan&#039; se mueve por terrenos m\u00e1s mel\u00f3dicos y tranquilos\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-semibalada-black-swan-es-el-segundo-adelanto-de-lo-nuevo-de-obsidian-kingdom\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-01-25T16:06:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-01-25T16:08:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Obsidian-Kingdom.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"630\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-semibalada-black-swan-es-el-segundo-adelanto-de-lo-nuevo-de-obsidian-kingdom\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Obsidian-Kingdom.jpg\",\"width\":1200,\"height\":630},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-semibalada-black-swan-es-el-segundo-adelanto-de-lo-nuevo-de-obsidian-kingdom\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-semibalada-black-swan-es-el-segundo-adelanto-de-lo-nuevo-de-obsidian-kingdom\/\",\"name\":\"La semibalada 'Black Swan' es el segundo adelanto de lo nuevo de Obsidian Kingdom | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-semibalada-black-swan-es-el-segundo-adelanto-de-lo-nuevo-de-obsidian-kingdom\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-01-25T16:06:54+00:00\",\"dateModified\":\"2016-01-25T16:08:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Segundo adelanto de 'A Year With No Summer' de Obsidian Kingdom. 'Black Swan' se mueve por terrenos m\\u00e1s mel\\u00f3dicos y tranquilos\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-semibalada-black-swan-es-el-segundo-adelanto-de-lo-nuevo-de-obsidian-kingdom\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23056"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23056"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23056\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23057"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23056"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23056"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23056"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}