{"id":23069,"date":"2016-01-27T19:21:08","date_gmt":"2016-01-27T18:21:08","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23069"},"modified":"2016-01-27T19:24:51","modified_gmt":"2016-01-27T18:24:51","slug":"kraftwerk-confirman-8-fechas-en-bilbao-donde-tocaran-8-de-sus-mejores-discos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kraftwerk-confirman-8-fechas-en-bilbao-donde-tocaran-8-de-sus-mejores-discos\/","title":{"rendered":"Kraftwerk confirman 8 fechas en Bilbao donde tocar\u00e1n 8 de sus obras"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Kraftwerk.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-23070\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Kraftwerk.jpg\" alt=\"KRAFTWERK 3D MoMA\" width=\"800\" height=\"575\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Kraftwerk.jpg 2362w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Kraftwerk-300x216.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Kraftwerk-1024x737.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Kraftwerk-350x252.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Kraftwerk<\/strong> han decidido montar algo a lo grande. Durante 8 noches consecutivas en el Atrio del <strong>Museo Guggenheim de Bilbao<\/strong>, los pioneros de la electr\u00f3nica repasar\u00e1n en directo sus discos m\u00e1s representativos. Esta serie de conciertos tem\u00e1ticos, denominados\u00a0 <em><strong>The Catalogue &#8211; 1 2 3 4 5 6 7 8<\/strong><\/em> contar\u00e1n con efectos visuales en 3D. En cada jornada, el grupo se centrar\u00e1 en un disco en concreto (en orden cronol\u00f3gico) aunque tambi\u00e9n se reservar\u00e1n una buena parte del concierto para interpretar otras piezas representativas de su carrera.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El aforo estar\u00e1 limitado a 800 personas y a petici\u00f3n de los propios <strong>Kraftwerk<\/strong>, cada persona solo podr\u00e1 aquirir entrada para uno de los ocho conciertos, para lo cual habr\u00e1 que acreditarse con DNI. Las entradas para los conciertos salen a la venta, a un precio \u00fanico de 70\u20ac, el pr\u00f3ximo 6 de febrero, a trav\u00e9s <span class=\"Apple-style-span\">de doctormusic.com, ticketmaster.es, Fnac, Viajes Carrefour y Halc\u00f3n Viajes, por tel\u00e9fono en el 902 15 00 25 y dem\u00e1s puntos de venta de la red Ticketmaster.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las fechas y correspondencias con los \u00e1lbumes son las siguientes:<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Autobahn (1974)<\/strong> \u2013 7 Octubre<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Radio-Activity (1975)<\/strong> \u2013 8 Octubre<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Trans Europe Express (1977)<\/strong> \u2013 9 Octubre<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>The Man-Machine (1978)<\/strong> \u2013 10 Octubre<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Computer World (1981)<\/strong> \u2013 11 Octubre<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Techno Pop (1986)<\/strong> \u2013 12 Octubre<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>The Mix (1991)<\/strong> \u2013 13 Octubre<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Tour de France (2003)<\/strong> \u2013 14 Octubre<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Kraftwerk han decidido montar algo a lo grande. Durante 8 noches consecutivas en el Atrio del Museo Guggenheim de Bilbao, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kraftwerk-confirman-8-fechas-en-bilbao-donde-tocaran-8-de-sus-mejores-discos\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23070,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Kraftwerk har\u00e1n un repaso a sus 8 discos m\u00e1s relevantes durante 8 noches consecutivas en el Museo Guggenheim de Bilbao\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kraftwerk-confirman-8-fechas-en-bilbao-donde-tocaran-8-de-sus-mejores-discos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Kraftwerk confirman 8 fechas en Bilbao donde tocar\u00e1n 8 de sus obras | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Kraftwerk har\u00e1n un repaso a sus 8 discos m\u00e1s relevantes durante 8 noches consecutivas en el Museo Guggenheim de Bilbao\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kraftwerk-confirman-8-fechas-en-bilbao-donde-tocaran-8-de-sus-mejores-discos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-01-27T18:21:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-01-27T18:24:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Kraftwerk.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2362\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1699\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kraftwerk-confirman-8-fechas-en-bilbao-donde-tocaran-8-de-sus-mejores-discos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Kraftwerk.jpg\",\"width\":2362,\"height\":1699,\"caption\":\"KRAFTWERK 3D MoMA\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kraftwerk-confirman-8-fechas-en-bilbao-donde-tocaran-8-de-sus-mejores-discos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kraftwerk-confirman-8-fechas-en-bilbao-donde-tocaran-8-de-sus-mejores-discos\/\",\"name\":\"Kraftwerk confirman 8 fechas en Bilbao donde tocar\\u00e1n 8 de sus obras | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kraftwerk-confirman-8-fechas-en-bilbao-donde-tocaran-8-de-sus-mejores-discos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-01-27T18:21:08+00:00\",\"dateModified\":\"2016-01-27T18:24:51+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Kraftwerk har\\u00e1n un repaso a sus 8 discos m\\u00e1s relevantes durante 8 noches consecutivas en el Museo Guggenheim de Bilbao\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kraftwerk-confirman-8-fechas-en-bilbao-donde-tocaran-8-de-sus-mejores-discos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23069"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23069"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23069\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23070"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23069"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23069"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23069"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}