{"id":23066,"date":"2016-01-27T18:54:13","date_gmt":"2016-01-27T17:54:13","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23066"},"modified":"2016-01-27T18:54:13","modified_gmt":"2016-01-27T17:54:13","slug":"mad-cool-festival-se-estrenara-en-la-capital-con-neil-young-y-the-prodigy-como-cabezas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mad-cool-festival-se-estrenara-en-la-capital-con-neil-young-y-the-prodigy-como-cabezas\/","title":{"rendered":"Mad Cool Festival se estrenar\u00e1 en la capital con Neil Young y The Prodigy como cabezas"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Mad-Cool-Festival.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-23067\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Mad-Cool-Festival.jpg\" alt=\"Mad Cool Festival\" width=\"800\" height=\"1121\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Mad-Cool-Festival.jpg 1280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Mad-Cool-Festival-214x300.jpg 214w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Mad-Cool-Festival-731x1024.jpg 731w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Mad-Cool-Festival-350x491.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desde hace tiempo que en los mentideros de internet se ven\u00eda rumiando el nacimiento de un nuevo festival madrile\u00f1o. Hoy por fin ya podemos confirmar oficialmente la noticia. <strong>Mad Cool Festival<\/strong> se celebrar\u00e1 por primera vez este a\u00f1o en la Caja M\u00e1gica de Madrid (y aleda\u00f1os) durante los d\u00edas 16, 17 y 18 de junio. El evento intentar\u00e1 hacerse hueco en la sobrecargada oferta nacional de festivales, intentando explotar un nicho que en lo que respecta a Madrid, est\u00e1 poco explotado desde algunos a\u00f1os si tenemos en cuenta que nombres como Festimad o Sonisphere suenan ya al pasado, y donde Dcode es lo m\u00e1s relevante.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los primeros abonos saldr\u00e1n a la venta a las 10 de la ma\u00f1ana del pr\u00f3ximo lunes 1 de febrero, <a href=\"http:\/\/www.madcoolfestival.es\/\" target=\"_blank\">en la p\u00e1gina web del certamen<\/a>, con una oferta limitada por 79\u20ac para las primeras 5.000 adquisiciones. Mad Cool nace as\u00ed con expectativas altas pues el espacio disponible puede albergar hasta 45.000 personas. Adem\u00e1s de los propios conciertos est\u00e1 prevista la realizaci\u00f3n de otras actividades relacionadas con el entretenimiento y la cultura como por ejemplo fotograf\u00eda, cine, moda y gastronom\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Entre los artistas confirmados destaca claramente <strong>Neil Young<\/strong>, el cual no visitaba Espa\u00f1a desde 2008. El viejo rockero viene en el marco de la gira <strong><em>Rebel Content Tour <\/em><\/strong>en la que se ve acompa\u00f1ado por la banda<strong> Promise of the Real<\/strong>, con quienes grab\u00f3 su \u00faltimo trabajo <em><strong>The Monsanto Years<\/strong><\/em>, y que est\u00e1 encabezada por <strong>Lukas Nelson<\/strong>, hijo del m\u00edtico m\u00fasico de country <strong>Willie Nelson.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Otro de los cabezas de cartel son los brit\u00e1nicos <strong>The Prodigy<\/strong> quienes nos visitan despu\u00e9s de publicar su \u00faltimo trabajo <strong>The Day Is My Enemy<\/strong> y sus compatriotas <strong>Enter Shikari<\/strong>, teloneros reincidentes del grupo. M\u00e1s artistas de relevancia son <strong>Jane&#8217;s Addiction<\/strong> (quienes vienen llamando a la nostalgia tocando su referencia m\u00e1s exitosa <em><strong>Ritual de lo Habitual<\/strong><\/em>), <strong>John Grant<\/strong>, <strong>Caribou<\/strong>, <strong>Band of Horses<\/strong>,<strong> Two Door Cinema Club<\/strong> y <strong>Stereophonics<\/strong>. Entre los grupos nacionales destacan <strong>Vetusta Morla<\/strong>, <strong>L.A<\/strong>., <strong>Corizonas <\/strong>o<strong> Fuel Fandango.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aqu\u00ed os dejamos el cartel de bandas confirmadas al completo:<\/p>\n<p>Neil Young<br \/>\nThe Prodigy<br \/>\nTwo Door Cinema Club<br \/>\nJane\u2019s Addiction performing \u201cRitual de lo Habitual\u201d<br \/>\nVetusta Morla<br \/>\nBastille<br \/>\nJohn Grant<br \/>\nBand of Horses<br \/>\nCaribou<br \/>\nCapital Cities<br \/>\nFlume<br \/>\nStereophonics<br \/>\nKings Of Convenience<br \/>\nDjango Django<br \/>\nHercules &amp; Love Affair<br \/>\n091<br \/>\nLori Meyers<br \/>\nL.A<br \/>\nFuel Fandango<br \/>\nMilky Chance<br \/>\nEnter Shikari<br \/>\nGary Clark Jr.<br \/>\nMichael Kiwanuka<br \/>\nBenjamin Francis Leftwich<br \/>\nTwin Atlantic<br \/>\nThe Struts<br \/>\nThe London Souls<br \/>\nLucy Rose<br \/>\nNothing But Thieves.<br \/>\nAngel Stanich<br \/>\nCorizonas<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Desde hace tiempo que en los mentideros de internet se ven\u00eda rumiando el nacimiento de un nuevo festival madrile\u00f1o. Hoy &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mad-cool-festival-se-estrenara-en-la-capital-con-neil-young-y-the-prodigy-como-cabezas\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23067,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Se confirma el nacimiento de Mad Cool Festival. El evento tendr\u00e1 lugar del 16 al 18 de junio en la Caja M\u00e1gica de Madrid y cuenta con Neil Young y The Prodigy como cabezas de cartel\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mad-cool-festival-se-estrenara-en-la-capital-con-neil-young-y-the-prodigy-como-cabezas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mad Cool Festival se estrenar\u00e1 en la capital con Neil Young y The Prodigy como cabezas | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Se confirma el nacimiento de Mad Cool Festival. El evento tendr\u00e1 lugar del 16 al 18 de junio en la Caja M\u00e1gica de Madrid y cuenta con Neil Young y The Prodigy como cabezas de cartel\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mad-cool-festival-se-estrenara-en-la-capital-con-neil-young-y-the-prodigy-como-cabezas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-01-27T17:54:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Mad-Cool-Festival.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1794\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mad-cool-festival-se-estrenara-en-la-capital-con-neil-young-y-the-prodigy-como-cabezas\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/Mad-Cool-Festival.jpg\",\"width\":1280,\"height\":1794},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mad-cool-festival-se-estrenara-en-la-capital-con-neil-young-y-the-prodigy-como-cabezas\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mad-cool-festival-se-estrenara-en-la-capital-con-neil-young-y-the-prodigy-como-cabezas\/\",\"name\":\"Mad Cool Festival se estrenar\\u00e1 en la capital con Neil Young y The Prodigy como cabezas | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mad-cool-festival-se-estrenara-en-la-capital-con-neil-young-y-the-prodigy-como-cabezas\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-01-27T17:54:13+00:00\",\"dateModified\":\"2016-01-27T17:54:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Se confirma el nacimiento de Mad Cool Festival. El evento tendr\\u00e1 lugar del 16 al 18 de junio en la Caja M\\u00e1gica de Madrid y cuenta con Neil Young y The Prodigy como cabezas de cartel\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mad-cool-festival-se-estrenara-en-la-capital-con-neil-young-y-the-prodigy-como-cabezas\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23066"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23066"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23066\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23067"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23066"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23066"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23066"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}