{"id":23084,"date":"2016-02-02T19:45:46","date_gmt":"2016-02-02T18:45:46","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23084"},"modified":"2016-02-03T20:29:14","modified_gmt":"2016-02-03T19:29:14","slug":"5-bandas-que-deberias-escuchar-febrero-2016","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-febrero-2016\/","title":{"rendered":"5 bandas que deber\u00edas escuchar: Febrero&#8217;2016"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Cabecera-Febrero-2016.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23091\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Cabecera-Febrero-2016.png\" alt=\"Cabecera Febrero 2016\" width=\"940\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Cabecera-Febrero-2016.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Cabecera-Febrero-2016-300x144.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Cabecera-Febrero-2016-350x168.png 350w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nos perdonar\u00e9is enero por el siempre movido tema de los Tops. No os preocup\u00e9is, no nos hab\u00edamos ido. Ya estamos aqu\u00ed con otra entrega mensual en la que recomendamos bandas infravaloradas o noveles. Para este mes lo traemos cargado de letras en espa\u00f1ol. Por una parte <strong>Remem0rama<\/strong> nos propone la alianza de varias de las figuras m\u00e1s ineteresantes del rock alternativo nacional y una banda danesa no apta para gente nerviosa. <strong>Asbestos Death<\/strong> se suma con un proyecto de folk a\u00f1ejo y <strong>Jorgenious<\/strong> vuelve rescatando sonidos latinos, esta vez pasados por el filtro de la electr\u00f3nica moderna. Para rematar, <strong>Tharandur<\/strong> nos recomienda un poco de pochez nacional premium.<\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2>De La Cuna A La Tumba<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/De-la-Cuna-a-la-tumbra-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23086\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/De-la-Cuna-a-la-tumbra-2.jpg\" alt=\"De la Cuna a la tumbra (2)\" width=\"900\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/De-la-Cuna-a-la-tumbra-2.jpg 900w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/De-la-Cuna-a-la-tumbra-2-300x83.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/De-la-Cuna-a-la-tumbra-2-350x97.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De la Cuna a la Tumba son Kantz (Tenpel), Jaime y Jose Miguel (Catorce) y Luis Manuel (Astronomist) y su historia es la de un flechazo sonoro. Montando el proyecto poco despu\u00e9s de descubrirse en directo, sus integrantes compusieron los temas. En poco tiempo y menos ensayos entraban a grabar. El resultado es un trabajo de rock\/metal alternativo que le canta a los olvidados, a los sin voz, con un poso muy post en las guitarras (por el abundante uso de los pedales de efectos), con una atm\u00f3sfera muy cuidada y donde las virtudes de sus componentes salen a la luz como setas a la lluvia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> Catorce y Tenpel con los Hopesfall o los Cave In m\u00e1s spaceys en mente<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Su \u00e1lbum de debut, disponible en <a href=\"https:\/\/dlcalt.bandcamp.com\/releases\">Bandcamp<\/a>, <a href=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/3QpVTQrrP6a6weAxv3aVvm\">Spotify<\/a> o Youtube.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/auPCsbQfCuo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">\u00c9glise<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/\u00c9gile.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23087\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/\u00c9gile.jpg\" alt=\"\u00c9gile\" width=\"900\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/\u00c9gile.jpg 900w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/\u00c9gile-300x83.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/\u00c9gile-350x97.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No puede decirse que que el hardcore ca\u00f3tico se haya puesto alguna vez de moda, sin embargo es dif\u00edcil encontrar un a\u00f1o en el que un disco de este g\u00e9nero no haga saltar las alarmas de los amantes de la buena tralla. Lo que parece claro es que los daneses \u00c9glise tienen muchas papeletas para ganarse el t\u00edtulo este a\u00f1o pues su propuesta rompe tantas membranas timp\u00e1nicas como es posible. Partiendo del hardcore, explorando en la la l\u00ednea del sludge, y sin perder el sentido de la melod\u00eda detr\u00e1s de la aplastante r\u00edtimica, el grupo se conforma como un aventajado disc\u00edpulo de los maestros generacionales.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> Converge, Botch, Calvaiire<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Su debut hom\u00f3nimo de larga duraci\u00f3n disponible en <a href=\"https:\/\/eglise.bandcamp.com\/\">Bandcamp<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/wDcolJusMoo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">The Owl Service<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/The-Owl-Service-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23088\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/The-Owl-Service-2.jpg\" alt=\"Owl Service Press Shot (Midwich Records)\" width=\"900\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/The-Owl-Service-2.jpg 900w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/The-Owl-Service-2-300x83.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/The-Owl-Service-2-350x97.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desde Reino Unido y con sabor a viejo vienen The Owl Service, un conjunto que tiene en el folk m\u00e1s tradicional el veh\u00edculo para su m\u00fasica. Con un ojo puesto en el cancionero popular del folk anglosaj\u00f3n y otro en la escena brit\u00e1nica del folk-rock de los 70s, The Owl Service ofrecen sus propias y personales reinterpretaciones de cl\u00e1sicos que sonar\u00e1n a cualquiera que haya visto The Wicker Man (la original, no el engendro de Nick Cage y las abejas), aportando unos arreglos elegantes y preciosistas y una gran variedad vocal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> Fairport Convention, Steeleye Span, Pentangle y Christopher Lee vistiendo un peluc\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> En su <a href=\"https:\/\/theowlservice.bandcamp.com\">Bandcamp<\/a> encontramos tanto su discograf\u00eda de estudio, <a class=\"postlink\" href=\"https:\/\/theowlservice.bandcamp.com\/album\/his-pride-no-spear-no-friend\">incluyendo este disco del a\u00f1o pasado<\/a>, como un par de <a class=\"postlink\" href=\"https:\/\/theowlservice.bandcamp.com\/album\/modern-folk-is-rubbish\">compilaciones<\/a> que repasan comprensivamente sus influencias como grupo.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/DGFAh-VK0VE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Chancha Via Circuito<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Chancha-Via-Circuito-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23089\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Chancha-Via-Circuito-2.jpg\" alt=\"Chancha Via Circuito 2\" width=\"900\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Chancha-Via-Circuito-2.jpg 900w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Chancha-Via-Circuito-2-300x83.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Chancha-Via-Circuito-2-350x97.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Chancha, adem\u00e1s de ser el apodo de varios futbolistas argentinos, se refiere en aquel pa\u00eds al veh\u00edculo que sirve para transportar a personas detenidas a las autoridades (adem\u00e1s tiene otro mont\u00f3n de significados en toda Am\u00e9rica). De alg\u00fan modo, el productor Pedro Canale hace prisionero a los ritmos m\u00e1s lentos de la electr\u00f3nica occidental y se los lleva a un calabozo amotinado, lleno de sonidos latinos: desde la cumbia colombiana a los sonideros mexicanos, pasando por m\u00fasicas populares de Argentina y Per\u00fa. El downtempo o el dub nunca hab\u00edan sonado tan bien.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> Frente Cumbiero con Mad Professor<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Su \u00faltima larga duraci\u00f3n, <em><strong>Amansara<\/strong><\/em> (y sus remixes), disponible en <a href=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/5m3w71oTYEvu35EaXtGaZ7\">Spotify<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/FNIe0WNjbI4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Blacanova<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Blacanova_02.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23090\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Blacanova_02.jpg\" alt=\"Blacanova_02\" width=\"900\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Blacanova_02.jpg 900w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Blacanova_02-300x83.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Blacanova_02-350x97.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Blacanova son una rara avis dentro de la escena shoegaze nacional, m\u00e1s cercanos al dream pop y al post-punk que las bandas con las que se les puede encontrar conexiones m\u00e1s obvias. Aunque si algo hace que estos sevillanos resulten especiales es su particular universo d\u00f3nde \u00abbrillan\u00bb sus cr\u00edpticas (y a veces casi inteligibles) letras plagadas de escenas cargadas de simbolismo y referencias ciertamente extremas (comer heces, enterrar en cal viva, etc.) en las que no dejan de lado en ning\u00fan momento su delicada elegancia. M\u00fasica ideal para una tarde pocha.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Para fans de:<\/strong> Los The Cure de Disintegration. Nudozurdo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Su <em><strong>Regiones Devastadas<\/strong><\/em> es uno de los discos nacionales m\u00e1s interesantes del a\u00f1o pasado. Disponible en <a href=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/6LGAH9T6GQiOv7cWVVLR1M\">Spotify<\/a> y en <a href=\"https:\/\/blacanova.bandcamp.com\/album\/regiones-devastadas-lp-2015\">Bandcamp<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/F_rOf-Wwwfk?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nos perdonar\u00e9is enero por el siempre movido tema de los Tops. No os preocup\u00e9is, no nos hab\u00edamos ido. Ya estamos &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-febrero-2016\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23091,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Nos perdonar\u00e9is enero por el siempre movido tema de los Tops. No os preocup\u00e9is, no nos hab\u00edamos ido. Ya estamos aqu\u00ed con otra entrega mensual en la que\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-febrero-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"5 bandas que deber\u00edas escuchar: Febrero&#039;2016 | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nos perdonar\u00e9is enero por el siempre movido tema de los Tops. No os preocup\u00e9is, no nos hab\u00edamos ido. Ya estamos aqu\u00ed con otra entrega mensual en la que\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-febrero-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-02-02T18:45:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-03T19:29:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Cabecera-Febrero-2016.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-febrero-2016\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Cabecera-Febrero-2016.png\",\"width\":940,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-febrero-2016\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-febrero-2016\/\",\"name\":\"5 bandas que deber\\u00edas escuchar: Febrero'2016 | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-febrero-2016\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-02-02T18:45:46+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-03T19:29:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Nos perdonar\\u00e9is enero por el siempre movido tema de los Tops. No os preocup\\u00e9is, no nos hab\\u00edamos ido. Ya estamos aqu\\u00ed con otra entrega mensual en la que\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-febrero-2016\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23084"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23084"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23084\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23091"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23084"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23084"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23084"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}