{"id":23097,"date":"2016-02-03T13:40:01","date_gmt":"2016-02-03T12:40:01","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23097"},"modified":"2016-02-03T13:40:01","modified_gmt":"2016-02-03T12:40:01","slug":"toundra-y-nino-de-elche-se-fusionan-como-exquirla","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-y-nino-de-elche-se-fusionan-como-exquirla\/","title":{"rendered":"Toundra y Ni\u00f1o de Elche se fusionan como Exquirla"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Ni\u00f1o-de-Elche-Toundra.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23098\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Ni\u00f1o-de-Elche-Toundra.jpg\" alt=\"Ni\u00f1o de Elche - Toundra\" width=\"1588\" height=\"528\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Ni\u00f1o-de-Elche-Toundra.jpg 1588w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Ni\u00f1o-de-Elche-Toundra-300x100.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Ni\u00f1o-de-Elche-Toundra-1024x340.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Ni\u00f1o-de-Elche-Toundra-350x116.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 1588px) 100vw, 1588px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Posiblemente, el supergrupo nacional que menos podr\u00edamos esperar es el de esta bomba. El grupo de rock instrumental<strong> Toundra<\/strong> y el cantautor que ha sabido llevar al flamenco de nuevo a la vanguardia, <strong>Ni\u00f1o de Elche<\/strong>, se fusionar\u00e1n en un proyecto que lleva el nombre de Exquirla.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta alianza debutar\u00e1 en directo en Madrid el pr\u00f3ximo 11 de marzo dentro de las <strong>Fiestas Demosc\u00f3picas<\/strong> de Mondo Sonoro. V\u00eda <a href=\"http:\/\/www.mondosonoro.com\/noticias-actualidad-musical\/toundra-y-nino-de-elche-son-exquirla\/\"><strong>MondoSonoro<\/strong><\/a> podemos leer las declaraciones de Esteban, guitarrista de Toundra sobre el origen de esta aventura:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201c<em>El pasado mes de octubre en el Monkey Week coincidimos con Ni\u00f1o de Elche e inmediatamente nos fascinaron su persona y su proyecto y recuerdo que esa misma noche ya le insinu\u00e9 a Paco que alg\u00fan d\u00eda har\u00edamos que nuestros caminos se cruzasen. No tardamos mucho en hablarlo en la furgoneta entre los miembros del grupo y todos est\u00e1bamos de acuerdo, quer\u00edamos que \u00e9l fuera el primero en poner voz a nuestra m\u00fasica, y ahora tenemos la enorme ilusi\u00f3n de haber visto cristalizar esa idea en un nuevo proyecto, exquirla<\/em>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si quer\u00e9is haceros con entrada a este u otros conciertos de las Fiestas Demosc\u00f3picas, <a href=\"http:\/\/www.mondosonoro.com\/demoscopicas-2016\/\">aqu\u00ed<\/a> podr\u00e1s descargarte la invitaci\u00f3n. El n\u00famero de invitaciones est\u00e1 limitado hasta completar aforo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Posiblemente, el supergrupo nacional que menos podr\u00edamos esperar es el de esta bomba. El grupo de rock instrumental Toundra y &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-y-nino-de-elche-se-fusionan-como-exquirla\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23098,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Posiblemente, el supergrupo nacional que menos podr\u00edamos esperar es el de esta bomba. El grupo de rock instrumental Toundra y el cantautor que ha sabido\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-y-nino-de-elche-se-fusionan-como-exquirla\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Toundra y Ni\u00f1o de Elche se fusionan como Exquirla | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Toundra y Ni\u00f1o de Elche se fusionan como Exquirla. Debutar\u00e1n en directo el 11 de marzo en las Fiestas Demosc\u00f3picas de MondoSonoro\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-y-nino-de-elche-se-fusionan-como-exquirla\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-02-03T12:40:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Ni\u00f1o-de-Elche-Toundra.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1588\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"528\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-y-nino-de-elche-se-fusionan-como-exquirla\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Ni\\u00f1o-de-Elche-Toundra.jpg\",\"width\":1588,\"height\":528},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-y-nino-de-elche-se-fusionan-como-exquirla\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-y-nino-de-elche-se-fusionan-como-exquirla\/\",\"name\":\"Toundra y Ni\\u00f1o de Elche se fusionan como Exquirla | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-y-nino-de-elche-se-fusionan-como-exquirla\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-02-03T12:40:01+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-03T12:40:01+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Posiblemente, el supergrupo nacional que menos podr\\u00edamos esperar es el de esta bomba. El grupo de rock instrumental Toundra y el cantautor que ha sabido\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-y-nino-de-elche-se-fusionan-como-exquirla\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23097"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23097"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23097\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23098"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23097"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23097"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23097"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}