{"id":23117,"date":"2016-02-11T18:06:52","date_gmt":"2016-02-11T17:06:52","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23117"},"modified":"2016-02-11T18:06:52","modified_gmt":"2016-02-11T17:06:52","slug":"mothers-of-the-sun-un-buen-arranque-de-melodia-y-psicodelia-para-black-mountain","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mothers-of-the-sun-un-buen-arranque-de-melodia-y-psicodelia-para-black-mountain\/","title":{"rendered":"&#8216;Mothers of The Sun&#8217;: buen arranque de melod\u00eda y psicodelia para Black Mountain"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Black-Mountain-Mother-of-the-Sun.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23118\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Black-Mountain-Mother-of-the-Sun.png\" alt=\"Black Mountain Mother of the Sun\" width=\"850\" height=\"437\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Black-Mountain-Mother-of-the-Sun.png 850w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Black-Mountain-Mother-of-the-Sun-300x154.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Black-Mountain-Mother-of-the-Sun-350x180.png 350w\" sizes=\"(max-width: 850px) 100vw, 850px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hace unas semanas <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/larga-se-hizo-la-espera-pero-black-mountain-regresan-con-nuevo-trabajo-y-gira-espanola\/\">os inform\u00e1bamos<\/a> de que tras 5 a\u00f1os de silencio, el grupo de rock psicod\u00e9lico <strong>Black Mountain<\/strong> volv\u00edan a la carga con un nuevo disco:<em><strong> IV<\/strong><\/em>, que est\u00e1 previsto se edite el pr\u00f3ximo 1 de abril.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como primer adelanto ya tenemos <em>Mothers Of The Sun<\/em>, y una vez escuchado, ya perdonamos a <strong>Black Mountain<\/strong> un poco por habernos hecho esperar tanto tiempo. La canci\u00f3n discurre entre la fuerza de un riff cargado de fuzz totalmente setentero, muy propio de la escuela de <strong>Iommi;<\/strong> la progresi\u00f3n entre partes sin prisas (el tema supera los 8 minutos) y el protagonismo de la melod\u00eda vocal, a juego entre su cantante femenina y su cantante masculino, lo que lo convierte en un tema muy equilibrado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aqu\u00ed pod\u00e9is escuchar <em>Mothers Of The Sun<\/em>, el cual viene acompa\u00f1ado de un videoclip dirigido por Exquisite Corps. Productions y que realza el lado m\u00e1s m\u00edstico y psicod\u00e9lico del conjunto.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/_USHKQ4Ntc8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Recordad que el grupo estar\u00e1 tocando en Espa\u00f1a en los pr\u00f3ximos meses:<\/p>\n<ul>\n<li><em>31\/03\/16 \u2013 Madrid, Sala Arena<\/em><\/li>\n<li><em>01\/04\/16 \u2013 Barcelona, Sala Bikini<\/em><\/li>\n<li><em>02\/04\/16 \u2013 Bilbao, Kafe Antzokia<\/em><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace unas semanas os inform\u00e1bamos de que tras 5 a\u00f1os de silencio, el grupo de rock psicod\u00e9lico Black Mountain volv\u00edan &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mothers-of-the-sun-un-buen-arranque-de-melodia-y-psicodelia-para-black-mountain\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23118,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Hace unas semanas os inform\u00e1bamos de que tras 5 a\u00f1os de silencio, el grupo de rock psicod\u00e9lico Black Mountain volv\u00edan a la carga con un nuevo disco: IV,\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mothers-of-the-sun-un-buen-arranque-de-melodia-y-psicodelia-para-black-mountain\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"&#039;Mothers of The Sun&#039;: buen arranque de melod\u00eda y psicodelia para Black Mountain | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace unas semanas os inform\u00e1bamos de que tras 5 a\u00f1os de silencio, el grupo de rock psicod\u00e9lico Black Mountain volv\u00edan a la carga con un nuevo disco: IV,\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mothers-of-the-sun-un-buen-arranque-de-melodia-y-psicodelia-para-black-mountain\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-02-11T17:06:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Black-Mountain-Mother-of-the-Sun.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"850\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"437\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mothers-of-the-sun-un-buen-arranque-de-melodia-y-psicodelia-para-black-mountain\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Black-Mountain-Mother-of-the-Sun.png\",\"width\":850,\"height\":437},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mothers-of-the-sun-un-buen-arranque-de-melodia-y-psicodelia-para-black-mountain\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mothers-of-the-sun-un-buen-arranque-de-melodia-y-psicodelia-para-black-mountain\/\",\"name\":\"'Mothers of The Sun': buen arranque de melod\\u00eda y psicodelia para Black Mountain | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mothers-of-the-sun-un-buen-arranque-de-melodia-y-psicodelia-para-black-mountain\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-02-11T17:06:52+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-11T17:06:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Hace unas semanas os inform\\u00e1bamos de que tras 5 a\\u00f1os de silencio, el grupo de rock psicod\\u00e9lico Black Mountain volv\\u00edan a la carga con un nuevo disco: IV,\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mothers-of-the-sun-un-buen-arranque-de-melodia-y-psicodelia-para-black-mountain\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23117"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23117"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23117\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23118"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23117"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23117"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23117"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}