{"id":23126,"date":"2016-02-12T20:08:53","date_gmt":"2016-02-12T19:08:53","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23126"},"modified":"2016-02-12T20:08:53","modified_gmt":"2016-02-12T19:08:53","slug":"colin-stetson-anuncia-sorrow-re-imaginando-la-3a-sinfonia-de-gorecki","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/colin-stetson-anuncia-sorrow-re-imaginando-la-3a-sinfonia-de-gorecki\/","title":{"rendered":"Colin Stetson anuncia &#8216;Sorrow&#8217;: re-imaginando la 3\u00aa sinfon\u00eda de Gorecki"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Colin-Stetson-Sorrow.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23127\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Colin-Stetson-Sorrow.png\" alt=\"Colin Stetson - Sorrow\" width=\"806\" height=\"806\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Colin-Stetson-Sorrow.png 806w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Colin-Stetson-Sorrow-150x150.png 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Colin-Stetson-Sorrow-300x300.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Colin-Stetson-Sorrow-350x350.png 350w\" sizes=\"(max-width: 806px) 100vw, 806px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Colin Stetson<\/strong>, el m\u00fasico norteamericano al que generalmente asociamos a un saxof\u00f3n, ya sea como artista en solitario o bien acompa\u00f1ando a grupos como <strong>Arcade Fire<\/strong>, <strong>Bon Iver<\/strong> o <strong>Godspeed You! Black Emperor<\/strong>, ha anunciado los detalles de su pr\u00f3ximo trabajo, la continuaci\u00f3n de <em><strong>Never Were The Way She Was<\/strong><\/em> (2015). El disco se titular\u00e1 <em><strong>Sorrow<\/strong><\/em> y constituir\u00e1 la re-imaginaci\u00f3n de la <em>3\u00aa Sinfon\u00eda<\/em> del compositor polaco <strong>Gorecki<\/strong> (1977). El \u00e1lbum ser\u00e1 publicado el 8 de abril a trav\u00e9s de Kartel Music Group.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como la propia palabra indica, la \u00abre-imaginaci\u00f3n\u00bb implica un versionado de la composici\u00f3n original y especialmente, un a\u00f1adido de instrumentaci\u00f3n para enfatizar algunos aspectos m\u00e1s emocionales. De esta forma \u00abinstrumentos de viento, sintetizadores y guitarras el\u00e9ctricas\u00bb son algunas de las adiciones. <strong>Saura Neufeld<\/strong> (quien ya colobor\u00f3 en su anterior trabajo) y <strong>Rebecca Foon<\/strong> han sido las que han colaborado en el apartado de cuerda y <strong>Greg Fox<\/strong> (<strong>Guardian Alien<\/strong>, <strong>Liturgy<\/strong>) ha sido el baterista encargado de a\u00f1adir percusi\u00f3n, la cual estaba totalmente ausente en la sinfon\u00eda original. Seg\u00fan palabras del propio Stetson los arreglos extraen mucha influencia del \u00ab<em>mundo del black-metal, la m\u00fasica electr\u00f3nica y desde mi propia m\u00fasica como saxofonista solista<\/em>\u00ab.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento ya podemos escuchar una pieza de adelanto y un trailer, y las sensaciones no pueden ser m\u00e1s positivas. Esto tiene pinta de que nos va a erizar hasta el \u00faltimo vello de la nuca.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/HkkQlupXb4o?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/WzdymBS0Vjw?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Fuentes: <a href=\"http:\/\/www.tinymixtapes.com\/news\/colin-stetson-announces-sorrow-reimagining-goreckis-3rd-symphony\">Tinymixtapes<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.factmag.com\/2016\/01\/28\/colin-stetson-sorrow-gorecki\/\">Factmag<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Colin Stetson, el m\u00fasico norteamericano al que generalmente asociamos a un saxof\u00f3n, ya sea como artista en solitario o bien &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/colin-stetson-anuncia-sorrow-re-imaginando-la-3a-sinfonia-de-gorecki\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23127,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Colin Stetson, el m\u00fasico norteamericano al que generalmente asociamos a un saxof\u00f3n, ya sea como artista en solitario o bien acompa\u00f1ando a grupos como\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/colin-stetson-anuncia-sorrow-re-imaginando-la-3a-sinfonia-de-gorecki\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Colin Stetson anuncia &#039;Sorrow&#039;: re-imaginando la 3\u00aa sinfon\u00eda de Gorecki | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Colin Stetson, el m\u00fasico norteamericano al que generalmente asociamos a un saxof\u00f3n, ya sea como artista en solitario o bien acompa\u00f1ando a grupos como\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/colin-stetson-anuncia-sorrow-re-imaginando-la-3a-sinfonia-de-gorecki\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-02-12T19:08:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Colin-Stetson-Sorrow.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"806\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"806\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/colin-stetson-anuncia-sorrow-re-imaginando-la-3a-sinfonia-de-gorecki\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Colin-Stetson-Sorrow.png\",\"width\":806,\"height\":806},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/colin-stetson-anuncia-sorrow-re-imaginando-la-3a-sinfonia-de-gorecki\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/colin-stetson-anuncia-sorrow-re-imaginando-la-3a-sinfonia-de-gorecki\/\",\"name\":\"Colin Stetson anuncia 'Sorrow': re-imaginando la 3\\u00aa sinfon\\u00eda de Gorecki | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/colin-stetson-anuncia-sorrow-re-imaginando-la-3a-sinfonia-de-gorecki\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-02-12T19:08:53+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-12T19:08:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Colin Stetson, el m\\u00fasico norteamericano al que generalmente asociamos a un saxof\\u00f3n, ya sea como artista en solitario o bien acompa\\u00f1ando a grupos como\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/colin-stetson-anuncia-sorrow-re-imaginando-la-3a-sinfonia-de-gorecki\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23126"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23126"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23126\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23127"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23126"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23126"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23126"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}