{"id":23120,"date":"2016-02-11T18:54:52","date_gmt":"2016-02-11T17:54:52","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23120"},"modified":"2016-02-11T19:12:30","modified_gmt":"2016-02-11T18:12:30","slug":"a-greater-call-primer-adelanto-del-disco-de-cult-of-luna-con-julie-christmas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/a-greater-call-primer-adelanto-del-disco-de-cult-of-luna-con-julie-christmas\/","title":{"rendered":"&#8216;A Greater Call&#8217;, primer adelanto del disco de Cult of Luna con Julie Christmas"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Cult-of-Luna-Julie-Christmas.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-23121\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Cult-of-Luna-Julie-Christmas.jpg\" alt=\"Cult of Luna Julie Christmas\" width=\"900\" height=\"506\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Cult-of-Luna-Julie-Christmas.jpg 1280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Cult-of-Luna-Julie-Christmas-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Cult-of-Luna-Julie-Christmas-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Cult-of-Luna-Julie-Christmas-350x197.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Buenas noticias para los amantes de los sonidos atmosf\u00e9ricos y post-metaleros. El grupo sueco <strong>Cult Of Luna<\/strong> se ha aliado con la vocalista <strong>Julie Christmas<\/strong> (conocida originalmente por <strong>Made Out Of Babies<\/strong>) para lanzar un trabajo discogr\u00e1fico que se llamar\u00e1 <em><strong>Mariner<\/strong><\/em> y que ser\u00e1 lanzado el 8 de abril.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya podemos escuchar el primer adelanto del disco. Se trata del tema <em>A Greater Call<\/em> y lo pod\u00e9is escuchar a continuaci\u00f3n. En cuanto al tema, la banda ha comentado algo sobre lo que inspira: \u00abA Greater Call es el nexo de uni\u00f3n entre la ciudad y el vac\u00edo por encima de ella. Imagina ascender a tu embarcaci\u00f3n. \u00a1Qu\u00e9 emoci\u00f3n se apodera de ti! Sientes incertidumbre.\u00bb<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/z_O-NZfzvj0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este es el primer trabajo de <strong>Cult Of Luna<\/strong> desde <strong><em><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/cult-of-luna-vertikal-2013\/\">Vertikal<\/a><\/em><\/strong>, editado en 2013. El grupo comienza en Glasgow el 9 de abril un tour que les llevar\u00e1 a conmemorar el d\u00e9cimo aniversario de <em>Somewhere Along the Highway<\/em>, interpret\u00e1ndolo al completo en cada una de sus actuaciones.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En cuanto a <strong>Julie Christmas<\/strong>, el a\u00f1o pasado se edit\u00f3 <em><strong>Parallels<\/strong><\/em> de <strong>Spylacopa<\/strong>, proyecto en el que tambi\u00e9n se encuentra involucrada.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Buenas noticias para los amantes de los sonidos atmosf\u00e9ricos y post-metaleros. El grupo sueco Cult Of Luna se ha aliado &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/a-greater-call-primer-adelanto-del-disco-de-cult-of-luna-con-julie-christmas\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23121,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Buenas noticias para los amantes de los sonidos atmosf\u00e9ricos y post-metaleros. El grupo sueco Cult Of Luna se ha aliado con la vocalista Julie Christmas\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/a-greater-call-primer-adelanto-del-disco-de-cult-of-luna-con-julie-christmas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"&#039;A Greater Call&#039;, primer adelanto del disco de Cult of Luna con Julie Christmas | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Buenas noticias para los amantes de los sonidos atmosf\u00e9ricos y post-metaleros. El grupo sueco Cult Of Luna se ha aliado con la vocalista Julie Christmas\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/a-greater-call-primer-adelanto-del-disco-de-cult-of-luna-con-julie-christmas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-02-11T17:54:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-11T18:12:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Cult-of-Luna-Julie-Christmas.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/a-greater-call-primer-adelanto-del-disco-de-cult-of-luna-con-julie-christmas\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Cult-of-Luna-Julie-Christmas.jpg\",\"width\":1280,\"height\":720},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/a-greater-call-primer-adelanto-del-disco-de-cult-of-luna-con-julie-christmas\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/a-greater-call-primer-adelanto-del-disco-de-cult-of-luna-con-julie-christmas\/\",\"name\":\"'A Greater Call', primer adelanto del disco de Cult of Luna con Julie Christmas | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/a-greater-call-primer-adelanto-del-disco-de-cult-of-luna-con-julie-christmas\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-02-11T17:54:52+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-11T18:12:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Buenas noticias para los amantes de los sonidos atmosf\\u00e9ricos y post-metaleros. El grupo sueco Cult Of Luna se ha aliado con la vocalista Julie Christmas\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/a-greater-call-primer-adelanto-del-disco-de-cult-of-luna-con-julie-christmas\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23120"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23120"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23120\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23121"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23120"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23120"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23120"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}