{"id":23133,"date":"2016-02-22T20:23:02","date_gmt":"2016-02-22T19:23:02","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23133"},"modified":"2016-02-23T00:15:21","modified_gmt":"2016-02-22T23:15:21","slug":"fallece-piotr-grudzinski-guitarrista-de-riverside-40","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fallece-piotr-grudzinski-guitarrista-de-riverside-40\/","title":{"rendered":"Fallece Piotr Grudzinski, guitarrista de Riverside (40)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Riverside-2015.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-20713\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Riverside-2015.jpg\" alt=\"Riverside 2015\" width=\"800\" height=\"533\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Riverside-2015.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Riverside-2015-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda de rock progresivo <strong>Riverside<\/strong> confirmaba el pasado 21 de febrero a trav\u00e9s de su <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Riversidepl\/posts\/1172407749437808\">Facebook Oficial<\/a> la tr\u00e1gica noticia del fallecimiento de su guitarrista <strong>Piotr Grudzinski<\/strong>. El m\u00fasico (tercero por la izquierda en la imagen), ha muerto a la edad de 40 a\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Piotr era miembro original el grupo, en el que militaba desde 2001 y ha participado en los 6 discos de estudio de la banda. Las causas de su muerte no han sido reveladas y el grupo ha pedido a trav\u00e9s de Facebook respecto a la privacidad de su familia y amigos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Diversas condolencias se han hecho llegar desde m\u00fasicos de la escena progresiva, como <strong>Mike Portnoy<\/strong>, el cual twiteaba estro el otro d\u00eda. Al parecer el m\u00fasico hab\u00eda estado viendo actuar a Winery Dogs, grupo de Portnoy, en su pasada actuaci\u00f3n en Varsovia.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\">\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">Just received the shocking news that Riverside guitarist Piotr Grudzinski passed away after attending last nights Winery Dogs show in Warsaw<\/p>\n<p>&mdash; Mike Portnoy (@MikePortnoy) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/MikePortnoy\/status\/701418674989748225\">February 21, 2016<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/div>\n<\/div>\n<div>Otros que se han sumado a los mensajes de p\u00e9same son <strong>Haken<\/strong>.<\/div>\n<div><\/div>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\">\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">Our deepest condolences go out to the family, friends and bandmates of Riverside&#39;s Piotr Grudzinski. Such a tragic loss.<\/p>\n<p>&mdash; Haken (@Haken_Official) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Haken_Official\/status\/701444608442703872\">February 21, 2016<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/div>\n<\/div>\n<p>Desde aqu\u00ed mandamos tambi\u00e9n nuestras condolencias a amigos y familiares. DEP.<\/p>\n<p>La banda no ha ofrecido m\u00e1s informaci\u00f3n en relaci\u00f3n a la continuidad de su gira de <em><strong>Love, Fear And Time Machine<\/strong><\/em> Tour.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La banda de rock progresivo Riverside confirmaba el pasado 21 de febrero a trav\u00e9s de su Facebook Oficial la tr\u00e1gica &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fallece-piotr-grudzinski-guitarrista-de-riverside-40\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":20713,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La banda de rock progresivo Riverside confirmaba el pasado 21 de febrero a trav\u00e9s de su Facebook Oficial la tr\u00e1gica noticia del fallecimiento de su\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fallece-piotr-grudzinski-guitarrista-de-riverside-40\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fallece Piotr Grudzinski, guitarrista de Riverside (40) | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La banda de rock progresivo Riverside confirmaba el pasado 21 de febrero a trav\u00e9s de su Facebook Oficial la tr\u00e1gica noticia del fallecimiento de su\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fallece-piotr-grudzinski-guitarrista-de-riverside-40\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-02-22T19:23:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-22T23:15:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Riverside-2015.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"640\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fallece-piotr-grudzinski-guitarrista-de-riverside-40\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Riverside-2015.jpg\",\"width\":960,\"height\":640},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fallece-piotr-grudzinski-guitarrista-de-riverside-40\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fallece-piotr-grudzinski-guitarrista-de-riverside-40\/\",\"name\":\"Fallece Piotr Grudzinski, guitarrista de Riverside (40) | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fallece-piotr-grudzinski-guitarrista-de-riverside-40\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-02-22T19:23:02+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-22T23:15:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La banda de rock progresivo Riverside confirmaba el pasado 21 de febrero a trav\\u00e9s de su Facebook Oficial la tr\\u00e1gica noticia del fallecimiento de su\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fallece-piotr-grudzinski-guitarrista-de-riverside-40\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23133"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23133"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23133\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20713"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23133"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23133"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23133"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}