{"id":23130,"date":"2016-02-22T20:10:07","date_gmt":"2016-02-22T19:10:07","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23130"},"modified":"2016-02-22T20:10:07","modified_gmt":"2016-02-22T19:10:07","slug":"bat-for-lashes-avanza-i-do-y-pone-fecha-al-disco-julio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bat-for-lashes-avanza-i-do-y-pone-fecha-al-disco-julio\/","title":{"rendered":"Bat For Lashes avanza &#8216;I Do&#8217; y pone fecha al disco: julio"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/bat-for-lashes22.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23131\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/bat-for-lashes22.jpg\" alt=\"bat-for-lashes22\" width=\"870\" height=\"582\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/bat-for-lashes22.jpg 870w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/bat-for-lashes22-300x201.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/bat-for-lashes22-350x234.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 870px) 100vw, 870px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La \u00faltima vez aue hablamos de <strong>Natasha Khan<\/strong> fue en la <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/natasha-khan-presenta-su-proyecto-orientalista-sexwitch-y-habla-de-lo-proximo-de-bat-for-lashes\/\">presentaci\u00f3n de <strong>Sexwitch<\/strong><\/a>, un proyecto asociado al grupo <strong>Toy<\/strong> y a su productor de referencia, <strong>Dan Carey<\/strong>, dedicado a crear versiones de canciones tradicionales de diversos pa\u00edses asi\u00e1ticos. Ya entonces la brit\u00e1nica apuntaba a un nuevo trabajo en primavera de este a\u00f1o, y al fin ya tenemos una confirmaci\u00f3n oficial, aunque con retraso de unos meses: julio.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como carta de presentaci\u00f3n Natasha ha subido un tema nuevo,<em> I Do<\/em>. No esper\u00e9is un single al uso pues <em>I Do<\/em> queda como un tema minimalista, con un arpa como casi \u00fanico acompa\u00f1amiento instrumental de la voz de Natasha. Escuchadlo a continuaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/thDACGLOPIs?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La \u00faltima vez aue hablamos de Natasha Khan fue en la presentaci\u00f3n de Sexwitch, un proyecto asociado al grupo Toy &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bat-for-lashes-avanza-i-do-y-pone-fecha-al-disco-julio\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23131,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La \u00faltima vez aue hablamos de Natasha Khan fue en la presentaci\u00f3n de Sexwitch, un proyecto asociado al grupo Toy y a su productor de referencia, Dan\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bat-for-lashes-avanza-i-do-y-pone-fecha-al-disco-julio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Bat For Lashes avanza &#039;I Do&#039; y pone fecha al disco: julio | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La \u00faltima vez aue hablamos de Natasha Khan fue en la presentaci\u00f3n de Sexwitch, un proyecto asociado al grupo Toy y a su productor de referencia, Dan\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bat-for-lashes-avanza-i-do-y-pone-fecha-al-disco-julio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-02-22T19:10:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/bat-for-lashes22.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"870\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"582\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bat-for-lashes-avanza-i-do-y-pone-fecha-al-disco-julio\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/bat-for-lashes22.jpg\",\"width\":870,\"height\":582},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bat-for-lashes-avanza-i-do-y-pone-fecha-al-disco-julio\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bat-for-lashes-avanza-i-do-y-pone-fecha-al-disco-julio\/\",\"name\":\"Bat For Lashes avanza 'I Do' y pone fecha al disco: julio | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bat-for-lashes-avanza-i-do-y-pone-fecha-al-disco-julio\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-02-22T19:10:07+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-22T19:10:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La \\u00faltima vez aue hablamos de Natasha Khan fue en la presentaci\\u00f3n de Sexwitch, un proyecto asociado al grupo Toy y a su productor de referencia, Dan\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bat-for-lashes-avanza-i-do-y-pone-fecha-al-disco-julio\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23130"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23130"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23130\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23131"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23130"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23130"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23130"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}