{"id":23152,"date":"2016-03-04T18:14:13","date_gmt":"2016-03-04T17:14:13","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23152"},"modified":"2016-03-04T18:20:13","modified_gmt":"2016-03-04T17:20:13","slug":"23152-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/23152-2\/","title":{"rendered":"5 bandas que deber\u00edas escuchar: Marzo&#8217;2016"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Cabecera-Marzo-5-Bandas.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23158\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Cabecera-Marzo-5-Bandas.png\" alt=\"Cabecera Marzo 5 Bandas\" width=\"940\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Cabecera-Marzo-5-Bandas.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Cabecera-Marzo-5-Bandas-300x144.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Cabecera-Marzo-5-Bandas-350x168.png 350w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No es ning\u00fan secreto que durante este \u00faltimo mes estas propuestas han suscitado reacciones positivas en el foro. No os haremos bucear en ese inframundo recargado de doges y spoilers de pollas, aqu\u00ed os servimos en bandeja de plata la selecci\u00f3n de 5 bandas. <strong>AsbestosDeath<\/strong> nos propone mvgre de la mano de viejos conocidos de la escena met\u00e1lica vasca y <strong>Tharandur<\/strong> un grupo novel de \u00abhardcore para fans del post-rock\u00bb. Por su parte <strong>Remem0rama<\/strong> cierra el cupo con una propuesta de su a\u00f1adorado gusto noventero, un descubrimiendo en clave electr\u00f3nica al que tendremos pronto en PS16 y un tr\u00edo franc\u00e9s que destaca por su personalidad en ese, a veces, \u00abcampo de clones\u00bb que es el stoner-rock. A disfrutar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2><strong>Altarage<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Altarage-H.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23153\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Altarage-H.jpg\" alt=\"Altarage H\" width=\"900\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Altarage-H.jpg 900w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Altarage-H-300x83.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Altarage-H-350x97.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si bien hace unos meses nos apenaba el par\u00f3n de los bilba\u00ednos Horn of the Rhino, la pena es menos desde que sospechamos que alguno de sus miembros milita en esta banda que hoy os traemos. Pero las comparaciones acaban aqu\u00ed, porque Altarage es una bestia diferente que bebe de las ponzo\u00f1osas aguas del black y el death metal, y en media hora larga de su disco debut nos entierran en una avalancha de guitarras y gru\u00f1idos bestiales que conjugan oscuridad sofocante y pura fuerza bruta como pocas veces veremos este a\u00f1o.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> El black\/death metal de los abismos a este lado de Portal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> su disco debut <em><strong>NIHL<\/strong><\/em>, ya disponible en <a href=\"https:\/\/altarage.bandcamp.com\/album\/nihl\">Bandcamp<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/NwsQ77B_oc4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>The Tidal Sleep<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/The-Tidal-Sleep-H-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23154\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/The-Tidal-Sleep-H-2.jpg\" alt=\"The Tidal Sleep H 2\" width=\"900\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/The-Tidal-Sleep-H-2.jpg 900w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/The-Tidal-Sleep-H-2-300x83.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/The-Tidal-Sleep-H-2-350x97.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Leo en su p\u00e1gina en last.fm que The Tidal Sleep hacen \u00abhardcore para fans de post-rock\u00bb y quiz\u00e1s sea el mejor resumen de su m\u00fasica, aunque ser\u00eda quedarse s\u00f3lo en la superficie. No es la primera vez que en esta secci\u00f3n exploramos la escena screamo m\u00e1s escorada hacia el post-rock, pero quiz\u00e1s este sea uno de los mejores ejemplos escuchados hasta ahora, gracias a su capacidad de mantener la esencia de ambos g\u00e9neros sin abusar del socorrido recurso de los pasajes ambientales y con un especial gusto a la hora de componer melod\u00edas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onde de:<\/strong> Envy, Raein, Viva Belgrado<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> <em><strong>Vorstellungskraft<\/strong><\/em> en bucle, que est\u00e1 entero en su <a href=\"https:\/\/thetidalsleep.bandcamp.com\/albu ... lungskraft\">Bandcamp<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/37CDdfFl4iY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Two Inch Astronaut<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Two-Inch-Astronaut.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23155\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Two-Inch-Astronaut.jpg\" alt=\"Two Inch Astronaut\" width=\"900\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Two-Inch-Astronaut.jpg 900w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Two-Inch-Astronaut-300x83.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Two-Inch-Astronaut-350x97.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Two Inch Astronaut son tres chicos de Virginia que nos hablan de las emociones y los pecados pero desde un punto de vista costumbrista y llano, tan cercano que podr\u00edamos considerarlo hogare\u00f1o, sacando a relucir influencias del siempre poco valorado emo noventero. En su m\u00fasica tienen cabida los guitarrazos y el esp\u00edritu punk pero en general sus tiempos r\u00edtmicos son moderados y las tristonas melod\u00edas dominan las canciones, dejando espacio incluso a acompa\u00f1amientos de chelo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> Title Fight, Jawbox, Pulled Apart By Horses<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Pod\u00e9is empezar por su \u00faltimo disco, el tercero en su haber, titulado <em><strong>Personal Life<\/strong><\/em>, disponible en <a href=\"https:\/\/twoinchastronaut.bandcamp.com\/\">Bandcamp<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/u76G3JyU3ZQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Floating Points<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Floating-Points-H.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23156\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Floating-Points-H.jpg\" alt=\"Floating Points H\" width=\"900\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Floating-Points-H.jpg 900w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Floating-Points-H-300x83.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Floating-Points-H-350x97.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aunque en directo Floating Points se compone de una orquesta de 16 miembros, su cerebro es Sam Shepherd, una mente brillante que divide su dedicaci\u00f3n entre la neurolog\u00eda y la m\u00fasica electr\u00f3nica. Su estilo se caracteriza por una mezcla sorprendente de house y EDM c\u00f3smico con mil influencias distintas, desde el jazz al post-rock, que lic\u00faa las barreras y borra de un plumazo los constructos mentales. Por si fuera poco es co-fundador del sello brit\u00e1nico Eglo Records y dise\u00f1ador de una mesa de mezclas para la marca Isonoe. Qu\u00e9 ganas de verle actuando en el Primavera Sound 2016.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> Jaga Jazzist experimentando con Radiohead, Herbie Hancock y Talk Talk<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> <strong>Elaenia<\/strong>, su \u00faltima referencia, editada en 2015 es un buen punto de partida. Pod\u00e9is escucharlo en <a href=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/0SDLAAGQmK8DWxkX0s9OGE\">Spotify<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/5ntcVE3AQsg?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Mars Red Sky<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Mars-Red-Sky-H.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23157\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Mars-Red-Sky-H.jpg\" alt=\"Mars Red Sky H\" width=\"900\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Mars-Red-Sky-H.jpg 900w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Mars-Red-Sky-H-300x83.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Mars-Red-Sky-H-350x97.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aunque bastante conocidos en la escena underground del stoner y el rock psicod\u00e9lico, Mars Red Sky es un grupo con potencial de salirse de la constricci\u00f3n de los clich\u00e9s y abarcar el rock en su sentido m\u00e1s amplio. Este tr\u00edo franc\u00e9s destaca por un gran peso instrumental, en el que hay que subrayar el uso imaginativo de las guitarras, desde la vertiente m\u00e1s et\u00e9rea a momentos de aut\u00e9ntico martillo pil\u00f3n, todo ello propulsado por un gran dinamismo r\u00edtmico y un trabajo vocal de corte mel\u00f3dico y que le aporta un diferenciador aroma indie\/pop.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En la onda de:<\/strong> Arenna, Motorpsycho, Flaming Lips<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Este a\u00f1o ya han sacado un EP, <em><strong>Providence <\/strong><\/em>(<a href=\"https:\/\/marsredsky.bandcamp.com\/\">Bandcamp<\/a>), y otro Lp <em><strong>The Apex III &#8211; The Praise For The Burning Soul<\/strong><\/em>, completamente recomendables y donde encontramos piezas como este enrome <em>Mindreader<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe src=\"https:\/\/player.vimeo.com\/video\/154223549\" width=\"640\" height=\"480\" frameborder=\"0\" title=\"MARS RED SKY - Mindreader - 2016 - Official\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No es ning\u00fan secreto que durante este \u00faltimo mes estas propuestas han suscitado reacciones positivas en el foro. No os &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/23152-2\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23158,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"No es ning\u00fan secreto que durante este \u00faltimo mes estas propuestas han suscitado reacciones positivas en el foro. No os haremos bucear en ese inframundo\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/23152-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"5 bandas que deber\u00edas escuchar: Marzo&#039;2016 | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Altarage \/\/ The Tidal Sleep \/\/ Two Inch Astronaut \/\/ Floating Points \/\/ Mars Red Sky\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/23152-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-03-04T17:14:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-03-04T17:20:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Cabecera-Marzo-5-Bandas.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/23152-2\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Cabecera-Marzo-5-Bandas.png\",\"width\":940,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/23152-2\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/23152-2\/\",\"name\":\"5 bandas que deber\\u00edas escuchar: Marzo'2016 | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/23152-2\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-03-04T17:14:13+00:00\",\"dateModified\":\"2016-03-04T17:20:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"No es ning\\u00fan secreto que durante este \\u00faltimo mes estas propuestas han suscitado reacciones positivas en el foro. No os haremos bucear en ese inframundo\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/23152-2\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23152"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23152"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23152\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23158"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23152"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23152"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23152"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}