{"id":23177,"date":"2016-03-21T09:40:41","date_gmt":"2016-03-21T08:40:41","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23177"},"modified":"2016-03-21T09:40:41","modified_gmt":"2016-03-21T08:40:41","slug":"haken-nos-inician-en-affinity-con-un-melodico-single","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/haken-nos-inician-en-affinity-con-un-melodico-single\/","title":{"rendered":"Haken nos inician en &#8216;Affinity&#8217; con un mel\u00f3dico single"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Haken-Initiate.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-23178\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Haken-Initiate.jpg\" alt=\"Haken Initiate\" width=\"800\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Haken-Initiate.jpg 1280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Haken-Initiate-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Haken-Initiate-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Haken-Initiate-350x197.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si hay alg\u00fan trabajo de metal progresivo en el que est\u00e9 al tanto para este 2016 es <em><strong>Affinity<\/strong><\/em> de los brit\u00e1nicos <strong>Haken<\/strong>. Como adelanto de lo que ser\u00e1 su cuarto disco, el grupo ha estrenado un videoclip de cuidada producci\u00f3n y que pone im\u00e1genes al tema <em><strong>Initiate<\/strong><\/em>. El disco est\u00e1 previsto que salga oficialmente al mercado el pr\u00f3ximo 29 de Abril a trav\u00e9s de Inside Out Music.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El tema vuelve a acertar en la diana poniendo como protagonistas a las armon\u00edas vocales aunque sin dejar de lado interesantes y contundentes riffs. Alg\u00fan comentario parece rese\u00f1ar cierta similitud con sus primos hermanos de<strong> Leprous<\/strong>, aunque las se\u00f1as de identididad de Haken siguen tan intactas como siempre.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/-7pEXGCtnnk?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Si hay alg\u00fan trabajo de metal progresivo en el que est\u00e9 al tanto para este 2016 es Affinity de los &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/haken-nos-inician-en-affinity-con-un-melodico-single\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23178,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Si hay alg\u00fan trabajo de metal progresivo en el que est\u00e9 al tanto para este 2016 es Affinity de los brit\u00e1nicos Haken. Como adelanto de lo que ser\u00e1 su\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/haken-nos-inician-en-affinity-con-un-melodico-single\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Haken nos inician en &#039;Affinity&#039; con un mel\u00f3dico single | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Si hay alg\u00fan trabajo de metal progresivo en el que est\u00e9 al tanto para este 2016 es Affinity de los brit\u00e1nicos Haken. Como adelanto de lo que ser\u00e1 su\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/haken-nos-inician-en-affinity-con-un-melodico-single\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-03-21T08:40:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Haken-Initiate.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/haken-nos-inician-en-affinity-con-un-melodico-single\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Haken-Initiate.jpg\",\"width\":1280,\"height\":720},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/haken-nos-inician-en-affinity-con-un-melodico-single\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/haken-nos-inician-en-affinity-con-un-melodico-single\/\",\"name\":\"Haken nos inician en 'Affinity' con un mel\\u00f3dico single | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/haken-nos-inician-en-affinity-con-un-melodico-single\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-03-21T08:40:41+00:00\",\"dateModified\":\"2016-03-21T08:40:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Si hay alg\\u00fan trabajo de metal progresivo en el que est\\u00e9 al tanto para este 2016 es Affinity de los brit\\u00e1nicos Haken. Como adelanto de lo que ser\\u00e1 su\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/haken-nos-inician-en-affinity-con-un-melodico-single\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23177"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23177"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23177\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23178"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23177"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23177"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23177"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}