{"id":23173,"date":"2016-03-15T12:52:28","date_gmt":"2016-03-15T11:52:28","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23173"},"modified":"2016-03-15T12:52:28","modified_gmt":"2016-03-15T11:52:28","slug":"converge-pasaran-por-madrid-y-barcelona-en-junio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/converge-pasaran-por-madrid-y-barcelona-en-junio\/","title":{"rendered":"Converge pasar\u00e1n por Madrid y Barcelona en junio"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Converge-2016.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-23175\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Converge-2016.jpg\" alt=\"Converge 2016\" width=\"800\" height=\"527\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Converge-2016.jpg 1152w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Converge-2016-300x198.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Converge-2016-1024x675.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Converge-2016-350x231.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Largo tiempo llevamos esperando que la banda de hardcore de Boston,\u00a0 visitasen la pen\u00ednsula, no en festival, sino en sala. Al fin <strong>Converge<\/strong> han confirmado una gira minieuropea en junio que contar\u00e1 con dos fechas en Espa\u00f1a. La agenda es la siguiente:<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li><em>18\/06\/16 &#8211; Sala Pen\u00e9lope, Madrid<\/em><\/li>\n<li><em>19\/06\/16 &#8211; Sala Estraperlo, Barcelona<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los teloneros elegidos para la gira son los holandeses <strong>Gold<\/strong>, una banda que se mueve entre diferentes territorios del metal atmosf\u00e9rico y oscuro y que vienen presentando su \u00faltimo trabajo, <em><strong>No Image<\/strong><\/em>, editado en 2015 por <strong>Profound Lore Records<\/strong>. Adem\u00e1s, acompa\u00f1ar\u00e1n los metalcorers <strong>Harm&#8217;s Way<\/strong>, banda que es editada por el sello discogr\u00e1fico de Jacob Bannon, <strong>Deathwish<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los conciertos han sido organizados por HFMN CREW. Pod\u00e9is adquirir las entradas desde su <a href=\"http:\/\/www.appticketing.com\/HFMNCREW\/inscripciones_es_36.php\">p\u00e1gina web<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Converge-tour-2016.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23174\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Converge-tour-2016.jpg\" alt=\"Converge tour 2016\" width=\"681\" height=\"960\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Converge-tour-2016.jpg 681w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Converge-tour-2016-213x300.jpg 213w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Converge-tour-2016-350x493.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 681px) 100vw, 681px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a0 Largo tiempo llevamos esperando que la banda de hardcore de Boston,\u00a0 visitasen la pen\u00ednsula, no en festival, sino en &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/converge-pasaran-por-madrid-y-barcelona-en-junio\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23175,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"\u00a0 Largo tiempo llevamos esperando que la banda de hardcore de Boston,\u00a0 visitasen la pen\u00ednsula, no en festival, sino en sala. Al fin Converge han\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/converge-pasaran-por-madrid-y-barcelona-en-junio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Converge pasar\u00e1n por Madrid y Barcelona en junio | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a0 Largo tiempo llevamos esperando que la banda de hardcore de Boston,\u00a0 visitasen la pen\u00ednsula, no en festival, sino en sala. Al fin Converge han\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/converge-pasaran-por-madrid-y-barcelona-en-junio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-03-15T11:52:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Converge-2016.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1152\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"759\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/converge-pasaran-por-madrid-y-barcelona-en-junio\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Converge-2016.jpg\",\"width\":1152,\"height\":759},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/converge-pasaran-por-madrid-y-barcelona-en-junio\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/converge-pasaran-por-madrid-y-barcelona-en-junio\/\",\"name\":\"Converge pasar\\u00e1n por Madrid y Barcelona en junio | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/converge-pasaran-por-madrid-y-barcelona-en-junio\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-03-15T11:52:28+00:00\",\"dateModified\":\"2016-03-15T11:52:28+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"\\u00a0 Largo tiempo llevamos esperando que la banda de hardcore de Boston,\\u00a0 visitasen la pen\\u00ednsula, no en festival, sino en sala. Al fin Converge han\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/converge-pasaran-por-madrid-y-barcelona-en-junio\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23173"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23173"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23173\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23175"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23173"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23173"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23173"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}