{"id":23182,"date":"2016-03-22T16:38:51","date_gmt":"2016-03-22T15:38:51","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23182"},"modified":"2016-03-22T16:38:51","modified_gmt":"2016-03-22T15:38:51","slug":"ellipsis-sera-el-nuevo-disco-de-biffy-clyro-y-ya-podemos-escuchar-un-avance-wolves-of-winter","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ellipsis-sera-el-nuevo-disco-de-biffy-clyro-y-ya-podemos-escuchar-un-avance-wolves-of-winter\/","title":{"rendered":"&#8216;Ellipsis&#8217; ser\u00e1 el nuevo disco de Biffy Clyro y ya podemos escuchar un avance, &#8216;Wolves of Winter&#8217;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/biffy-clyro-2016.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-23183\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/biffy-clyro-2016.png\" alt=\"biffy clyro 2016\" width=\"800\" height=\"548\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/biffy-clyro-2016.png 1070w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/biffy-clyro-2016-300x206.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/biffy-clyro-2016-1024x701.png 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/biffy-clyro-2016-350x240.png 350w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tres a\u00f1itos se han tomados los escoceses <strong>Biffy Clyro<\/strong> para escribir y grabar nuevos temas desde su \u00faltimo trabajo, nada sorprendente si tenemos en cuenta el esfuerzo empleado en su anterior disco doble, el ambicioso <em><strong>Opposites<\/strong><\/em>. El nuevo trabajo, que llevar\u00e1 el t\u00edtulo de <em><strong>Ellipsis<\/strong><\/em>, se pondr\u00e1 a la venta el 8 de julio v\u00eda Warner Bros y 14th Floor Recording. De momento, ya podemos escuchar el primer adelanto del disco, <em>Wolves of Winter<\/em>, el cual ha sido estrenado en el programa de Zane Low en Beats 1.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sobre qu\u00e9 podremos encontrarnos en <em><strong>Ellipsis<\/strong><\/em>, de momento, tenemos declaraciones de su frontman<strong> Simon Neil<\/strong> apuntando a qu\u00e9 m\u00e1s que nunca quer\u00edan que el \u00absonido de estudio\u00bb estuviera presente como un instrumento m\u00e1s, por lo que no ser\u00e1 de extra\u00f1ar que el disco tenga una buena carga de producci\u00f3n. Vocoders, bater\u00edas electr\u00f3nicas y otros recursos parece que han sido utilizado por <strong>Rich Costley<\/strong>, responsable del proceso y que ha trabajado anteriormente con grupos como <strong>Muse<\/strong> o <strong>Sigur R\u00f3s<\/strong>. Por otro lado, el grupo tambi\u00e9n ha comentado en alguna <a href=\"http:\/\/diymag.com\/2015\/12\/27\/biffy-clyro-in-the-studio-interview-2015-new-album\">entrevista<\/a> que el disco tiene alguno de los temas m\u00e1s agresivos que han realizado nunca, con mucho groove.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aqu\u00ed os dejamos el tema <em>Wolves of Winter<\/em>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><iframe src=\"https:\/\/embed.itunes.apple.com\/us\/embedded-player\/idsa.c816392d-ef80-11e5-81fa-97abe40ebdd0\" width=\"100%\" height=\"104\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tres a\u00f1itos se han tomados los escoceses Biffy Clyro para escribir y grabar nuevos temas desde su \u00faltimo trabajo, nada &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ellipsis-sera-el-nuevo-disco-de-biffy-clyro-y-ya-podemos-escuchar-un-avance-wolves-of-winter\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23183,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Tres a\u00f1itos se han tomados los escoceses Biffy Clyro para escribir y grabar nuevos temas desde su \u00faltimo trabajo, nada sorprendente si tenemos en cuenta\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ellipsis-sera-el-nuevo-disco-de-biffy-clyro-y-ya-podemos-escuchar-un-avance-wolves-of-winter\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"&#039;Ellipsis&#039; ser\u00e1 el nuevo disco de Biffy Clyro y ya podemos escuchar un avance, &#039;Wolves of Winter&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tres a\u00f1itos se han tomados los escoceses Biffy Clyro para escribir y grabar nuevos temas desde su \u00faltimo trabajo, nada sorprendente si tenemos en cuenta\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ellipsis-sera-el-nuevo-disco-de-biffy-clyro-y-ya-podemos-escuchar-un-avance-wolves-of-winter\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-03-22T15:38:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/biffy-clyro-2016.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1070\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"733\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ellipsis-sera-el-nuevo-disco-de-biffy-clyro-y-ya-podemos-escuchar-un-avance-wolves-of-winter\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/biffy-clyro-2016.png\",\"width\":1070,\"height\":733},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ellipsis-sera-el-nuevo-disco-de-biffy-clyro-y-ya-podemos-escuchar-un-avance-wolves-of-winter\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ellipsis-sera-el-nuevo-disco-de-biffy-clyro-y-ya-podemos-escuchar-un-avance-wolves-of-winter\/\",\"name\":\"'Ellipsis' ser\\u00e1 el nuevo disco de Biffy Clyro y ya podemos escuchar un avance, 'Wolves of Winter' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ellipsis-sera-el-nuevo-disco-de-biffy-clyro-y-ya-podemos-escuchar-un-avance-wolves-of-winter\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-03-22T15:38:51+00:00\",\"dateModified\":\"2016-03-22T15:38:51+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Tres a\\u00f1itos se han tomados los escoceses Biffy Clyro para escribir y grabar nuevos temas desde su \\u00faltimo trabajo, nada sorprendente si tenemos en cuenta\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ellipsis-sera-el-nuevo-disco-de-biffy-clyro-y-ya-podemos-escuchar-un-avance-wolves-of-winter\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23182"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23182"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23182\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23183"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23182"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23182"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23182"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}