{"id":23213,"date":"2016-04-12T15:22:07","date_gmt":"2016-04-12T14:22:07","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23213"},"modified":"2016-04-12T15:22:07","modified_gmt":"2016-04-12T14:22:07","slug":"kvelertak-se-vuelven-berserkr-en-su-nuevo-tema-de-adelanto","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kvelertak-se-vuelven-berserkr-en-su-nuevo-tema-de-adelanto\/","title":{"rendered":"Kvelertak se vuelven &#8216;Berserkr&#8217; en su nuevo tema de adelanto"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/Kveleratk-Nattesferd.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-23214\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/Kveleratk-Nattesferd.jpg\" alt=\"Kveleratk Nattesferd\" width=\"900\" height=\"900\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/Kveleratk-Nattesferd.jpg 1280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/Kveleratk-Nattesferd-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/Kveleratk-Nattesferd-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/Kveleratk-Nattesferd-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/Kveleratk-Nattesferd-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pronto tendremos el nuevo \u00e1lbum de los noruegos <em><strong>Kvelertak<\/strong><\/em>. Su disco de debut, ensalada de black-metal, hardcore y rock&#8217;n&#8217;roll fue de unas de las sopresas m\u00e1s refrescantes para el metal de los \u00faltimos a\u00f1os y su segundo disco<em><strong> Meir<\/strong><\/em> los confirm\u00f3 en su supervivencia m\u00e1s all\u00e1 del hype. Ahora, previsto para el 13 de Mayo a trav\u00e9s de Roadrunner, sald\u00e1 a la luz su tercer trabajo, <em><strong>Nattesferd<\/strong><\/em>. El primer single fue <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=g36fWfErL9w\"><em>1985<\/em><\/a><em>,<\/em> un tema de riffs cl\u00e1sicos bien gordos y que estaba compa\u00f1ado por un video con una est\u00e9tica bastante extra\u00f1a y heterog\u00e9nea.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ahora, a trav\u00e9s de <a href=\"http:\/\/www.stereogum.com\/1869472\/on-everybody-wants-some-metals-genre-problem-kvelertaks-amazing-new-album\/franchises\/sounding-board\/\" target=\"_blank\">Stereogum<\/a> el grupo ha presentado su nuevo single, <em>Berserkr<\/em>, haciendo referencia a los fieros guerreros vikingos que se lanzaban al combate a pecho descubierto, inmersos de una furia y ansia de sangre sobrehumana. \u00bfQu\u00e9 podeis esperaros del tema? Ni rastros de blastbeats o trazas del black-metal primigenio, aunque s\u00ed las voces desgarradas y m\u00e1s riffs de aromas al rock cl\u00e1sico.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/IpYoevccWIA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pronto tendremos el nuevo \u00e1lbum de los noruegos Kvelertak. Su disco de debut, ensalada de black-metal, hardcore y rock&#8217;n&#8217;roll fue &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kvelertak-se-vuelven-berserkr-en-su-nuevo-tema-de-adelanto\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23214,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Pronto tendremos el nuevo \u00e1lbum de los noruegos Kvelertak. Su disco de debut, ensalada de black-metal, hardcore y rock&#039;n&#039;roll fue de unas de las sopresas\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kvelertak-se-vuelven-berserkr-en-su-nuevo-tema-de-adelanto\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Kvelertak se vuelven &#039;Berserkr&#039; en su nuevo tema de adelanto | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pronto tendremos el nuevo \u00e1lbum de los noruegos Kvelertak. Su disco de debut, ensalada de black-metal, hardcore y rock&#039;n&#039;roll fue de unas de las sopresas\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kvelertak-se-vuelven-berserkr-en-su-nuevo-tema-de-adelanto\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-04-12T14:22:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/Kveleratk-Nattesferd.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kvelertak-se-vuelven-berserkr-en-su-nuevo-tema-de-adelanto\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/Kveleratk-Nattesferd.jpg\",\"width\":1280,\"height\":1280},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kvelertak-se-vuelven-berserkr-en-su-nuevo-tema-de-adelanto\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kvelertak-se-vuelven-berserkr-en-su-nuevo-tema-de-adelanto\/\",\"name\":\"Kvelertak se vuelven 'Berserkr' en su nuevo tema de adelanto | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kvelertak-se-vuelven-berserkr-en-su-nuevo-tema-de-adelanto\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-04-12T14:22:07+00:00\",\"dateModified\":\"2016-04-12T14:22:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Pronto tendremos el nuevo \\u00e1lbum de los noruegos Kvelertak. Su disco de debut, ensalada de black-metal, hardcore y rock'n'roll fue de unas de las sopresas\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kvelertak-se-vuelven-berserkr-en-su-nuevo-tema-de-adelanto\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23213"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23213"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23213\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23214"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23213"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23213"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23213"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}