{"id":23392,"date":"2016-05-07T12:03:38","date_gmt":"2016-05-07T11:03:38","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23392"},"modified":"2016-05-07T12:03:38","modified_gmt":"2016-05-07T11:03:38","slug":"radiohead-adelantan-otro-tema-daydreaming-y-confirman-la-salida-del-disco-para-este-domingo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/radiohead-adelantan-otro-tema-daydreaming-y-confirman-la-salida-del-disco-para-este-domingo\/","title":{"rendered":"Radiohead adelantan otro tema, &#8216;Daydreaming&#8217; y confirman la salida del disco para este domingo"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Radiohead.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-23393\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Radiohead.jpg\" alt=\"Radiohead\" width=\"900\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Radiohead.jpg 1240w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Radiohead-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Radiohead-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Radiohead-350x233.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Radiohead-500x333.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No habr\u00e1 que esperar mucho a la publicaci\u00f3n del nuevo trabajo de <strong>Radiohead<\/strong>, al menos, en lo que al formato digital se refiere. Este domingo estar\u00e1 disponible (para la edici\u00f3n f\u00edsica habr\u00e1 que esperar al 17 de junio), eso s\u00ed, todav\u00eda no sabemos el t\u00edtulo que llevar\u00e1.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de haber abierto boca con<em> Burn The Witch<\/em> y su videoclip de animaci\u00f3n con pajaritos trinando y cultos paganos, el cual nos dej\u00f3 bastante fr\u00edos, ahora le toca el turno a <em>Daydreaming<\/em>, el cual ya fue avanzado ayer con un peque\u00f1o teaser donde se ve\u00eda a <strong>Thom Yorke<\/strong> caminando durante unos pocos segundos. En esta ocasi\u00f3n nos encontramos unos Radiohead mucho m\u00e1s calmados e introspectivos, con un sonido m\u00e1s conservador, donde la instrumentaci\u00f3n queda protagonizada por el piano. En cuanto al video, ha sido dirigido por <strong>Paul Thomas Anderson<\/strong> (<i><strong>Magnolia<\/strong>, <strong>The Master<\/strong>, <strong>Boogie Nights<\/strong><\/i>) y en \u00e9l nos encontramos a Yorke en perpetuo camino hacia alg\u00fan sitio, atravesando casas, edficios, playas, bosques y laderas nevadas<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El esperado sucesor de <strong><i>The King of Limbs<\/i><\/strong>, editado en 2011,ser\u00e1 presentado en una gira mundial que llevar\u00e1 al grupo por Europa y Norteam\u00e9rica hasta octubre de este a\u00f1o.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/TTAU7lLDZYU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No habr\u00e1 que esperar mucho a la publicaci\u00f3n del nuevo trabajo de Radiohead, al menos, en lo que al formato &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/radiohead-adelantan-otro-tema-daydreaming-y-confirman-la-salida-del-disco-para-este-domingo\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23393,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"No habr\u00e1 que esperar mucho a la publicaci\u00f3n del nuevo trabajo de Radiohead, al menos, en lo que al formato digital se refiere. Este domingo estar\u00e1\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/radiohead-adelantan-otro-tema-daydreaming-y-confirman-la-salida-del-disco-para-este-domingo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Radiohead adelantan otro tema, &#039;Daydreaming&#039; y confirman la salida del disco para este domingo | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No habr\u00e1 que esperar mucho a la publicaci\u00f3n del nuevo trabajo de Radiohead, al menos, en lo que al formato digital se refiere. Este domingo estar\u00e1\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/radiohead-adelantan-otro-tema-daydreaming-y-confirman-la-salida-del-disco-para-este-domingo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-05-07T11:03:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Radiohead.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1240\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"827\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/radiohead-adelantan-otro-tema-daydreaming-y-confirman-la-salida-del-disco-para-este-domingo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Radiohead.jpg\",\"width\":1240,\"height\":827},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/radiohead-adelantan-otro-tema-daydreaming-y-confirman-la-salida-del-disco-para-este-domingo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/radiohead-adelantan-otro-tema-daydreaming-y-confirman-la-salida-del-disco-para-este-domingo\/\",\"name\":\"Radiohead adelantan otro tema, 'Daydreaming' y confirman la salida del disco para este domingo | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/radiohead-adelantan-otro-tema-daydreaming-y-confirman-la-salida-del-disco-para-este-domingo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-05-07T11:03:38+00:00\",\"dateModified\":\"2016-05-07T11:03:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"No habr\\u00e1 que esperar mucho a la publicaci\\u00f3n del nuevo trabajo de Radiohead, al menos, en lo que al formato digital se refiere. Este domingo estar\\u00e1\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/radiohead-adelantan-otro-tema-daydreaming-y-confirman-la-salida-del-disco-para-este-domingo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23392"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23392"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23392\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23393"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23392"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23392"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23392"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}