{"id":23459,"date":"2016-05-12T16:27:29","date_gmt":"2016-05-12T15:27:29","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23459"},"modified":"2016-05-12T16:28:26","modified_gmt":"2016-05-12T15:28:26","slug":"madness-lives-trae-a-meshuggah-y-high-on-fire-en-noviembre","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/madness-lives-trae-a-meshuggah-y-high-on-fire-en-noviembre\/","title":{"rendered":"Madness Lives! trae a Meshuggah y High On Fire en noviembre"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Poster-Messhuggagh-High-On-Fire.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-23460 size-large\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Poster-Messhuggagh-High-On-Fire-725x1024.jpg\" alt=\"KF_Amorphis_PosterA1.eps\" width=\"725\" height=\"1024\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Poster-Messhuggagh-High-On-Fire-725x1024.jpg 725w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Poster-Messhuggagh-High-On-Fire-213x300.jpg 213w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Poster-Messhuggagh-High-On-Fire-350x494.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Poster-Messhuggagh-High-On-Fire-500x706.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Poster-Messhuggagh-High-On-Fire.jpg 848w\" sizes=\"(max-width: 725px) 100vw, 725px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda de metal sueca <strong>Meshuggah<\/strong> ha anunciado dos fechas en Espa\u00f1a en el marco de su gira europea de presentaci\u00f3n de su nuevo disco, el cual est\u00e1 en estado de gestaci\u00f3n. Los pioneros del djent estar\u00e1n acompa\u00f1ados de la banda de Matt Pike, <strong>High On Fire <\/strong>que vendr\u00e1 defendiendo su \u00faltimo disco<em><strong> Luminiferous<\/strong><\/em>. La agenda ser\u00e1 la que sigue:<\/p>\n<ul>\n<li><em><em>29\/11\/16 &#8211; Madrid, La Riviera.<\/em><\/em><br \/>\n<h5 dir=\"ltr\">Anticipada: 25\u20ac \/ Taquilla: 30\u20ac<\/h5>\n<\/li>\n<li><em>30\/11\/16 &#8211; Barcelona, Razzmatazz, 1<\/em><br \/>\n<h5 dir=\"ltr\">Anticipada: 25\u20ac \/ Taquilla: 30\u20ac<\/h5>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p><span data-reactid=\".1.0\">Las <a href=\"http:\/\/www.madnesslive.es\/comprar-entradas\/\">entradas<\/a> se ponen a la venta el pr\u00f3ximo martes 17 de mayo.<br \/>\n<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La banda de metal sueca Meshuggah ha anunciado dos fechas en Espa\u00f1a en el marco de su gira europea de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/madness-lives-trae-a-meshuggah-y-high-on-fire-en-noviembre\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23460,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La banda de metal sueca Meshuggah ha anunciado dos fechas en Espa\u00f1a en el marco de su gira europea de presentaci\u00f3n de su nuevo disco, el cual est\u00e1 en\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/madness-lives-trae-a-meshuggah-y-high-on-fire-en-noviembre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Madness Lives! trae a Meshuggah y High On Fire en noviembre | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La banda de metal sueca Meshuggah ha anunciado dos fechas en Espa\u00f1a en el marco de su gira europea de presentaci\u00f3n de su nuevo disco, el cual est\u00e1 en\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/madness-lives-trae-a-meshuggah-y-high-on-fire-en-noviembre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-05-12T15:27:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-05-12T15:28:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Poster-Messhuggagh-High-On-Fire.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"848\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1197\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/madness-lives-trae-a-meshuggah-y-high-on-fire-en-noviembre\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Poster-Messhuggagh-High-On-Fire.jpg\",\"width\":848,\"height\":1197},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/madness-lives-trae-a-meshuggah-y-high-on-fire-en-noviembre\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/madness-lives-trae-a-meshuggah-y-high-on-fire-en-noviembre\/\",\"name\":\"Madness Lives! trae a Meshuggah y High On Fire en noviembre | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/madness-lives-trae-a-meshuggah-y-high-on-fire-en-noviembre\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-05-12T15:27:29+00:00\",\"dateModified\":\"2016-05-12T15:28:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La banda de metal sueca Meshuggah ha anunciado dos fechas en Espa\\u00f1a en el marco de su gira europea de presentaci\\u00f3n de su nuevo disco, el cual est\\u00e1 en\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/madness-lives-trae-a-meshuggah-y-high-on-fire-en-noviembre\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23459"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23459"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23459\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23460"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23459"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23459"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23459"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}