{"id":23471,"date":"2016-05-17T17:00:45","date_gmt":"2016-05-17T16:00:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23471"},"modified":"2016-05-18T09:25:50","modified_gmt":"2016-05-18T08:25:50","slug":"entrevista-a-fanfest-ab-organizar-conciertos-en-albacete-y-no-morir-en-el-intento","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/entrevista-a-fanfest-ab-organizar-conciertos-en-albacete-y-no-morir-en-el-intento\/","title":{"rendered":"Entrevista a FanFest AB: organizar conciertos en Albacete y no morir en el intento"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">\u00bfHay vida m\u00e1s all\u00e1 de Madrid y Barcelona en cuanto a conciertos se refiere? \u00bfC\u00f3mo es eso de tener una banda de hardcore en una ciudad como <strong>Albacete<\/strong>? Esta entrevista nace de querer hacer algo de justicia con esas peque\u00f1as escenas y personas que luchan por organizar eventos de m\u00fasicas que se salgan del circuito tradicional y que intentan no morir en el intento.\u00a0Os advertimos que viene bueno tomo de texto, as\u00ed que no queremos regodearnos con la introducci\u00f3n: dejad vuestros chistes con Albacete para otro momento, pon\u00e9os c\u00f3modos y si os anim\u00e1is, os invitamos a conocer algo m\u00e1s de este p\u00e1ramo en la llanura y sus buenas gentes, os dejamos con <strong><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/fanfestab\/\">FanFest<\/a><\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Fanfest-I-Albacete.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23478\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Fanfest-I-Albacete.jpg\" alt=\"Fanfest I Albacete\" width=\"600\" height=\"848\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Fanfest-I-Albacete.jpg 600w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Fanfest-I-Albacete-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Fanfest-I-Albacete-350x495.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Fanfest-I-Albacete-500x707.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><br \/>\nSBS: \u00bfQu\u00e9 es Fanfest y de d\u00f3nde viene?<\/strong><br \/>\n<strong>Jorge:<\/strong> Fanfest fue la uni\u00f3n de dos asociaciones juveniles que ten\u00edamos con veintipocos a\u00f1os, una era <strong>C.O.R.E<\/strong>. y otra <strong>A.M.A.A<\/strong>. Conocimos a Gabri, un trabajador del centro de Juventud de Albace, y nos gui\u00f3 para hacer un festival de punk, lo que nos gustaba, b\u00e1sicamente. Se fueron sumando asociaciones y al final sali\u00f3 un festival que no estuvo mal, la verdad. Hicimos 3 a\u00f1os, pero el apoyo fue menor con cada edici\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Juanfer:<\/strong> Realmente surgi\u00f3 de un grupo de gente que quer\u00eda montar conciertos. Antes ten\u00edamos que estar rogando al due\u00f1o del bar de turno para poder tocar y al montar la asociaci\u00f3n y conocer a Gabri, que sab\u00eda la hostia de subvenciones, nos ayud\u00f3 mucho a la hora de encontrar espacios para poder tocar. Montamos dos asociaciones, por un lado C.O.R.E. y A.M.A.A., al principio ten\u00edan proyectos distintos, pero b\u00e1sicamente \u00e9ramos la misma gente. Gabri vi\u00f3 que pod\u00eda tener tir\u00f3n y se unieron gente de skate (Eibi), graffiti, breakdance y hip-hop y se propuso hacer algo m\u00e1s grandede lo que ten\u00edamos en un principio en la cabeza, el Fanfest I, que fue el 21 de noviembre de 2007.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> B\u00e1sicamente la idea era hacer conciertos, porque en Albacete en aquella \u00e9poca era inviable montar algo de punk o hardcore, ni siquiera las salas te dejaban.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Vosotros ven\u00edais de tocar con grupos por aquella \u00e9poca&#8230;<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF<\/strong>: El motivo principal por el que montamos C.O.R.E es \u201cQueremos tocar\u201d. Tambi\u00e9n nos guiaron mucho la asociaci\u00f3n Ni palo al agua, a nosotros (Coup d&#8217;Etat) nos grabaron la maqueta en el estudio del CEU de Valencia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J<\/strong>: Es curioso que un grupo de hardcore de Albacete grabara en el CEU (risas)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF<\/strong>: Ellos ten\u00edan mucha iniciativa, montaban conciertos, ten\u00edan el Hi-fi (un pub de Albacete), No Sex Allowed estaban <em>on fire<\/em> y nosotros \u00e9ramos los chiquillos y segu\u00edamos su senda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Recuerdo ver a No Sex Allowed en el Hi-fi hace un mont\u00f3n de a\u00f1os<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> No Sex Allowed fue el primer grupo de hardcore de Albacete que yo recuerde, \u00edbamos a todos los conciertos, con Javi (el otro miembro de Fanfet) que de hecho luego toc\u00f3 con ellos. Era el fan que iba a todos los conciertos y lo llamaron para probar por eso.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF<\/strong>: Yo de hecho empec\u00e9 a tocar el bajo por ellos, eran nuestros \u00eddolos. Adem\u00e1s eran de gente de puta madre, montamos nuestros grupetes y nos cuidaban mucho.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J<\/strong>: De hecho ellos eran unos m\u00e1s de Fanfest<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF<\/strong>: Como ellos ten\u00edan m\u00e1s edad, a nivel log\u00edstico nos echaban una mano. Estuvimos un a\u00f1o cociendo las cosas y el primer Fanfest fue en el IFAB (un recinto ferial a las afueras) y fue un exitazo, fue la actividad joven con m\u00e1s p\u00fablico del a\u00f1o.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> Fue el fin de semana m\u00e1s fr\u00edo que recuerdo (risas)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF:<\/strong> Se aunaron los conceptos de skate, hip-hop, graffiti y hardcore-punk, que es donde entr\u00e1bamos nosotros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> Nuestra idea en realidad no era esa, nosotros quer\u00edamos enfocarlos s\u00f3lo al hardcore y de un s\u00f3lo d\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF<\/strong>: La gente del ayuntamiento vio que ten\u00eda fil\u00f3n y nos pusieron medios para hacerlo, incluso montaron autobuses para ir al recinto, algo que ahora es impensable.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> De todas formas, yo no lo volver\u00eda a hacer por medio del ayuntamiento&#8230;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF<\/strong>: Hubo otras dos ediciones en 2008 y en 2009, en la Caseta de los Jardinillos. Y entre medias hicimos conciertos, el Mini Fest, tambi\u00e9n en Valencia con Surfface. Quer\u00edamos darle un concepto que se fuera manteniendo y agrandando, pero en esos tres a\u00f1os hubo muchos sinsabores, porque mola mucho cuando la gente de fuera viene a los conciertos, pero no terminamos contentos con el ayuntamiento porque no se vi\u00f3 recompensado el esfuerzo que hicimos. Nos involucr\u00e1bamos a muerte, organizando conciertos en Feria y concursos de bandas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> Cuando vimos que esa f\u00f3rmula no funcionaba, mont\u00e1bamos conciertos aparte para traer a grupos que sab\u00edas que jam\u00e1s iban a tocar en Albacete si no los tra\u00edas t\u00fa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF<\/strong>: Jorge con Catalina Tapes montaba conciertos que eran complementarios a nuestra actividad, nosotros en Valencia mont\u00e1bamos lo que pod\u00edamos&#8230;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> Luego tambi\u00e9n lo que pas\u00f3 en el \u00faltimo Fanfest es que trajimos a bandas como Betunizer, Moksha y vinieron como 30 personas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/No-Sex-Allowed.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23479\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/No-Sex-Allowed.jpg\" alt=\"No Sex Allowed\" width=\"378\" height=\"378\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/No-Sex-Allowed.jpg 378w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/No-Sex-Allowed-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/No-Sex-Allowed-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/No-Sex-Allowed-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 378px) 100vw, 378px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Esta entrevista es un poco una deuda con vosotros porque veo estos carteles que tra\u00edais y no entiendo c\u00f3mo es que no fuera a algunos<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J<\/strong>: Es algo gen\u00e9tico de Albacete (risas)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Tambi\u00e9n quer\u00eda preguntaros c\u00f3mo es esto de montar conciertos en una ciudad como Albacete<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J<\/strong>: Esto se ha ido corrigiendo con los a\u00f1os. Hace tiempo tra\u00edas a grupos que t\u00fa conoc\u00edas o que eran amigos o que te gustaban a t\u00ed y sobretodo para que tocara gente de Albacete con ellos. Y la actitud del p\u00fablico era un poco \u201csi no toca un amigo m\u00edo no voy\u201d o \u201csi vale m\u00e1s de X euros tampoco\u201d pero con suerte es algo que creo ha ido evolucionado, y a\u00fan as\u00ed le falta un empuj\u00f3n y mira que hoy en d\u00eda con las redes sociales es f\u00e1cil por lo menos escuchar qui\u00e9n viene.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF<\/strong>: Nosotros por aquel entonces nos mov\u00edamos con Fotolog, Myspace y carteles en la calle. De vez en cuando en la prensa local, cuando a\u00fan hab\u00eda, pero la promo era m\u00e1s dif\u00edcil, adem\u00e1s \u00e9ramos m\u00e1s j\u00f3venes y m\u00e1s palomos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J<\/strong>: T\u00fa tra\u00edas un grupo que para ti es la hostia pero a lo mejor a la gente le cuesta mucho escucharlo. Piensas que la banda es parecida a otra que ha venido hace poco, que tienes el bandcamp para poder esucharla&#8230;y ni a\u00fan as\u00ed, es un poco lo que le falta Albacete.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Muletrain-Albacete.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23480\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Muletrain-Albacete.jpg\" alt=\"Muletrain \" width=\"291\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Muletrain-Albacete.jpg 291w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Muletrain-Albacete-218x300.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 291px) 100vw, 291px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Con lo que dices, a m\u00ed me flipa para mal que en un concierto gratis de un grupo como Disco Las Palmeras! estuvi\u00e9ramos no m\u00e1s de quince personas. Fue un domingo, una fecha un poco dif\u00edcil por aqu\u00ed, pero es un grupo que a m\u00ed me flipa y que con poco que investigues ya ves que puede estar muy bien<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> Si ahora es m\u00e1s f\u00e1cil que nunca, hay 200mil bandcamp, soundcloud&#8230; Yo creo que es lo que le falta<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF<\/strong>: El p\u00fablico objetivo tambi\u00e9n es el que es<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J<\/strong>: Eso est\u00e1 claro<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Me parece muy curioso que haya pueblos en la provincia, como en Tarazona, que montan un concierto un martes y revienten el bar<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> Eso siempre son iniciativas particulares, de repente hay m\u00e1s oferta de conciertos.. pero s\u00ed que es verdad que en Albacete cuesta mucho.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>De repente hay eventos que se salen de la norma y se petan&#8230; Me acuerdo de The Brew un martes en un teatro con bastante aforo <\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> Son factores que se escapan..<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>A\u00fan somos un pueblo grande y si va mi colega voy, si no no&#8230;<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J<\/strong>: Eso seguro (risas)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00bfEntre 2009 y 2015 que ha pasado con Fanfest?<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> Muchos conciertos, pero a peque\u00f1o nivel, sin esperar una respuesta determinada. Muchos son colegas y los traes porque quieres que haya un concierto distinto en Albacete.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF<\/strong>: Yo acab\u00e9 un poco desencantado y me dediqu\u00e9 m\u00e1s a la m\u00fasica, pero hace m\u00e1s o menos un a\u00f1o est\u00e1bamos todos viviendo otra vez aqu\u00ed y dijimos \u00bfmontamos algo? Nos entr\u00f3 otra vez el gusanillo y Holy Cuervo nos ofreci\u00f3 Toundra y dijimos.. pa&#8217;lante.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J<\/strong>: Nuestra idea es a partir de ahora ir haciendo conciertos no s\u00f3lo de grupos que nos puedan gustar s\u00f3lo a nosotros e intentar que venga m\u00e1s gente, siempre dentro de unos par\u00e1metros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF<\/strong>: Buscando la f\u00f3rmula que funcione, a lo mejor hacer 2-3 bolos al a\u00f1o pero que la gente est\u00e9 a gusto, que sea un bolazo y que la gente lo comente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfC\u00f3mo surgi\u00f3 lo de Toundra?<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J<\/strong>: Realmente no es algo que nos ofreciera Holy Cuervo. Pensamos en Moho, aunque llevan tiempo separados, en los grupos donde est\u00e1n ahora repartidos sus miembros, y no s\u00e9 muy bien c\u00f3mo al final acabamos pensando en Toundra. Pensamos que podr\u00edan traer a gente y nos gustan mucho.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Toundra-Albacete.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-23481\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Toundra-Albacete.jpg\" alt=\"Toundra Albacete\" width=\"224\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Toundra-Albacete.jpg 537w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Toundra-Albacete-168x300.jpg 168w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Toundra-Albacete-350x626.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Toundra-Albacete-500x894.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 224px) 100vw, 224px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>La respuesta fue buena, el concierto estaba petado<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J<\/strong>: Es un grupo con mucha amplitud de p\u00fablico, no es lo mismo traerte algo m\u00e1s de nicho, como Nueva Vulcano, le gusta a un abanico de gente muy amplio.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Es algo que destacamos en la cr\u00f3nica, hab\u00eda gente de todas las tribus y todas las edades<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF:<\/strong> Si Toundra se han hecho tan grandes es porque pueden tocar en un festival de pop o en el Resu<br \/>\n<strong>J<\/strong>: La gente de Molusco Producciones nos ayud\u00f3 mucho, y a partir del \u00e9xito del concierto pensamos en hacer m\u00e1s conciertos. A ra\u00edz de este hicimos el de Nueva Vulcano y poco a poco iremos organizando m\u00e1s cosas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>En relaci\u00f3n al concierto de Nueva Vulcano, Alberto de Toundra estuvo en su concierto, estuvimos charlando un rato con \u00e9l y nos sorprendi\u00f3 que nos dijera que lo vio vac\u00edo, y le dijimos que para ser Albacete, estaba muy bien de p\u00fablico. Son perspectivas distintas<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> En realidad hab\u00eda poquita gente, pero es a lo que estamos acostumbrados. Traes un grupo que esperas que venga m\u00e1s gente y vienen 80 y pico personas&#8230; Tenemos que aspirar a algo m\u00e1s, si quieres traer a gente que no s\u00f3lo sea los que te gustan a t\u00ed y a tus colegas necesitamos ese empuj\u00f3n.<br \/>\nEl concierto estuvo genial pero personalmente pensaba que iba a salir mejor de gente. De hecho fue el concierto en el que yo haya participado que m\u00e1s se promocion\u00f3, y ni con esas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">JF: El doble o el triple que se promocion\u00f3 el de Toundra, y vino la mitad de gente. Hay tantos factores que influyen&#8230; Pero al final te quedas con lo bueno, con el curro y la gente involucrada. Nos hubiera molado que viniera m\u00e1s gente, pero bueno.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Nueva-Vulcano-Albacete.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-23486\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Nueva-Vulcano-Albacete.jpg\" alt=\"Nueva Vulcano Albacete\" width=\"360\" height=\"540\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Nueva-Vulcano-Albacete.jpg 640w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Nueva-Vulcano-Albacete-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Nueva-Vulcano-Albacete-350x525.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Nueva-Vulcano-Albacete-500x750.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 360px) 100vw, 360px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfPens\u00e1is que haya alguna escena que funcione mejor? Ahora se hacen m\u00e1s conciertos en Albacete en general, y vi\u00e9ndolo un poco desde fuera, creo que hay cosas concretas como el hip-hop o incluso el metal extremo que se han movido mucho.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF:<\/strong> Yo creo que el metal funciona<br \/>\n<strong>J<\/strong>: Yo no lo tengo tan claro (risas)<br \/>\n<strong>JF<\/strong>: Una buena propuesta de metal, en alg\u00fan momento concreto te puede traer m\u00e1s gente que una de hardcore, aunque m\u00e1s que el hardcore cualquier cosa&#8230; (m\u00e1s risas)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfY los festivales? Hay una especide de leyenda negra con el Vi\u00f1a Rock que dice que perjudica que se hagan ciudades en la capital<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> Son cosas que juegan en distintas ligas, pero de todas formas, yo creo que los festivales que se han hecho por aqu\u00ed, por x o por y no han terminado de funcionar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Pero eso en la ciudad, en los dem\u00e1s pueblos de la provincia s\u00ed que parece que van bien<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF:<\/strong> Mira el Alterna, por ejemplo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> Tambi\u00e9n, pero tambi\u00e9n entra ah\u00ed que es otro tipo de p\u00fablico, hay m\u00e1s subvenciones&#8230; Adem\u00e1s est\u00e1n enfocados a que venga gente de fuera, en los festivales que se han hecho en Albacete pienso que se han hecho pensando \u00fanicamente en la gente de aqu\u00ed.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF<\/strong>: El Cr\u00f6ma Day y el Ablab est\u00e1n trayendo cosas muy interesantes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Es como la met\u00e1fora del festival como hipermercado y los conciertos peque\u00f1os como las tiendas de barrio. De vez en cuando no est\u00e1 mal ir a un festival pero hay que apoyar m\u00e1s al peque\u00f1o comercio, \u00bfno?<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> Est\u00e1 claro<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF<\/strong>: Hay que ver tambi\u00e9n donde estamos. Entre Madrid, Alicante, Valencia&#8230; Siempre que se monta un concierto de alguna banda importante, o ha tocado o va a tocar all\u00ed. Para lo bueno y para lo malo somos una ciudad de paso.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> Tenemos una posibilidad de p\u00fablico menor, al final te capa un poco las expectativas a la hora de montar algo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Con vistas al futuro, \u00bfhacia d\u00f3nde va Fanfest?<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J<\/strong>: Pues un poco volver a lo que eramos, 4 amigos haciendo poco a poco conciertos para mover la m\u00fasica que nos gusta y que haya otra oferta distinta a lo que ya hay en Albacete.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF<\/strong>: Nosotros tenemos \u00e1nimo y queremos montar m\u00e1s cosas. Lo pasas mal cuando est\u00e1s organiz\u00e1ndolo, pero cuando ves que todo sale bien y que la gente disfruta te pica para hacer m\u00e1s.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J<\/strong>: Tambi\u00e9n da mucho gusto ver que gente que no tiene nada que ver te ayuda o incluso te aconseja, gente que sabe m\u00e1s del tema.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfTen\u00e9is alg\u00fan referente de otra ciudad de fuera? \u00bfAlg\u00fan modelo en concreto que os gustar\u00eda traer?<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF<\/strong>: Nosotros hemos trabajado un poco como nos ha salido del pijo (risas)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> Siendo una ciudad como Albacete siempre he pensado que ser\u00eda un poco dif\u00edcil traer alg\u00fan modelo de conciertos algo m\u00e1s raro<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF<\/strong>: Siempre hemos dicho que nos gustar\u00eda tener un centro social como La Residencia en Valencia<br \/>\nS\u00ed que ha sido un referente y de hecho intentamos hacer algo parecido, buscando un local, pero fue inviable.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Fanfest-II-Albacete.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-23485\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Fanfest-II-Albacete.jpg\" alt=\"Fanfest II Albacete\" width=\"381\" height=\"540\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Fanfest-II-Albacete.jpg 425w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Fanfest-II-Albacete-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Fanfest-II-Albacete-350x496.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 381px) 100vw, 381px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfY algo como Liceo Mutante podr\u00eda funcionar aqu\u00ed?<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> Yo creo que s\u00ed podr\u00eda funcionar, pero es tan inviable en cuanto a los permisos que hay aqu\u00ed&#8230;<br \/>\nPero una cosa as\u00ed con conciertos algo m\u00e1s underground cada fin de semana, que puedas ir a la mayor\u00eda estar\u00eda genial. Pero el hecho de tener un espacio&#8230; lo veo muy complicado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF<\/strong>: Si en Espa\u00f1a no hay cultura en general para ese tipo de cosas, es triste pero en Albacete menos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J<\/strong>: La Residencia tiene un rollo muy parecido al Liceo Mutante, es una asociaci\u00f3n, se autogestiona y ojal\u00e1 tuvieramos algo as\u00ed nosotros aqu\u00ed. En Alemania tienen un mont\u00f3n de cosas parecidas, es algo ut\u00f3pico, lo veo muy inviable pero ojal\u00e1.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF:<\/strong> Como no cambie la alcald\u00eda, dif\u00edcil.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Desde que tenemos el gobierno que tenemos, hay una persecuci\u00f3n mayor a los conciertos, \u00bfno? Ahora llevamos un tiempo m\u00e1s calmado, pero hubo una aut\u00e9ntica caza de brujas.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> Desde hace un a\u00f1o o as\u00ed la cosa se ha relajado, incluso hay m\u00e1s salas abiertas organizando cosas, pero las salas que tuvieron que dejar de hacer conciertos ya no hacen. No s\u00e9 si se han equipado mejor o han cumplido lo que ahora exigen, o se han relajado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF<\/strong>: Este fin de semana por ejemplo hab\u00eda 5 conciertos una misma noche, eso era algo que no se ve\u00eda en Albacete desde hace mucho tiempo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Yo creo que entre 2010-12 esto era un yermo.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF<\/strong>: En 2012-13, que creo que fue cuando le cerraron el grifo al Heartbreak, era una persecuci\u00f3n a saco con la zona de ruido. Se puso en el punto de mira a las salas de conciertos porque la gente sal\u00eda a la puerte entre bolo y bolo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Es curioso porque ahora mismo somos una especie de ciudad de peregrinaci\u00f3n para las despedidas de soltero. <\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF:<\/strong> Vaya, y se l\u00edan unas bastantes m\u00e1s gordas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> Eso va un poco dentro de la cultura albacete\u00f1a.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Nos hemos ofertado como ciudad de fiesta y eso juega en nuestra contra<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> \u00bfQu\u00e9 tiene Albacete que no sea ocio de bares? Conciertos pocos, museos menos, y una oferta cultural un poco vac\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF:<\/strong> Se potencia que esto sea la capital de la tauromaquia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Parece que nos gusta fardar de que en nuestra feria es donde m\u00e1s gente viene y m\u00e1s fiesta hay<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J<\/strong>: Queremos que los de fuera se lo pasen de puta madre, pero para los de aqu\u00ed que no se haga ruido en los conciertos. Eso hace al final que no se potencie nada de cultura de conciertos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF:<\/strong> No hay que olvidar que en ese p\u00e1ramo fue cuando se acab\u00f3 la Carpa Rock de la feria, esto hay que recordarlo. Todas las noches de feria (ndt: la feria de Albacete dura 10 d\u00edas) hab\u00eda un concierto de un grupo de Albacete con un grupo gordo. Yo mismo he podido tocar con O&#8217;funk&#8217;illo o La Excepci\u00f3n. F\u00edjate qu\u00e9 chorrada, un grupo de hardcore, pero era una oportunidad bestial y eso se acab\u00f3 y es una l\u00e1stima.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Desde el punto de vista de p\u00fablico, yo tengo claro que sin la Carpa Rock de la Feria ahora mismo no estar\u00eda hablando con vosotros. Vas gratis a conciertos de grupos que te pueden servir de puerta a otras escenas.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF:<\/strong> Nosotros ve\u00edamos a No Sex Allowed<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> Ahora mismo con las redes sociales, bandcamp y tal escuchas muchas cosas de forma instant\u00e1nea pero hace unos a\u00f1os era una forma muy buena de conocer grupos y la experiencia de la m\u00fasica en directo.<br \/>\n<strong>JF<\/strong>: Era una manera de cuidar a los creadores locales, que pod\u00edan tocar con grupos que normalmente no tendr\u00edan la oportunidad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Carpa-Rock.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23489\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Carpa-Rock.jpg\" alt=\"Carpa Rock Albacete\" width=\"354\" height=\"500\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Carpa-Rock.jpg 354w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Carpa-Rock-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Carpa-Rock-350x494.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 354px) 100vw, 354px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Eso s\u00ed que era un motivo de orgullo, en plan: mis fiestas tienen todas las noches conciertos de rock. No lo tiene Madrid, ni Alicante&#8230;<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF:<\/strong> Y en el escenario m\u00e1s grande tocan los chavales de aqu\u00ed.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> Y luego dentro del recinto se hac\u00edan cosas m\u00e1s alternativas. Zanussi tocaron en el Ateneo Anarquista por ejemplo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF:<\/strong> Nosotros tocamos con Derrota, montando los amplis en la bater\u00eda en la calle.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> Unas gambas y un concierto de crust (risas)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF:<\/strong> Lo que es una l\u00e1stima es lo de la Carpa. Como C.O.R.E. estuvimos en el comit\u00e9 de selecci\u00f3n de bandas y seg\u00fan material editado, conciertos y dem\u00e1s, los 12 grupos que mejor puntuaci\u00f3n ten\u00edan tocaban en la feria, por hacerlo de la manera m\u00e1s objetiva. Que funcionar\u00eda mejor o peor, pero ahora ya no hay nada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Al final el apoyo de las instituciones es algo con lo que puedes contar lo justo, \u00bfno? Porque puede ir y venir.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> Yo nunca he contado con ello porque en lo \u00fanico que pueden ayudar es en su causa. A lo mejor para el Fanfest s\u00ed que nos ayud\u00f3 en su d\u00eda, pero yo por ejemplo no tengo ni idea de como funcionaba la carpa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>A nivel de bandas, \u00bfAlbacete es una buena ciudad en la que tocar?<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> Es una ciudad muy buena para tocar porque pilla de camino a todos lados. Tenemos colegas que nos preguntan \u00bfpuedes montar un concierto? Y la mayor\u00eda de veces dices que no, porque te piden que sea un d\u00eda entre semana, que esa es otra, un d\u00eda entre semana aqu\u00ed&#8230;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>A lo mejor tambi\u00e9n es probar&#8230;<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF<\/strong>: Yo no me la jugaba<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> Yo mont\u00e9 a Morenas un d\u00eda entre semana y vinieron 10 personas, as\u00ed que&#8230; y eso que es un grupo con 3 discos editados y conocidos dentro de lo que hacen. S\u00ed que es un sitio muy f\u00e1cil para tocar por la situaci\u00f3n, pero dif\u00edcil por las condiciones de fecha, p\u00fablico&#8230;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF:<\/strong> La gente que viene aqu\u00ed a tocar le termina gustando mucho el rollo y al ser una ciudad peque\u00f1a hay una especie de rollo comunidad que se crea cuando viene un grupo y vienen todos los que somos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF:<\/strong> Al final a la gente hay que acostumbrarla a las cosas. A que haya conciertos jueves, viernes y s\u00e1bado, a que tengas 4 de d\u00f3nde elegir, cosas por la tarde.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfY desde el punto de vista de la gente que hace m\u00fasica aqu\u00ed? \u00bfC\u00f3mo est\u00e1 la ciudad?<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> Yo aqu\u00ed no te puedo ayudar&#8230;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF<\/strong>: Estando aqu\u00ed Guillermo, yo creo que mejor que responda \u00e9l (Guillermo de Angelus Apatrida estaba en el bar y llevaba un rato escuchando la conversaci\u00f3n)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Ten\u00eda una pregunta pensada, y no es porque est\u00e9 aqu\u00ed Guillermo&#8230; \u00bfcre\u00e9is que se puede repetir el \u00e9xito de un grupo como Angelus?<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF:<\/strong> No (risas)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> Yo pienso que s\u00ed, creo que es muy complicado&#8230; pero que te responda \u00e9l (risas) No s\u00e9, quiz\u00e1 en una escena m\u00e1s concreta con algo muy muy trabajado, \u00bfpor qu\u00e9 no?<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF:<\/strong> \u00bfGuillermo cu\u00e1nto tiempo llev\u00e1is, desde el 2000?<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Guillermo:<\/strong> 16 a\u00f1os<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF:<\/strong> Ya deber\u00eda haber habido algo m\u00e1s, \u00bfno? Creo que es algo excepcional<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>G:<\/strong> S\u00f3lo decir que con la cantidad de bandas que ha habido siempre, que han sido muy buenas bandas, con muy buenos m\u00fasicos, y quitando el caso de Surfin Bichos o despu\u00e9s Mercromina o Chucho, han habido bandas que han podido hacer lo que nosotros y no han querido, porque es muy sacrificado.<br \/>\nLo tienes que dejar absolutamente todo y tirarte a la piscina con cero garant\u00edas, es complicado. Y Angelus se hizo fuerte fuera de Albacete, aqu\u00ed ni siquiera nos cogieron para el Memorial Alberto Cano, no pasamos la selecci\u00f3n de maquetas, y a\u00f1os despu\u00e9s fuimos el grupo invitado a tocar.<br \/>\nEn esta ciudad hay algo raro, hay un talento brutal, hay m\u00fasicos buen\u00edsimos, hay bandas muy buenas&#8230; Que vaya a pasar algo parecido a Angelus, desde Albacete te aseguro que no. \u00bfDel resto de Espa\u00f1a? S\u00ed, est\u00e1 pasando con Crisix, por ejemplo, con Toundra. Con &#8217;77 que se lo est\u00e1n currando y est\u00e1n saliendo fuera.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Fanfest-III-Albacete.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-23487\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Fanfest-III-Albacete.jpg\" alt=\"Fanfest III Albacete\" width=\"382\" height=\"540\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Fanfest-III-Albacete.jpg 600w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Fanfest-III-Albacete-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Fanfest-III-Albacete-350x495.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Fanfest-III-Albacete-500x707.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 382px) 100vw, 382px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfEntonces coincides en que hay algo raro?<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>G:<\/strong> Todo lo que est\u00e1n diciendo ellos dos, lo apruebo todo<br \/>\n<strong>J:<\/strong> Todos los que tenemos conocidos que han montado algo de conciertos saben que aqu\u00ed hay algo raro, que no s\u00e9 que ser\u00e1, la dejadez&#8230;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>G:<\/strong> Si mi opini\u00f3n vale de algo, llevo aqu\u00ed muchos a\u00f1os y lo primero es que no hay un sitio en condiciones para hacer nada. Ten\u00edamos hace nada la Clandestino que nosotros hicimos un par de noches seguidas con sold out, que estuvo cojonudo pero ahora la sala ya no est\u00e1 en condiciones para hacer un concierto a nivel profesional. Hay un limitador y est\u00e1n currando mucho para quitarlo, pero no puedes llevar a una banda de renombre a esa sala para que se encuentre lo que hay. No les puedes prometer que va a sonar de puta madre cuando no va a ser as\u00ed, y es una pena porque la sala est\u00e1 de puta madre, y ya no hay nada m\u00e1s.<br \/>\nMolar\u00eda que hubiera un garito, que dejaran hacer bolos aqu\u00ed en el Heartbreak. El ayuntamiento est\u00e1 invadido por la derecha rancia en la que todo esto para ellos es ruido y se han encargado de cerrar los pocos sitios que hab\u00eda. Eso, sumado a que la gente de Albacete siempre ha sido un poco m\u00e1s dejada y que nunca ha tenido cultura de pagar para ir a conciertos, es una amalgama de cosas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J<\/strong>: T\u00fa piensas, este concierto a la secci\u00f3n indie le puede gustar, pero es que luego no aparece ninguno.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Es muy curioso, el indie ahora es superpopular y se hacen un mont\u00f3n de conciertos, pero por ejemplo vi a Perro hace un par de a\u00f1os y est\u00e1bamos muy pocos. Tambi\u00e9n parece que tenemos el fetiche de fardar de conciertos en los que hab\u00eda 10 personas.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF:<\/strong> Y ten\u00edamos que estar 100 o 200. Cu\u00e1nto m\u00e1s gente mejor.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>G:<\/strong> Yo puedo entender que en ciudades como Madrid o Barcelona, donde todos los d\u00edas hay 3, 4, 10 conciertos&#8230; Puede que alguien se coma el marr\u00f3n de montar algo a lo que vayan 20 personas. Lo puedes llegar a entender, entre comillas, porque hay una oferta de conciertos brutal. Pero en esta ciudad que no vaya la gente cuando hay algo simplente por el mero hecho de que quiero ver m\u00fasica en directo, o por lo menos darle el beneficio a la duda.<br \/>\nEs lo que habl\u00e1bamos el otro d\u00eda de Nueva Vulcano, conocemos a decenas y decenas de personas que incluso son m\u00fasicos y que les gustar\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF:<\/strong> Y a lo mejor s\u00ed que se ir\u00edan a Valencia a verles<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> Si sabes que no te va a gustar no vas, pero por lo menos darle la oportunidad<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>G:<\/strong> Yo descubr\u00ed a Ni\u00f1o Padre aqu\u00ed al lado, en el Mestizo, estaba con mi hermano tomando unas cervezas, y no nos enteramos que hab\u00eda bolo ni nada, vimos a unos colegas que iban al concierto y conoc\u00edamos a Juanfer de vista, pasamos all\u00ed y vimos un bolo brutal<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF<\/strong>: Fue nuestro debut, con \u00a1Silencio, Ahora, Silencio! De Madrid Y Nikola Tesla<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>G:<\/strong> Nosotros viajamos mucho, pero si est\u00e1s por aqu\u00ed, \u00bfpor qu\u00e9 no ir a un concierto?<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF<\/strong>: Yo ven\u00eda mucho al Heartbreak a ver qu\u00e9 conciertos hab\u00eda, ves que hay muchas gente, aunque el grupo no sea de tu rollo y eso motiva mucho. Las movidas empezaron a partir de un concierto de ska, del grupo Ojito Pesta\u00f1a, que es cuando empez\u00f3 a venir la polic\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>G<\/strong>: Por unas cosas o por otras no puede subir esto, no se puede ense\u00f1ar a la gente a tener una cultura de conciertos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Y cuando por fin consigues montar algo, importa m\u00e1s que salga una virgen en el cartel que cualquier otra cosa<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>G:<\/strong> Por supuesto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF<\/strong>: Esa es otra. La que se mont\u00f3 por ese tema fue una ridiculez, con denuncias de por medio, y no s\u00f3lo de una ni dos, de un mont\u00f3n de gente que iba a denunciar por blasfemia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Me pongo en el lugar del que monta conciertos y cuando pasan estas cosas se te deben quitar las ganas<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>G<\/strong>: Esta gente ya de por s\u00ed son tus enemigos. Bueno, t\u00fa eres su enemigo, y con estas cosas las ratificas. Esta gente es la misma que te escupir\u00eda en la calle.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JF<\/strong>: Que lo que m\u00e1s se hable de un concierto en Albacete sea por un cartel, que haya gente que dec\u00eda que iba a ir a liarla&#8230; No es el \u00e1nimo con el que tienes que dar un concierto, es una celebraci\u00f3n y un evento cultural y si tienes que estar mirando de reojo a ver si vienen los nazis por la esquina es triste y recuerda a otros tiempos<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>J:<\/strong> S\u00ed, hab\u00eda conciertos de punk y aparec\u00edan unos cuantos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>G:<\/strong> La propia polic\u00eda no daba cr\u00e9dito a las denuncias, pero bueno. A m\u00ed no me toca directamente porque yo \u00fanicamente soy m\u00fasico en la banda, pero tiene cojones la cosa. A lo mejor incluso fue un incentivo para que fuera la gente, pero no es un plato de buen gusto.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00bfHay vida m\u00e1s all\u00e1 de Madrid y Barcelona en cuanto a conciertos se refiere? \u00bfC\u00f3mo es eso de tener una &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/entrevista-a-fanfest-ab-organizar-conciertos-en-albacete-y-no-morir-en-el-intento\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":41,"featured_media":23485,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[232],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"\u00bfHay vida m\u00e1s all\u00e1 de Madrid y Barcelona en cuanto a conciertos se refiere? \u00bfC\u00f3mo es eso de tener una banda de hardcore en una ciudad como Albacete?\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/entrevista-a-fanfest-ab-organizar-conciertos-en-albacete-y-no-morir-en-el-intento\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Entrevista a FanFest: conciertos en Albacete\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00bfHay vida m\u00e1s all\u00e1 de Madrid y Barcelona en cuanto a conciertos se refiere? \u00bfC\u00f3mo es eso de tener una banda de hardcore en una ciudad como Albacete?\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/entrevista-a-fanfest-ab-organizar-conciertos-en-albacete-y-no-morir-en-el-intento\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-05-17T16:00:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-05-18T08:25:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Fanfest-II-Albacete.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"425\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"602\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Jorgenious\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/entrevista-a-fanfest-ab-organizar-conciertos-en-albacete-y-no-morir-en-el-intento\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Fanfest-II-Albacete.jpg\",\"width\":425,\"height\":602},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/entrevista-a-fanfest-ab-organizar-conciertos-en-albacete-y-no-morir-en-el-intento\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/entrevista-a-fanfest-ab-organizar-conciertos-en-albacete-y-no-morir-en-el-intento\/\",\"name\":\"Entrevista a FanFest: conciertos en Albacete\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/entrevista-a-fanfest-ab-organizar-conciertos-en-albacete-y-no-morir-en-el-intento\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-05-17T16:00:45+00:00\",\"dateModified\":\"2016-05-18T08:25:50+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/440c3efbc7bc26ba20587bacee970d67\"},\"description\":\"\\u00bfHay vida m\\u00e1s all\\u00e1 de Madrid y Barcelona en cuanto a conciertos se refiere? \\u00bfC\\u00f3mo es eso de tener una banda de hardcore en una ciudad como Albacete?\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/entrevista-a-fanfest-ab-organizar-conciertos-en-albacete-y-no-morir-en-el-intento\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/440c3efbc7bc26ba20587bacee970d67\",\"name\":\"Jorgenious\",\"description\":\"La Mancha connection. Influenciado por el atascaburras, los posos del calimocho y el ultrashow de Miguel Noguera. Experto en rock vasco y nuestro l\\u00edder en asuntos visuales y de dise\\u00f1o gr\\u00e1fico. Dice que todo comenz\\u00f3 cuando conoci\\u00f3 a Sat\\u00e1n y a su m\\u00fasica, y a pesar de ello se tiene ganado el cielo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Jorgenious\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23471"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23471"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23471\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23485"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23471"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23471"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23471"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}