{"id":23544,"date":"2016-05-25T12:23:57","date_gmt":"2016-05-25T11:23:57","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23544"},"modified":"2016-05-25T12:23:57","modified_gmt":"2016-05-25T11:23:57","slug":"king-crimson-confirman-4-conciertos-madrid-barcelona-noviembre","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/king-crimson-confirman-4-conciertos-madrid-barcelona-noviembre\/","title":{"rendered":"King Crimson confirman 4 conciertos en Madrid y Barcelona en noviembre"},"content":{"rendered":"<div class=\"texto\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/King-crimson.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23545\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/King-crimson.jpg\" alt=\"King crimson\" width=\"700\" height=\"466\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/King-crimson.jpg 700w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/King-crimson-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/King-crimson-350x233.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/King-crimson-500x333.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los m\u00edticos<strong> King Crimson<\/strong> han confirmado su paso por Espa\u00f1a en el marco de la gira que les llevar\u00e1 por diversos pa\u00edses europeos desde el mes de septiembre hasta diciembre de 2016. La \u00faltima visita del grupo a Espa\u00f1a fue en 2003, a\u00f1o en el que presentaron su \u00faltimo trabajo discogr\u00e1fico, <em><strong>The Power To Believe<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para esta gira el grupo presenta una formaci\u00f3n en la que, adem\u00e1s de su alma mater, <strong>Robert Fripp<\/strong>, se le suman los componentes habituales como <strong>Tony Levin<\/strong> (bajo),\u00a0<strong>Pat Mastelotto<\/strong> (bater\u00eda) y <strong>Gavin Harrison<\/strong> (bater\u00eda), as\u00ed como otros que se incorporaron tras la reuni\u00f3n del grupo en 2014; estamos hablando de <strong>Jakko Jakszyk<\/strong> (guitarra, voz), <strong>Mel Collins<\/strong> (saxo, flauta) y el m\u00e1s recientemente incoporado <strong>Jeremy Stacey<\/strong>, que tocar\u00e1 como tercera bater\u00eda.<\/p>\n<p>Las fechas anunciadas son las siguientes:<\/p><\/div>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li class=\"texto\"><em>21 y 22\/11\/2016. Madrid, Palacio Municipal de Congresos.<\/em><\/li>\n<li class=\"texto\"><em>24 y 25\/11\/2016. Barcelona. Auditori del F\u00f2rum de Barcelona.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<div class=\"texto\">\n<p style=\"text-align: justify;\">Las entradas se podr\u00e1n adquirir a partir del 3 de junio, a trav\u00e9s de doctormusic.com y ticketmaster.es, tambi\u00e9n en Fnac, Viajes Carrefour y Halc\u00f3n Viajes, por tel\u00e9fono en el 902 15 00 25 y dem\u00e1s puntos de venta de la red Ticketmaster. El precio de las entradas para Madrid ser\u00e1 de 48, 58, 65 y 75 Euros. Para Barcelona los precios se mover\u00e1n desde 42, 48, 52, 56, 62 y hasta los 72 Euros. Todas las entradas ser\u00e1n de asiento reservado (gastos de distribuci\u00f3n no incluidos).<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/aAAqAnCBNKQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los m\u00edticos King Crimson han confirmado su paso por Espa\u00f1a en el marco de la gira que les llevar\u00e1 por &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/king-crimson-confirman-4-conciertos-madrid-barcelona-noviembre\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23545,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los m\u00edticos King Crimson han confirmado su paso por Espa\u00f1a en el marco de la gira que les llevar\u00e1 por diversos pa\u00edses europeos desde el mes de septiembre\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/king-crimson-confirman-4-conciertos-madrid-barcelona-noviembre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"King Crimson confirman 4 conciertos en Madrid y Barcelona en noviembre | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los m\u00edticos King Crimson han confirmado su paso por Espa\u00f1a en el marco de la gira que les llevar\u00e1 por diversos pa\u00edses europeos desde el mes de septiembre\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/king-crimson-confirman-4-conciertos-madrid-barcelona-noviembre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-05-25T11:23:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/King-crimson.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"466\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/king-crimson-confirman-4-conciertos-madrid-barcelona-noviembre\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/King-crimson.jpg\",\"width\":700,\"height\":466},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/king-crimson-confirman-4-conciertos-madrid-barcelona-noviembre\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/king-crimson-confirman-4-conciertos-madrid-barcelona-noviembre\/\",\"name\":\"King Crimson confirman 4 conciertos en Madrid y Barcelona en noviembre | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/king-crimson-confirman-4-conciertos-madrid-barcelona-noviembre\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-05-25T11:23:57+00:00\",\"dateModified\":\"2016-05-25T11:23:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Los m\\u00edticos King Crimson han confirmado su paso por Espa\\u00f1a en el marco de la gira que les llevar\\u00e1 por diversos pa\\u00edses europeos desde el mes de septiembre\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/king-crimson-confirman-4-conciertos-madrid-barcelona-noviembre\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23544"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23544"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23544\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23545"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23544"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23544"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23544"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}