{"id":23553,"date":"2016-05-27T08:44:03","date_gmt":"2016-05-27T07:44:03","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23553"},"modified":"2016-05-27T08:44:03","modified_gmt":"2016-05-27T07:44:03","slug":"sunn-anuncian-concierto-laberinto","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sunn-anuncian-concierto-laberinto\/","title":{"rendered":"Sunn O))) anuncian un concierto en el mayor laberinto del mundo"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Laberinto-della-Masone.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-23554\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Laberinto-della-Masone.jpg\" alt=\"Laberinto della Masone\" width=\"800\" height=\"533\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Laberinto-della-Masone.jpg 959w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Laberinto-della-Masone-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Laberinto-della-Masone-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Laberinto-della-Masone-350x233.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Laberinto-della-Masone-500x333.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los titanes del drone, <strong>Sunn O)))<\/strong>, han anunciado unas cuentas fechas en Europa entre junio y agosto, pero de todas ellas destaca una. El grupo actuar\u00e1 el 9 de Agosto en la ciudad italiana de Parma en el <strong><em>Laberinto della Masone<\/em><\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este complejo, que fue inaugurado el 29 de mayo de 2015, fue realizado a voluntad del editor Franco Maria Ricci y seg\u00fan consta, es el mayor del mundo. Tiene una superficie de 8 hect\u00e1reas y contiene 3km de recorridos. Est\u00e1 formado por 20 especies de bamb\u00fa distintas y tiene forma de estrella, formada por cuadrados que se interconectan y que encierran, en el centro, una plaza con distintas construcciones, entre las que se encuentra un museo permanenente, una iglesia cat\u00f3lica y una biblioteca.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Todav\u00eda no se ha confirmado el sitio exacto donde la banda interpretar\u00e1 su recital, pero si la gente es autorizada a caminar por el laberinto durante el concierto, podr\u00eda ser una experiencia de lo m\u00e1s perturbadora.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los titanes del drone, Sunn O))), han anunciado unas cuentas fechas en Europa entre junio y agosto, pero de todas &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sunn-anuncian-concierto-laberinto\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23554,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los titanes del drone, Sunn O))), han anunciado unas cuentas fechas en Europa entre junio y agosto, pero de todas ellas destaca una. El grupo actuar\u00e1 el 9\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sunn-anuncian-concierto-laberinto\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sunn O))) anuncian un concierto en el mayor laberinto del mundo | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los titanes del drone, Sunn O))), han anunciado unas cuentas fechas en Europa entre junio y agosto, pero de todas ellas destaca una. El grupo actuar\u00e1 el 9\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sunn-anuncian-concierto-laberinto\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-05-27T07:44:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Laberinto-della-Masone.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"959\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"639\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sunn-anuncian-concierto-laberinto\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Laberinto-della-Masone.jpg\",\"width\":959,\"height\":639},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sunn-anuncian-concierto-laberinto\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sunn-anuncian-concierto-laberinto\/\",\"name\":\"Sunn O))) anuncian un concierto en el mayor laberinto del mundo | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sunn-anuncian-concierto-laberinto\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-05-27T07:44:03+00:00\",\"dateModified\":\"2016-05-27T07:44:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Los titanes del drone, Sunn O))), han anunciado unas cuentas fechas en Europa entre junio y agosto, pero de todas ellas destaca una. El grupo actuar\\u00e1 el 9\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sunn-anuncian-concierto-laberinto\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23553"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23553"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23553\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23554"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23553"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23553"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23553"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}