{"id":23626,"date":"2016-06-06T18:39:54","date_gmt":"2016-06-06T17:39:54","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23626"},"modified":"2016-06-06T19:16:53","modified_gmt":"2016-06-06T18:16:53","slug":"pxxr-gvng-desvelan-nuevo-himno-del-pp-primavera-sound-16","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pxxr-gvng-desvelan-nuevo-himno-del-pp-primavera-sound-16\/","title":{"rendered":"PXXR GVNG desvelan el nuevo himno del PP en Primavera Sound 16"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 400;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Rajoy.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-23630\" title=\"Mariano Rajoy PP Pxxr Gvng Himno\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Rajoy.jpg\" alt=\"PP Rajoy\" width=\"800\" height=\"535\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Rajoy.jpg 980w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Rajoy-300x201.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Rajoy-768x513.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Rajoy-350x234.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Rajoy-500x334.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Pocos se lo pod\u00edan esperar pero una de las grandes sorpresas del <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2016-la-cronica\/\">Primavera Sound 2016<\/a> fue el concierto que ofreci\u00f3 la pol\u00e9mica banda de trap <strong>PXXR GVNG<\/strong>, en el que estrenaron su nuevo single: <strong>una versi\u00f3n latina del himno del PP<\/strong>. La formaci\u00f3n ha agradecido su apoyo al partido, ya que sin sus recortes en sanidad, especialmente en medicina bucodental, <\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">\u201cno estar\u00edamos donde ahora estamos<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400;\">\u201d.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-weight: 400;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/94-PrOvGHTA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 400;\">De manera paralela, el PP present\u00f3 en rueda de prensa la que ser\u00e1 la banda sonora de su campa\u00f1a, que recorrer\u00e1 la pen\u00ednsula bajo el lema \u00ab<\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">Tu quieres ser pobre sin faltarte n\u00e1<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400;\">\u00bb y en la que seg\u00fan Mariano Rajoy van a ir \u00ab<\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">a los m\u00edtines sin camiseta y dando palmas por tu barrio<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400;\">\u00bb aunque eso le pueda costar una buena guant\u00e1 de alg\u00fan espont\u00e1neo. Si bien las previsiones de cara a las pr\u00f3ximas elecciones no son propicias para el partido conservador, Rajoy se muestra desafiante con la oposici\u00f3n y comenta que \u201c<\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">sus beefeos nos dan lache<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400;\">\u201d puesto que llevan \u201c<\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">una semana en el Congreso y parece que llevan dos a\u00f1os<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400;\">\u201d.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-weight: 400;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/aLqG9V70qv8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Obviamente la colaboraci\u00f3n entre el Partido Popular y PXXR GVNG ha generado un buen pu\u00f1ado de cr\u00edticas, aunque la joven banda se defiende: \u201c<\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">tenemos a las pijas haciendo twerk como si lo fuesen a cobrar<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400;\">\u201d declar\u00f3 Yung Beef y arremete contra los sectores de la izquierda, especialmente contra Pablo Iglesias \u201c<\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">maric\u00f3n, t\u00fa no eres calle<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400;\">\u201d. Aunque s\u00ed tienen una petici\u00f3n para Mariano Rajoy si este llega a la presidencia: \u201c<em>free molly, pa&#8217; que folles<\/em>\u201d.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pocos se lo pod\u00edan esperar pero una de las grandes sorpresas del Primavera Sound 2016 fue el concierto que ofreci\u00f3 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pxxr-gvng-desvelan-nuevo-himno-del-pp-primavera-sound-16\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":23630,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[249],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Pocos se lo pod\u00edan esperar pero una de las grandes sorpresas del Primavera Sound 2016 fue el concierto que ofreci\u00f3 la pol\u00e9mica banda de trap PXXR GVNG, en\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pxxr-gvng-desvelan-nuevo-himno-del-pp-primavera-sound-16\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PXXR GVNG desvelan el nuevo himno del PP en Primavera Sound 16 | SBSToday | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pocos se lo pod\u00edan esperar pero una de las grandes sorpresas del Primavera Sound 2016 fue el concierto que ofreci\u00f3 la pol\u00e9mica banda de trap PXXR GVNG, en\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pxxr-gvng-desvelan-nuevo-himno-del-pp-primavera-sound-16\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-06T17:39:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-06-06T18:16:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Rajoy.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"980\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"655\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pxxr-gvng-desvelan-nuevo-himno-del-pp-primavera-sound-16\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Rajoy.jpg\",\"width\":980,\"height\":655},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pxxr-gvng-desvelan-nuevo-himno-del-pp-primavera-sound-16\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pxxr-gvng-desvelan-nuevo-himno-del-pp-primavera-sound-16\/\",\"name\":\"PXXR GVNG desvelan el nuevo himno del PP en Primavera Sound 16 | SBSToday | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pxxr-gvng-desvelan-nuevo-himno-del-pp-primavera-sound-16\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-06-06T17:39:54+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-06T18:16:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Pocos se lo pod\\u00edan esperar pero una de las grandes sorpresas del Primavera Sound 2016 fue el concierto que ofreci\\u00f3 la pol\\u00e9mica banda de trap PXXR GVNG, en\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pxxr-gvng-desvelan-nuevo-himno-del-pp-primavera-sound-16\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23626"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23626"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23626\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23630"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23626"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23626"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23626"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}