{"id":23642,"date":"2016-06-08T09:22:14","date_gmt":"2016-06-08T08:22:14","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23642"},"modified":"2016-06-08T09:22:14","modified_gmt":"2016-06-08T08:22:14","slug":"escucha-dj-shadow-junto-nils-frahm-tema-bergschrund","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-dj-shadow-junto-nils-frahm-tema-bergschrund\/","title":{"rendered":"Escucha a DJ Shadow junto a Nils Frahm con el tema &#8216;Bergschrund&#8217;"},"content":{"rendered":"<h3>El tema es el cuarto adelanto de su pr\u00f3ximo disco &#8216;The Mountain Will Fall&#8217;<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/DJ-Shadow.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23644\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/DJ-Shadow.jpg\" alt=\"DJ Shadow\" width=\"790\" height=\"481\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/DJ-Shadow.jpg 790w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/DJ-Shadow-300x183.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/DJ-Shadow-768x468.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/DJ-Shadow-350x213.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/DJ-Shadow-500x304.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 790px) 100vw, 790px\" \/><\/a><\/p>\n<p>All\u00e1 por el mes de abril, <strong>DJ Shadow<\/strong> anunci\u00f3 su nuevo disco, titulado <em><strong>The Mountain Will Fall<\/strong><\/em>, que est\u00e1 previstos salga a la luz el 24 de junio a trav\u00e9s de <strong>Mass Appeal<\/strong>. El \u00faltimo trabajo de DJ Shadow fue el EP <em><strong>Liquid Amber<\/strong><\/em>, el cual puede descargarse <a href=\"http:\/\/pitchfork.com\/news\/56281-dj-shadow-releases-liquid-amber-ep-for-free-download\/\">aqu\u00ed<\/a> de forma gratuita.<\/p>\n<p>Ahora ya podemos escuchar el tema <em>Bergschrund<\/em>, en colaboraci\u00f3n con el famoso compositor <strong>Nils Frahm<\/strong>. Este tema es el cuarto adelanto de temas del disco. Ya se adelant\u00f3 el bonus track <em>Swerve<\/em>, el tema que da nombre al disco y <em>Nobody Speaks<\/em>, este \u00faltimo en colaboraci\u00f3n con <strong>Run The Jewels<\/strong>.<\/p>\n<p>En cuanto a la colaboraci\u00f3n junto a Nils Frahm, el productor de musica electr\u00f3nica ha declarado en <a href=\"http:\/\/pitchfork.com\/news\/64636-dj-shadow-announces-new-album-the-mountain-will-fall-featuring-run-the-jewels-shares-title-track-listen\/\">Pitchfork<\/a> que intent\u00f3 buscar a alguien que \u00abtrabajase con el espacio instrumental, pero que cualquier cosa que hici\u00e9ramos juntos sonase completamente diferente a lo que podr\u00edamos hacer por nuestra cuenta\u00bb.<\/p>\n<p>Pod\u00e9is escuchar este tema y anteriores adelantos a continuaci\u00f3n.<br \/>\n<iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A\/\/api.soundcloud.com\/tracks\/267985692&amp;color=ff5500\" width=\"100%\" height=\"166\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><br \/>\n<iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A\/\/api.soundcloud.com\/tracks\/239066052&amp;color=ff5500&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false\" width=\"100%\" height=\"166\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><br \/>\n<iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A\/\/api.soundcloud.com\/playlists\/216102346&amp;color=ff5500&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false\" width=\"100%\" height=\"450\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n<p>DJ Shadow tiene previsto iniciar una gira el pr\u00f3ximo 24 de junio que le llevar\u00e1 por diferentes pa\u00edses europeos (no Espa\u00f1a) y posteriormente a Norteam\u00e9rica.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El tema es el cuarto adelanto de su pr\u00f3ximo disco &#8216;The Mountain Will Fall&#8217; All\u00e1 por el mes de abril, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-dj-shadow-junto-nils-frahm-tema-bergschrund\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23644,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El tema es el cuarto adelanto de su pr\u00f3ximo disco &#039;The Mountain Will Fall&#039; All\u00e1 por el mes de abril, DJ Shadow anunci\u00f3 su nuevo disco, titulado The\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-dj-shadow-junto-nils-frahm-tema-bergschrund\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Escucha a DJ Shadow junto a Nils Frahm con el tema &#039;Bergschrund&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El tema es el cuarto adelanto de su pr\u00f3ximo disco &#039;The Mountain Will Fall&#039; All\u00e1 por el mes de abril, DJ Shadow anunci\u00f3 su nuevo disco, titulado The\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-dj-shadow-junto-nils-frahm-tema-bergschrund\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-08T08:22:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/DJ-Shadow.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"790\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"481\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-dj-shadow-junto-nils-frahm-tema-bergschrund\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/DJ-Shadow.jpg\",\"width\":790,\"height\":481},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-dj-shadow-junto-nils-frahm-tema-bergschrund\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-dj-shadow-junto-nils-frahm-tema-bergschrund\/\",\"name\":\"Escucha a DJ Shadow junto a Nils Frahm con el tema 'Bergschrund' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-dj-shadow-junto-nils-frahm-tema-bergschrund\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-06-08T08:22:14+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-08T08:22:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El tema es el cuarto adelanto de su pr\\u00f3ximo disco 'The Mountain Will Fall' All\\u00e1 por el mes de abril, DJ Shadow anunci\\u00f3 su nuevo disco, titulado The\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-dj-shadow-junto-nils-frahm-tema-bergschrund\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23642"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23642"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23642\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23644"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23642"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23642"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23642"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}