{"id":23698,"date":"2016-06-21T09:27:16","date_gmt":"2016-06-21T08:27:16","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23698"},"modified":"2016-06-21T09:27:16","modified_gmt":"2016-06-21T08:27:16","slug":"biffy-clyro-estrenan-video-animal-style-adelanto-ellipsis","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/biffy-clyro-estrenan-video-animal-style-adelanto-ellipsis\/","title":{"rendered":"Biffy Clyro estrenan el v\u00eddeo de &#8216;Animal Style\u00bb, adelanto de &#8216;Ellipsis&#8217;"},"content":{"rendered":"<div>\n<h3>Despu\u00e9s de su paso por MadCool, Biffy Clyro desvelan un nuevo single de &#8216;Ellipsis&#8217;<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/biffy-clyro-2016.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-23183\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/biffy-clyro-2016.png\" alt=\"biffy clyro 2016\" width=\"940\" height=\"644\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/biffy-clyro-2016.png 1070w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/biffy-clyro-2016-300x206.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/biffy-clyro-2016-1024x701.png 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/biffy-clyro-2016-350x240.png 350w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<p>Hace un tiempo que ya pudimos <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/ellipsis-sera-el-nuevo-disco-de-biffy-clyro-y-ya-podemos-escuchar-un-avance-wolves-of-winter\/\">escuchar<\/a> <em>Wolves of Winter<\/em>, el primer adelanto del nuevo disco de<strong> Biffly Clyro<\/strong>. Ahora, el grupo escoc\u00e9s nos entrega el v\u00eddeo de <em>Animal Style<\/em> con un videoclip donde vemos a la banda interpretar la canci\u00f3n en blanco y negro. <em><strong>Ellipsis<\/strong><\/em>, que ha sido producido por Rich Costey, saldr\u00e1 a la venta el 8 de julio y ser\u00e1 editado por Warner.<\/p>\n<p>Hace unos d\u00edas que el grupo escoc\u00e9s estuvo en Espa\u00f1a, m\u00e1s concretamente en el festival <em><strong>MadCool<\/strong><\/em>, si no hab\u00e9is podido asistir, recordad que el viernes 15 de julio tendr\u00e9is la oportunidad de ver a la banda escocesa en directo, concretamente en el <strong>Festival Internacional de Benic\u00e0ssim (FIB) <\/strong>donde seguramente tocar\u00e1n bastante material de su nuevo disco. De hecho, seg\u00fan la informaci\u00f3n que disponemos el grupo viene tocando, adem\u00e1s de sus dos singles anteriormente referenciados, los temas <em>Friends And Enemies<\/em> y <em>Rearrange<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/YAsda7veaxo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de su paso por MadCool, Biffy Clyro desvelan un nuevo single de &#8216;Ellipsis&#8217; Hace un tiempo que ya pudimos &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/biffy-clyro-estrenan-video-animal-style-adelanto-ellipsis\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23183,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Despu\u00e9s de su paso por MadCool, Biffy Clyro desvelan un nuevo single de &#039;Ellipsis&#039; Hace un tiempo que ya pudimos escuchar Wolves of Winter, el primer\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/biffy-clyro-estrenan-video-animal-style-adelanto-ellipsis\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Biffy Clyro estrenan el v\u00eddeo de &#039;Animal Style&#039;&#039;, adelanto de &#039;Ellipsis&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de su paso por MadCool, Biffy Clyro desvelan un nuevo single de &#039;Ellipsis&#039; Hace un tiempo que ya pudimos escuchar Wolves of Winter, el primer\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/biffy-clyro-estrenan-video-animal-style-adelanto-ellipsis\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-21T08:27:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/biffy-clyro-2016.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1070\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"733\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/biffy-clyro-estrenan-video-animal-style-adelanto-ellipsis\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/biffy-clyro-2016.png\",\"width\":1070,\"height\":733},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/biffy-clyro-estrenan-video-animal-style-adelanto-ellipsis\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/biffy-clyro-estrenan-video-animal-style-adelanto-ellipsis\/\",\"name\":\"Biffy Clyro estrenan el v\\u00eddeo de 'Animal Style'', adelanto de 'Ellipsis' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/biffy-clyro-estrenan-video-animal-style-adelanto-ellipsis\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-06-21T08:27:16+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-21T08:27:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Despu\\u00e9s de su paso por MadCool, Biffy Clyro desvelan un nuevo single de 'Ellipsis' Hace un tiempo que ya pudimos escuchar Wolves of Winter, el primer\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/biffy-clyro-estrenan-video-animal-style-adelanto-ellipsis\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23698"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23698"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23698\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23183"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23698"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23698"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23698"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}