{"id":23709,"date":"2016-06-22T09:09:46","date_gmt":"2016-06-22T08:09:46","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23709"},"modified":"2016-06-22T09:09:46","modified_gmt":"2016-06-22T08:09:46","slug":"olafur-arnalds-homenajea-musica-islandesa-nuevo-proyecto-island-songs","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/olafur-arnalds-homenajea-musica-islandesa-nuevo-proyecto-island-songs\/","title":{"rendered":"\u00d3lafur Arnalds homajea la m\u00fasica islandesa en su nuevo proyecto: &#8216;Island Songs&#8217;"},"content":{"rendered":"<h3>El compositor viajar\u00e1 por la isla, grabando una canci\u00f3n semanal hasta tener 7 temas junto a 7 artistas distintos<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Olafur-Arnalds.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23710\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Olafur-Arnalds.jpg\" alt=\"Olafur Arnalds\" width=\"770\" height=\"511\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Olafur-Arnalds.jpg 770w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Olafur-Arnalds-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Olafur-Arnalds-768x510.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Olafur-Arnalds-350x232.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Olafur-Arnalds-500x332.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 770px) 100vw, 770px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Ya conoc\u00edamos que Islandia es un pa\u00eds excepcional en lo que al \u00e1mbito musical se refiere. Cuenta con maravillosas bandas y artistas en un n\u00famero que casi parece desproporcionado con respecto a su baja poblaci\u00f3n. El caso es que <strong>\u00d3lafur Arnalds<\/strong> piensa que eso no es suficiente, y en su nuevo proyecto, titulado<em><strong> Islands Songs<\/strong><\/em>, piensa acercarnos un poco m\u00e1s la m\u00fasica su pa\u00eds natal. Su idea es viajar a 7 lugares distintos de la isla y colaborar con varios artistas en cada uno de ellos. El material que se grabe ser\u00e1 utilizado por el director <strong>Baldvin Z<\/strong> para plasmarlo como banda sonora de una pel\u00edcula. El proyecto, que empez\u00f3 ayer 20\/06\/16, ser\u00e1 finalizado en 7 semanas, y la compilaci\u00f3n final ser\u00e1 un \u00e1lbum que se editar\u00e1 por <strong>Mercury Classic<\/strong>, junto con la pel\u00edcula de 1 hora de duraci\u00f3n del director Baldvin Z.<\/p>\n<p><strong>\u00d3lafur Arnalds<\/strong> ha declarado lo siguiente acerca de <em><strong>Island Songs<\/strong><\/em>:<\/p>\n<p><em>\u00abSiempre quiero crear algo que suene perfecto, pero tambi\u00e9n s\u00e9 que la perfecci\u00f3n no es necesariamente igual a hacer buena m\u00fasica. Por eso estos proyectos crecieron fuera de mi lucha interna conmigo mismo, de la necesidad de crear algo espont\u00e1neo e improvisado\u00bb<\/em><\/p>\n<p>Este nuevo trabajo es la continuaci\u00f3n de <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/olafur-arnalds-for-now-i-am-winter-2013\/\"><em><strong>For Now I Am Winter<\/strong><\/em><\/a> de 2013 y de su reinterpretaci\u00f3n de los cl\u00e1sicos de<strong> Chopin<\/strong> junto a <strong>Sara Alice Ott<\/strong> titulado <em><strong>The Chopin Project<\/strong><\/em>, aunque en los \u00faltimos tiempos tambi\u00e9n ha estado inmerso en su proyecto de el\u00e9ctronica <strong>Kiasmos<\/strong> junto a <strong>Janus Rasmussen<\/strong>, el cual edit\u00f3 su primer LP <em><strong>Looped<\/strong><\/em> en 2014.<\/p>\n<p>Aqu\u00ed os dejamos un primer teaser de<em><strong> Island Songs<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/9cCB0QHwgOQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El compositor viajar\u00e1 por la isla, grabando una canci\u00f3n semanal hasta tener 7 temas junto a 7 artistas distintos Ya &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/olafur-arnalds-homenajea-musica-islandesa-nuevo-proyecto-island-songs\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23710,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El compositor viajar\u00e1 por la isla, grabando una canci\u00f3n semanal hasta tener 7 temas junto a 7 artistas distintos Ya conoc\u00edamos que Islandia es un pa\u00eds\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/olafur-arnalds-homenajea-musica-islandesa-nuevo-proyecto-island-songs\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00d3lafur Arnalds homajea la m\u00fasica islandesa en su nuevo proyecto: &#039;Island Songs&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El compositor viajar\u00e1 por la isla, grabando una canci\u00f3n semanal hasta tener 7 temas junto a 7 artistas distintos Ya conoc\u00edamos que Islandia es un pa\u00eds\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/olafur-arnalds-homenajea-musica-islandesa-nuevo-proyecto-island-songs\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-22T08:09:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Olafur-Arnalds.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"770\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"511\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/olafur-arnalds-homenajea-musica-islandesa-nuevo-proyecto-island-songs\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Olafur-Arnalds.jpg\",\"width\":770,\"height\":511},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/olafur-arnalds-homenajea-musica-islandesa-nuevo-proyecto-island-songs\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/olafur-arnalds-homenajea-musica-islandesa-nuevo-proyecto-island-songs\/\",\"name\":\"\\u00d3lafur Arnalds homajea la m\\u00fasica islandesa en su nuevo proyecto: 'Island Songs' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/olafur-arnalds-homenajea-musica-islandesa-nuevo-proyecto-island-songs\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-06-22T08:09:46+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-22T08:09:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El compositor viajar\\u00e1 por la isla, grabando una canci\\u00f3n semanal hasta tener 7 temas junto a 7 artistas distintos Ya conoc\\u00edamos que Islandia es un pa\\u00eds\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/olafur-arnalds-homenajea-musica-islandesa-nuevo-proyecto-island-songs\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23709"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23709"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23709\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23710"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23709"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23709"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23709"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}