{"id":23712,"date":"2016-06-22T09:28:45","date_gmt":"2016-06-22T08:28:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23712"},"modified":"2016-06-22T09:30:33","modified_gmt":"2016-06-22T08:30:33","slug":"sigur-ros-estrenan-video-nuevo-tema-ovedur","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-estrenan-video-nuevo-tema-ovedur\/","title":{"rendered":"Sigur R\u00f3s estrenan el v\u00eddeo de su nuevo tema &#8216;\u00d3ve\u00f0ur&#8217;"},"content":{"rendered":"<h3>&#8216;\u00d3ve\u00f0ur&#8217; es el tema que el grupo ha venido utilizando para abrir los conciertos de su gira<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Sigur-Ros-Ovedur.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-23713\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Sigur-Ros-Ovedur.jpg\" alt=\"Sigur Ros Ovedur\" width=\"900\" height=\"506\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Sigur-Ros-Ovedur.jpg 1280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Sigur-Ros-Ovedur-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Sigur-Ros-Ovedur-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Sigur-Ros-Ovedur-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Sigur-Ros-Ovedur-350x197.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Sigur-Ros-Ovedur-500x281.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>Sigur R\u00f3s<\/strong> parecen haberse aliado de forma silenciosa con <strong>\u00d3lafur Arnalds<\/strong> (el cual arranca ahora su proyecto <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/olafur-arnalds-homenajea-musica-islandesa-nuevo-proyecto-island-songs\/\"><em><strong>Island Songs<\/strong><\/em><\/a>) para recordarnos lo maravillosa que es su Islandia natal. Decimos \u00e9sto porque el tr\u00edo tambi\u00e9n ha iniciado un proyecto para poner banda sonora a un documental que recoge los m\u00e1s bellos parajes de su isla natal. El documental, que tiene un total de 24 horas de duraci\u00f3n, fue retransmitido en streaming a las 23:00 hora peninsultar. El lema del video era \u00ab<strong>sigurrosrouteone<\/strong>\u00bb en relaci\u00f3n a la Route 1, la carretera principal que atraviesa Islandaia y que es el eje central del viaje audiovisual. Aunque desconocemos si el v\u00eddeo se ha subido de forma \u00edntegra a internet, os dejamos embebido una pieza de 4 horas de duraci\u00f3n que est\u00e1 disponible en Youtube.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pU3TYFSNybg&#038;list=PL7biWkm0dNqbfEaygYqVkfVkVLZ3BKMt7\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pU3TYFSNybg&amp;list=PL7biWkm0dNqbfEaygYqVkfVkVLZ3BKMt7<\/a><\/p>\n<p>Una vez acabado este documental, <strong>Sigur R\u00f3s<\/strong> han estrenado el videoclip de su tema m\u00e1s reciente, <em>\u00d3ve\u00f0ur<\/em>, el cual ya pudimos escuchar en <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2016-la-cronica\/\"><em><strong>PrimaveraSound<\/strong><\/em><\/a> puesto que est\u00e1 siendo utilizado para arrancar los conciertos de su gira. De momento no tenemos noticias de que sea el adelanto de un nuevo disco, y\u00a0 solo podemos confirmar que ha sido lanzado como single.<\/p>\n<p>Aqu\u00ed os dejamos el v\u00eddeo dirigido por <strong>Jonas \u00c5kerlund<\/strong>, el cual est\u00e1 protagonizado por una chica que parece vivir entre el alcoholismo y la locura.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/p4rf-C_smLs?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&#8216;\u00d3ve\u00f0ur&#8217; es el tema que el grupo ha venido utilizando para abrir los conciertos de su gira Sigur R\u00f3s parecen &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-estrenan-video-nuevo-tema-ovedur\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23713,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"&#039;\u00d3ve\u00f0ur&#039; es el tema que el grupo ha venido utilizando para abrir los conciertos de su gira Sigur R\u00f3s parecen haberse aliado de forma silenciosa con \u00d3lafur\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-estrenan-video-nuevo-tema-ovedur\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sigur R\u00f3s estrenan el v\u00eddeo de su nuevo tema &#039;\u00d3ve\u00f0ur&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&#039;\u00d3ve\u00f0ur&#039; es el tema que el grupo ha venido utilizando para abrir los conciertos de su gira Sigur R\u00f3s parecen haberse aliado de forma silenciosa con \u00d3lafur\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-estrenan-video-nuevo-tema-ovedur\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-22T08:28:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-06-22T08:30:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Sigur-Ros-Ovedur.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-estrenan-video-nuevo-tema-ovedur\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Sigur-Ros-Ovedur.jpg\",\"width\":1280,\"height\":720},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-estrenan-video-nuevo-tema-ovedur\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-estrenan-video-nuevo-tema-ovedur\/\",\"name\":\"Sigur R\\u00f3s estrenan el v\\u00eddeo de su nuevo tema '\\u00d3ve\\u00f0ur' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-estrenan-video-nuevo-tema-ovedur\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-06-22T08:28:45+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-22T08:30:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"'\\u00d3ve\\u00f0ur' es el tema que el grupo ha venido utilizando para abrir los conciertos de su gira Sigur R\\u00f3s parecen haberse aliado de forma silenciosa con \\u00d3lafur\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sigur-ros-estrenan-video-nuevo-tema-ovedur\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23712"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23712"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23712\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23713"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23712"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23712"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23712"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}