{"id":23720,"date":"2016-06-22T09:57:37","date_gmt":"2016-06-22T08:57:37","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23720"},"modified":"2016-06-22T09:57:37","modified_gmt":"2016-06-22T08:57:37","slug":"lo-nuevo-neurosis-sera-fires-within-fires","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-nuevo-neurosis-sera-fires-within-fires\/","title":{"rendered":"Lo nuevo de Neurosis ser\u00e1 &#8216;Fires Within Fires&#8217;"},"content":{"rendered":"<h3>Los titanes del post-metal celebran su 30 aniversario este mismo a\u00f1o<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/neurosis2016.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23721\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/neurosis2016.jpg\" alt=\"neurosis2016\" width=\"740\" height=\"462\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/neurosis2016.jpg 740w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/neurosis2016-300x187.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/neurosis2016-350x219.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/neurosis2016-500x312.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 740px) 100vw, 740px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Aunque ya conoc\u00edamos que la banda ya ten\u00eda material grabado, no ha sido hasta ahora que se ha hecho oficial el lanzamiento de su nuevo disco. <strong>Neurosis<\/strong> publicar\u00e1 el 23 de septiembre su nuevo trabajo, <em><strong>Fires Within Fires<\/strong><\/em>, a trv\u00e9s de su propio sello <strong>Neurot Recordings<\/strong>. El disco fue grabado y mezclado nuevamente junto a <strong>Steve Albini<\/strong> (productor e ingeniero de sonido de la banda desde hace 17 a\u00f1os).<\/p>\n<p>La banda tiene cerradas una serie de fechas de actuaciones en el mes de agosto que rematar\u00e1n el d\u00eda 21\/08\/16 con su paso por el festival ib\u00e9rico de referencia de los sonidos oscuros,<em><strong> Amplifest<\/strong><\/em>, celebrado en la ciudad portuguesa de Oporto.<\/p>\n<p><em><strong>Fires Within Fires<\/strong> <\/em>es el primer \u00e1lbum de estudio de la banda desde <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/neurosis-honor-found-in-decay-2012\/\"><em><strong>Honor Found In Decay<\/strong><\/em><\/a>, editado en 2012, y que hace el und\u00e9cimo dentro del listado de su discograf\u00eda (sin contar su \u00e1lbum colaborativo junto a <strong>Jarboe<\/strong>).<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los titanes del post-metal celebran su 30 aniversario este mismo a\u00f1o Aunque ya conoc\u00edamos que la banda ya ten\u00eda material &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-nuevo-neurosis-sera-fires-within-fires\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23721,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los titanes del post-metal celebran su 30 aniversario este mismo a\u00f1o Aunque ya conoc\u00edamos que la banda ya ten\u00eda material grabado, no ha sido hasta ahora\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-nuevo-neurosis-sera-fires-within-fires\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lo nuevo de Neurosis ser\u00e1 &#039;Fires Within Fires&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los titanes del post-metal celebran su 30 aniversario este mismo a\u00f1o Aunque ya conoc\u00edamos que la banda ya ten\u00eda material grabado, no ha sido hasta ahora\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-nuevo-neurosis-sera-fires-within-fires\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-22T08:57:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/neurosis2016.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"740\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"462\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-nuevo-neurosis-sera-fires-within-fires\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/neurosis2016.jpg\",\"width\":740,\"height\":462},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-nuevo-neurosis-sera-fires-within-fires\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-nuevo-neurosis-sera-fires-within-fires\/\",\"name\":\"Lo nuevo de Neurosis ser\\u00e1 'Fires Within Fires' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-nuevo-neurosis-sera-fires-within-fires\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-06-22T08:57:37+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-22T08:57:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Los titanes del post-metal celebran su 30 aniversario este mismo a\\u00f1o Aunque ya conoc\\u00edamos que la banda ya ten\\u00eda material grabado, no ha sido hasta ahora\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lo-nuevo-neurosis-sera-fires-within-fires\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23720"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23720"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23720\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23721"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23720"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23720"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23720"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}