{"id":23738,"date":"2016-06-22T18:28:09","date_gmt":"2016-06-22T17:28:09","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23738"},"modified":"2016-06-22T18:33:17","modified_gmt":"2016-06-22T17:33:17","slug":"escucha-la-version-portishead-del-tema-s-s-abba","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-la-version-portishead-del-tema-s-s-abba\/","title":{"rendered":"Escucha la versi\u00f3n de Portishead de &#8216;S.O.S.&#8217; de ABBA"},"content":{"rendered":"<h3>Portishead convierten el tema en un alegato contra la pol\u00edtica de migraci\u00f3n europea, homenajeando a la parlamentaria brit\u00e1nica asesinada, Jo Cox<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Portishead-SOS-ABBA.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23739\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Portishead-SOS-ABBA.png\" alt=\"Portishead SOS ABBA\" width=\"700\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Portishead-SOS-ABBA.png 700w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Portishead-SOS-ABBA-300x150.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Portishead-SOS-ABBA-350x175.png 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Portishead-SOS-ABBA-500x250.png 500w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Desde que sali\u00f3 la <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/portishead-se-marcan-una-version-de-sos-de-abba-para-una-pelicula\/\">noticia<\/a> llevamos con mcuhas ganas de poder escuchar el tema, m\u00e1s cuando hace unas semanas el tema se filtr\u00f3 pero fue eliminado de la red. Ahora s\u00ed, <strong>Portishead<\/strong> estrenan oficialmente la versi\u00f3n que realizan del tema &#8216;<em>S.O.S.<\/em>&#8216; original del cuarteto sueco <strong>ABBA<\/strong>. La canci\u00f3n fue incluida originalmente en la pel\u00edcula <strong><em>High-Rise<\/em><\/strong>, la adaptaci\u00f3n de una novela de <em><strong>1975 <\/strong><\/em>de<strong> JG Ballard.<\/strong><\/p>\n<p>El grupo ingl\u00e9s ha convertido el tema pop en un alegato contra la pol\u00edtica migratoria europea. De hecho, al final el videoclip, realizado en blanco y negro, <strong>Beth Gibbons<\/strong> extiende la mano hacia el espectador y aparece una frase en relaci\u00f3n a esta tem\u00e1tica, cita de la parlamentaria brit\u00e1nica asesinada recientemente, <strong>Jo Cox<\/strong>, que reza: <em>\u201cTenenos mucho m\u00e1s en com\u00fan que aquello que nos separa.\u201d<\/em><\/p>\n<p>\u00c9ste es el primer tema nuevo de la banda desde su single <em>Chase The Tear<\/em>, editada en 2009 con el objetivo de recaudar fondos en el<em><strong> D\u00eda de los Derechos Humanos<\/strong><\/em>. Ahora solo nos queda desear que volvamos a tener un nuevo trabajo de Portishead y no tengamos que esperar otra vez 11 a\u00f1os como los que pasaron entre <em><strong>Dummy<\/strong><\/em> y <em><strong>Third<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p>Os dejamos el v\u00eddeo del tema a continuaci\u00f3n:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/WVe-9VWIcCo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Portishead convierten el tema en un alegato contra la pol\u00edtica de migraci\u00f3n europea, homenajeando a la parlamentaria brit\u00e1nica asesinada, Jo &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-la-version-portishead-del-tema-s-s-abba\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23739,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Portishead convierten el tema en un alegato contra la pol\u00edtica de migraci\u00f3n europea, homenajeando a la parlamentaria brit\u00e1nica asesinada, Jo Cox Desde que\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-la-version-portishead-del-tema-s-s-abba\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Escucha la versi\u00f3n de Portishead de &#039;S.O.S.&#039; de ABBA | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Portishead convierten el tema en un alegato contra la pol\u00edtica de migraci\u00f3n europea, homenajeando a la parlamentaria brit\u00e1nica asesinada, Jo Cox Desde que\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-la-version-portishead-del-tema-s-s-abba\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-22T17:28:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-06-22T17:33:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Portishead-SOS-ABBA.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-la-version-portishead-del-tema-s-s-abba\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Portishead-SOS-ABBA.png\",\"width\":700,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-la-version-portishead-del-tema-s-s-abba\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-la-version-portishead-del-tema-s-s-abba\/\",\"name\":\"Escucha la versi\\u00f3n de Portishead de 'S.O.S.' de ABBA | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-la-version-portishead-del-tema-s-s-abba\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-06-22T17:28:09+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-22T17:33:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Portishead convierten el tema en un alegato contra la pol\\u00edtica de migraci\\u00f3n europea, homenajeando a la parlamentaria brit\\u00e1nica asesinada, Jo Cox Desde que\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-la-version-portishead-del-tema-s-s-abba\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23738"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23738"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23738\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23739"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23738"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23738"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23738"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}