{"id":23818,"date":"2016-07-12T08:13:14","date_gmt":"2016-07-12T07:13:14","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23818"},"modified":"2016-07-12T08:13:14","modified_gmt":"2016-07-12T07:13:14","slug":"subrosa-avanzan-wound-of-the-warden-podersoso-tema-nuevo-disco","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/subrosa-avanzan-wound-of-the-warden-podersoso-tema-nuevo-disco\/","title":{"rendered":"SubRosa avanzan &#8216;Wound of the Warden&#8217;, un podersoso tema de su nuevo disco"},"content":{"rendered":"<h3 style=\"text-align: center;\">El nuevo disco, inspirado en una novela dist\u00f3pica, saldr\u00e1 el 26 de agosto a trav\u00e9s de Profound Lore<\/h3>\n<h3 style=\"text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/SubRosa.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-23819\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/SubRosa.jpg\" alt=\"SubRosa\" width=\"900\" height=\"473\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/SubRosa.jpg 1200w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/SubRosa-300x158.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/SubRosa-768x403.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/SubRosa-1024x538.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/SubRosa-350x184.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/SubRosa-500x263.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/a><\/h3>\n<p><strong>SubRosa<\/strong> son unos de los mayores exponentes de lo mejor del doom metal de los \u00faltimos tiempos. Pasados 3 a\u00f1os desde la publicaci\u00f3n de su \u00faltimo y brillante disco <em><strong>More Constant Than The Gods<\/strong><\/em>, el grupo de Salt Lake City regresa con las pilas bien cargadas como demuestra el tema <em>Wound of the Warden<\/em>, que llega como adelanto de su nuevo trabajo.<\/p>\n<p>El disco se titular\u00e1 <em><strong>For This We Fought The Battle of The Ages<\/strong> <\/em>y ser\u00e1 publicado el 26 de agosto v\u00eda Profound Lore. Seg\u00fan coment\u00f3 el grupo en un post de <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/SubrosaSLC\/photos\/a.300382193341116.64379.107632335949437\/1025418697504125\/?type=3&amp;theater\">Facebook<\/a>, el \u00e1lbum se ha inspirado en <em><strong>Nosotros<\/strong><\/em>, la novela dist\u00f3pica creada a principios del siglo XX por el escritor ruso <strong>Yevgeny Zamyatin<\/strong> y que fue toda una obra pionera en cuanto a las historias de represi\u00f3n y opresi\u00f3n por parte de las clases dirigentes, inspirando incluso a <strong>George Orwell<\/strong> para escribir <em><strong>1984<\/strong><\/em>. En cuanto al \u00e1mbito musical,y seg\u00fan la nota de prensa, el grupo ha pretendido realizar composiciones m\u00e1s ambiciosas y din\u00e1micas, manteniendo su dureza y oscuridad. De momento, y por lo que podemos escuchar en este <em>Wound of the Warden<\/em>, confirmamos un acercamiento bastante progresivo y un mayor refinamiento en el sonido fruto del uso de violines.<br \/>\n<iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A\/\/api.soundcloud.com\/tracks\/271757157&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false&amp;visual=true\" width=\"100%\" height=\"450\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n<p>El tracklist del disco ser\u00e1 el siguiente:<\/p>\n<ol>\n<li><em>Despair Is A Siren<\/em><\/li>\n<li><em>Wound Of The Warden<\/em><\/li>\n<li><em>Black Majesty<\/em><\/li>\n<li><em>Il Cappio<\/em><\/li>\n<li><em>Killing Rapture<\/em><\/li>\n<li><em>Troubled Cells<\/em><\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El nuevo disco, inspirado en una novela dist\u00f3pica, saldr\u00e1 el 26 de agosto a trav\u00e9s de Profound Lore SubRosa son &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/subrosa-avanzan-wound-of-the-warden-podersoso-tema-nuevo-disco\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23819,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El nuevo disco, inspirado en una novela dist\u00f3pica, saldr\u00e1 el 26 de agosto a trav\u00e9s de Profound Lore SubRosa son unos de los mayores exponentes de lo mejor\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/subrosa-avanzan-wound-of-the-warden-podersoso-tema-nuevo-disco\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"SubRosa avanzan &#039;Wound of the Warden&#039;, un podersoso tema de su nuevo disco | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El nuevo disco, inspirado en una novela dist\u00f3pica, saldr\u00e1 el 26 de agosto a trav\u00e9s de Profound Lore SubRosa son unos de los mayores exponentes de lo mejor\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/subrosa-avanzan-wound-of-the-warden-podersoso-tema-nuevo-disco\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-07-12T07:13:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/SubRosa.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"630\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/subrosa-avanzan-wound-of-the-warden-podersoso-tema-nuevo-disco\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/SubRosa.jpg\",\"width\":1200,\"height\":630},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/subrosa-avanzan-wound-of-the-warden-podersoso-tema-nuevo-disco\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/subrosa-avanzan-wound-of-the-warden-podersoso-tema-nuevo-disco\/\",\"name\":\"SubRosa avanzan 'Wound of the Warden', un podersoso tema de su nuevo disco | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/subrosa-avanzan-wound-of-the-warden-podersoso-tema-nuevo-disco\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-07-12T07:13:14+00:00\",\"dateModified\":\"2016-07-12T07:13:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El nuevo disco, inspirado en una novela dist\\u00f3pica, saldr\\u00e1 el 26 de agosto a trav\\u00e9s de Profound Lore SubRosa son unos de los mayores exponentes de lo mejor\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/subrosa-avanzan-wound-of-the-warden-podersoso-tema-nuevo-disco\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23818"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23818"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23818\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23819"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23818"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23818"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23818"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}