{"id":23815,"date":"2016-07-07T12:56:29","date_gmt":"2016-07-07T11:56:29","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23815"},"modified":"2016-07-07T12:56:29","modified_gmt":"2016-07-07T11:56:29","slug":"crystal-castles-adelantan-tema-concrete","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-adelantan-tema-concrete\/","title":{"rendered":"Crystal Castles adelantan el tema &#8216;Concrete&#8217;"},"content":{"rendered":"<h3 style=\"text-align: center;\">El nuevo disco est\u00e1 previsto que salga en el mes de agosto<\/h3>\n<h3 style=\"text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/crystal-castles-2016.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-23816\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/crystal-castles-2016.jpg\" alt=\"crystal-castles-2016\" width=\"900\" height=\"597\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/crystal-castles-2016.jpg 956w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/crystal-castles-2016-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/crystal-castles-2016-768x509.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/crystal-castles-2016-350x232.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/crystal-castles-2016-500x332.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/a><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Pr\u00e1cticamente se cumple un a\u00f1o desde que los nuevos <strong>Crystal Castles<\/strong> (es decir, Ethan Kath junto a la vocalista Edith Frances, que sustituye a Alice Glass) dejaron caer el primer tema nuevo desde su \u00faltimo trabajo, <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-filtran-un-nuevo-tema-deicide\/\"><em>Deicide<\/em><\/a>. Ahora, despu\u00e9s de haber estado interpretando nuevos temas en los conciertos de los \u00faltimos meses, el d\u00fao ya tiene prevista la salida de su nuevo disco, <em><strong>Amnesty (I)<\/strong> <\/em>para el pr\u00f3ximo mes de agosto, y como tarjeta de presentaci\u00f3n, nos ofrecen el videoclip del tema <em>Concrete<\/em>.<\/p>\n<p>De momento las vibraciones son positivas. El tema tiene buen nivel y goza de un estilo muy dark. Edith sigue pareciendo un clon de Alice Glass, tanto en lo f\u00edsico como en lo vocal, y consigue que todo siga funcionando como antes. Aqu\u00ed os lo dejamos para que lo escuch\u00e9is, as\u00ed como el anterior adelanto, <em>Frail<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/M7zxAI3GW2o?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p><iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A\/\/api.soundcloud.com\/tracks\/201041378&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false&amp;visual=true\" width=\"100%\" height=\"450\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El nuevo disco est\u00e1 previsto que salga en el mes de agosto &nbsp; Pr\u00e1cticamente se cumple un a\u00f1o desde que &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-adelantan-tema-concrete\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23816,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El nuevo disco est\u00e1 previsto que salga en el mes de agosto &nbsp; Pr\u00e1cticamente se cumple un a\u00f1o desde que los nuevos Crystal Castles (es decir, Ethan\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-adelantan-tema-concrete\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Crystal Castles adelantan el tema &#039;Concrete&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El nuevo disco est\u00e1 previsto que salga en el mes de agosto &nbsp; Pr\u00e1cticamente se cumple un a\u00f1o desde que los nuevos Crystal Castles (es decir, Ethan\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-adelantan-tema-concrete\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-07-07T11:56:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/crystal-castles-2016.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"956\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"634\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-adelantan-tema-concrete\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/crystal-castles-2016.jpg\",\"width\":956,\"height\":634},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-adelantan-tema-concrete\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-adelantan-tema-concrete\/\",\"name\":\"Crystal Castles adelantan el tema 'Concrete' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-adelantan-tema-concrete\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-07-07T11:56:29+00:00\",\"dateModified\":\"2016-07-07T11:56:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El nuevo disco est\\u00e1 previsto que salga en el mes de agosto &nbsp; Pr\\u00e1cticamente se cumple un a\\u00f1o desde que los nuevos Crystal Castles (es decir, Ethan\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-adelantan-tema-concrete\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23815"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23815"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23815\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23816"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23815"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23815"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23815"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}