{"id":23810,"date":"2016-07-07T08:36:21","date_gmt":"2016-07-07T07:36:21","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23810"},"modified":"2016-07-07T08:36:43","modified_gmt":"2016-07-07T07:36:43","slug":"pixies-anuncian-nuevo-disco-head-carrier-concierto-barcelona","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pixies-anuncian-nuevo-disco-head-carrier-concierto-barcelona\/","title":{"rendered":"Pixies anuncian nuevo disco, &#8216;Head Carrier&#8217; y un concierto en Barcelona"},"content":{"rendered":"<h3 style=\"text-align: center;\">El disco saldr\u00e1 el 30 de septiembre y ya podemos escuchar el adelanto: Um Chagga Lagga<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Pixies.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-23811\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Pixies.jpg\" alt=\"Pixies\" width=\"900\" height=\"718\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Pixies.jpg 1000w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Pixies-300x239.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Pixies-768x613.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Pixies-350x279.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Pixies-500x399.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Pixies<\/strong> han anunciado\u00a0 la publicaci\u00f3n de un nuevo disco. Se llamar\u00e1 <em><strong>Head Carrier<\/strong><\/em> y ser\u00e1 publicado el pr\u00f3ximo 30 de septiembre a trav\u00e9s de Pixiesmusic\/ Play It Again Sam. El productor ha sido <strong>Tom Dagelty<\/strong>, conocido por trabajos con Killing Joke, Opeth, Turbowolf o Grave Pleasures. El disco contar\u00e1, ya de forma oficial, con <strong>Paz Lenchantin<\/strong> (ex-A Perfect Circle, Zwan) como bajista de pleno derecho en el grupo. Si tenemos en cuenta que<em><strong> Indie Cindy<\/strong><\/em>, editado en 2014, era una recopilaci\u00f3n de las canciones de sus cuatro \u00faltimos EP&#8217;s, este ser\u00eda el primer LP post-reuni\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya podemos escuchar un primer adelanto, <em>Um Chagga Lagga<\/em>, en el que <strong>Pixies<\/strong> siguen fieles al sonido afianzado en sus \u00faltimos EP&#8217;s. El tema combina riffs que nos retrotraen a la escuela grunge, disonantes punteos de guitarra y juegos de pregunta-respuesta con la histri\u00f3nica voz de Frank Black y los coros de Paz Lenchantin. No podemos decir que consigan el salvaje nivel de sus cl\u00e1sicos, pero le damos el aprobado.<\/p>\n<p><iframe src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A\/\/api.soundcloud.com\/tracks\/272400456&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false&amp;visual=true\" width=\"100%\" height=\"450\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adicionalmente a la fecha que tienen prevista este viernes 8 de julio en el <em><strong>BBK Live<\/strong><\/em> de Bilbao, el grupo norteamericano ha confirmado otra cita en Espa\u00f1a, en el marco de su gira mundial:<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>20\/11\/16 &#8211; Sant Jordi Club, Barcelona.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">La venta general se abrir\u00e1 el pr\u00f3ximo viernes 8 de julio a las 10am en www.livenation.es y www.ticketmaster.es (+ Fnac + Halc\u00f3n Viajes + Viajes Carrefour). Habr\u00e1 una preventa exclusiva para los usuarios registrados o que se registren gratuitamente en www.livenation.es, desde ma\u00f1ana jueves 7 de julio a las 10am hasta el viernes 8 de julio a las 10am.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El disco saldr\u00e1 el 30 de septiembre y ya podemos escuchar el adelanto: Um Chagga Lagga Pixies han anunciado\u00a0 la &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pixies-anuncian-nuevo-disco-head-carrier-concierto-barcelona\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23811,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El disco saldr\u00e1 el 30 de septiembre y ya podemos escuchar el adelanto: Um Chagga Lagga Pixies han anunciado\u00a0 la publicaci\u00f3n de un nuevo disco. Se llamar\u00e1\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pixies-anuncian-nuevo-disco-head-carrier-concierto-barcelona\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pixies anuncian nuevo disco, &#039;Head Carrier&#039; y un concierto en Barcelona | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El disco saldr\u00e1 el 30 de septiembre y ya podemos escuchar el adelanto: Um Chagga Lagga Pixies han anunciado\u00a0 la publicaci\u00f3n de un nuevo disco. Se llamar\u00e1\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pixies-anuncian-nuevo-disco-head-carrier-concierto-barcelona\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-07-07T07:36:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-07-07T07:36:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Pixies.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"798\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pixies-anuncian-nuevo-disco-head-carrier-concierto-barcelona\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Pixies.jpg\",\"width\":1000,\"height\":798},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pixies-anuncian-nuevo-disco-head-carrier-concierto-barcelona\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pixies-anuncian-nuevo-disco-head-carrier-concierto-barcelona\/\",\"name\":\"Pixies anuncian nuevo disco, 'Head Carrier' y un concierto en Barcelona | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pixies-anuncian-nuevo-disco-head-carrier-concierto-barcelona\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-07-07T07:36:21+00:00\",\"dateModified\":\"2016-07-07T07:36:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El disco saldr\\u00e1 el 30 de septiembre y ya podemos escuchar el adelanto: Um Chagga Lagga Pixies han anunciado\\u00a0 la publicaci\\u00f3n de un nuevo disco. Se llamar\\u00e1\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pixies-anuncian-nuevo-disco-head-carrier-concierto-barcelona\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23810"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23810"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23810\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23811"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23810"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23810"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23810"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}