{"id":23821,"date":"2016-07-12T08:34:59","date_gmt":"2016-07-12T07:34:59","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23821"},"modified":"2016-07-12T08:34:59","modified_gmt":"2016-07-12T07:34:59","slug":"beardfish-confirman-disolucion","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/beardfish-confirman-disolucion\/","title":{"rendered":"Beardfish confirman su disoluci\u00f3n"},"content":{"rendered":"<h3 style=\"text-align: center;\">La banda sueca de prog-rock anuncia su fin tras 15 a\u00f1os de trayectoria<\/h3>\n<h3 style=\"text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Beardfish.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-20274\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Beardfish.jpg\" alt=\"Beardfish\" width=\"604\" height=\"362\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Beardfish.jpg 604w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Beardfish-300x179.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Beardfish-280x167.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Beardfish-75x44.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 604px) 100vw, 604px\" \/><\/a><\/h3>\n<p>El grupo sueco <strong>Beardfish<\/strong> ha confirmado a trav\u00e9s de su <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/beardfish\/posts\/10153662223970667\">Facebook<\/a> la disoluci\u00f3n como banda. El grupo ha estado en activo 15 a\u00f1os (desde 2001), basando su estilo en un personal prog-rock con fuertes ra\u00edces setenteras. Su \u00faltimo trabajo fue <em><strong>+4626-Comfortzone<\/strong><\/em>, editado en 2015 por InsideOut. Una noticia realmente triste.<\/p>\n<p>Adjuntamos aqu\u00ed el comunicado de despedida:<\/p>\n<p><em>After a longer hiatus and some disagreements and various difficulties within the band we have decided to call it quits. This was not an easy choice to make. Beardfish has always been our main musical outlet &#8211; a proper garage band &#8211; the kind that meet up in the rehearsal studio and try out new material together for long, massive sessions at a time. Some of the best times of our lives have been spent together on the road, in the studio and just hanging out.<\/em><\/p>\n<p><em>Growing up, having families and all that has made that particular way of working very difficult, leading to long periods where we haven&#8217;t been able to rehearse.. And we LIKE to play.<\/em><\/p>\n<p><em>We&#8217;ve had a very good run though; eight albums in fifteen years, nine if you include \u00abThe early years\u00bb (ten if you count \u00abThe Sane Day\u00bb double album as two!). We&#8217;ve toured with some great bands. We&#8217;ve met amazing people and found friends in places we&#8217;d never been before.<\/em><\/p>\n<p><em>We want to thank everyone who has supported us throughout the years, you guys are fantastic and the prog community is a very special place to be a part of.<\/em><\/p>\n<p><em>We spent our youth and our early adulthood as Beardfish and we grew up within the band.. Individually we will now venture out into other musical projects. No matter what, Beardfish has been very special and we will all hold it close to our hearts, but right now it&#8217;s time for new adventures.<\/em><\/p>\n<p><em>\u00abSo real, it&#8217;s surreal\u00bb<\/em><br \/>\n<em> A Love Story &#8211; The Sane Day (2005)<\/em><\/p>\n<p><em>Beardfish<\/em><br \/>\n<em> Rikard, David, Robert &amp; Magnus<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La banda sueca de prog-rock anuncia su fin tras 15 a\u00f1os de trayectoria El grupo sueco Beardfish ha confirmado a &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/beardfish-confirman-disolucion\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":20274,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La banda sueca de prog-rock anuncia su fin tras 15 a\u00f1os de trayectoria El grupo sueco Beardfish ha confirmado a trav\u00e9s de su Facebook la disoluci\u00f3n como\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/beardfish-confirman-disolucion\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Beardfish confirman su disoluci\u00f3n | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La banda sueca de prog-rock anuncia su fin tras 15 a\u00f1os de trayectoria El grupo sueco Beardfish ha confirmado a trav\u00e9s de su Facebook la disoluci\u00f3n como\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/beardfish-confirman-disolucion\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-07-12T07:34:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Beardfish.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"604\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"362\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/beardfish-confirman-disolucion\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Beardfish.jpg\",\"width\":604,\"height\":362},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/beardfish-confirman-disolucion\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/beardfish-confirman-disolucion\/\",\"name\":\"Beardfish confirman su disoluci\\u00f3n | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/beardfish-confirman-disolucion\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-07-12T07:34:59+00:00\",\"dateModified\":\"2016-07-12T07:34:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La banda sueca de prog-rock anuncia su fin tras 15 a\\u00f1os de trayectoria El grupo sueco Beardfish ha confirmado a trav\\u00e9s de su Facebook la disoluci\\u00f3n como\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/beardfish-confirman-disolucion\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23821"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23821"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23821\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20274"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23821"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23821"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23821"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}