{"id":23823,"date":"2016-07-12T08:43:06","date_gmt":"2016-07-12T07:43:06","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23823"},"modified":"2016-07-12T11:07:34","modified_gmt":"2016-07-12T10:07:34","slug":"crystal-castles-siguen-adelantando-temas-ahora-char","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-siguen-adelantando-temas-ahora-char\/","title":{"rendered":"Crystal Castles siguen adelantando temas, ahora: &#8216;Char&#8217; y fijan 3 fechas en la pen\u00ednsula en diciembre"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Crystal-Castles.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-23824 size-full\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Crystal-Castles.jpg\" width=\"790\" height=\"395\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Crystal-Castles.jpg 790w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Crystal-Castles-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Crystal-Castles-768x384.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Crystal-Castles-350x175.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Crystal-Castles-500x250.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 790px) 100vw, 790px\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>Crystal Castles<\/strong> han compartido un nuevo tema, <em><strong>Char<\/strong><\/em>, el cual pod\u00e9is escuchar m\u00e1s abajo. \u00c9ste es el segundo adelanto en lo que va de mes, despu\u00e9s de los adelantos de <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-adelantan-tema-concrete\/\"><em>Concrete<\/em><\/a> y<em> Deicide<\/em>.<\/p>\n<p>Si <em>Concrete<\/em> ten\u00eda un aura bastante oscura, Char va en otra direcci\u00f3n, con unas melod\u00edas mucho m\u00e1s limpias, pero manteniendo un ritmo muy bailable.<\/p>\n<p>El grupo tiene previsto editar el nuevo trabajo, titulado <em><strong>Anmesty (I)<\/strong><\/em> en el mes de agosto, para embarcarse en una gira a principios de septiembre.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/CnqzIYZR1GA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">En cuanto a las fechas del tour que pasan por la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica:<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: left;\"><em>08\/12\/16 &#8211; Paradise Garage, Lisboa<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: left;\"><em>09\/12\/16 &#8211; Teatro Barcel\u00f3, Madrid<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: left;\"><em>10\/12\/16 &#8211; Sala Apolo, Barcelona<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<p>Recordad que el grupo tambi\u00e9n ten\u00eda prevista su actuaci\u00f3n en el <strong>Arenal Sound<\/strong> el pr\u00f3ximo 05\/08\/16<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Crystal Castles han compartido un nuevo tema, Char, el cual pod\u00e9is escuchar m\u00e1s abajo. \u00c9ste es el segundo adelanto en &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-siguen-adelantando-temas-ahora-char\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23824,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Crystal Castles han compartido un nuevo tema, Char, el cual pod\u00e9is escuchar m\u00e1s abajo. \u00c9ste es el segundo adelanto en lo que va de mes, despu\u00e9s de los\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-siguen-adelantando-temas-ahora-char\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Crystal Castles siguen adelantando temas, ahora: &#039;Char&#039; y fijan 3 fechas en la pen\u00ednsula en diciembre | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Crystal Castles han compartido un nuevo tema, Char, el cual pod\u00e9is escuchar m\u00e1s abajo. \u00c9ste es el segundo adelanto en lo que va de mes, despu\u00e9s de los\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-siguen-adelantando-temas-ahora-char\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-07-12T07:43:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-07-12T10:07:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Crystal-Castles.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"790\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"395\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-siguen-adelantando-temas-ahora-char\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Crystal-Castles.jpg\",\"width\":790,\"height\":395,\"caption\":\"ATHENS, GEORGIA - APRIL 02: Edith Frances and Ethan Kath of Crystal Castles perform at Georgia Theatre during the 2016 Slingshot Festival on April 2, 2016 in Athens, Georgia. (Photo by Chris McKay\/Getty Images)\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-siguen-adelantando-temas-ahora-char\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-siguen-adelantando-temas-ahora-char\/\",\"name\":\"Crystal Castles siguen adelantando temas, ahora: 'Char' y fijan 3 fechas en la pen\\u00ednsula en diciembre | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-siguen-adelantando-temas-ahora-char\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-07-12T07:43:06+00:00\",\"dateModified\":\"2016-07-12T10:07:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Crystal Castles han compartido un nuevo tema, Char, el cual pod\\u00e9is escuchar m\\u00e1s abajo. \\u00c9ste es el segundo adelanto en lo que va de mes, despu\\u00e9s de los\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/crystal-castles-siguen-adelantando-temas-ahora-char\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23823"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23823"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23823\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23824"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23823"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23823"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23823"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}