{"id":23831,"date":"2016-07-12T16:09:10","date_gmt":"2016-07-12T15:09:10","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23831"},"modified":"2016-07-12T16:09:10","modified_gmt":"2016-07-12T15:09:10","slug":"brand-new-anuncian-la-edicion-3-demos-recicladas-se-rumorea-disolucion","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/brand-new-anuncian-la-edicion-3-demos-recicladas-se-rumorea-disolucion\/","title":{"rendered":"Brand New anuncian la edici\u00f3n de 3 demos recicladas mientras se rumorea su disoluci\u00f3n"},"content":{"rendered":"<h3 style=\"text-align: center;\">Las 3 demos fueron descartes de &#8216;The Devil And God Are Raging Inside Me&#8217;<\/h3>\n<h3 style=\"text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Brand-New-2016.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23832\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Brand-New-2016.png\" alt=\"Brand New 2016\" width=\"807\" height=\"447\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Brand-New-2016.png 807w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Brand-New-2016-300x166.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Brand-New-2016-768x425.png 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Brand-New-2016-350x194.png 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Brand-New-2016-500x277.png 500w\" sizes=\"(max-width: 807px) 100vw, 807px\" \/><\/a><\/h3>\n<p>La banda de emo <strong>Brand New<\/strong> han anunciado un nuevo lanzamiento titulado <em><strong>3 Demos, Reworked<\/strong><\/em>. Como el propio nombre indica se trata de 3 demos que ya hab\u00edan salido a la luz en internet, pero recicladas. Espec\u00edficamente estos temas son <em>Brother&#8217;s Song<\/em>, <em>Missing You<\/em> y <em>1996<\/em>, las cuales fueron grabadas en 2006 para el \u00e1lbum <em><strong>The Devil And God Are Raging Inside Me<\/strong><\/em> aunque posteriormente fueron descartadas. La edici\u00f3n llegar\u00e1 en formato vinilo 10\u00bb.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Ol38TYZCIDU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p>Esta noticia llega cuando todav\u00eda estamos esperando el lanzamiento de un nuevo disco, el cual podr\u00eda salir a la luz este mismo a\u00f1o (o tal vez no). En cualquier caso ya hace 2 meses de la filtraci\u00f3n de su \u00faltimo tema, <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/brand-new-sacan-su-lado-mas-pop-punk-con-su-nuevo-adelanto-i-am-a-nightmare\/\"><em>I Am A Nightmare<\/em><\/a>, y de m\u00e1s de un a\u00f1o del single <em><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-oficial-de-brand-new-mene-escucha-y-descarga-gratis\/\">Mene<\/a>.<\/em><\/p>\n<div class=\"copy-paste-block\">Por otra parte, los rumores sobre la pr\u00f3xima desaparici\u00f3n del grupo saltaron a la palestra cuando, <strong>Jesse Lacey<\/strong>, guitarrista y vocalista del grupo, anunciara en un concierto en el mes de octubre que \u00abhab\u00edan acabado\u00bb despu\u00e9s de comentar sus circunstancias personales al p\u00fablico.<\/div>\n<div class=\"copy-paste-block\"><\/div>\n<div class=\"copy-paste-block\"><em>\u00abVoy a tener una nueva hija. Esperemos que tengamos un nuevo disco para vosotros. Quiero deciroslo aqu\u00ed y ahora, esto no va a durar mucho m\u00e1s, pero ha sido muy especial durante tanto tiempo. Mientras dure, estaremos muy agradecidos a todos vosotros por estar aqu\u00ed.\u00bb<\/em><\/div>\n<div class=\"copy-paste-block\"><\/div>\n<div class=\"copy-paste-block\" style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/J0XsgkmZVZ0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/div>\n<div class=\"copy-paste-block\"><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Las 3 demos fueron descartes de &#8216;The Devil And God Are Raging Inside Me&#8217; La banda de emo Brand New &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/brand-new-anuncian-la-edicion-3-demos-recicladas-se-rumorea-disolucion\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23832,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Las 3 demos fueron descartes de &#039;The Devil And God Are Raging Inside Me&#039; La banda de emo Brand New han anunciado un nuevo lanzamiento titulado 3 Demos,\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/brand-new-anuncian-la-edicion-3-demos-recicladas-se-rumorea-disolucion\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Brand New anuncian la edici\u00f3n de 3 demos recicladas mientras se rumorea su disoluci\u00f3n | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Las 3 demos fueron descartes de &#039;The Devil And God Are Raging Inside Me&#039; La banda de emo Brand New han anunciado un nuevo lanzamiento titulado 3 Demos,\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/brand-new-anuncian-la-edicion-3-demos-recicladas-se-rumorea-disolucion\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-07-12T15:09:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Brand-New-2016.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"807\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"447\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/brand-new-anuncian-la-edicion-3-demos-recicladas-se-rumorea-disolucion\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Brand-New-2016.png\",\"width\":807,\"height\":447},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/brand-new-anuncian-la-edicion-3-demos-recicladas-se-rumorea-disolucion\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/brand-new-anuncian-la-edicion-3-demos-recicladas-se-rumorea-disolucion\/\",\"name\":\"Brand New anuncian la edici\\u00f3n de 3 demos recicladas mientras se rumorea su disoluci\\u00f3n | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/brand-new-anuncian-la-edicion-3-demos-recicladas-se-rumorea-disolucion\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-07-12T15:09:10+00:00\",\"dateModified\":\"2016-07-12T15:09:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Las 3 demos fueron descartes de 'The Devil And God Are Raging Inside Me' La banda de emo Brand New han anunciado un nuevo lanzamiento titulado 3 Demos,\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/brand-new-anuncian-la-edicion-3-demos-recicladas-se-rumorea-disolucion\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23831"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23831"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23831\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23832"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23831"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23831"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23831"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}