{"id":23843,"date":"2016-07-14T09:06:07","date_gmt":"2016-07-14T08:06:07","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23843"},"modified":"2016-07-14T09:06:07","modified_gmt":"2016-07-14T08:06:07","slug":"pj-harvey-saca-la-luz-nuevo-tema-guilty","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pj-harvey-saca-la-luz-nuevo-tema-guilty\/","title":{"rendered":"PJ Harvey saca a la luz un nuevo tema: &#8216;Guilty&#8217;"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/PJ-Harvey.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23844\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/PJ-Harvey.jpg\" alt=\"PJ Harvey\" width=\"700\" height=\"466\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/PJ-Harvey.jpg 700w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/PJ-Harvey-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/PJ-Harvey-350x233.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/PJ-Harvey-500x333.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Con <em><strong>The Hope Six Demolition Project<\/strong><\/em> todav\u00eda resonando en nuestros altavoces, <strong>PJ Harvey<\/strong> nos sigue suministrando m\u00e1s material. En este caso se trata de un tema in\u00e9dito titulado <em>Guilty<\/em>. Fue creado durante las sesiones de grabaci\u00f3n del \u00faltimo disco, y aunque parece que inicialmente no super\u00f3 el corte\u00a0 el caso es que PJ se ha debido retractar y lo ha sacado a la luz.<\/p>\n<p>Aqu\u00ed os lo dejamos:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/P371Wvtg8zU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<p>Por otra parte, la artista brit\u00e1nica confirm\u00f3 ayer una serie de fechas de su tour europeo, que incluye 2 en la Pen\u00ednsula Iberica:<\/p>\n<ul>\n<li><em>27\/10\/16- Lisboa, Coliseum<\/em><\/li>\n<li><em>28\/10\/16 &#8211; Bilbao, Festival Bime<\/em><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con The Hope Six Demolition Project todav\u00eda resonando en nuestros altavoces, PJ Harvey nos sigue suministrando m\u00e1s material. En este &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pj-harvey-saca-la-luz-nuevo-tema-guilty\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23844,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Con The Hope Six Demolition Project todav\u00eda resonando en nuestros altavoces, PJ Harvey nos sigue suministrando m\u00e1s material. En este caso se trata de un\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pj-harvey-saca-la-luz-nuevo-tema-guilty\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PJ Harvey saca a la luz un nuevo tema: &#039;Guilty&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Con The Hope Six Demolition Project todav\u00eda resonando en nuestros altavoces, PJ Harvey nos sigue suministrando m\u00e1s material. En este caso se trata de un\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pj-harvey-saca-la-luz-nuevo-tema-guilty\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-07-14T08:06:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/PJ-Harvey.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"466\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pj-harvey-saca-la-luz-nuevo-tema-guilty\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/PJ-Harvey.jpg\",\"width\":700,\"height\":466},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pj-harvey-saca-la-luz-nuevo-tema-guilty\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pj-harvey-saca-la-luz-nuevo-tema-guilty\/\",\"name\":\"PJ Harvey saca a la luz un nuevo tema: 'Guilty' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pj-harvey-saca-la-luz-nuevo-tema-guilty\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-07-14T08:06:07+00:00\",\"dateModified\":\"2016-07-14T08:06:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Con The Hope Six Demolition Project todav\\u00eda resonando en nuestros altavoces, PJ Harvey nos sigue suministrando m\\u00e1s material. En este caso se trata de un\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pj-harvey-saca-la-luz-nuevo-tema-guilty\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23843"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23843"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23843\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23844"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23843"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23843"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23843"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}