{"id":23883,"date":"2016-07-18T18:56:02","date_gmt":"2016-07-18T17:56:02","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23883"},"modified":"2016-07-18T19:32:30","modified_gmt":"2016-07-18T18:32:30","slug":"octubre-tendremos-nuevo-disco-mono-titulado-requiem-for-hell","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/octubre-tendremos-nuevo-disco-mono-titulado-requiem-for-hell\/","title":{"rendered":"En octubre tendremos nuevo disco de Mono, titulado &#8216;Requiem For Hell&#8217;"},"content":{"rendered":"<h3>La inspiraci\u00f3n y la portada del disco se basan en &#8216;La Divina Comedia&#8217; de Dante<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Mono_Requiem-For-Hell-No-Cover.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23884\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Mono_Requiem-For-Hell-No-Cover.jpg\" alt=\"Mono_Requiem-For-Hell-No-Cover\" width=\"900\" height=\"900\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Mono_Requiem-For-Hell-No-Cover.jpg 900w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Mono_Requiem-For-Hell-No-Cover-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Mono_Requiem-For-Hell-No-Cover-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Mono_Requiem-For-Hell-No-Cover-768x768.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Mono_Requiem-For-Hell-No-Cover-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Mono_Requiem-For-Hell-No-Cover-500x500.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Los japoneses <strong>Mono<\/strong> anuncian la salida de un nuevo disco, <em><strong>Requiem For Hell<\/strong><\/em>, cuya salida est\u00e1 prevista para el 14 de octubre.<\/p>\n<p>El \u00e1lbum, que ostentar\u00e1 la novena posici\u00f3n dentro de su discograf\u00eda, ha sido masterizado por <strong>Bob Weston<\/strong> y grabado y mezclado por<strong> Steve Albini<\/strong> (quien ya ha trabajado con el grupo en 3 trabajos anteriores y adem\u00e1s ha compartido escenario junto a ellos con su grupo <strong>Shellac<\/strong>). Contiene 5 temas, y al contrario de su anterior disco, el grupo ha vuelto a incorporar instrumentos de cuerda, anunciando una evoluci\u00f3n hacia terrenos de \u201cmayores din\u00e1micas y un mayor rango de colores y sonidos\u201d.<\/p>\n<p>En relaci\u00f3n a la inspiraci\u00f3n del disco, el guitarrista y principal compositor <strong>Takaakira \u2018Taka\u2019 Goto<\/strong> ha comentado lo siguiente:<\/p>\n<p><em>\u201cEste \u00e1lbum contiene una serie de canciones que derivan de un pico de inspiraci\u00f3n en 2015. Despu\u00e9s de escribir canci\u00f3n tras canci\u00f3n y darles t\u00edtulo, nos topamos con La Divina Comedia de Dante y su historia nos toc\u00f3 una fibra. La Divina Comedia es una historia acerca del descenso hacia el Infierno, a trav\u00e9s del purgatorio\u2026 as\u00ed es que entonces decidimos usar la ilustraci\u00f3n de Gustave D\u00f3re para la \u00faltima escena de La Divina Comedia como la portada principal.\u00bb<\/em><\/p>\n<p>El tracklist del disco ser\u00e1 el siguiente:<\/p>\n<ol>\n<li><em>Death In Rebirth<\/em><\/li>\n<li><em>Stellar<\/em><\/li>\n<li><em>Requiem For Hell<\/em><\/li>\n<li><em>Ely&#8217;s Heartbeat<\/em><\/li>\n<li><em>The Last Scen <\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/OI51id85jyo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La inspiraci\u00f3n y la portada del disco se basan en &#8216;La Divina Comedia&#8217; de Dante Los japoneses Mono anuncian la &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/octubre-tendremos-nuevo-disco-mono-titulado-requiem-for-hell\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23884,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La inspiraci\u00f3n y la portada del disco se basan en &#039;La Divina Comedia&#039; de Dante Los japoneses Mono anuncian la salida de un nuevo disco, Requiem For Hell,\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/octubre-tendremos-nuevo-disco-mono-titulado-requiem-for-hell\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"En octubre tendremos nuevo disco de Mono, titulado &#039;Requiem For Hell&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La inspiraci\u00f3n y la portada del disco se basan en &#039;La Divina Comedia&#039; de Dante Los japoneses Mono anuncian la salida de un nuevo disco, Requiem For Hell,\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/octubre-tendremos-nuevo-disco-mono-titulado-requiem-for-hell\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-07-18T17:56:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-07-18T18:32:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Mono_Requiem-For-Hell-No-Cover.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"900\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/octubre-tendremos-nuevo-disco-mono-titulado-requiem-for-hell\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Mono_Requiem-For-Hell-No-Cover.jpg\",\"width\":900,\"height\":900},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/octubre-tendremos-nuevo-disco-mono-titulado-requiem-for-hell\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/octubre-tendremos-nuevo-disco-mono-titulado-requiem-for-hell\/\",\"name\":\"En octubre tendremos nuevo disco de Mono, titulado 'Requiem For Hell' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/octubre-tendremos-nuevo-disco-mono-titulado-requiem-for-hell\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-07-18T17:56:02+00:00\",\"dateModified\":\"2016-07-18T18:32:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La inspiraci\\u00f3n y la portada del disco se basan en 'La Divina Comedia' de Dante Los japoneses Mono anuncian la salida de un nuevo disco, Requiem For Hell,\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/octubre-tendremos-nuevo-disco-mono-titulado-requiem-for-hell\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23883"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23883"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23883\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23884"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23883"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23883"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23883"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}