{"id":23880,"date":"2016-07-18T18:41:38","date_gmt":"2016-07-18T17:41:38","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23880"},"modified":"2016-07-18T18:41:38","modified_gmt":"2016-07-18T17:41:38","slug":"prophets-of-rage-comparten-primer-single","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/prophets-of-rage-comparten-primer-single\/","title":{"rendered":"Prophets of Rage comparten su primer single"},"content":{"rendered":"<h3 style=\"text-align: center;\">Es la versi\u00f3n de un tema fue publicada en 1988 por Public Enemy<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Prophets-of-Rage.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23881\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Prophets-of-Rage.jpg\" alt=\"Prophets of Rage\" width=\"790\" height=\"404\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Prophets-of-Rage.jpg 790w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Prophets-of-Rage-300x153.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Prophets-of-Rage-768x393.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Prophets-of-Rage-350x179.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Prophets-of-Rage-500x256.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 790px) 100vw, 790px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Ya <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/prophets-of-rage-nuevo-supergrupo-miembros-ratm-public-enemy-cypress-hill\/\">conoc\u00e9is<\/a> a <strong>Prophets of Rage<\/strong>, el supergrupo formado por la secci\u00f3n instrumental de <strong>Rage Against The Machine<\/strong> junto a miembros de <strong>Public Enemy<\/strong> y <strong>Cypress Hill<\/strong>. Despu\u00e9s de haberse estrenado con actuaciones en directo el grupo ha lanzado su primer single. Aqu\u00ed hay un poco de trampa porque no se trata de un tema realmente nuevo sino\u00a0 que es un tema antiguo de Public Enemy, reciclado en cuanto a las letras y la m\u00fasica, titulado precisamente Prophets of Rage.<\/p>\n<p>El tema est\u00e1 disponible en streaming y para ser descargado en formato digital. Formar\u00e1 parte de un EP que aparecer\u00e1 a finales de a\u00f1o. Pod\u00e9is escucharlo a continuaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/n29LR6UCjVw?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p>El grupo inicia ma\u00f1ana un tour por los Estados Unidos que se alargar\u00e1 hasta el mes de octubre. De momento, no hay fechas previstas en Europa.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Es la versi\u00f3n de un tema fue publicada en 1988 por Public Enemy Ya conoc\u00e9is a Prophets of Rage, el &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/prophets-of-rage-comparten-primer-single\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23881,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Es la versi\u00f3n de un tema fue publicada en 1988 por Public Enemy Ya conoc\u00e9is a Prophets of Rage, el supergrupo formado por la secci\u00f3n instrumental de Rage\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/prophets-of-rage-comparten-primer-single\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Prophets of Rage comparten su primer single | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Es la versi\u00f3n de un tema fue publicada en 1988 por Public Enemy Ya conoc\u00e9is a Prophets of Rage, el supergrupo formado por la secci\u00f3n instrumental de Rage\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/prophets-of-rage-comparten-primer-single\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-07-18T17:41:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Prophets-of-Rage.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"790\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"404\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/prophets-of-rage-comparten-primer-single\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Prophets-of-Rage.jpg\",\"width\":790,\"height\":404},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/prophets-of-rage-comparten-primer-single\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/prophets-of-rage-comparten-primer-single\/\",\"name\":\"Prophets of Rage comparten su primer single | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/prophets-of-rage-comparten-primer-single\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-07-18T17:41:38+00:00\",\"dateModified\":\"2016-07-18T17:41:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Es la versi\\u00f3n de un tema fue publicada en 1988 por Public Enemy Ya conoc\\u00e9is a Prophets of Rage, el supergrupo formado por la secci\\u00f3n instrumental de Rage\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/prophets-of-rage-comparten-primer-single\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23880"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23880"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23880\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23881"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23880"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23880"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23880"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}