{"id":23888,"date":"2016-07-18T19:28:23","date_gmt":"2016-07-18T18:28:23","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23888"},"modified":"2016-07-18T19:28:23","modified_gmt":"2016-07-18T18:28:23","slug":"opeth-desvelan-mas-detalles-sorceress","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/opeth-desvelan-mas-detalles-sorceress\/","title":{"rendered":"Opeth desvelan m\u00e1s detalles sobre &#8216;Sorceress&#8217;"},"content":{"rendered":"<h3 style=\"text-align: center;\">El disco se publicar\u00e1 el 30 de septiembre y ya tenemos portada y tracklist<br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Sorceress-Opeth.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23889\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Sorceress-Opeth.jpg\" alt=\"Sorceress-Opeth\" width=\"830\" height=\"830\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Sorceress-Opeth.jpg 830w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Sorceress-Opeth-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Sorceress-Opeth-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Sorceress-Opeth-768x768.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Sorceress-Opeth-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Sorceress-Opeth-500x500.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 830px) 100vw, 830px\" \/><\/a><\/h3>\n<p>Hace unas semanas que <strong>Opeth<\/strong> desvelaran el lanzamiento de su duod\u00e9cimo disco de estudio, <em><strong>Sorceress<\/strong><\/em>. El \u00e1lbum llegar\u00e1 el 30 de septiembre a trav\u00e9s de Nuclear Blast y Moderbolaget Records. <b>Mikael \u00c5kerfeldt <\/b>ha comentado esto sobre las sesiones de grabaci\u00f3n junto a <strong>Tom Dalgety<\/strong>:<\/p>\n<p><em><span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"es\"><span title=\"\u201cThe new album \u201cSorceress\u201d is our 12th studio album since our beginnings in 1990. I find it difficult to understand that we've been going on for 26 years, let alone that we've made 12 records now, all of which I\">\u00abEl nuevo \u00e1lbum es nuestro duod\u00e9cimo \u00e1lbum de estudio desde nuestros comienzos en 1990. Es dif\u00edcil comprender que el grupo lleve en activo 26 a\u00f1os, y sin entrar en que hemos grabado 12 discos hasta ahora, todo ello hace que me sienta muy orgulloso. Y Sorceress no es una excepci\u00f3n. <\/span><\/span><\/em><span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"es\"><em><span title=\"I love this album, as does the whole band.\">Me encanta este disco, al igual que a toda la banda. <\/span><span title=\"I wrote the music during 5-6 months and we spent only 12 days recording it at Rockfield studios in Wales.\">Escrib\u00ed la m\u00fasica durante 5-6 meses y pasamos s\u00f3lo 12 d\u00edas grab\u00e1ndolo en los estudios Rockfield en Gales. <\/span><span title=\"I find that once again we\u2019ve taken a step forward.\">Me parece que una vez m\u00e1s hemos dado un paso adelante, o de lado<\/span><span title=\"Or sideways, Or backwards.\">, o para atr\u00e1s. <\/span><span title=\"Somewhere!?\">\u00bf\u00a1Hacia alg\u00fan lado!? <\/span><span title=\"It\u2019s different!\">\u00a1Es diferente! <\/span><\/em><span title=\"It\u2019s extremely diverse. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\"><em>Es extremadamente diverso.\u00bb<\/em><\/span><\/span><\/p>\n<p>Pod\u00e9is ver el artwork del disco en la cabecera del post. El tracklist ser\u00e1 el siguiente:<\/p>\n<ol>\n<li><em>Persephone<\/em><\/li>\n<li><em>Sorceress<\/em><\/li>\n<li><em>The Wilde Flowers<\/em><\/li>\n<li><em>Will O The Wisp<\/em><\/li>\n<li><em>Chrysalis<\/em><\/li>\n<li><em>Sorceress 2<\/em><\/li>\n<li><em>The Seventh Sojourn<\/em><\/li>\n<li><em>Strange Brew<\/em><\/li>\n<li><em>A Fleeting Glance<\/em><\/li>\n<li><em>Era<\/em><\/li>\n<li><em>Persephone (Slight Return)<\/em><\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El disco se publicar\u00e1 el 30 de septiembre y ya tenemos portada y tracklist Hace unas semanas que Opeth desvelaran &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/opeth-desvelan-mas-detalles-sorceress\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23889,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El disco se publicar\u00e1 el 30 de septiembre y ya tenemos portada y tracklist Hace unas semanas que Opeth desvelaran el lanzamiento de su duod\u00e9cimo disco de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/opeth-desvelan-mas-detalles-sorceress\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Opeth desvelan m\u00e1s detalles sobre &#039;Sorceress&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El disco se publicar\u00e1 el 30 de septiembre y ya tenemos portada y tracklist Hace unas semanas que Opeth desvelaran el lanzamiento de su duod\u00e9cimo disco de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/opeth-desvelan-mas-detalles-sorceress\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-07-18T18:28:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Sorceress-Opeth.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"830\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"830\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/opeth-desvelan-mas-detalles-sorceress\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Sorceress-Opeth.jpg\",\"width\":830,\"height\":830},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/opeth-desvelan-mas-detalles-sorceress\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/opeth-desvelan-mas-detalles-sorceress\/\",\"name\":\"Opeth desvelan m\\u00e1s detalles sobre 'Sorceress' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/opeth-desvelan-mas-detalles-sorceress\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-07-18T18:28:23+00:00\",\"dateModified\":\"2016-07-18T18:28:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El disco se publicar\\u00e1 el 30 de septiembre y ya tenemos portada y tracklist Hace unas semanas que Opeth desvelaran el lanzamiento de su duod\\u00e9cimo disco de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/opeth-desvelan-mas-detalles-sorceress\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23888"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23888"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23888\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23889"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23888"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23888"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23888"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}