{"id":23947,"date":"2016-08-01T17:09:02","date_gmt":"2016-08-01T16:09:02","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=23947"},"modified":"2016-08-01T17:09:02","modified_gmt":"2016-08-01T16:09:02","slug":"neurosis-aperitivo-disco-fires-within-fires","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/neurosis-aperitivo-disco-fires-within-fires\/","title":{"rendered":"Neurosis ofrecen un peque\u00f1o aperitivo de su pr\u00f3ximo disco &#8216;Fires Within Fires&#8217;"},"content":{"rendered":"<h3 style=\"text-align: center;\">El primer y \u00fanico vistazo al contenido de &#8216;Fires Within Fires&#8217; antes de su salida<\/h3>\n<h3 style=\"text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/neurosis2016.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23721\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/neurosis2016.jpg\" alt=\"neurosis2016\" width=\"740\" height=\"462\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/neurosis2016.jpg 740w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/neurosis2016-300x187.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/neurosis2016-350x219.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/neurosis2016-500x312.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 740px) 100vw, 740px\" \/><\/a><\/h3>\n<p>Despu\u00e9s de que hace unas semanas confirmasen la salida de su nuevo disco, <em><strong>Fires Within Fire<\/strong><strong>s<\/strong><\/em>, <strong>Neurosis<\/strong> han decidido ofrecernos algo de material para los o\u00eddos. Lo negativo (o quiz\u00e1s positivo, depende de c\u00f3mo se mire) es que no una canci\u00f3n en concreto. Se trata de una compilaci\u00f3n de segmentos pertenecientes a diverssos temas que seg\u00fan la banda son \u00abel primer y el \u00fanico vistazo a la m\u00fasica del disco, antes de su fecha de lanzamiento).\u00bb<\/p>\n<p>Pod\u00e9is escuchar estos fragmentos en el video que os adjuntamos, el cual muestra el artwork de <em><strong>Fires Within Fires<\/strong><\/em>, obra de <strong>Thomas Hooper<\/strong>. Recordad que la salida oficial del disco est\u00e1 prevista para el 23 de septiembre.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/FqQt8oWBN2k?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El primer y \u00fanico vistazo al contenido de &#8216;Fires Within Fires&#8217; antes de su salida Despu\u00e9s de que hace unas &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/neurosis-aperitivo-disco-fires-within-fires\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23721,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El primer y \u00fanico vistazo al contenido de &#039;Fires Within Fires&#039; antes de su salida Despu\u00e9s de que hace unas semanas confirmasen la salida de su nuevo\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/neurosis-aperitivo-disco-fires-within-fires\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Neurosis ofrecen un peque\u00f1o aperitivo de su pr\u00f3ximo disco &#039;Fires Within Fires&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El primer y \u00fanico vistazo al contenido de &#039;Fires Within Fires&#039; antes de su salida Despu\u00e9s de que hace unas semanas confirmasen la salida de su nuevo\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/neurosis-aperitivo-disco-fires-within-fires\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-08-01T16:09:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/neurosis2016.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"740\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"462\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/neurosis-aperitivo-disco-fires-within-fires\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/neurosis2016.jpg\",\"width\":740,\"height\":462},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/neurosis-aperitivo-disco-fires-within-fires\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/neurosis-aperitivo-disco-fires-within-fires\/\",\"name\":\"Neurosis ofrecen un peque\\u00f1o aperitivo de su pr\\u00f3ximo disco 'Fires Within Fires' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/neurosis-aperitivo-disco-fires-within-fires\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-08-01T16:09:02+00:00\",\"dateModified\":\"2016-08-01T16:09:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El primer y \\u00fanico vistazo al contenido de 'Fires Within Fires' antes de su salida Despu\\u00e9s de que hace unas semanas confirmasen la salida de su nuevo\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/neurosis-aperitivo-disco-fires-within-fires\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23947"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23947"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23947\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23721"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23947"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23947"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23947"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}