{"id":24030,"date":"2016-08-05T08:14:54","date_gmt":"2016-08-05T07:14:54","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=24030"},"modified":"2016-08-05T08:16:21","modified_gmt":"2016-08-05T07:16:21","slug":"alcest-adelantan-tema-oiseaux-proie-retomando-blackgaze-la-agresividad","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-adelantan-tema-oiseaux-proie-retomando-blackgaze-la-agresividad\/","title":{"rendered":"Alcest adelantan el tema &#8216;Oiseaux de Proie&#8217; retomando el blackgaze y la agresividad"},"content":{"rendered":"<h3 style=\"text-align: center;\">&#8216;Kodama&#8217; promete una vuelta al sonido blackgaze de las ra\u00edces del grupo<\/h3>\n<h3 style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Alcest.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-24031\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Alcest.jpg\" alt=\"Alcest\" width=\"800\" height=\"533\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Alcest.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Alcest-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Alcest-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Alcest-350x233.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Alcest-500x333.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/h3>\n<p>Ya conoc\u00edamos la noticia de un nuevo trabajo de <strong>Alcest<\/strong> para este a\u00f1o, el que suponga la continuaci\u00f3n de su \u00faltimo trabajo <em><strong>Shelter<\/strong><\/em> (2014), donde el grupo pareci\u00f3 abandonar todo rastro de metal y tintes black para abrazar con fuerza el sonido shoegaze m\u00e1s cl\u00e1sico. De ah\u00ed la sorpresa que nos llevamos al escuchar el primer adelanto del disco, un tema titulado <em>Oiseaux de Proie<\/em>. La canci\u00f3n vuelve a recuperar parcialmente la vena metalera de Alcest, conteniendo incluso voces desgarradas y ritmos de bater\u00eda a pi\u00f1\u00f3n. Todo ello envuelto en la cl\u00e1sica elegancia y belleza de las composiciones del conjunto franc\u00e9s.<\/p>\n<p>El disco, que se titula <em><strong>Kodama<\/strong><\/em>, est\u00e1 inspirado en el destino de al protagonista de la obra de <strong>Hayao Miyazaki<\/strong>, la <em><strong>Princesa Mononoke<\/strong><\/em>, hablando de los sentimientos de desarraigo y de vivir entre mundo, ya sea la ciudad\/naturaleza, o bien el el mundo espiritual\/f\u00edsico. La portada del disco ha sido realizada por el dise\u00f1ador gr\u00e1fico <strong>F\u00f8rtifem<\/strong> rindiendo tributo a ilustradores japoneses como <strong>Takato Yamamoto<\/strong>.<\/p>\n<p>A continuaci\u00f3n os dejamos escuchar el single. <em><strong>Kodama<\/strong><\/em> saldr\u00e1 al mercado el d\u00eda 30 de septiembre a trav\u00e9s del sello Prophecy.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/jwE5FG-pIdk?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&#8216;Kodama&#8217; promete una vuelta al sonido blackgaze de las ra\u00edces del grupo Ya conoc\u00edamos la noticia de un nuevo trabajo &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-adelantan-tema-oiseaux-proie-retomando-blackgaze-la-agresividad\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":24031,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"&#039;Kodama&#039; promete una vuelta al sonido blackgaze de las ra\u00edces del grupo Ya conoc\u00edamos la noticia de un nuevo trabajo de Alcest para este a\u00f1o, el que\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-adelantan-tema-oiseaux-proie-retomando-blackgaze-la-agresividad\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Alcest adelantan el tema &#039;Oiseaux de Proie&#039; retomando el blackgaze y la agresividad | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&#039;Kodama&#039; promete una vuelta al sonido blackgaze de las ra\u00edces del grupo Ya conoc\u00edamos la noticia de un nuevo trabajo de Alcest para este a\u00f1o, el que\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-adelantan-tema-oiseaux-proie-retomando-blackgaze-la-agresividad\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-08-05T07:14:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-08-05T07:16:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Alcest.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"533\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-adelantan-tema-oiseaux-proie-retomando-blackgaze-la-agresividad\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Alcest.jpg\",\"width\":800,\"height\":533},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-adelantan-tema-oiseaux-proie-retomando-blackgaze-la-agresividad\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-adelantan-tema-oiseaux-proie-retomando-blackgaze-la-agresividad\/\",\"name\":\"Alcest adelantan el tema 'Oiseaux de Proie' retomando el blackgaze y la agresividad | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-adelantan-tema-oiseaux-proie-retomando-blackgaze-la-agresividad\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-08-05T07:14:54+00:00\",\"dateModified\":\"2016-08-05T07:16:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"'Kodama' promete una vuelta al sonido blackgaze de las ra\\u00edces del grupo Ya conoc\\u00edamos la noticia de un nuevo trabajo de Alcest para este a\\u00f1o, el que\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/alcest-adelantan-tema-oiseaux-proie-retomando-blackgaze-la-agresividad\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24030"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24030"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24030\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24031"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24030"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24030"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24030"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}