{"id":24086,"date":"2016-08-26T12:55:59","date_gmt":"2016-08-26T11:55:59","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=24086"},"modified":"2016-08-26T12:55:59","modified_gmt":"2016-08-26T11:55:59","slug":"in-flames-regresan-battles-single-the-end-mejor-lo-esperado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/in-flames-regresan-battles-single-the-end-mejor-lo-esperado\/","title":{"rendered":"In Flames regresan con &#8216;Battles&#8217; y su single, &#8216;The End&#8217;, es mejor de lo esperado"},"content":{"rendered":"<h3>El disco se titular\u00e1 &#8216;Battles&#8217; y saldr\u00e1 en el mes de noviembre<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/In-Flames.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-24087\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/In-Flames.jpg\" alt=\"In Flames\" width=\"1000\" height=\"667\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/In-Flames.jpg 1000w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/In-Flames-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/In-Flames-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/In-Flames-350x233.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/In-Flames-500x334.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Vuelve una de las bandas m\u00e1s ic\u00f3nicas del death-metal mel\u00f3dico. Siendo consecuente con la trayectoria de <strong>In Flames<\/strong>, y especialmente con lo mostrado en su \u00faltimo <em><strong>Siren Charms<\/strong><\/em>, la verdad pocas expectativas podr\u00eda tener de su nuevo disco. De ah\u00ed el hecho e que el tema de adelanto del mismo, <em>The End<\/em>, me haya parecido un corte s\u00f3lido y digno. Si bien no recupera los mejores tiempos del grupo sueco, s\u00ed que nos puede llevar a alg\u00fan nexo de uni\u00f3n entre su sonido actual y el de sus ra\u00edces.<\/p>\n<p>El \u00e1lbum, que ha sido producido por <strong>Howard Benson<\/strong>, se titular\u00e1 <em><strong>Battles<\/strong><\/em> y se publicar\u00e1 el 11 de noviembre a trav\u00e9s de Nuclear Blast.<\/p>\n<p>El grupo tiene previsto comenzar el tour de presentaci\u00f3n del disco en enero de 2017. Ya hay una serie de fechas confirmadas a lo largo de la geograf\u00eda espa\u00f1ola junto a otras bandas como <strong>Avenged Sevenfold<\/strong> y <strong>Disturbed<\/strong>, no obstante no hay nada confirmado en Espa\u00f1a.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/yafxUluB6DA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El disco se titular\u00e1 &#8216;Battles&#8217; y saldr\u00e1 en el mes de noviembre Vuelve una de las bandas m\u00e1s ic\u00f3nicas del &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/in-flames-regresan-battles-single-the-end-mejor-lo-esperado\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":24087,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El disco se titular\u00e1 &#039;Battles&#039; y saldr\u00e1 en el mes de noviembre Vuelve una de las bandas m\u00e1s ic\u00f3nicas del death-metal mel\u00f3dico. Siendo consecuente con la\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/in-flames-regresan-battles-single-the-end-mejor-lo-esperado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"In Flames regresan con &#039;Battles&#039; y su single, &#039;The End&#039;, es mejor de lo esperado | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El disco se titular\u00e1 &#039;Battles&#039; y saldr\u00e1 en el mes de noviembre Vuelve una de las bandas m\u00e1s ic\u00f3nicas del death-metal mel\u00f3dico. Siendo consecuente con la\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/in-flames-regresan-battles-single-the-end-mejor-lo-esperado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-08-26T11:55:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/In-Flames.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"667\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/in-flames-regresan-battles-single-the-end-mejor-lo-esperado\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/In-Flames.jpg\",\"width\":1000,\"height\":667},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/in-flames-regresan-battles-single-the-end-mejor-lo-esperado\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/in-flames-regresan-battles-single-the-end-mejor-lo-esperado\/\",\"name\":\"In Flames regresan con 'Battles' y su single, 'The End', es mejor de lo esperado | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/in-flames-regresan-battles-single-the-end-mejor-lo-esperado\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-08-26T11:55:59+00:00\",\"dateModified\":\"2016-08-26T11:55:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El disco se titular\\u00e1 'Battles' y saldr\\u00e1 en el mes de noviembre Vuelve una de las bandas m\\u00e1s ic\\u00f3nicas del death-metal mel\\u00f3dico. Siendo consecuente con la\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/in-flames-regresan-battles-single-the-end-mejor-lo-esperado\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24086"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24086"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24086\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24087"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24086"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24086"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24086"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}