{"id":2410,"date":"2010-05-12T02:04:04","date_gmt":"2010-05-12T00:04:04","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=2410"},"modified":"2013-11-11T12:56:30","modified_gmt":"2013-11-11T10:56:30","slug":"year-of-no-light-ausserwelt-2010","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-of-no-light-ausserwelt-2010\/","title":{"rendered":"Year Of No Light &#8211; Ausserwelt (2010)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2010\/05\/core089YEAROFNOLIGHTcoversmall-e1273622506815.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-2411 aligncenter\" title=\"Year Of No Light - Ausserwelt (2010)\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2010\/05\/core089YEAROFNOLIGHTcoversmall-e1273622506815.jpg\" alt=\"Year Of No Light - Ausserwelt (2010)\" width=\"350\" height=\"350\" \/><\/a><\/p>\n<p>Desde su magn\u00edfico <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2007\/11\/01\/year-of-no-light-nord-2006\/\"><strong><em>Nord<\/em><\/strong><\/a>, <strong>Year Of No Light<\/strong> vuelven al formato larga duraci\u00f3n con este <strong><em>Ausserwelt<\/em><\/strong>, tras radicales cambios de formaci\u00f3n y estilos, un directo en el <em><strong>Roadburn de 2008<\/strong><\/em> y un par de <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2010\/01\/30\/year-of-no-light-machu-picchu-mother-future-split-2009\/\">splits<\/a> que han dejado caer por el camino. Un disco muy esperado, pero tambi\u00e9n mirado con bastante recelo por muchos de los fans que cosecharon gracias al <em>Nord<\/em>. Era obvio que el cambio de rumbo de su sonido iba a ser muy grande, as\u00ed lo apuntaba la falta de vocalista, que apenas tocaban temas de Nord en sus \u00faltimos directos, y los temas nuevos que nos han ido llegando con cuentagotas&#8230;<\/p>\n<p>Pues s\u00ed, el cambio se ha producido, pero no creo que deje muy descontento al personal. <em>Year Of No Light<\/em> se han pasado al metal instrumental de pesadas atm\u00f3sferas, dejando a un lado los ramalazos m\u00e1s hardcore de su debut, pero manteniendo la esencia doom y sludge. La principal novedad, las atm\u00f3sferas de cierto regusto shoegazer, sustentadas en unas guitarras que tan pronto se muestran lentas como despliegan murallas s\u00f3nicas de caracter apocal\u00edptico. Sin una voz a la que ceder protagonismo, los instrumentos se recrean en generar cambiantes ambientes, siempre envueltos en una depresiva oscuridad, y llegando incluso a coquetear en alg\u00fan momento con el drone.<\/p>\n<p>La primera parte de <em><strong>Pers\u00e9phone<\/strong><\/em> ya nos muestra lo mucho que ha cambiado el grupo, y esa maestr\u00eda que presentan a la hora de generar atm\u00f3sferas, en un inicio bastante mel\u00f3dico que tras un interludio de corte casi \u00e9pico se diluye en un remanso de paz, momento que retoma la segunda parte del tema para ir dando cada vez m\u00e1s protagonismo a las guitarras, culminando en un apote\u00f3sico final de agresivo sludge. M\u00e1s directo empieza <strong><em>Hi\u00e9rophante<\/em><\/strong>, con unas guitarras distorsionadas que imponen una atm\u00f3sfera pesada, que poco a poco se ir\u00e1 complicando para acelerarse en una est\u00e1mpida final, d\u00f3nde el bater\u00eda nos deja uno de los mejores momentos del disco. <em>Ausserwelt<\/em> se clausura con <strong><em>Abbesse<\/em><\/strong>, quiz\u00e1s el tema m\u00e1s rico del disco, que condensa todo lo mostrado anteriormente: ambientes calmos, sludge pesado, momentos en los que las guitarras suenan apocal\u00edpticas y abrumadoras, e incluso cierto momento \u00e9pico hacia la mitad del tema con instrumentos de viento inclu\u00eddos.<\/p>\n<p>Un disco muy completo, que se deja escuchar del tir\u00f3n y cuyas atm\u00f3sferas te atrapan con gran facilidad. No es el <em><strong>Nord<\/strong><\/em>, ni falta le hace. Altamente recomendado.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Pers\u00e9phone I<br \/>\nPers\u00e9phone II<br \/>\nHi\u00e9rophante<br \/>\nAbbesse<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Desde su magn\u00edfico Nord, Year Of No Light vuelven al formato larga duraci\u00f3n con este Ausserwelt, tras radicales cambios de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-of-no-light-ausserwelt-2010\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":2411,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[8,25,63,104],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Desde su magn\u00edfico Nord, Year Of No Light vuelven al formato larga duraci\u00f3n con este Ausserwelt, tras radicales cambios de formaci\u00f3n y estilos, un directo\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-of-no-light-ausserwelt-2010\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Year Of No Light - Ausserwelt (2010) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Desde su magn\u00edfico Nord, Year Of No Light vuelven al formato larga duraci\u00f3n con este Ausserwelt, tras radicales cambios de formaci\u00f3n y estilos, un directo\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-of-no-light-ausserwelt-2010\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2010-05-12T00:04:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:56:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2010\/05\/core089YEAROFNOLIGHTcoversmall-e1273622506815.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"350\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-of-no-light-ausserwelt-2010\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2010\/05\/core089YEAROFNOLIGHTcoversmall-e1273622506815.jpg\",\"width\":\"350\",\"height\":\"350\",\"caption\":\"Year Of No Light - Ausserwelt (2010)\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-of-no-light-ausserwelt-2010\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-of-no-light-ausserwelt-2010\/\",\"name\":\"Year Of No Light - Ausserwelt (2010) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-of-no-light-ausserwelt-2010\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2010-05-12T00:04:04+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:56:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Desde su magn\\u00edfico Nord, Year Of No Light vuelven al formato larga duraci\\u00f3n con este Ausserwelt, tras radicales cambios de formaci\\u00f3n y estilos, un directo\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/year-of-no-light-ausserwelt-2010\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2410"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2410"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2410\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2411"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2410"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2410"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2410"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}