{"id":24137,"date":"2016-09-02T09:40:46","date_gmt":"2016-09-02T08:40:46","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=24137"},"modified":"2016-09-02T09:40:46","modified_gmt":"2016-09-02T08:40:46","slug":"mama-ladilla-estrenara-propio-musical-acabe-ano","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-estrenara-propio-musical-acabe-ano\/","title":{"rendered":"Mam\u00e1 Ladilla estrenar\u00e1 su propio musical antes de que acabe el a\u00f1o"},"content":{"rendered":"<h3 style=\"text-align: center;\">Juan Abarca ha desvelado en una entrevista que el musical ver\u00e1 la luz en breve<br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/MAMA-LADILLA.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-24138\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/MAMA-LADILLA.jpg\" alt=\"MAMA-LADILLA\" width=\"960\" height=\"662\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/MAMA-LADILLA.jpg 960w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/MAMA-LADILLA-300x207.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/MAMA-LADILLA-768x530.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/MAMA-LADILLA-350x241.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/MAMA-LADILLA-500x345.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/a><\/h3>\n<p>En <a href=\"http:\/\/blogs.publico.es\/strambotic\">Strambotic<\/a>, el blog de P\u00fablico dedicado a temas y absurdos frikis, han realizado una <a href=\"http:\/\/blogs.publico.es\/strambotic\/2016\/08\/papa-ladilla\/\">entrevista<\/a> a <strong>Juan Abarca<\/strong>, l\u00edder de los veteranos <strong>Mam\u00e1 Ladilla<\/strong>. En ella se ha desvelado que el grupo planea estrenar un musical antes de que finalice el a\u00f1o.<\/p>\n<p>Seg\u00fan leemos la idea ha surgido de <strong>Erik Gatby<\/strong> y la compa\u00f1\u00eda que tiene junto a <strong>Diego Pizarro<\/strong>, <a href=\"http:\/\/teatracoalas12.jimdo.com\/\"><strong><em>Teatraco a las 12<\/em><\/strong><\/a>. <em>\u00abErik ech\u00f3 la idea a rodar hace ya un tiempo y estuvo d\u00e1ndole duro al gui\u00f3n, mezclando canciones del grupo con una trama. A partir de ah\u00ed hemos ido buscando otros apoyos varios. Ahora ya parece que va a ver la luz. En breve haremos lectura del gui\u00f3n, etc. Un poquillo de paciencia, lo estrenaremos antes de fin de a\u00f1o.\u00bb<\/em><\/p>\n<p>Mientras tanto el grupo todav\u00eda sigue promocionando su \u00faltimo disco <em><strong>Coprofon\u00eda<\/strong><\/em>, para el cual han realizado recientemente la grabaci\u00f3n de un video que todav\u00eda espera a ser estrenado.<\/p>\n<p>Si quer\u00e9is leer un exhaustivo repaso de la historia del grupo, pod\u00e9is echarle un ojo al especial que realizamos hace tiempo: <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-y-el-verbo-se-hizo-punk-rock-progresivo\/\">\u00abMam\u00e1 Ladilla&#8230; y el Verbo se hizo Punk Rock Progresivo\u00bb<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Juan Abarca ha desvelado en una entrevista que el musical ver\u00e1 la luz en breve En Strambotic, el blog de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-estrenara-propio-musical-acabe-ano\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":24138,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Juan Abarca ha desvelado en una entrevista que el musical ver\u00e1 la luz en breve En Strambotic, el blog de P\u00fablico dedicado a temas y absurdos frikis, han\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-estrenara-propio-musical-acabe-ano\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mam\u00e1 Ladilla estrenar\u00e1 su propio musical antes de que acabe el a\u00f1o | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Juan Abarca ha desvelado en una entrevista que el musical ver\u00e1 la luz en breve En Strambotic, el blog de P\u00fablico dedicado a temas y absurdos frikis, han\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-estrenara-propio-musical-acabe-ano\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-02T08:40:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/MAMA-LADILLA.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"662\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-estrenara-propio-musical-acabe-ano\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/MAMA-LADILLA.jpg\",\"width\":960,\"height\":662},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-estrenara-propio-musical-acabe-ano\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-estrenara-propio-musical-acabe-ano\/\",\"name\":\"Mam\\u00e1 Ladilla estrenar\\u00e1 su propio musical antes de que acabe el a\\u00f1o | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-estrenara-propio-musical-acabe-ano\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-02T08:40:46+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-02T08:40:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Juan Abarca ha desvelado en una entrevista que el musical ver\\u00e1 la luz en breve En Strambotic, el blog de P\\u00fablico dedicado a temas y absurdos frikis, han\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-estrenara-propio-musical-acabe-ano\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24137"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24137"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24137\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24138"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24137"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24137"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24137"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}