{"id":24171,"date":"2016-09-07T11:28:38","date_gmt":"2016-09-07T10:28:38","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=24171"},"modified":"2016-09-07T11:28:38","modified_gmt":"2016-09-07T10:28:38","slug":"ulver-los-primeros-confirmados-del-be-prog-my-friend-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulver-los-primeros-confirmados-del-be-prog-my-friend-2017\/","title":{"rendered":"Ulver son los primeros confirmados del Be Prog! My Friend 2017"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Be-Prog-My-Friend-2017.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-24172\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Be-Prog-My-Friend-2017.png\" alt=\"Be Prog! My Friend 2017\" width=\"480\" height=\"480\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Be-Prog-My-Friend-2017.png 480w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Be-Prog-My-Friend-2017-150x150.png 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Be-Prog-My-Friend-2017-300x300.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Be-Prog-My-Friend-2017-350x350.png 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Be-Prog-My-Friend-2017-32x32.png 32w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Be-Prog-My-Friend-2017-50x50.png 50w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Be-Prog-My-Friend-2017-64x64.png 64w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Be-Prog-My-Friend-2017-96x96.png 96w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Be-Prog-My-Friend-2017-128x128.png 128w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Ulver<\/strong> han sido <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/madnessliveproductions\/posts\/10154504942082692\">confirmados<\/a> hoy por la productora <strong>Madness Live!<\/strong> para su actuaci\u00f3n en la cuarta edici\u00f3n del festival <em><strong>Be Prog! My Friend<\/strong><\/em>, que se celebrar\u00e1 el 30 de junio y 1 de julio en el Poble Espanyol de Barcelona. Esperemos que a lo largo de estos meses se vayan desvelando m\u00e1s artistas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda noruega actuar\u00e1 en dicho festival como \u00fanica fecha en suelo nacional. Estar\u00e1n presentando su \u00faltimo trabajo, <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/ulver-atgclvlsscap-2016\/\"><em><strong>ATGCLVLSSCAP<\/strong><\/em><\/a>, donde, adem\u00e1s de rock progresivo juegan con otros g\u00e9neros como el post-rock, el ambiente o la electr\u00f3nica.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ulver han sido confirmados hoy por la productora Madness Live! para su actuaci\u00f3n en la cuarta edici\u00f3n del festival Be &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulver-los-primeros-confirmados-del-be-prog-my-friend-2017\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":24172,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Ulver han sido confirmados hoy por la productora Madness Live! para su actuaci\u00f3n en la cuarta edici\u00f3n del festival Be Prog! My Friend, que se celebrar\u00e1 el\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulver-los-primeros-confirmados-del-be-prog-my-friend-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ulver son los primeros confirmados del Be Prog! My Friend 2017 | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ulver han sido confirmados hoy por la productora Madness Live! para su actuaci\u00f3n en la cuarta edici\u00f3n del festival Be Prog! My Friend, que se celebrar\u00e1 el\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulver-los-primeros-confirmados-del-be-prog-my-friend-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-07T10:28:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Be-Prog-My-Friend-2017.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"480\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"480\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulver-los-primeros-confirmados-del-be-prog-my-friend-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Be-Prog-My-Friend-2017.png\",\"width\":480,\"height\":480},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulver-los-primeros-confirmados-del-be-prog-my-friend-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulver-los-primeros-confirmados-del-be-prog-my-friend-2017\/\",\"name\":\"Ulver son los primeros confirmados del Be Prog! My Friend 2017 | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulver-los-primeros-confirmados-del-be-prog-my-friend-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-07T10:28:38+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-07T10:28:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Ulver han sido confirmados hoy por la productora Madness Live! para su actuaci\\u00f3n en la cuarta edici\\u00f3n del festival Be Prog! My Friend, que se celebrar\\u00e1 el\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulver-los-primeros-confirmados-del-be-prog-my-friend-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24171"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24171"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24171\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24172"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24171"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24171"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24171"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}