{"id":24216,"date":"2016-09-16T08:35:08","date_gmt":"2016-09-16T07:35:08","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=24216"},"modified":"2016-09-16T08:39:12","modified_gmt":"2016-09-16T07:39:12","slug":"amfest-2016-contara-god-is-an-astronaut-the-album-leaf-yndi-halda-leprous-muchos-mas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amfest-2016-contara-god-is-an-astronaut-the-album-leaf-yndi-halda-leprous-muchos-mas\/","title":{"rendered":"AMFest 2016 contar\u00e1 con God Is An Astronaut, The Album Leaf, Yndi Halda, Leprous y muchos m\u00e1s"},"content":{"rendered":"<h3 style=\"text-align: center;\">AMFest celebrar\u00e1 su 5\u00ba edici\u00f3n los d\u00edas 3, 4 y 5 de noviembre en la Sala Apolo<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/AMFEST-2016.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-24217\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/AMFEST-2016.jpg\" alt=\"amfest-2016\" width=\"600\" height=\"844\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/AMFEST-2016.jpg 600w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/AMFEST-2016-213x300.jpg 213w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/AMFEST-2016-350x492.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/AMFEST-2016-500x703.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Otro a\u00f1o m\u00e1s el sello discogr\u00e1fico <strong>Aloud Music<\/strong> organiza su propio festival en la ciudad de Barcelona. <strong>AMFest<\/strong> lleva ya realizadas 4 ediciones y para este a\u00f1o volver\u00e1 a contar con relevantes grupos de los sonidos post y prog-rock.<\/p>\n<p>El festival, que se celebrar\u00e1 los pr\u00f3ximos 3, 4 y 5 de noviembre en la Sala Apolo de Barcelona ha desvelado un cartel en el que aparecen <strong>God Is An Astronaut<\/strong> como plato fuerte. M\u00e1s nombres se suman, como por ejemplo <strong>The Album Leaf<\/strong>, el proyecto semielectr\u00f3nico liderado por Jimmy LaVallea que este a\u00f1o han regresado con su nuevo disco <em><strong>Between Waves<\/strong><\/em>. Otros grupos interesantes son los metaleros <strong>Leprous<\/strong> y los titanes del post-rock <strong>Yndi Halda<\/strong>, los cuales regresaban exitosamente tras una ausencia de 10 a\u00f1os con el reciente <em><strong>Under Summer<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p>Otros grupos invitados son los franceses <strong>Lost In Kiev<\/strong> y los alemanes <strong>My Sleeping Karma<\/strong>. Asimismo, se incluya un gran lista de bandas patrias: <strong>Bala<\/strong>, <strong>Gambardella<\/strong>, <strong>The Suicide Of Western Culture<\/strong> y <strong>\u00c1nteros<\/strong>, \u00e9stos \u00faltimos una banda formada recientemente con miembros de Toundra, Syberia y Viva Belgrado. No nos olvidamos de <strong>Our Next Movement<\/strong> de que los <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/los-trabajos-nacionales-de-2014-de-los-que-no-habiamos-hablado-y-no-deberias-perderte\/\">ya os hablamos bastante bien en su momento<\/a>, as\u00ed como de <strong>DobleCapa<\/strong>, <strong>Mardemarmo<\/strong> y los poderosos <strong>Za!<\/strong>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>AMFest celebrar\u00e1 su 5\u00ba edici\u00f3n los d\u00edas 3, 4 y 5 de noviembre en la Sala Apolo Otro a\u00f1o m\u00e1s &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amfest-2016-contara-god-is-an-astronaut-the-album-leaf-yndi-halda-leprous-muchos-mas\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":24217,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"AMFest celebrar\u00e1 su 5\u00ba edici\u00f3n los d\u00edas 3, 4 y 5 de noviembre en la Sala Apolo Otro a\u00f1o m\u00e1s el sello discogr\u00e1fico Aloud Music organiza su propio festival\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amfest-2016-contara-god-is-an-astronaut-the-album-leaf-yndi-halda-leprous-muchos-mas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"AMFest 2016 contar\u00e1 con God Is An Astronaut, The Album Leaf, Yndi Halda, Leprous y muchos m\u00e1s | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"AMFest celebrar\u00e1 su 5\u00ba edici\u00f3n los d\u00edas 3, 4 y 5 de noviembre en la Sala Apolo Otro a\u00f1o m\u00e1s el sello discogr\u00e1fico Aloud Music organiza su propio festival\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amfest-2016-contara-god-is-an-astronaut-the-album-leaf-yndi-halda-leprous-muchos-mas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-16T07:35:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-09-16T07:39:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/AMFEST-2016.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"844\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amfest-2016-contara-god-is-an-astronaut-the-album-leaf-yndi-halda-leprous-muchos-mas\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/AMFEST-2016.jpg\",\"width\":600,\"height\":844},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amfest-2016-contara-god-is-an-astronaut-the-album-leaf-yndi-halda-leprous-muchos-mas\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amfest-2016-contara-god-is-an-astronaut-the-album-leaf-yndi-halda-leprous-muchos-mas\/\",\"name\":\"AMFest 2016 contar\\u00e1 con God Is An Astronaut, The Album Leaf, Yndi Halda, Leprous y muchos m\\u00e1s | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amfest-2016-contara-god-is-an-astronaut-the-album-leaf-yndi-halda-leprous-muchos-mas\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-16T07:35:08+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-16T07:39:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"AMFest celebrar\\u00e1 su 5\\u00ba edici\\u00f3n los d\\u00edas 3, 4 y 5 de noviembre en la Sala Apolo Otro a\\u00f1o m\\u00e1s el sello discogr\\u00e1fico Aloud Music organiza su propio festival\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amfest-2016-contara-god-is-an-astronaut-the-album-leaf-yndi-halda-leprous-muchos-mas\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24216"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24216"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24216\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24217"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24216"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24216"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24216"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}