{"id":24287,"date":"2016-09-23T12:56:14","date_gmt":"2016-09-23T11:56:14","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=24287"},"modified":"2016-09-23T12:56:14","modified_gmt":"2016-09-23T11:56:14","slug":"the-soulbreaker-company-lanzan-streaming-nuevo-disco-la-lucha","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-soulbreaker-company-lanzan-streaming-nuevo-disco-la-lucha\/","title":{"rendered":"The Soulbreaker Company lanzan en streaming su nuevo disco: &#8216;La Lucha&#8217;"},"content":{"rendered":"<h3 style=\"text-align: center;\">El grupo vasco regresa con su tercer disco y contin\u00faa expandiendo su sonido<\/h3>\n<h3 style=\"text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/The-Soulbreaker-Company.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-24289\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/The-Soulbreaker-Company.jpg\" alt=\"the-soulbreaker-company\" width=\"1200\" height=\"801\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/The-Soulbreaker-Company.jpg 1200w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/The-Soulbreaker-Company-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/The-Soulbreaker-Company-768x513.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/The-Soulbreaker-Company-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/The-Soulbreaker-Company-350x234.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/The-Soulbreaker-Company-500x334.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/h3>\n<p>Llev\u00e1bamos m\u00e1s de 2 a\u00f1os esperando nuevo trabajo de <strong>The Soulbreaker Company,<\/strong> justo desde su tremendo <em><strong>Graceless<\/strong><\/em> editado a principios de 2014. Hoy por fin podemos disfrutar del tercer LP del combo vasco, <em><strong>La Lucha<\/strong><\/em>, disponible en streaming desde <a href=\"https:\/\/thesoulbreakercompany.bandcamp.com\/album\/la-lucha\">Bandcamp<\/a>. A\u00fan sin tiempo para escucharlo ya hemos podido leer algunos de rese\u00f1as de otros medios y en todas ellas se habla de reinvenci\u00f3n y de evoluci\u00f3n (dentro del \u00e1mbito del rock psicod\u00e9lico y progresivo), algo que solo podemos considerar como muy positivo.<\/p>\n<p>Como comunican a trav\u00e9s de su <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/thesoulbreakercompany\/posts\/10154591938014644\">Facebook oficial<\/a>, el disco f\u00edsico estar\u00e1 disponible desde hoy mismo en Bar Herre, Bar Nuevo y Sonora Taberna en Vitoria-Gasteiz.<\/p>\n<p>el grupo tiene previsto presentarlo ma\u00f1ana en directo en la Talako Taberna de Lekeitio.<br \/>\n<iframe style=\"border: 0; width: 350px; height: 470px;\" src=\"https:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/album=4294315649\/size=large\/bgcol=ffffff\/linkcol=0687f5\/tracklist=false\/transparent=true\/\" width=\"300\" height=\"150\" seamless=\"\"><a href=\"http:\/\/thesoulbreakercompany.bandcamp.com\/album\/la-lucha\">La Lucha by THE SOULBREAKER COMPANY<\/a><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El grupo vasco regresa con su tercer disco y contin\u00faa expandiendo su sonido Llev\u00e1bamos m\u00e1s de 2 a\u00f1os esperando nuevo &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-soulbreaker-company-lanzan-streaming-nuevo-disco-la-lucha\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":24289,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El grupo vasco regresa con su tercer disco y contin\u00faa expandiendo su sonido Llev\u00e1bamos m\u00e1s de 2 a\u00f1os esperando nuevo trabajo de The Soulbreaker Company,\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-soulbreaker-company-lanzan-streaming-nuevo-disco-la-lucha\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"The Soulbreaker Company lanzan en streaming su nuevo disco: &#039;La Lucha&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El grupo vasco regresa con su tercer disco y contin\u00faa expandiendo su sonido Llev\u00e1bamos m\u00e1s de 2 a\u00f1os esperando nuevo trabajo de The Soulbreaker Company,\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-soulbreaker-company-lanzan-streaming-nuevo-disco-la-lucha\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-23T11:56:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/The-Soulbreaker-Company.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"801\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-soulbreaker-company-lanzan-streaming-nuevo-disco-la-lucha\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/The-Soulbreaker-Company.jpg\",\"width\":1200,\"height\":801},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-soulbreaker-company-lanzan-streaming-nuevo-disco-la-lucha\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-soulbreaker-company-lanzan-streaming-nuevo-disco-la-lucha\/\",\"name\":\"The Soulbreaker Company lanzan en streaming su nuevo disco: 'La Lucha' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-soulbreaker-company-lanzan-streaming-nuevo-disco-la-lucha\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-23T11:56:14+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-23T11:56:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El grupo vasco regresa con su tercer disco y contin\\u00faa expandiendo su sonido Llev\\u00e1bamos m\\u00e1s de 2 a\\u00f1os esperando nuevo trabajo de The Soulbreaker Company,\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-soulbreaker-company-lanzan-streaming-nuevo-disco-la-lucha\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24287"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24287"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24287\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24289"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24287"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24287"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24287"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}