{"id":24327,"date":"2016-09-26T16:13:53","date_gmt":"2016-09-26T15:13:53","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=24327"},"modified":"2016-09-26T16:13:53","modified_gmt":"2016-09-26T15:13:53","slug":"se-desvelan-los-detalles-del-musical-mama-ladilla-arrea","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-desvelan-los-detalles-del-musical-mama-ladilla-arrea\/","title":{"rendered":"Se desvelan los detalles del musical de Mam\u00e1 Ladilla: \u00a1Arrea!"},"content":{"rendered":"<h3>De momento se confirman dos fechas en la capital: 18 y 19 de noviembre<\/h3>\n<h3>\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Mama-Ladilla-Musical.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-24328\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Mama-Ladilla-Musical.jpg\" alt=\"mama-ladilla-musical\" width=\"2048\" height=\"935\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Mama-Ladilla-Musical.jpg 2048w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Mama-Ladilla-Musical-300x137.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Mama-Ladilla-Musical-768x351.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Mama-Ladilla-Musical-1024x468.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Mama-Ladilla-Musical-350x160.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Mama-Ladilla-Musical-500x228.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 2048px) 100vw, 2048px\" \/><\/a><\/h3>\n<p>Hace unas semanas, a trav\u00e9s de una entrevista a <strong>Juan Abarca<\/strong>, saltaba la <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/mama-ladilla-estrenara-propio-musical-acabe-ano\/\">noticia<\/a>: <strong>Mam\u00e1 Ladilla<\/strong> tendr\u00edan un musical antes de que finalizase el a\u00f1o. Ahora ya tenemos una informaci\u00f3n mucho m\u00e1s precisa.<\/p>\n<p>La actuaci\u00f3n se titular\u00e1 <em><strong>\u00a1Arrea! Mam\u00e1 Ladilla<\/strong><\/em>, el musical, y se celebrar\u00e1 los d\u00edas 18 y 19 de noviembre en Madrid, en alg\u00fan lugar que a\u00fan est\u00e1 pendiente de ser desvelado. Consistir\u00e1 en una actuaci\u00f3n en directo, guiado por un gui\u00f3n obra de <strong>Erik Gatby<\/strong>. La m\u00fasica ser\u00e1 interpretada por un total de 6 m\u00fasicos\/actores (entre ellos la propia alineaci\u00f3n oficial de Mam\u00e1 Ladilla y miembros de Teatraco a las 12).<\/p>\n<p>Pod\u00e9is seguir las novedades, pod\u00e9is echar mano de la cuenta de twitter @Musical_Ladilla.<\/p>\n<p>Recordad que Mam\u00e1 Ladilla actuar\u00e1 este 8 de octubre en Madrid junto a la <strong>Melanco<\/strong>. Cada cual har\u00e1 su actuaci\u00f3n de hora y media, as\u00ed que ten\u00e9is un concierto nuestro normal m\u00e1s una actuaci\u00f3n completa de humoristas como <strong>Ignatius Farray<\/strong>, <strong>Didac Alcaraz<\/strong> y <strong>Joe Crep\u00fasculo<\/strong>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>De momento se confirman dos fechas en la capital: 18 y 19 de noviembre Hace unas semanas, a trav\u00e9s de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-desvelan-los-detalles-del-musical-mama-ladilla-arrea\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":24328,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"De momento se confirman dos fechas en la capital: 18 y 19 de noviembre Hace unas semanas, a trav\u00e9s de una entrevista a Juan Abarca, saltaba la noticia:\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-desvelan-los-detalles-del-musical-mama-ladilla-arrea\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Se desvelan los detalles del musical de Mam\u00e1 Ladilla: \u00a1Arrea! | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"De momento se confirman dos fechas en la capital: 18 y 19 de noviembre Hace unas semanas, a trav\u00e9s de una entrevista a Juan Abarca, saltaba la noticia:\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-desvelan-los-detalles-del-musical-mama-ladilla-arrea\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-26T15:13:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Mama-Ladilla-Musical.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"935\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-desvelan-los-detalles-del-musical-mama-ladilla-arrea\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Mama-Ladilla-Musical.jpg\",\"width\":2048,\"height\":935},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-desvelan-los-detalles-del-musical-mama-ladilla-arrea\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-desvelan-los-detalles-del-musical-mama-ladilla-arrea\/\",\"name\":\"Se desvelan los detalles del musical de Mam\\u00e1 Ladilla: \\u00a1Arrea! | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-desvelan-los-detalles-del-musical-mama-ladilla-arrea\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-26T15:13:53+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-26T15:13:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"De momento se confirman dos fechas en la capital: 18 y 19 de noviembre Hace unas semanas, a trav\\u00e9s de una entrevista a Juan Abarca, saltaba la noticia:\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/se-desvelan-los-detalles-del-musical-mama-ladilla-arrea\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24327"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24327"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24327\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24328"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24327"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24327"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24327"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}