{"id":24369,"date":"2016-10-10T17:19:35","date_gmt":"2016-10-10T16:19:35","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=24369"},"modified":"2016-10-21T15:59:35","modified_gmt":"2016-10-21T14:59:35","slug":"download-festival-2017-se-celebrara-madrid-contara-system-of-down","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/download-festival-2017-se-celebrara-madrid-contara-system-of-down\/","title":{"rendered":"El Download Festival 2017 se celebrar\u00e1 en Madrid y contar\u00e1 con System of a Down"},"content":{"rendered":"<h3 style=\"text-align: center;\">En junio de 2017 tendremos una edici\u00f3n en Madrid de Download Festival<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/SOAD-2016.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-24370 size-full\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/SOAD-2016.jpg\" alt=\"SOAD 2016 Download Festival\" width=\"480\" height=\"480\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/SOAD-2016.jpg 480w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/SOAD-2016-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/SOAD-2016-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/SOAD-2016-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/SOAD-2016-32x32.jpg 32w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/SOAD-2016-50x50.jpg 50w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/SOAD-2016-64x64.jpg 64w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/SOAD-2016-96x96.jpg 96w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/SOAD-2016-128x128.jpg 128w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" \/><\/a><\/p>\n<p>La noticia no ha sido desvelada por el propio <strong>Download Festival<\/strong>, pero parece que la pr\u00f3xima edici\u00f3n espa\u00f1ola de esta marca (organizada por la productora <strong>Live Nation<\/strong>) era un secreto a gritos. El festival ingl\u00e9s, contar\u00e1 por primera vez con una edici\u00f3n espa\u00f1ola en 2017 y tendr\u00e1 lugar en Madrid. As\u00ed lo hemos conocido por el <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/systemofadown\/photos\/a.196437329031.126797.16100944031\/10154147655844032\/?type=3\">Facebook oficial<\/a> de <strong>System of a Down<\/strong>, que ha confirmado su actuaci\u00f3n el d\u00eda 23\/06\/17 dentro del marco de una gira europea. \u00c9sta ser\u00e1 la primera jornada del festival que tendr\u00e1 otra jornada adicional, el d\u00eda 24.<\/p>\n<p>El lugar de realizaci\u00f3nd el festival ser\u00e1 la Caja M\u00e1gica. Los abonos ya est\u00e1n disponibles desde la p\u00e1gina web del festival http:\/\/downloadfestival.es\/. Ya se han agotado las primeras 10.000 entradas de los 2 d\u00edas a precio especial. El precio de venta es de 120\u20ac + gastos.<\/p>\n<p><strong>System of a Down<\/strong>, que llevan desde 2005 sin sacar nuevo material discogr\u00e1fico, parece que podr\u00edan estar trabajando en una continuaci\u00f3n a <em><strong>Mezmerize<\/strong><\/em> y <em><strong>Hyptonize<\/strong><\/em>. Esas son las conclusiones que podemos sacar despu\u00e9s de las \u00faltimas actualizaciones de la banda en las redes sociales donde se muestran fotos de los miembros en el local de ensayo.<\/p>\n<p>El grupo de Serj Tankian no pisa nuestro pa\u00eds desde el mismo 2005, a\u00f1o del m\u00edtico <strong>Festimad<\/strong> realizado en La Cantue\u00f1a y que termin\u00f3, como todos conoc\u00e9is, como El Rosario de la Aurora.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En junio de 2017 tendremos una edici\u00f3n en Madrid de Download Festival La noticia no ha sido desvelada por el &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/download-festival-2017-se-celebrara-madrid-contara-system-of-down\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":24370,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Download Festival llega a Espa\u00f1a en 2017, concretamente a Madrid. Tendr\u00e1 lugar el 23 y 24 de junio y contar\u00e1 con System of a Down (\u00fanica fecha en Espa\u00f1a)\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/download-festival-2017-se-celebrara-madrid-contara-system-of-down\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El Download Festival 2017 se celebrar\u00e1 en Madrid y contar\u00e1 con System of a Down | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Download Festival llega a Espa\u00f1a en 2017, concretamente a Madrid. Tendr\u00e1 lugar el 23 y 24 de junio y contar\u00e1 con System of a Down (\u00fanica fecha en Espa\u00f1a)\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/download-festival-2017-se-celebrara-madrid-contara-system-of-down\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-10-10T16:19:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-10-21T14:59:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/SOAD-2016.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"480\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"480\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/download-festival-2017-se-celebrara-madrid-contara-system-of-down\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/SOAD-2016.jpg\",\"width\":480,\"height\":480},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/download-festival-2017-se-celebrara-madrid-contara-system-of-down\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/download-festival-2017-se-celebrara-madrid-contara-system-of-down\/\",\"name\":\"El Download Festival 2017 se celebrar\\u00e1 en Madrid y contar\\u00e1 con System of a Down | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/download-festival-2017-se-celebrara-madrid-contara-system-of-down\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-10-10T16:19:35+00:00\",\"dateModified\":\"2016-10-21T14:59:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Download Festival llega a Espa\\u00f1a en 2017, concretamente a Madrid. Tendr\\u00e1 lugar el 23 y 24 de junio y contar\\u00e1 con System of a Down (\\u00fanica fecha en Espa\\u00f1a)\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/download-festival-2017-se-celebrara-madrid-contara-system-of-down\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24369"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24369"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24369\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24370"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24369"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24369"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24369"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}