{"id":24542,"date":"2016-10-23T18:02:23","date_gmt":"2016-10-23T17:02:23","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=24542"},"modified":"2016-10-24T16:25:33","modified_gmt":"2016-10-24T15:25:33","slug":"lamb-of-god-estrenan-tema-nuevo-ep-the-duke","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-estrenan-tema-nuevo-ep-the-duke\/","title":{"rendered":"Lamb of God estrenan tema de su nuevo EP &#8216;The Duke&#8217;"},"content":{"rendered":"<h3 style=\"text-align: center;\">Lamb of God publicar\u00e1n un EP inspirado en la historia de un fan de la banda que muri\u00f3 de leucemia<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Lamb-of-God-2015.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-21461 size-large\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Lamb-of-God-2015-1024x682.jpg\" alt=\"Lamb of God 2015\" width=\"1024\" height=\"682\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Lamb-of-God-2015-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Lamb-of-God-2015-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Lamb-of-God-2015-350x233.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Lamb-of-God-2015.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>Lamb of God<\/strong> publicar\u00e1n el 18 de noviembre un nuevo trabajo. <em><strong>The Duke<\/strong><\/em> ser\u00e1 un EP con dos temas nuevos y otros temas antiguos grabados en directo. De momento, ya podemos escuchar el tema que da nombre el propio disco, el cual fue grabado en las sesiones de su anterior disco <em><strong>VII: Sturm und Drang<\/strong><\/em>. El grupo sinti\u00f3 que la canci\u00f3n era bastante especial y decidi\u00f3 que saliese a la luz de forma independiente.<\/p>\n<p>El vocalista <strong>Randy Blythe<\/strong> vuelve a utilzar el registro mel\u00f3dico con el que ya empez\u00f3 a experimentar en el anterior disco: nos referimos al tema <em>Overlord<\/em>. En cuanto a la inspiraci\u00f3n para el tema, Blythe habla acerca de la muerte y est\u00e1 inspirado en <strong>Wayne Ford<\/strong>, un fan de Lamb of God que que se hizo amigo de Randy Blythe en 2012. Ford estaba enfermo de leucemia y despu\u00e9s de que escuchar su historia, qued\u00f3 muy impactado, y ra\u00edz de ello escribi\u00f3 esta canci\u00f3n.<\/p>\n<p>El grupo espera que el EP fomente consciencia de esta enfermedad, y en conjunci\u00f3n con su lanzamiento, la banda ha organizado una campa\u00f1a para obtener fondos para la <em>Leukemia and Lymphoma Society<\/em>. Para ello Randy Blythe ofrecer\u00e1 su \u00abdisco de oro\u00bb de <em><strong>Ashes of the Wake<\/strong><\/em>, copias firmadas, letras manuscritas y una copia de su libro <em>Dark Days<\/em>, mientras que el resto de miembros tambi\u00e9n ofrecer\u00e1n instrumentos y discos firmados.<\/p>\n<p>Pod\u00e9is escuchar el tema que da el nombre al EP a continuaci\u00f3n:<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/GzybO09MOmA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lamb of God publicar\u00e1n un EP inspirado en la historia de un fan de la banda que muri\u00f3 de leucemia &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-estrenan-tema-nuevo-ep-the-duke\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":21461,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Lamb of God publicar\u00e1n el EP The Duke, con un tema grabado en las sesiones de VII: Sturm und Drang, e inspirado en un fan de la banda que muri\u00f3 de leucemia.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-estrenan-tema-nuevo-ep-the-duke\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lamb of God estrenan tema de su nuevo EP &#039;The Duke&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Lamb of God publicar\u00e1n el EP The Duke, con un tema grabado en las sesiones de VII: Sturm und Drang, e inspirado en un fan de la banda que muri\u00f3 de leucemia.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-estrenan-tema-nuevo-ep-the-duke\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-10-23T17:02:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-10-24T15:25:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Lamb-of-God-2015.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"853\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-estrenan-tema-nuevo-ep-the-duke\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/Lamb-of-God-2015.jpg\",\"width\":1280,\"height\":853},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-estrenan-tema-nuevo-ep-the-duke\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-estrenan-tema-nuevo-ep-the-duke\/\",\"name\":\"Lamb of God estrenan tema de su nuevo EP 'The Duke' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-estrenan-tema-nuevo-ep-the-duke\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-10-23T17:02:23+00:00\",\"dateModified\":\"2016-10-24T15:25:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Lamb of God publicar\\u00e1n el EP The Duke, con un tema grabado en las sesiones de VII: Sturm und Drang, e inspirado en un fan de la banda que muri\\u00f3 de leucemia.\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lamb-of-god-estrenan-tema-nuevo-ep-the-duke\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24542"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24542"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24542\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21461"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24542"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24542"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24542"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}