{"id":24548,"date":"2016-10-24T16:54:13","date_gmt":"2016-10-24T15:54:13","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=24548"},"modified":"2016-10-24T16:54:13","modified_gmt":"2016-10-24T15:54:13","slug":"24548-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24548-2\/","title":{"rendered":"Joanna Newsom deja escuchar un tema nuevo: &#8216;Make Hay&#8217;"},"content":{"rendered":"<h3>Dos temas in\u00e9ditos conmemoran el aniversario de la edici\u00f3n de &#8216;Divers&#8217;<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Joanna-Newsom.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-24549 size-full\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Joanna-Newsom.jpg\" alt=\"joanna newsom\" width=\"770\" height=\"499\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Joanna-Newsom.jpg 770w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Joanna-Newsom-300x194.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Joanna-Newsom-768x498.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Joanna-Newsom-350x227.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Joanna-Newsom-500x324.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 770px) 100vw, 770px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Aunque a veces el timbre de su voz le crea una barrera de entrada muy importante para aquellos que no sincronicen con ella, <em><strong>Divers<\/strong><\/em> fue un disco muy bien acogido por la cr\u00edtica y por el p\u00fablico, y acab\u00f3 cayendo en numerosos tops de 2015. Ahora, para celebrar el aniversario del disco, la cantante nos ha sorprendido con un tema nuevo. Se titula <em>Make Hay<\/em> y es un corte hasta ahora in\u00e9dito que fue grabado en las sesiones de <em><strong>Divers<\/strong><\/em>. Si bien en Divers hab\u00eda una presencia protagonista del arpa, este tema est\u00e1 guiado por la instrumentaci\u00f3n de piano. La estilizada y bella voz de Joanna sigue siendo una constante.<\/p>\n<p>Adicionalmente, un segundo tema, titulado <em>China<\/em>, saldr\u00e1 m\u00e1s adelante. Al menos as\u00ed lo anuncian desde el sello discogr\u00e1fico <strong>Drag City<\/strong>.<\/p>\n<p>Pod\u00e9is escuchar el tema a continuaci\u00f3n, el cual viene acompa\u00f1ado de un lyric video.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe src=\"https:\/\/player.vimeo.com\/video\/188311349\" width=\"1140\" height=\"641\" frameborder=\"0\" title=\"Joanna Newsom &quot;Make Hay&quot; (Official Lyric Video)\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dos temas in\u00e9ditos conmemoran el aniversario de la edici\u00f3n de &#8216;Divers&#8217; Aunque a veces el timbre de su voz le &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24548-2\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":24549,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Joanna Newsom conmemora el aniversario de su \u00faltimo disco, Divers, con 2 temas in\u00e9ditados. Ya podemos escuchar &#039;Make Hay&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24548-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Joanna Newsom deja escuchar un tema nuevo: &#039;Make Hay&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Joanna Newsom conmemora el aniversario de su \u00faltimo disco, Divers, con 2 temas in\u00e9ditados. Ya podemos escuchar &#039;Make Hay&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24548-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-10-24T15:54:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Joanna-Newsom.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"770\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"499\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24548-2\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Joanna-Newsom.jpg\",\"width\":770,\"height\":499},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24548-2\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24548-2\/\",\"name\":\"Joanna Newsom deja escuchar un tema nuevo: 'Make Hay' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24548-2\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-10-24T15:54:13+00:00\",\"dateModified\":\"2016-10-24T15:54:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Joanna Newsom conmemora el aniversario de su \\u00faltimo disco, Divers, con 2 temas in\\u00e9ditados. Ya podemos escuchar 'Make Hay'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24548-2\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24548"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24548"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24548\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24549"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24548"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24548"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24548"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}