{"id":24552,"date":"2016-10-24T19:21:00","date_gmt":"2016-10-24T18:21:00","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=24552"},"modified":"2016-10-25T06:44:25","modified_gmt":"2016-10-25T05:44:25","slug":"return-to-the-roots-max-e-igorr-cavalera-tocando-roots-espana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/return-to-the-roots-max-e-igorr-cavalera-tocando-roots-espana\/","title":{"rendered":"Return To The Roots: Max e Igorr Cavalera tocando Roots en Espa\u00f1a"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/return-to-the-roots-max-e-igorr-cavalera-tocando-roots-espana\/max-and-igor-cavalera-musicians\/\" rel=\"attachment wp-att-24553\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-24553 size-full\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Max-and-Igor-Cavalera-mus-011.jpg\" alt=\"Los hermanos Cavalera: Return to the Roots\" width=\"620\" height=\"372\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Max-and-Igor-Cavalera-mus-011.jpg 620w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Max-and-Igor-Cavalera-mus-011-300x180.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Max-and-Igor-Cavalera-mus-011-350x210.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Max-and-Igor-Cavalera-mus-011-500x300.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 620px) 100vw, 620px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si <strong>Sepultura<\/strong> es una de las bandas de metal que m\u00e1s adolescencias ha marcado (sobretodo de los que ahora somos treinta\u00f1eros), su <strong><em>Roots<\/em><\/strong> supone uno de los momentos m\u00e1s \u00e1lgidos en su carrera. Con discos como <strong><em>Arise<\/em><\/strong> o <strong><em>Chaos A.D.<\/em><\/strong> se ganaron un lugar prominente el mundo del thrash, pero con <em><strong>Roots<\/strong><\/em> dieron un giro a lo que se llevaba en pleno 1996: nuestro tan amado el nu-metal, y nos dej\u00f3 una cantidad tremenda de hits que a d\u00eda de hoy se siguen pinchando regularmente en cualquier garito metalero que se precie.\u00a0Si los recuerdos no os han hecho sentir lo suficientemente viejos, resulta que este a\u00f1o <strong><em>Roots<\/em><\/strong> cumple 20 a\u00f1os, motivo m\u00e1s que suficiente para una gira para homenajear el disco en una gira llamada <strong>Return to the Roots<\/strong>, aunque s\u00f3lo con Igorr y Max Cavalera (bajo el original nombre de <strong>Cavalera Brothers<\/strong>).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sea como sea, una oportunidad \u00fanica para ver a los fundadores de Sepultura reviviendo uno de los discos m\u00e1s m\u00edticos que nos dej\u00f3 el metal en los 90 en una de las fechas que se organiza bajo el <strong>Route Resurrection<\/strong>:<\/p>\n<ul>\n<li>5 noviembre en Bilbao, Sala Santana 27. <a href=\"http:\/\/www.resurrectionfest.es\/route\/cavalera-roots\/\">Compra aqu\u00ed las entradas<\/a>.<\/li>\n<li>7 noviembre en Madrid, Sala Pen\u00e9lope. <a href=\"http:\/\/www.resurrectionfest.es\/route\/cavalera-roots\/\">Compra aqu\u00ed las entradas<\/a>.<\/li>\n<li>8 noviembre en Barcelona, Razzmatazz 2.\u00a0<a href=\"http:\/\/www.resurrectionfest.es\/route\/cavalera-roots\/\">Compra aqu\u00ed las entradas<\/a>.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/F_6IjeprfEs?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Igorr y Max Cavalera estar\u00e1n en Noviembre en Espa\u00f1a de gira para recordar uno de sus discos m\u00e1s m\u00edticos: Return to the Roots<\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":24553,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Igorr y Max Cavalera estar\u00e1n en Noviembre en Espa\u00f1a de gira para recordar uno de sus discos m\u00e1s m\u00edticos: Return to the Roots\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/return-to-the-roots-max-e-igorr-cavalera-tocando-roots-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Return To The Roots: Max e Igorr Cavalera tocando Roots en Espa\u00f1a | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Igorr y Max Cavalera estar\u00e1n en Noviembre en Espa\u00f1a de gira para recordar uno de sus discos m\u00e1s m\u00edticos: Return to the Roots\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/return-to-the-roots-max-e-igorr-cavalera-tocando-roots-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-10-24T18:21:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-10-25T05:44:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Max-and-Igor-Cavalera-mus-011.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"620\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"372\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/return-to-the-roots-max-e-igorr-cavalera-tocando-roots-espana\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Max-and-Igor-Cavalera-mus-011.jpg\",\"width\":620,\"height\":372},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/return-to-the-roots-max-e-igorr-cavalera-tocando-roots-espana\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/return-to-the-roots-max-e-igorr-cavalera-tocando-roots-espana\/\",\"name\":\"Return To The Roots: Max e Igorr Cavalera tocando Roots en Espa\\u00f1a | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/return-to-the-roots-max-e-igorr-cavalera-tocando-roots-espana\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-10-24T18:21:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-10-25T05:44:25+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Igorr y Max Cavalera estar\\u00e1n en Noviembre en Espa\\u00f1a de gira para recordar uno de sus discos m\\u00e1s m\\u00edticos: Return to the Roots\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/return-to-the-roots-max-e-igorr-cavalera-tocando-roots-espana\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24552"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24552"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24552\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24553"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24552"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24552"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24552"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}