{"id":24613,"date":"2016-11-02T10:00:02","date_gmt":"2016-11-02T09:00:02","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=24613"},"modified":"2016-11-02T00:26:46","modified_gmt":"2016-11-01T23:26:46","slug":"road-to-nuestra-seleccion-mira-2016","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/road-to-nuestra-seleccion-mira-2016\/","title":{"rendered":"Road To: Nuestra selecci\u00f3n para MIRA 2016"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?attachment_id=24614\" rel=\"attachment wp-att-24614\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-24614\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/mira-2016-750x500.jpg\" alt=\"mira-2016-750x500\" width=\"750\" height=\"500\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/mira-2016-750x500.jpg 750w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/mira-2016-750x500-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/mira-2016-750x500-350x233.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/mira-2016-750x500-500x333.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>MIRA<\/strong> es un festival que hemos conocido este a\u00f1o a pesar de estar desde 2011 dando guerra en Barcelona. MIRA auna la cr\u00e9me de la electr\u00f3nica m\u00e1s vanguardista acompa\u00f1ados de visuales en muchos casos hechos a prop\u00f3sito para el evento. Hemos decidido hacer una peque\u00f1a gu\u00eda de bandas que consideramos que ten\u00e9is que ver si os acerc\u00e1is, aunque no son las \u00fanicas interesantes (mismamente <strong>JLin<\/strong> la recomendamos en nuestras <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-deberias-escuchar-octubre2016\/\">5 bandas que deber\u00edas escuchar de Octubre<\/a>).<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Zomby<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?attachment_id=24619\" rel=\"attachment wp-att-24619\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-24619\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/130618-zomby.jpg\" alt=\"130618-zomby\" width=\"593\" height=\"395\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/130618-zomby.jpg 794w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/130618-zomby-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/130618-zomby-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/130618-zomby-350x233.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/130618-zomby-500x333.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 593px) 100vw, 593px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Siempre tras su m\u00e1scara, <strong>Zomby<\/strong> ha conseguido que cada nuevo trabajo suyo sea un evento, seguramente por la impredecibilidad y la gran calidad media de los mismos. Si con <strong><em>With Love<\/em><\/strong> nos ofreci\u00f3 33 temas cortos que parec\u00edan bocetos de, con <strong><em>Ultra<\/em><\/strong> (editado este mismo a\u00f1o) ha vuelto a un concepto m\u00e1s tradicional de disco y con temas m\u00e1s concretos pero que no sacrifican su cl\u00e1sica indefinici\u00f3n. Entre la pista de baile y la m\u00e1xima introversi\u00f3n, <strong>Zomby<\/strong> experimenta con las texturas y sonidos dando un disco de f\u00e1cil escucha pero rico en detalles.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si en Ultra se hace acompa\u00f1ar con gente como <strong>Burial<\/strong> o <strong>Darkstar<\/strong>, en MIRA lo har\u00e1 con las visuales de <strong>Pfadfinderei<\/strong> exclusivas para el evento.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/uleDcFPI1iM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Tim Hecker<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?attachment_id=24616\" rel=\"attachment wp-att-24616\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-24616\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Time-Hecker-at-St-John-Sessions-pic1-CREDIT-Jaroslav-Moravec.jpg\" alt=\"time-hecker-at-st-john-sessions-pic1-credit-jaroslav-moravec\" width=\"540\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Time-Hecker-at-St-John-Sessions-pic1-CREDIT-Jaroslav-Moravec.jpg 628w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Time-Hecker-at-St-John-Sessions-pic1-CREDIT-Jaroslav-Moravec-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Time-Hecker-at-St-John-Sessions-pic1-CREDIT-Jaroslav-Moravec-350x234.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Time-Hecker-at-St-John-Sessions-pic1-CREDIT-Jaroslav-Moravec-500x334.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 540px) 100vw, 540px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Tim Hecker<\/strong> quiz\u00e1 sea la figura m\u00e1s interesante del ambient actual gracias a su visi\u00f3n tan heterodoxa de la m\u00fasica. En cada uno de sus discos consigue compaginar pasajes bellos y on\u00edricos con su incansable estudio de atm\u00f3sferas desde un punto de vista m\u00e1s te\u00f3rico. Sirva como ejemplo su \u00faltimo <strong><em>Love Streams<\/em><\/strong> (<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/tim-hecker-love-streams\/\">que rese\u00f1amos aqu\u00ed y le dimos un 9<\/a>), donde deconstruye composiciones lit\u00fargicas del S. XV para adaptarlas a la tendencia actual de usar auto-tune.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estos experimentos no s\u00f3lo se quedan en el formato f\u00edsico, sino que la buena fama de su directo le precede. En la actual gira se dedica a deconstruir (todav\u00eda m\u00e1s) <em><strong>Love Streams<\/strong><\/em> y en MIRA se har\u00e1 acompa\u00f1ar de las visuales del alem\u00e1n <strong>MFO<\/strong>.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Esplendor Geom\u00e9trico<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?attachment_id=24617\" rel=\"attachment wp-att-24617\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-24617\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/hqdefault.jpg\" alt=\"\" width=\"480\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/hqdefault.jpg 480w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/hqdefault-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/hqdefault-350x263.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No es muy atrevido afirmar que <strong>Esplendor Geom\u00e9trico<\/strong> son la figura m\u00e1s grande que tenemos en Espa\u00f1a en la electr\u00f3nica experimental. Nacidos en los albores del industrial, su m\u00fasica machacona y violenta ha influenciado a cientos de bandas en todo el globo, hasta el punto de haber sido definidos como \u201c<a href=\"http:\/\/tentaciones.elpais.com\/2011\/10\/esplendor-geometrico.html\"><em>el tr\u00edo de electr\u00f3nico m\u00e1s influyente del mundo y m\u00e1s ignorado de este pa\u00eds<\/em><\/a>\u201d. Incluso sin conocerlos, seguramente hay\u00e1is escuchado su hit \u201c<em>Mosc\u00fa est\u00e1 helado<\/em>\u201d tema muy alejado de su propuesta actual pero que nunca est\u00e1 de m\u00e1s reivindicar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Incombustibles a pesar de llevar a\u00f1os sin editar discos nuevos, su directo es un fiel reflejo de sus temas: pura furia y visceralidad.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/8GqLdjFRpiU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Alessandro Cortini<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?attachment_id=24620\" rel=\"attachment wp-att-24620\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-24620\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/3265580366_374b8fe2de_z.jpg\" alt=\"3265580366_374b8fe2de_z\" width=\"500\" height=\"330\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/3265580366_374b8fe2de_z.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/3265580366_374b8fe2de_z-300x198.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/3265580366_374b8fe2de_z-350x231.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si os hablamos de <strong>Alessandro Cortini<\/strong> quiz\u00e1s no os suene mucho, pero si os decimos que estuvo entre 2004 y 2008 en <strong>Nine Inch Nails<\/strong> seguramente la cosa cambie. Su m\u00fasica suena al que quiz\u00e1s fuese el disco de Reznor en el que m\u00e1s influy\u00f3: <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/nin-ghosts-i-iv-2008\/\"><strong><em>Ghosts I-IV<\/em><\/strong><\/a>. Alessandro en solitario m\u00e1s que centrarse en temas concretos construye atm\u00f3sferas on\u00edricas y oscuras m\u00e1s orientadas al trance que a la pista de baile. En MIRA estrena su nuevo montaje audio visual, <strong><em>Avanti<\/em><\/strong>, que esperemos que sea tan sugerente como su m\u00fasica.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/AywGwte_OHY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Roly Porter<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?attachment_id=24621\" rel=\"attachment wp-att-24621\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-24621\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/26235976575_53c26f850f_b-1024x680.jpg\" alt=\"26235976575_53c26f850f_b\" width=\"534\" height=\"355\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/26235976575_53c26f850f_b.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/26235976575_53c26f850f_b-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/26235976575_53c26f850f_b-768x510.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/26235976575_53c26f850f_b-350x232.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/26235976575_53c26f850f_b-500x332.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 534px) 100vw, 534px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya hemos hablado de <strong>Roly Porter<\/strong> en nuestro especial <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-que-deberias-escuchar-mayo2016\/\">5 bandas que deber\u00edas escuchar en Mayo<\/a>, y comentamos lo que nos gust\u00f3 su concierto en el Amplifest, pero nunca est\u00e1 de m\u00e1s recomendar el autor de uno de los discos de electr\u00f3nica de este a\u00f1o: <strong><em>Third Law<\/em><\/strong>. En dicho disco Roly Porter nos plantea una especie largo aterrizaje espacial, donde no es la gravedad lo que nos aplasta contra nuestro asiento, sino sus atm\u00f3sferas grandilocuentes y ruidosas. Un disco complicado pero que cuenta con cierto hilo narrativo que ablanda su escucha.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Comentamos en nuestro podcast que si hab\u00eda que achacar algo a su directo en Amplifest era lo desnudo que quedaba sin alg\u00fan tipo de visuales. Pues bueno, estamos de enhorabuena: <strong>MFO<\/strong> aparte de ofrecer sus servicios a <strong>Tim Hecker<\/strong> acompa\u00f1ar\u00e1 a <strong>Roly Porter<\/strong> en su directo.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/n7YG0ZaVpfU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Plaid<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?attachment_id=24622\" rel=\"attachment wp-att-24622\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-24622\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/maxresdefault-1-1024x576.jpg\" alt=\"maxresdefault-1\" width=\"541\" height=\"304\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/maxresdefault-1-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/maxresdefault-1-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/maxresdefault-1-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/maxresdefault-1-350x197.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/maxresdefault-1-500x281.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/maxresdefault-1.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 541px) 100vw, 541px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cerramos tras tantos grupos oscuros con un d\u00fao con un sonido bastante m\u00e1s luminoso: <strong>Plaid<\/strong>. Leyendas del IDM, a la altura de gente como <strong>Aphex Twin<\/strong> o <strong>Autechre<\/strong>, siempre se han caracterizado por su elegancia y su gusto a la hora de a\u00f1adir a sus ritmos asincopados instrumentos m\u00e1s tradicionales. De hecho en MIRA se har\u00e1n acompa\u00f1ar con el guitarrista <strong>The Bee<\/strong> donde defender\u00e1n en directo <strong><em>The Digging Remedy<\/em><\/strong>, su \u00faltimo disco.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/bfjpo4WbK00?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>MIRA se celebra del 10 al 12 de Noviembre en Barcelona<\/strong>. Puedes comprar tus entradas aqu\u00ed <a href=\"http:\/\/www.mirafestival.com\/es\/tickets\/\">http:\/\/www.mirafestival.com\/es\/tickets\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>MIRA es un festival que hemos conocido este a\u00f1o a pesar de estar desde 2011 dando guerra en Barcelona. MIRA &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/road-to-nuestra-seleccion-mira-2016\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":24614,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[28],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"MIRA (Digital Arts Festival) reune lo mejor de la electr\u00f3nica m\u00e1s vanguardista y esta es nuestra selecci\u00f3n para que no os perd\u00e1is nada.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/road-to-nuestra-seleccion-mira-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Road To: Nuestra selecci\u00f3n para MIRA 2016 | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"MIRA (Digital Arts Festival) reune lo mejor de la electr\u00f3nica m\u00e1s vanguardista y esta es nuestra selecci\u00f3n para que no os perd\u00e1is nada.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/road-to-nuestra-seleccion-mira-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-02T09:00:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-11-01T23:26:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/mira-2016-750x500.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"500\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/road-to-nuestra-seleccion-mira-2016\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/mira-2016-750x500.jpg\",\"width\":750,\"height\":500},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/road-to-nuestra-seleccion-mira-2016\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/road-to-nuestra-seleccion-mira-2016\/\",\"name\":\"Road To: Nuestra selecci\\u00f3n para MIRA 2016 | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/road-to-nuestra-seleccion-mira-2016\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-02T09:00:02+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-01T23:26:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"MIRA (Digital Arts Festival) reune lo mejor de la electr\\u00f3nica m\\u00e1s vanguardista y esta es nuestra selecci\\u00f3n para que no os perd\\u00e1is nada.\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/road-to-nuestra-seleccion-mira-2016\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24613"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24613"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24613\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24614"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24613"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24613"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24613"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}