{"id":24669,"date":"2016-11-11T09:08:29","date_gmt":"2016-11-11T08:08:29","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=24669"},"modified":"2016-11-11T09:48:26","modified_gmt":"2016-11-11T08:48:26","slug":"return-to-the-roots-barcelona","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/return-to-the-roots-barcelona\/","title":{"rendered":"Cavalera Brothers: Return to the Roots \u2013 08\/11\/16 (Barcelona)"},"content":{"rendered":"<h2 style=\"text-align: center;\">Nuestra cr\u00f3nica de la gira Return to the Roots<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/return-to-the-roots-barcelona\/img_20161108_224426\/\" rel=\"attachment wp-att-24670\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-24670 size-large\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/IMG_20161108_224426-e1478851232843-1024x401.jpg\" alt=\"img_20161108_224426\" width=\"1024\" height=\"401\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/IMG_20161108_224426-e1478851232843-1024x401.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/IMG_20161108_224426-e1478851232843-300x118.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/IMG_20161108_224426-e1478851232843-768x301.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/IMG_20161108_224426-e1478851232843-350x137.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/IMG_20161108_224426-e1478851232843-500x196.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Que levanten la mano todos los que hayan berreado un tema del <strong><em>Roots<\/em><\/strong> de <strong>Sepultura<\/strong> (probablemente <em>Roots Bloody Roots<\/em> o <em>Ratamahatta<\/em>) con una maceta\/cachi\/mini\/megavaso\/cubalitro en la mano en su bar metalero habitual en alg\u00fan momento de su vida. No puedo veros, pero me imagino que mucho de vosotros est\u00e1is sonriendo con la idea. Algo as\u00ed tuvieron que pensar los <strong>hermanos Cavalera<\/strong> a la hora de idear este <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/return-to-the-roots-max-e-igorr-cavalera-tocando-roots-espana\/\"><strong>Return To The Roots<\/strong><\/a>, gira en la que est\u00e1n tocando el disco que ya os pod\u00e9is imaginar con motivo de su 20 aniversario. Tiene sentido que lo hagan ellos, y no la formaci\u00f3n actual de <strong>Sepultura<\/strong>, porque puestos a darnos un banquete de nostalgia, lo queremos hacer con Max Cavalera, una de las figuras m\u00e1s carism\u00e1ticas que nos dej\u00f3 el metal en los 90. Y m\u00e1s sentido tiene cuando vienen agotando entradas y cambiando sus conciertos a salas con mayor capacidad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nosotros pudimos estar en el concierto de Barcelona, y la verdad es que el ambiente previo era el propicio: los bares metaleros que rodean la Razzmatazz estaban a rebosar de gente madurita con camisetas de <strong>Sepultura<\/strong> con ya sab\u00e9is que disco sonando de fondo calentando para ver a <strong>Crisix<\/strong>, que supieron caldear el ambiente ante un p\u00fablico proclive a ello. Posturas de todo tipo y una buena ejecuci\u00f3n que contrastaba con su estilo thrash falto de toda chispa e imaginaci\u00f3n pero que vali\u00f3 entre el p\u00fablico.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Entre gritos impacientes salieron puntuales Max e Igor, comenzando arrib\u00edsima (e inevitablemente) con <em>Roots Bloody Roots<\/em> y de ah\u00ed su <em><strong>Roots<\/strong><\/em> en perfecto orden. Aunque podr\u00edamos decir que cumpli\u00f3, pudimos ver a un <strong>Max Cavalera<\/strong> bastante perjudicado y que le faltaba el aire en demasiadas ocasiones. Supongo que consciente de ello no paraba de pedir la participaci\u00f3n del p\u00fablico para corear y cantar estribillos, incluidos en los momentos m\u00e1s ambientales, rompiendo esa magia tribal que es una de las se\u00f1as caracter\u00edsticas de <strong><em>Roots<\/em><\/strong>. Poco importaba. La mayor\u00eda del p\u00fablico estaba all\u00ed por la fiesta y pudimos presenciar toda una ristra de cu\u00f1adeces que har\u00edan las delicias de Pedro Vera: gritos alegres de \u201c<em>Max maric\u00f3n\/gordo\/viejo<\/em>\u201d, gente coreando los cantos tribales del disco entre gritos de cabreros, interminables sesiones de v\u00eddeo con el m\u00f3vil y todo tipo de chistes a grito pelado entre tema y tema. Aunque el verdadero tit\u00e1n fue ese se\u00f1or que se cant\u00f3 el inicio de <em>Refuse\/Resist<\/em> en casi todos los cambios de tema. Un abrazo desde aqu\u00ed.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Y a\u00fan con todo, esos detalles pesaron poco: las carencias de Max quedaban compensadas por su manifiesta entrega sobre el escenario, <strong>Igor Cavalera<\/strong> estuvo impecable (cosa importante si hablamos de <em><strong>Roots<\/strong><\/em>) y la banda de acompa\u00f1amiento estuvo entregada, sabiendo aceptar su rol totalmente secundario en todo este viaje a la nostalgia (ni siquiera los presentaron). La banda cerr\u00f3 con una curiosa secci\u00f3n de bises alejada de otros hits de <strong>Sepultura<\/strong> (lo siento, se\u00f1or de <em>Refuse\/Resist<\/em>): <em>Procreation of the Wicked<\/em> de <strong>Celtic Frost<\/strong>, <em>Polic\u00eda<\/em> de <strong>Tit\u00e3s<\/strong>, <em>Ace of Spades<\/em> de <strong>M\u00f6torhead<\/strong> y una versi\u00f3n tan acelerada como desafortunada de <em>Roots Bloody Roots<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En fr\u00edo, estuvo lejos de ser un concierto a recordar, pero desde luego que era dif\u00edcil salir de la sala decepcionado y sin una sonrisa en la boca. As\u00ed de bueno es <strong>Roots<\/strong> y as\u00ed se lo tenemos que agradecer a los hermanos Cavalera.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/hQxSINXNIs0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nuestra cr\u00f3nica de la gira Return to the Roots Que levanten la mano todos los que hayan berreado un tema &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/return-to-the-roots-barcelona\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":24670,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Nuestra cr\u00f3nica de la gira Returns to the Roots, donde los hermanos Cavalera tocaron integramente uno de los mejores discos de Sepultura: Roots\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/return-to-the-roots-barcelona\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cavalera Brothers: Return to the Roots \u2013 08\/11\/16 (Barcelona) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nuestra cr\u00f3nica de la gira Returns to the Roots, donde los hermanos Cavalera tocaron integramente uno de los mejores discos de Sepultura: Roots\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/return-to-the-roots-barcelona\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-11T08:08:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-11-11T08:48:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/IMG_20161108_224426-e1478851232843.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"3549\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1391\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/return-to-the-roots-barcelona\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/IMG_20161108_224426-e1478851232843.jpg\",\"width\":3549,\"height\":1391},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/return-to-the-roots-barcelona\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/return-to-the-roots-barcelona\/\",\"name\":\"Cavalera Brothers: Return to the Roots \\u2013 08\/11\/16 (Barcelona) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/return-to-the-roots-barcelona\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-11T08:08:29+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-11T08:48:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Nuestra cr\\u00f3nica de la gira Returns to the Roots, donde los hermanos Cavalera tocaron integramente uno de los mejores discos de Sepultura: Roots\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/return-to-the-roots-barcelona\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24669"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24669"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24669\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24670"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24669"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24669"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24669"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}