{"id":24662,"date":"2016-11-10T17:11:35","date_gmt":"2016-11-10T16:11:35","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=24662"},"modified":"2016-11-16T13:46:40","modified_gmt":"2016-11-16T12:46:40","slug":"24662-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24662-2\/","title":{"rendered":"Mad Cool Festival 2017 confirma a Foo Fighters y Green Day"},"content":{"rendered":"<h3>El festival se celebrar\u00e1 de nuevo en La Caja M\u00e1gica, los d\u00edas 6, 7 y 8 de julio<\/h3>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Mad-Cool-Festival-2017.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-24663 size-full\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Mad-Cool-Festival-2017.jpg\" alt=\"mad cool festival 2017\" width=\"851\" height=\"315\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Mad-Cool-Festival-2017.jpg 851w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Mad-Cool-Festival-2017-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Mad-Cool-Festival-2017-768x284.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Mad-Cool-Festival-2017-350x130.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Mad-Cool-Festival-2017-500x185.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 851px) 100vw, 851px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Desde hace unos d\u00edas que la noticia ven\u00edan rumi\u00e1ndose. Ambos grupos ya hab\u00edan anunciado su participaci\u00f3n en varios festivales europeos y solo faltaba la confirmaci\u00f3n que tambi\u00e9n pasar\u00edan por Espa\u00f1a. <strong>Foo Fighters<\/strong> y <strong>Green Day<\/strong> han sido confirmados oficialmente por el madrilelo <em><strong>Mad Cool Festival<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">La noticia de <strong>Foo Fighters<\/strong> ha sido desvelada inicialmente en la p\u00e1gina web del grupo norteamericano (http:\/\/www.foofighterspassport.com\/), mientras que la confirmaci\u00f3n de <strong>Green Day<\/strong> ha sido comunicada en la propia rueda de presenda del festival. El grupo californiano llegar\u00e1 presentando su \u00faltimo trabajo, <em><strong>Revolution Radio<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">En el caso de Green Day no habr\u00e1 exclusividad, por lo que no se descarta que el grupo act\u00fae en otros puntos de la pen\u00ednsula (aunque casi descarta su incorporaci\u00f3n al <em><strong>Download Festival<\/strong><\/em>). En los pr\u00f3ximos d\u00edas habr\u00e1 m\u00e1s confirmaciones pues seg\u00fan ha comunicado la organizaci\u00f3n del festival se trabaja con una lista de unos 170 grupos.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Os recordamos que el festival se celebrar\u00e1 los d\u00edas 6, 7 y 8 de julio de 2017, repitiendo el emplazamiento utilizado el a\u00f1o anterior, es decir, La Caja M\u00e1gica. Las entradas saldr\u00e1n a la venta a partir de las 10:00 del pr\u00f3ximo lunes 14 de noviembre. El precio inicial de los abonos ser\u00e1 de 125 euros por los tres d\u00edas, y de 105 con la tarjeta Mad Cool. La oferta vale para los primeros 10.000 abonos<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">La pasada edici\u00f3n de 2016 de Mad Cool Festival, debut del mismo, cerr\u00f3 con un total de 102.647 asistentes y\u00a0un cartel compuesto por artistas como Neil Young, The Prodigy, Garbage o Editors.<\/p>\n<h3 style=\"text-align: left;\">Actualizaci\u00f3n 16\/11\/2016<\/h3>\n<p style=\"text-align: left;\">Se incorporan al cartel <strong>Kings of Leon<\/strong>, <strong>Alt-J<\/strong>, <strong>Wolf Alice<\/strong>, <strong>Belle &amp; Sebastian<\/strong> y <strong>Machinedrum<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Mad-Cool-Festival-2017-actualizado.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-24716\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Mad-Cool-Festival-2017-actualizado.png\" alt=\"mad-cool-festival-2017-actualizado\" width=\"1518\" height=\"900\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Mad-Cool-Festival-2017-actualizado.png 1518w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Mad-Cool-Festival-2017-actualizado-300x178.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Mad-Cool-Festival-2017-actualizado-768x455.png 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Mad-Cool-Festival-2017-actualizado-1024x607.png 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Mad-Cool-Festival-2017-actualizado-350x208.png 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Mad-Cool-Festival-2017-actualizado-500x296.png 500w\" sizes=\"(max-width: 1518px) 100vw, 1518px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El festival se celebrar\u00e1 de nuevo en La Caja M\u00e1gica, los d\u00edas 6, 7 y 8 de julio Desde hace &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24662-2\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":24716,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El festival madrile\u00f1o Mad Cool Festival vuelve a repetir en La Caja M\u00e1gica para su edici\u00f3n de 2017 (6, 7 y 8 de julio) y confirma a Foo Fighters y Green Day\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24662-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mad Cool Festival 2017 confirma a Foo Fighters y Green Day | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El festival madrile\u00f1o Mad Cool Festival vuelve a repetir en La Caja M\u00e1gica para su edici\u00f3n de 2017 (6, 7 y 8 de julio) y confirma a Foo Fighters y Green Day\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24662-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-10T16:11:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-11-16T12:46:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Mad-Cool-Festival-2017-actualizado.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1518\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"900\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24662-2\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Mad-Cool-Festival-2017-actualizado.png\",\"width\":1518,\"height\":900},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24662-2\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24662-2\/\",\"name\":\"Mad Cool Festival 2017 confirma a Foo Fighters y Green Day | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24662-2\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-10T16:11:35+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-16T12:46:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El festival madrile\\u00f1o Mad Cool Festival vuelve a repetir en La Caja M\\u00e1gica para su edici\\u00f3n de 2017 (6, 7 y 8 de julio) y confirma a Foo Fighters y Green Day\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24662-2\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24662"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24662"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24662\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24716"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24662"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24662"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24662"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}