{"id":24729,"date":"2016-11-18T18:29:47","date_gmt":"2016-11-18T17:29:47","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=24729"},"modified":"2016-11-18T18:33:43","modified_gmt":"2016-11-18T17:33:43","slug":"24729-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24729-2\/","title":{"rendered":"Pain of Salvation adelantan &#8216;Meaningless&#8217;, el primer tema de su pr\u00f3ximo disco"},"content":{"rendered":"<h3 style=\"text-align: center;\">&#8216;Meaningless&#8217; es la carta de presentaci\u00f3n de su nuevo disco, que ver\u00e1 la luz en enero 2017<br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Pain-of-Salvation.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-24730 size-full\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Pain-of-Salvation.jpg\" alt=\"pain of salvation\" width=\"720\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Pain-of-Salvation.jpg 720w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Pain-of-Salvation-300x167.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Pain-of-Salvation-350x194.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Pain-of-Salvation-500x278.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><\/a><\/h3>\n<p>Desde el a\u00f1o 2011 que <strong>Pain of Salvation<\/strong> no nos ofrecen material nuevo, m\u00e1s concretamente desde la segunda parte de <em><strong>Road Salt<\/strong><\/em>. La espera ha sido larga pero en el pr\u00f3ximo 2017 los de <strong>Daniel Gildenl\u00f6w<\/strong> ya tienen previsto sacar a la luz su \u00faltimo trabajo, titulado<em><strong> In The Passing Light of Day<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p>El disco tiene prevista la salida el pr\u00f3ximo 13 de enero a trav\u00e9s de InsideOut Music. Ya podemos escuchar un primer adelanto, el tema <em>Meaningless<\/em>. Un tema contudente r\u00edtmicamente pero tambi\u00e9n muy mel\u00f3dico, especialmente por el espectacular trabajo de su cantante, al que le acompa\u00f1a una voz femenina.<\/p>\n<p><em><strong>In the Passing Light Of Day<\/strong><\/em> ha sido producido por <strong>Daniel Bergstrand<\/strong> (In Flames, Meshuggah) en el Dugout Studio de Suecia, y seg\u00fan la nota de presna de la discogr\u00e1fica lo describe como un <em>\u201cretorno al sonido m\u00e1s pesado de la banda, con los ritmos sincopados, melod\u00edas gloriosas y temas intensamente personales que los fans de PAIN OF SALVATION adoran<\/em>\u201d.<\/p>\n<p>En cuanto al concepto, parece estar ligado a la experiencia del propio Daniel Gildenl\u00f6w durante el a\u00f1o 2014, tiempo en el que se estuvo recuperando de una grave enfermedad y habla de la cama del hospital como \u00abeje narrativo\u00bb.<em> \u201cLos temas l\u00edricos y musicales tocan todos los sentimientos conflictivos que atraviesan la mente de una persona que se enfrenta a la perspectiva de la muerte y el fin de la vida\u201d<\/em> ha declarado el propio Gildenl\u00f6w.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/MreXYqelGPM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&#8216;Meaningless&#8217; es la carta de presentaci\u00f3n de su nuevo disco, que ver\u00e1 la luz en enero 2017 Desde el a\u00f1o &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24729-2\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":24730,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"&#039;Meaningless&#039; es el primer tema del pr\u00f3ximo disco de los suecos Pain of Salvation. Daniel Gildenl\u00f6w habla de su reciente enfermedad como inspiraci\u00f3n\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24729-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pain of Salvation adelantan &#039;Meaningless&#039;, el primer tema de su pr\u00f3ximo disco | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&#039;Meaningless&#039; es el primer tema del pr\u00f3ximo disco de los suecos Pain of Salvation. Daniel Gildenl\u00f6w habla de su reciente enfermedad como inspiraci\u00f3n\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24729-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-18T17:29:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-11-18T17:33:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Pain-of-Salvation.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"400\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24729-2\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Pain-of-Salvation.jpg\",\"width\":720,\"height\":400},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24729-2\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24729-2\/\",\"name\":\"Pain of Salvation adelantan 'Meaningless', el primer tema de su pr\\u00f3ximo disco | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24729-2\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-18T17:29:47+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-18T17:33:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"'Meaningless' es el primer tema del pr\\u00f3ximo disco de los suecos Pain of Salvation. Daniel Gildenl\\u00f6w habla de su reciente enfermedad como inspiraci\\u00f3n\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/24729-2\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24729"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24729"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24729\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24730"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24729"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24729"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24729"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}