{"id":24736,"date":"2016-11-19T10:10:40","date_gmt":"2016-11-19T09:10:40","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=24736"},"modified":"2016-11-19T10:41:55","modified_gmt":"2016-11-19T09:41:55","slug":"kristonfest-2017-sera-madrid-acogera-cabezas-john-garcia-crippled-black-phoenix","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kristonfest-2017-sera-madrid-acogera-cabezas-john-garcia-crippled-black-phoenix\/","title":{"rendered":"Kristonfest 2017 ser\u00e1 en Madrid y contar\u00e1 con John Garc\u00eda y Crippled Black Phoenix"},"content":{"rendered":"<h3 style=\"text-align: center;\">Kristonfest se mueve desde Bilbao a Madrid. Ser\u00e1 en mayo en La Riviera<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Kristonfest2017.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-24737 size-full\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Kristonfest2017.jpg\" alt=\"kristonfest 2017\" width=\"750\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Kristonfest2017.jpg 750w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Kristonfest2017-300x160.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Kristonfest2017-350x187.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Kristonfest2017-500x267.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tradicionalmente celebrado en Bilbao, los organizadores del <em><strong>Kristonfest<\/strong><\/em> han decidido mover la edici\u00f3n de 2017 (la sexta en su haber) a Madrid argumentando que mucho de su p\u00fablico ven\u00eda de fuera. El festival tendr\u00e1 lugar en la sala La Riviera el pr\u00f3ximo 6 de mayo de 2017 y contar\u00e1 con la actuaci\u00f3n de 6 bandas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento ya conocemos dos de estos artistas. Por un lado <strong>John Garc\u00eda<\/strong>, cantante de bandas\u00a0 como Kyuss, Unida, Hermano y Vista Chino, junto a su propia banda; y los brit\u00e1nicos <strong>Crippled Black Phoenix<\/strong>, los cuales han publicado recientemente su nuevo trabajo <em><strong>Bronze<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si quieres ir reservando tus entradas, ya las tienes disponibles en la web <a href=\"http:\/\/www.kristonfest.com\/\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?hl=es&amp;q=http:\/\/www.kristonfest.com&amp;source=gmail&amp;ust=1479460537017000&amp;usg=AFQjCNH0hNoMqgb2t4JyQhIpy0W9QHZY7g\">www.kristonfest.com<\/a>, Ticketea y toda la red Ticketmaster.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/nQ5ysXQLUwY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Kristonfest se mueve desde Bilbao a Madrid. Ser\u00e1 en mayo en La Riviera Tradicionalmente celebrado en Bilbao, los organizadores del &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kristonfest-2017-sera-madrid-acogera-cabezas-john-garcia-crippled-black-phoenix\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":24737,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El festival Kristonfest 2017 se celebrar\u00e1 en La Riviera, Madrid, y ya ha confirmado a John Garc\u00eda &amp; Band y Crippled Black Phoenix\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kristonfest-2017-sera-madrid-acogera-cabezas-john-garcia-crippled-black-phoenix\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Kristonfest 2017 ser\u00e1 en Madrid y contar\u00e1 con John Garc\u00eda y Crippled Black Phoenix | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El festival Kristonfest 2017 se celebrar\u00e1 en La Riviera, Madrid, y ya ha confirmado a John Garc\u00eda &amp; Band y Crippled Black Phoenix\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kristonfest-2017-sera-madrid-acogera-cabezas-john-garcia-crippled-black-phoenix\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-19T09:10:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-11-19T09:41:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Kristonfest2017.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"400\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kristonfest-2017-sera-madrid-acogera-cabezas-john-garcia-crippled-black-phoenix\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Kristonfest2017.jpg\",\"width\":750,\"height\":400},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kristonfest-2017-sera-madrid-acogera-cabezas-john-garcia-crippled-black-phoenix\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kristonfest-2017-sera-madrid-acogera-cabezas-john-garcia-crippled-black-phoenix\/\",\"name\":\"Kristonfest 2017 ser\\u00e1 en Madrid y contar\\u00e1 con John Garc\\u00eda y Crippled Black Phoenix | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kristonfest-2017-sera-madrid-acogera-cabezas-john-garcia-crippled-black-phoenix\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-19T09:10:40+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-19T09:41:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El festival Kristonfest 2017 se celebrar\\u00e1 en La Riviera, Madrid, y ya ha confirmado a John Garc\\u00eda & Band y Crippled Black Phoenix\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kristonfest-2017-sera-madrid-acogera-cabezas-john-garcia-crippled-black-phoenix\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24736"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24736"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24736\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24737"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24736"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24736"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24736"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}