{"id":24754,"date":"2016-11-22T13:30:40","date_gmt":"2016-11-22T12:30:40","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=24754"},"modified":"2016-11-22T16:27:05","modified_gmt":"2016-11-22T15:27:05","slug":"nuevas-confirmaciones-download-festival","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevas-confirmaciones-download-festival\/","title":{"rendered":"Nuevas confirmaciones para el Download Festival"},"content":{"rendered":"<h3 style=\"text-align: center;\">Confirmaciones de los cabezas de cartel del Download por d\u00edas: Linkin Park, System of a Down y Prophets of Rage, respectivamente<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Prophets-of-Rage-2.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-24756 size-full\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Prophets-of-Rage-2.png\" alt=\"download 2017 confirmaciones prophets of rage\" width=\"1000\" height=\"668\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Prophets-of-Rage-2.png 1000w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Prophets-of-Rage-2-300x200.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Prophets-of-Rage-2-768x513.png 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Prophets-of-Rage-2-350x234.png 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Prophets-of-Rage-2-500x334.png 500w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Hace unas semanas el<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/download-festival-2017-se-celebrara-madrid-contara-system-of-down\/\"> <strong>Download<\/strong> anunciaba su pr\u00f3xima edici\u00f3n en Madrid<\/a>. En ese momento el festival confirm\u00f3 a <strong>System of a Down<\/strong> y la previsi\u00f3n de muchos m\u00e1s artistas en los 2 d\u00edas de duraci\u00f3n. Ahora, la organizaci\u00f3n ha anunciado que de 2 jornadas pasa a 3 (lo cual ya ha generado bastantes pol\u00e9micas), los d\u00edas 22, 23 y 24 de junio y adem\u00e1s ha dejado caer otra buena tanda de confirmaciones.<\/p>\n<p>Como cabezas de cartel para el jueves 22 de junio tendremos a <strong>Linkin Park<\/strong>, <strong>System of a Down<\/strong> se colocar\u00e1n en el viernes 23 y <strong>Prophets of Rage<\/strong>, ya sab\u00e9is, la parte instrumental de Rage Against The Machine junto a Chuck D de Public Enemy y B-Real de Cypress Hill, cerrar\u00e1n el s\u00e1bado 24 de junio.<\/p>\n<p>Adem\u00e1s, y aunque todav\u00eda no hay informaci\u00f3n sobre qu\u00e9 d\u00eda estar\u00e1n colocados, tenemos a otras 8 bandas m\u00e1s: <strong>NOFX<\/strong>, <strong>Opeth<\/strong>, <strong>Every Time I Die<\/strong>, <strong>Deafheaven<\/strong>, <strong>Zakk Sabbath<\/strong> (un grupo tributo a Black Sabbath encabezado por Zakk Wylde),<strong>S\u00f2lstafir<\/strong>, <strong>Myrath<\/strong> y <strong>God Damn<\/strong>.<\/p>\n<p>El festival, que se celebrar\u00e1 en escenarios exteriores en La Caja M\u00e1gica, tienen un precio para los abonos de 120\u20ac m\u00e1s gastos de distribuci\u00f3n hasta el pr\u00f3ximo 28 de noviembre a las 10:00h. A partir de ese momento pasar\u00e1n a costar 145 euros (+gastos).<\/p>\n<p>Si quer\u00e9is m\u00e1s informaci\u00f3n pod\u00e9is visitar la <a href=\"http:\/\/downloadfestival.es\/en\">p\u00e1gina web del festival<\/a>.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Download-2017-por-d\u00edas.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-24755 size-full\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Download-2017-por-d\u00edas.jpg\" alt=\"download 2017 confirmaciones\" width=\"700\" height=\"770\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Download-2017-por-d\u00edas.jpg 700w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Download-2017-por-d\u00edas-273x300.jpg 273w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Download-2017-por-d\u00edas-350x385.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Download-2017-por-d\u00edas-500x550.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Confirmaciones de los cabezas de cartel del Download por d\u00edas: Linkin Park, System of a Down y Prophets of Rage, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevas-confirmaciones-download-festival\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":24756,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Confirmaciones de los cabezas de cartel por d\u00edas del Download 2017 en Madrid: Linkin Park, System of a Down, Prophets of Rage, y otras 8 bandas m\u00e1s\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevas-confirmaciones-download-festival\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nuevas confirmaciones para el Download Festival | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Confirmaciones de los cabezas de cartel por d\u00edas del Download 2017 en Madrid: Linkin Park, System of a Down, Prophets of Rage, y otras 8 bandas m\u00e1s\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevas-confirmaciones-download-festival\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-22T12:30:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-11-22T15:27:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Prophets-of-Rage-2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"668\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevas-confirmaciones-download-festival\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Prophets-of-Rage-2.png\",\"width\":1000,\"height\":668},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevas-confirmaciones-download-festival\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevas-confirmaciones-download-festival\/\",\"name\":\"Nuevas confirmaciones para el Download Festival | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevas-confirmaciones-download-festival\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-22T12:30:40+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-22T15:27:05+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Confirmaciones de los cabezas de cartel por d\\u00edas del Download 2017 en Madrid: Linkin Park, System of a Down, Prophets of Rage, y otras 8 bandas m\\u00e1s\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevas-confirmaciones-download-festival\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24754"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24754"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24754\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24756"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24754"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24754"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24754"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}