{"id":24786,"date":"2016-11-23T13:30:19","date_gmt":"2016-11-23T12:30:19","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=24786"},"modified":"2016-11-23T13:35:26","modified_gmt":"2016-11-23T12:35:26","slug":"low-festival-2017-se-presenta-pixies-la-cabeza","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/low-festival-2017-se-presenta-pixies-la-cabeza\/","title":{"rendered":"Low Festival 2017 se presenta con Pixies a la cabeza"},"content":{"rendered":"<h3>Pixies ser\u00e1n cabeza de cartel del Low Festival 2017<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Pixies.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-23811 size-full\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Pixies.jpg\" alt=\"Pixies Low Festival\" width=\"1000\" height=\"798\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Pixies.jpg 1000w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Pixies-300x239.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Pixies-768x613.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Pixies-350x279.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Pixies-500x399.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Estos d\u00edas estamos asistiendo a los pistoletazos de salida de muchos festivales. Hoy le toca al cl\u00e1sico de Benidorm, el <em><strong>Low Festival<\/strong><\/em>. Despu\u00e9s de que en su edici\u00f3n de 2016 reuniera a 78.000 personas, la organizaci\u00f3n mantiene grandes expectativas para el pr\u00f3ximo 2017. De momento ya sabemos que contar\u00e1 con la m\u00edtica banda de rock alternativo <strong>Pixies<\/strong>. Esta es la primera confirmaci\u00f3n para un cartel que tendr\u00e1 m\u00e1s de 70 artistas repartidos en 3 d\u00edas.<\/p>\n<p>El grupo liderado por Frank Black vendr\u00e1 presentando su \u00faltimo disco, <em><strong>Head Carrier<\/strong><\/em>. No os vamos a enga\u00f1ar, el \u00e1lbum nos ha dejado bastante decepcionados. No obstante, esta ser\u00e1 una oportunidad fabulosa para ver al grupo, ya que con toda seguridad repasar\u00e1n sus viejos hits, rejuvenecidos por Paz Lenchantin como nueva bajista en reemplazo de Kim Deal.<\/p>\n<p>El festival tendr\u00e1 lugar el pr\u00f3ximo 28, 29 y 30 de julio. Los abonos ya est\u00e1n disponibles a trav\u00e9s de la <a href=\"http:\/\/lowfestival.es\/abonos\/\">p\u00e1gina web<\/a> de la organizaci\u00f3n.De momento los precios son los siguientes: abono general 48\u20ac, abono VIP Budweiser 90\u20ac y abono VIP POOL 140\u20ac. A partir de esta noche, el precio de las entradas subir\u00e1.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe src=\"https:\/\/player.vimeo.com\/video\/191613058\" width=\"1140\" height=\"475\" frameborder=\"0\" title=\"Low Festival 2016: aftermovie oficial\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pixies ser\u00e1n cabeza de cartel del Low Festival 2017 Estos d\u00edas estamos asistiendo a los pistoletazos de salida de muchos &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/low-festival-2017-se-presenta-pixies-la-cabeza\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23811,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Low Festival 2017 se celebrar\u00e1 los pr\u00f3ximos 28, 29 y 30 de julio y ya ha anunciado que contar\u00e1 con la m\u00edtica banda de rock alternativo, Pixies\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/low-festival-2017-se-presenta-pixies-la-cabeza\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Low Festival 2017 se presenta con Pixies a la cabeza | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Low Festival 2017 se celebrar\u00e1 los pr\u00f3ximos 28, 29 y 30 de julio y ya ha anunciado que contar\u00e1 con la m\u00edtica banda de rock alternativo, Pixies\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/low-festival-2017-se-presenta-pixies-la-cabeza\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-23T12:30:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-11-23T12:35:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Pixies.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"798\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/low-festival-2017-se-presenta-pixies-la-cabeza\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Pixies.jpg\",\"width\":1000,\"height\":798},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/low-festival-2017-se-presenta-pixies-la-cabeza\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/low-festival-2017-se-presenta-pixies-la-cabeza\/\",\"name\":\"Low Festival 2017 se presenta con Pixies a la cabeza | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/low-festival-2017-se-presenta-pixies-la-cabeza\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-23T12:30:19+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-23T12:35:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Low Festival 2017 se celebrar\\u00e1 los pr\\u00f3ximos 28, 29 y 30 de julio y ya ha anunciado que contar\\u00e1 con la m\\u00edtica banda de rock alternativo, Pixies\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/low-festival-2017-se-presenta-pixies-la-cabeza\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24786"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24786"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24786\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23811"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24786"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24786"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24786"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}