{"id":24789,"date":"2016-11-24T09:17:08","date_gmt":"2016-11-24T08:17:08","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=24789"},"modified":"2016-11-24T09:22:53","modified_gmt":"2016-11-24T08:22:53","slug":"perfect-circle-planean-reactivarse-2017-ya-tienen-material-compuesto","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/perfect-circle-planean-reactivarse-2017-ya-tienen-material-compuesto\/","title":{"rendered":"A Perfect Circle planean reactivarse en 2017 y ya tienen material compuesto"},"content":{"rendered":"<h3 style=\"text-align: center;\">Keenan habla de los planes para A Pefect Circle en la presentaci\u00f3n de su biograf\u00eda. Howerdel lo confirma<\/h3>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/A-Perfect-Circle-2017.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-24791 size-full\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/A-Perfect-Circle-2017.jpg\" alt=\"a perfect circle 2017\" width=\"959\" height=\"558\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/A-Perfect-Circle-2017.jpg 959w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/A-Perfect-Circle-2017-300x175.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/A-Perfect-Circle-2017-768x447.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/A-Perfect-Circle-2017-350x204.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/A-Perfect-Circle-2017-500x291.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 959px) 100vw, 959px\" \/><\/a><br \/>\nEl vocalista <strong>Maynard James Keenan<\/strong> y el guitarrista <strong>Billy Howerdel<\/strong>, el coraz\u00f3n de <strong>A Perfect Circle<\/strong>, han estado hablando recientemente con los medios. Fue el pasado 22 de noviembre, en la presentaci\u00f3n del libro biogr\u00e1fico de Keenan en The Montalban, Hollywood. Durante esta entrevista, el d\u00fao ha confirmado que la banda tiene planes para volver el a\u00f1o que viene, y de hecho, ya tiene algo de material compuesto. Por su parte, Keenan tambien confirm\u00f3 que el grupo tocar\u00e1 en directo en el Hollywood Bowl, el pr\u00f3ximo 7 de mayo de 2017.<\/p>\n<p>Ya sabemos que no podemos fiarnos mucho de Keenan, pero Howerdel parece borrar del mapa la posibilidad de que sea un troleo o una especulaci\u00f3n. En este sentido ha hecho algunos comentarios positivos acerca de estas cuestiones v\u00eda Facebook.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Billy-Howerdel-answer.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-24790\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Billy-Howerdel-answer.jpg\" alt=\"billy-howerdel-answer\" width=\"647\" height=\"294\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Billy-Howerdel-answer.jpg 647w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Billy-Howerdel-answer-300x136.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Billy-Howerdel-answer-350x159.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Billy-Howerdel-answer-500x227.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 647px) 100vw, 647px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>En caso de publicar nuevo disco, ser\u00e1 el primero en 12 a\u00f1os, tras el disco de versiones <em><strong>eMOTIVe<\/strong><\/em>. A finales de 2013 el grupo lanz\u00f3 dos recopilatorios, titulados <em><strong>Three Sixty<\/strong><\/em>, que conten\u00eda una nueva canci\u00f3n: <em>By And Down<\/em>; y un box set titulado <em><strong>A Perfect Circle Live: Featuring Stone and Echo<\/strong><\/em>, con grabaciones de tres conciertos realizados en 2011.<\/p>\n<p>Aunque ya hay avances desde hace dos a\u00f1os con que estaban trabajando para volver, algo nos dice que esto de <strong>A Perfect Circle<\/strong> tiene m\u00e1s solidez que cualquier trabajo nuevo de <strong>Tool<\/strong>. El tiempo nos dir\u00e1.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Keenan habla de los planes para A Pefect Circle en la presentaci\u00f3n de su biograf\u00eda. Howerdel lo confirma El vocalista &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/perfect-circle-planean-reactivarse-2017-ya-tienen-material-compuesto\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":24791,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"A Perfect Circle podr\u00edan regresar para el 2017. De momento afirman tener material compuesto y tienen una fecha en directo en mayo\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/perfect-circle-planean-reactivarse-2017-ya-tienen-material-compuesto\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"A Perfect Circle planean reactivarse en 2017 y ya tienen material compuesto | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Perfect Circle podr\u00edan regresar para el 2017. De momento afirman tener material compuesto y tienen una fecha en directo en mayo\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/perfect-circle-planean-reactivarse-2017-ya-tienen-material-compuesto\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-24T08:17:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-11-24T08:22:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/A-Perfect-Circle-2017.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"959\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"558\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/perfect-circle-planean-reactivarse-2017-ya-tienen-material-compuesto\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/A-Perfect-Circle-2017.jpg\",\"width\":959,\"height\":558},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/perfect-circle-planean-reactivarse-2017-ya-tienen-material-compuesto\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/perfect-circle-planean-reactivarse-2017-ya-tienen-material-compuesto\/\",\"name\":\"A Perfect Circle planean reactivarse en 2017 y ya tienen material compuesto | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/perfect-circle-planean-reactivarse-2017-ya-tienen-material-compuesto\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-24T08:17:08+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-24T08:22:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"A Perfect Circle podr\\u00edan regresar para el 2017. De momento afirman tener material compuesto y tienen una fecha en directo en mayo\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/perfect-circle-planean-reactivarse-2017-ya-tienen-material-compuesto\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24789"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24789"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24789\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24791"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24789"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24789"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24789"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}