{"id":24813,"date":"2016-12-01T09:29:34","date_gmt":"2016-12-01T08:29:34","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=24813"},"modified":"2016-12-01T09:30:06","modified_gmt":"2016-12-01T08:30:06","slug":"primaverasound-2017-desvela-cartel-nivel","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primaverasound-2017-desvela-cartel-nivel\/","title":{"rendered":"PrimaveraSound 2017 desvela un cartel de nivel"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Aphex-Twin.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-24814 size-full\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Aphex-Twin.jpg\" alt=\"aphex twin primaverasound 2017\" width=\"1200\" height=\"630\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Aphex-Twin.jpg 1200w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Aphex-Twin-300x158.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Aphex-Twin-768x403.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Aphex-Twin-1024x538.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Aphex-Twin-350x184.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Aphex-Twin-500x263.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Sin aviso previo, la organizaci\u00f3n ya ha desvelado el cartel completo de su pr\u00f3xma edici\u00f3n. <strong>Arcade Fire<\/strong>, <strong>Bon Iver<\/strong>, <strong>Frank Ocean<\/strong>, <strong>The XX<\/strong>, <strong>Aphex Twin<\/strong>, <strong>Slayer<\/strong>, <strong>Solange<\/strong> y <strong>Van Morrison<\/strong> est\u00e1n llamados a ser sus cabezas. A estos se les suma la ic\u00f3nica cantante <strong>Grace Jones<\/strong>, quien reaparece despu\u00e9s de muchos a\u00f1os alejada de los escenarios.<\/p>\n<p><em><strong>Primavera Sound<\/strong><\/em> no es un festival solo de cabezas, eso ya lo sabemos, y las propuestas con letra m\u00e1s peque\u00f1a vuelven a ser propuestas igual de interesantes. As\u00ed, podemos contar con el jazz electr\u00f3nico de <strong>Flying Lotus<\/strong>, la experimentalidad de <strong>King Krule<\/strong>, el dj set de <strong>John Talabot<\/strong> o los compases jazzeros de <strong>BADBADNOTGOOD<\/strong>. En el campo del rock <strong>The Afghan Whigs<\/strong> ser\u00e1n plato fuerte, am\u00e9n de <strong>Against Me!<\/strong>, de unos esperados <strong>Japandroids<\/strong> que se reactivan despu\u00e9s de su par\u00f3n de 3 a\u00f1os y los tan de moda retro-rockers <strong>King Gizzard &amp; The Lizard Wizard<\/strong>. <strong>Swans<\/strong>, como ya se intu\u00eda, volver\u00e1n a repetir una vez m\u00e1s, aunque con una formaci\u00f3n distinta, sin Thor Harris a la percusi\u00f3n. Los cl\u00e1sicos del punk-rock <strong>Descendents<\/strong> y <strong>The Damned<\/strong> tambi\u00e9n nos han sorprendido gratamente. Los navarros <strong>Berri Txarrak <\/strong>y los gallegos <strong>Tri\u00e1ngulo de Amor Bizarro<\/strong> son de las propuestas nacionales m\u00e1s esperadas.<\/p>\n<p>En cuanto al metal, este a\u00f1o la organizaci\u00f3n vuelve a hacer una fuerte apuesta. No solo tendremos a Slayer, nombres como <strong>Converge<\/strong>, <strong>Gojira<\/strong> y <strong>Sleep<\/strong>. El industrial viene fuertemente representado por <strong>Skinny Puppy<\/strong> y <strong>Front 242<\/strong>.<\/p>\n<p>No podemos olvidarnos del hip-hop, g\u00e9nero que siempre tiene una buena cuota todos los a\u00f1os. Este a\u00f1o tendremos otra vez a <strong>Run The Jewels<\/strong> as\u00ed como a los desfasados <strong>Death Grips<\/strong>. En el plano nacional destacan <strong>Agorazein<\/strong> y <strong>7 Notas 7 Colores<\/strong>.<\/p>\n<p>Recordad que el festival tendr\u00e1 lugar del 31 de mayo al domingo 4 de junio en el Parc del F\u00f2rum de Barcelona. El barrio del Raval tambi\u00e9n repetir\u00e1 como sede de la oferta gratuita del festival.<\/p>\n<p>El abono para el Primavera Sound 2017 en Barcelona tendr\u00e1 un precio inicial de 175\u20ac hasta el 7 de enero, y podr\u00e1 adquirirse por los canales habituales, con la posibilidad de efectuar el pago fraccionado. Tambi\u00e9n saldr\u00e1 a la venta un abono VIP Primavera Sound 2017 a un precio de 300\u20ac, as\u00ed como las acreditaciones para los eventos Primavera Pro Basic, por 210\u20ac, y Primavera Pro Premium, por 330\u20ac.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Cartel-PrimaveraSound-2017.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-24815 size-full\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Cartel-PrimaveraSound-2017.jpg\" alt=\"cartel primaverasound 2017\" width=\"656\" height=\"961\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Cartel-PrimaveraSound-2017.jpg 656w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Cartel-PrimaveraSound-2017-205x300.jpg 205w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Cartel-PrimaveraSound-2017-350x513.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Cartel-PrimaveraSound-2017-500x732.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 656px) 100vw, 656px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sin aviso previo, la organizaci\u00f3n ya ha desvelado el cartel completo de su pr\u00f3xma edici\u00f3n. Arcade Fire, Bon Iver, Frank &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primaverasound-2017-desvela-cartel-nivel\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":24814,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"PrimaveraSound 2017 desvela su cartel: Arcade Fire, Bon Iver, Frank Ocean, The XX, Aphex Twin, Slayer, Solange y Van Morrison a la cabeza\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primaverasound-2017-desvela-cartel-nivel\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PrimaveraSound 2017 desvela un cartel de nivel | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"PrimaveraSound 2017 desvela su cartel: Arcade Fire, Bon Iver, Frank Ocean, The XX, Aphex Twin, Slayer, Solange y Van Morrison a la cabeza\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primaverasound-2017-desvela-cartel-nivel\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-12-01T08:29:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-12-01T08:30:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Aphex-Twin.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"630\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primaverasound-2017-desvela-cartel-nivel\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Aphex-Twin.jpg\",\"width\":1200,\"height\":630},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primaverasound-2017-desvela-cartel-nivel\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primaverasound-2017-desvela-cartel-nivel\/\",\"name\":\"PrimaveraSound 2017 desvela un cartel de nivel | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primaverasound-2017-desvela-cartel-nivel\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-12-01T08:29:34+00:00\",\"dateModified\":\"2016-12-01T08:30:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"PrimaveraSound 2017 desvela su cartel: Arcade Fire, Bon Iver, Frank Ocean, The XX, Aphex Twin, Slayer, Solange y Van Morrison a la cabeza\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primaverasound-2017-desvela-cartel-nivel\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24813"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24813"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24813\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24814"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24813"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24813"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24813"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}