{"id":24810,"date":"2016-11-29T16:00:36","date_gmt":"2016-11-29T15:00:36","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=24810"},"modified":"2016-11-29T16:00:36","modified_gmt":"2016-11-29T15:00:36","slug":"justice-nicolas-jaar-moderat-los-primeros-confirmados-al-sonar-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/justice-nicolas-jaar-moderat-los-primeros-confirmados-al-sonar-2017\/","title":{"rendered":"Justice, Nicolas Jaar y Moderat, entre los primeros confirmados al S\u00f3nar 2017"},"content":{"rendered":"<h3 style=\"text-align: center;\">La 24\u00aa edici\u00f3n del S\u00f3nar se celebrar\u00e1 del\u00a015 al\u00a017 de junio del 2017<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Sonar-2017.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-24811 size-full\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Sonar-2017.jpg\" alt=\"s\u00f3nar 2017\" width=\"800\" height=\"533\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Sonar-2017.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Sonar-2017-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Sonar-2017-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Sonar-2017-350x233.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Sonar-2017-500x333.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p>El <strong>S\u00f3nar 2017<\/strong>, como otros muchos festivales espa\u00f1oles, ya ha empezado a ir desvelando artistas. En una primera tanda, han sido 22 nombres, si bien est\u00e1 previsto que finalmente tengan cabida hasta 150 artistas.<\/p>\n<p>De momento, los que adivinamos como los \u00abcabezas de cartel\u00bb son el d\u00fao franc\u00e9s <strong>Justice<\/strong>, <strong>Nicholas Jaar<\/strong> y <strong>Moderat<\/strong>. De Justice se espera el despliegue visual y esc\u00e9nico de anteriores giras para la presentaci\u00f3n de su reci\u00e9n publicado <em><strong>Woman<\/strong><\/em>. Por su parte, <strong>Nicolas Jaar<\/strong>, m\u00e1s enfocado en la electr\u00f3nica ambiental y de emociones, vendr\u00e1 presentando su \u00faltimo \u00e1lbum <em><strong>Sirens<\/strong><\/em>, el cual est\u00e1 cosechado buen\u00edsimas cr\u00edticas. El tr\u00edo berlin\u00e9s <strong>Moderat<\/strong>, a los que ya hemos tenido al menos dos oportunidades de ver en el \u00faltimo a\u00f1o (PS16 y una gira que pas\u00f3 por Madrid y Bilbao en octubre), repasar\u00e1 los mejores temas de sus tres discos. Otro de los platos fuertes ser\u00e1 otro cl\u00e1sico old school del hip hop, <strong>De La Soul<\/strong>.<\/p>\n<p>Con estas confirmaciones el S\u00f3nar sigue mostr\u00e1ndose como un referente, no solo a nivel nacional, entre los festivales de m\u00fasica electr\u00f3nica. Si en otros a\u00f1os ya sirvi\u00f3 como puerta de entrada del trap al mundo del circuito underground, conocidos nombres de la escena como <strong>Kinder Malo<\/strong> y <strong>Pimp Flaco<\/strong> actuar\u00e1n para reclamar que el g\u00e9nero no es una moda de un solo d\u00eda.<\/p>\n<p>Los abonos del S\u00f3nar 2017 ya est\u00e1n a la venta a trav\u00e9s de la p\u00e1gina web <a href=\"https:\/\/sonar.es\/es\/2017\/tickets\">sonar.es<\/a> a un precio temporal de 165\u20ac. Se mantendr\u00e1n a ese precio hasta el 12\/01\/17, d\u00eda que ascender\u00e1 hasta los 180\u20ac. Las entradas de dos noches tambi\u00e9n pueden ser adquiridas desde ya mismo a un precio de 125\u20ac.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe src=\"https:\/\/player.vimeo.com\/video\/193388535\" width=\"1140\" height=\"641\" frameborder=\"0\" title=\"S&oacute;nar Barcelona 2017 - First artists announced\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"edgtf-column1 edgtf-content-left-from-sidebar\">\n<div class=\"edgtf-column-inner\">\n<div class=\"edgtf-blog-holder edgtf-blog-single\">\n<article id=\"post-112668\" class=\"post-112668 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-conciertos-y-festivales category-noticias tag-sonar tag-sonar-2017\">\n<div class=\"edgtf-post-content\">\n<div class=\"edgtf-post-text\">\n<div class=\"edgtf-related-posts-inner clearfix\">\n<div class=\"edgtf-related-post\">\n<div class=\"edgtf-related-post-info\">\n<div class=\"edgtf-related-post\">\n<div class=\"edgtf-related-post-info\">\n<div class=\"edgtf-blog-like\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"edgtf-related-posts-inner clearfix\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/article>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La 24\u00aa edici\u00f3n del S\u00f3nar se celebrar\u00e1 del\u00a015 al\u00a017 de junio del 2017 El S\u00f3nar 2017, como otros muchos festivales &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/justice-nicolas-jaar-moderat-los-primeros-confirmados-al-sonar-2017\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":24811,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"S\u00f3nar 2017, que se celabrar\u00e1 del 15 al 17 de junio, confirma a los primeros 22 artistas. Destacan Justice, Nicolas Jaar, Moderat y De La Soul\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/justice-nicolas-jaar-moderat-los-primeros-confirmados-al-sonar-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Justice, Nicolas Jaar y Moderat, entre los primeros confirmados al S\u00f3nar 2017 | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"S\u00f3nar 2017, que se celabrar\u00e1 del 15 al 17 de junio, confirma a los primeros 22 artistas. Destacan Justice, Nicolas Jaar, Moderat y De La Soul\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/justice-nicolas-jaar-moderat-los-primeros-confirmados-al-sonar-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-29T15:00:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Sonar-2017.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"533\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/justice-nicolas-jaar-moderat-los-primeros-confirmados-al-sonar-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Sonar-2017.jpg\",\"width\":800,\"height\":533},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/justice-nicolas-jaar-moderat-los-primeros-confirmados-al-sonar-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/justice-nicolas-jaar-moderat-los-primeros-confirmados-al-sonar-2017\/\",\"name\":\"Justice, Nicolas Jaar y Moderat, entre los primeros confirmados al S\\u00f3nar 2017 | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/justice-nicolas-jaar-moderat-los-primeros-confirmados-al-sonar-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-29T15:00:36+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-29T15:00:36+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"S\\u00f3nar 2017, que se celabrar\\u00e1 del 15 al 17 de junio, confirma a los primeros 22 artistas. Destacan Justice, Nicolas Jaar, Moderat y De La Soul\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/justice-nicolas-jaar-moderat-los-primeros-confirmados-al-sonar-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24810"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24810"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24810\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24811"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24810"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24810"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24810"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}