{"id":24855,"date":"2016-12-08T18:52:49","date_gmt":"2016-12-08T17:52:49","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=24855"},"modified":"2016-12-09T16:44:14","modified_gmt":"2016-12-09T15:44:14","slug":"escucha-amputation-primer-tema-the-jesus-and-the-mary-chain-20-anos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-amputation-primer-tema-the-jesus-and-the-mary-chain-20-anos\/","title":{"rendered":"Escucha &#8216;Amputation&#8217;, el primer tema de The Jesus and Mary Chain en 19 a\u00f1os"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Jesus-and-Mary-Chain.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-24856 size-full\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Jesus-and-Mary-Chain.jpg\" alt=\"The Jesus and Mary Chain 2016\" width=\"790\" height=\"428\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Jesus-and-Mary-Chain.jpg 790w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Jesus-and-Mary-Chain-300x163.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Jesus-and-Mary-Chain-768x416.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Jesus-and-Mary-Chain-350x190.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Jesus-and-Mary-Chain-500x271.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 790px) 100vw, 790px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Hoy mismo, <strong>The Jesus and Mary Chain<\/strong> arrojaban luz sobre su nuevo disco. Se titular\u00e1 <em><strong>Damage and Joy<\/strong><\/em> y ser\u00e1 el primer disco que la banda edita desde <em><strong>Munki<\/strong><\/em>, en 1998. El disco cuenta con la participaci\u00f3n der <strong>Youth<\/strong> de <strong>Killing Joke<\/strong>, tanto en el bajo como en la producci\u00f3n, as\u00ed como del <strong>Phil King<\/strong>, ex-bajista de <strong>Lush<\/strong>.<\/p>\n<p>Aqu\u00ed pod\u00e9is escuchar el primer tema de adelanto del disco, <em>Amputation<\/em>, el cual ha sido estrenado por Steve Lamacq en su programa de Radio 6 de la BBC.<\/p>\n<p>Damage and Joy se editar\u00e1 el pr\u00f3ximo 24 de marzo de 2017 a trav\u00e9s de ADA\/Warner Music.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/_e7kAT3ZTf4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n<p>El tracklist del disco es el siguiente:<strong><br \/>\n<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li><em>Amputation<\/em><\/li>\n<li><em>War On Peace<\/em><\/li>\n<li><em>All Things Pass<\/em><\/li>\n<li><em>Always Sad<\/em><\/li>\n<li><em>Song For A Secret<\/em><\/li>\n<li><em>The Two Of Us<\/em><\/li>\n<li><em>Los Feliz (Blues and Greens)<\/em><\/li>\n<li><em>Mood Rider<\/em><\/li>\n<li><em>Presidici (Et Chapaquiditch)<\/em><\/li>\n<li><em>Get On Home<\/em><\/li>\n<li><em>Facing Up To The Facts<\/em><\/li>\n<li><em>Simian Split<\/em><\/li>\n<li><em>Black And Blues<\/em><\/li>\n<li><em>Can\u2019t Stop The Rock<\/em><\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hoy mismo, The Jesus and Mary Chain arrojaban luz sobre su nuevo disco. Se titular\u00e1 Damage and Joy y ser\u00e1 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-amputation-primer-tema-the-jesus-and-the-mary-chain-20-anos\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":24856,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"The Jesus and Mary Chain regregan en 2017 con &quot;Damage and Joy&#039;. Ya podemos escuchar un jugoso adelanto de su nuevo disco: &#039;Amputation&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-amputation-primer-tema-the-jesus-and-the-mary-chain-20-anos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Escucha &#039;Amputation&#039;, el primer tema de The Jesus and Mary Chain en 19 a\u00f1os | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"The Jesus and Mary Chain regregan en 2017 con &quot;Damage and Joy&#039;. Ya podemos escuchar un jugoso adelanto de su nuevo disco: &#039;Amputation&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-amputation-primer-tema-the-jesus-and-the-mary-chain-20-anos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-12-08T17:52:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-12-09T15:44:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Jesus-and-Mary-Chain.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"790\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"428\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-amputation-primer-tema-the-jesus-and-the-mary-chain-20-anos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Jesus-and-Mary-Chain.jpg\",\"width\":790,\"height\":428},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-amputation-primer-tema-the-jesus-and-the-mary-chain-20-anos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-amputation-primer-tema-the-jesus-and-the-mary-chain-20-anos\/\",\"name\":\"Escucha 'Amputation', el primer tema de The Jesus and Mary Chain en 19 a\\u00f1os | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-amputation-primer-tema-the-jesus-and-the-mary-chain-20-anos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-12-08T17:52:49+00:00\",\"dateModified\":\"2016-12-09T15:44:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"The Jesus and Mary Chain regregan en 2017 con \\\"Damage and Joy'. Ya podemos escuchar un jugoso adelanto de su nuevo disco: 'Amputation'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-amputation-primer-tema-the-jesus-and-the-mary-chain-20-anos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24855"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24855"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24855\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24856"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24855"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24855"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24855"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}