{"id":24858,"date":"2016-12-08T22:54:29","date_gmt":"2016-12-08T21:54:29","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=24858"},"modified":"2016-12-08T22:54:29","modified_gmt":"2016-12-08T21:54:29","slug":"at-the-drive-in-nos-dejan-escuchar-governed-by-contagions","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/at-the-drive-in-nos-dejan-escuchar-governed-by-contagions\/","title":{"rendered":"At The Drive-In nos dejan escuchar &#8216;Governed By Contagions&#8217;"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/At-The-Drive-in-2017.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-24860 size-full\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/At-The-Drive-in-2017.jpg\" alt=\"At the drive-in 2017\" width=\"830\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/At-The-Drive-in-2017.jpg 830w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/At-The-Drive-in-2017-300x127.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/At-The-Drive-in-2017-768x324.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/At-The-Drive-in-2017-350x148.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/At-The-Drive-in-2017-500x211.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 830px) 100vw, 830px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Despu\u00e9s de su reuni\u00f3n, anunciada a principios de a\u00f1o, el siguiente paso l\u00f3gico para<strong> At The Drive-In<\/strong> era publicar un nuevo disco. La continuaci\u00f3n de su aclamado <em><strong>Relationship of Command<\/strong><\/em>, editado hace 16 a\u00f1os.<\/p>\n<p>Hoy mismo ha saltado la noticia. El pr\u00f3ximo disco de At The Drive-In est\u00e1 en camino y ya podemos escuchar un tema de adelanto, titulado <em>Governed By Contagions<\/em>. El grupo ha creado un lyric-video que pod\u00e9is ver a continuaci\u00f3n.<\/p>\n<p>El disco nuevo (del que a\u00fan desconocemos nombres y detalles) ha sido producido por el guitarrista de la banda <strong>Omar Rodr\u00edguez L\u00f3pez<\/strong> y por <strong>Rich Costey<\/strong> (Sigur R\u00f3s, Muse). El tema de adelanto est\u00e1 disponible para descarga directa a trav\u00e9s de la web <a href=\"http:\/\/www.atthedriveinmusic.com\/\" target=\"newindow\">atthedriveinmusic.com<\/a>.<\/p>\n<p>El grupo cuenta actualmente con la formaci\u00f3n original con la que grabaron<em><strong> Relationship of Command<\/strong><\/em> excepto por el guitarrista <strong>Jim Ward<\/strong>, el cual anunciaba que dejaba el proyecto a los pocos meses de confirmarse su reuni\u00f3n.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/1-NYWzd7JW8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de su reuni\u00f3n, anunciada a principios de a\u00f1o, el siguiente paso l\u00f3gico para At The Drive-In era publicar un &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/at-the-drive-in-nos-dejan-escuchar-governed-by-contagions\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":24860,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"&#039;Governed By Contagions&#039; es el adelanto del nuevo disco de los de El Paso, el primer trabajo tras 16 a\u00f1os desde el fastuoso &#039;Relationship of Command&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/at-the-drive-in-nos-dejan-escuchar-governed-by-contagions\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"At The Drive-In nos dejan escuchar &#039;Governed By Contagions&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&#039;Governed By Contagions&#039; es el adelanto del nuevo disco de los de El Paso, el primer trabajo tras 16 a\u00f1os desde el fastuoso &#039;Relationship of Command&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/at-the-drive-in-nos-dejan-escuchar-governed-by-contagions\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-12-08T21:54:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/At-The-Drive-in-2017.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"830\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/at-the-drive-in-nos-dejan-escuchar-governed-by-contagions\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/At-The-Drive-in-2017.jpg\",\"width\":830,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/at-the-drive-in-nos-dejan-escuchar-governed-by-contagions\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/at-the-drive-in-nos-dejan-escuchar-governed-by-contagions\/\",\"name\":\"At The Drive-In nos dejan escuchar 'Governed By Contagions' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/at-the-drive-in-nos-dejan-escuchar-governed-by-contagions\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-12-08T21:54:29+00:00\",\"dateModified\":\"2016-12-08T21:54:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"'Governed By Contagions' es el adelanto del nuevo disco de los de El Paso, el primer trabajo tras 16 a\\u00f1os desde el fastuoso 'Relationship of Command'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/at-the-drive-in-nos-dejan-escuchar-governed-by-contagions\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24858"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24858"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24858\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24860"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24858"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24858"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24858"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}