{"id":249,"date":"2008-07-04T18:10:42","date_gmt":"2008-07-04T16:10:42","guid":{"rendered":"http:\/\/suicidebystar.wordpress.com\/?p=329"},"modified":"2012-02-12T00:46:15","modified_gmt":"2012-02-11T22:46:15","slug":"raison-detre-requiem-for-abandoned-souls-2003","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/raison-detre-requiem-for-abandoned-souls-2003\/","title":{"rendered":"Raison d&#8217;\u00catre &#8211; Requiem For Abandoned Souls (2003)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" src=\"http:\/\/img297.imageshack.us\/img297\/752\/raisondtrerequiemforabahy6.jpg\" alt=\"Requiem For Abandoned Souls\" width=\"300\" height=\"300\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">No es un grupo franc\u00e9s de post-hardcore, sino Peter Andersson. Un solista desde Suecia, un pa\u00eds vital para el Dark Ambient. Posiblemente la m\u00fasica que m\u00e1s mejora subiendo el vol\u00famen.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Es imposible hacer justicia a un grupo como Raison d&#8217;\u00catre presentando un s\u00f3lo disco. Convertido desde hace a\u00f1os en un pilar del Dark Ambient, <em>Requiem For Abandoned Souls<\/em> es s\u00f3lo un ejemplo de c\u00f3mo unos sonidos aparentemente sin melod\u00eda, antinaturales y a veces aleatorias, pueden crear aut\u00e9nticas obras maestras. Una verdadera banda sonora del vac\u00edo, la desesperaci\u00f3n o la soledad.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Especialmente recomendable para aquellos con tendencia a no creer en nada.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">In Abandoned Places<br \/>\nThe Shadow Of The Soul<br \/>\nDesintegrates From Within<br \/>\nTowards Desolation<br \/>\nBecoming The Void Of Nothingness<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe class=\"wp-embedded-content\" sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/t0pB7Kf4bWc?feature=oembed#?secret=Bz4lNkLU51\" data-secret=\"Bz4lNkLU51\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No es un grupo franc\u00e9s de post-hardcore, sino Peter Andersson. Un solista desde Suecia, un pa\u00eds vital para el Dark &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/raison-detre-requiem-for-abandoned-souls-2003\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[8,17,28,34],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"No es un grupo franc\u00e9s de post-hardcore, sino Peter Andersson. Un solista desde Suecia, un pa\u00eds vital para el Dark Ambient. Posiblemente la m\u00fasica que m\u00e1s\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/raison-detre-requiem-for-abandoned-souls-2003\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Raison d&#039;\u00catre - Requiem For Abandoned Souls (2003) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No es un grupo franc\u00e9s de post-hardcore, sino Peter Andersson. Un solista desde Suecia, un pa\u00eds vital para el Dark Ambient. Posiblemente la m\u00fasica que m\u00e1s\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/raison-detre-requiem-for-abandoned-souls-2003\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-07-04T16:10:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2012-02-11T22:46:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/img297.imageshack.us\/img297\/752\/raisondtrerequiemforabahy6.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/raison-detre-requiem-for-abandoned-souls-2003\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/img297.imageshack.us\/img297\/752\/raisondtrerequiemforabahy6.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/raison-detre-requiem-for-abandoned-souls-2003\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/raison-detre-requiem-for-abandoned-souls-2003\/\",\"name\":\"Raison d'\\u00catre - Requiem For Abandoned Souls (2003) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/raison-detre-requiem-for-abandoned-souls-2003\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2008-07-04T16:10:42+00:00\",\"dateModified\":\"2012-02-11T22:46:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"No es un grupo franc\\u00e9s de post-hardcore, sino Peter Andersson. Un solista desde Suecia, un pa\\u00eds vital para el Dark Ambient. Posiblemente la m\\u00fasica que m\\u00e1s\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/raison-detre-requiem-for-abandoned-souls-2003\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/249"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=249"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/249\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=249"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=249"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=249"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}