{"id":25079,"date":"2017-01-04T10:38:55","date_gmt":"2017-01-04T09:38:55","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=25079"},"modified":"2017-01-04T10:43:36","modified_gmt":"2017-01-04T09:43:36","slug":"detalles-disco-exquirla-toundra-nino-elche","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-disco-exquirla-toundra-nino-elche\/","title":{"rendered":"M\u00e1s detalles sobre el disco de debut de Exquirla (Toundra + Ni\u00f1o de Elche)"},"content":{"rendered":"<h3 style=\"text-align: center;\">En febrero llegar\u00e1 la esperada colaboraci\u00f3n entre Toundra y Ni\u00f1o de Elche<\/h3>\n<h3 style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Exquirla-Para-Quienes-A\u00fan-Viven.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-25080 size-full\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Exquirla-Para-Quienes-A\u00fan-Viven.jpg\" alt=\"Exquirla Para Quienes A\u00fan Viven\" width=\"480\" height=\"480\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Exquirla-Para-Quienes-A\u00fan-Viven.jpg 480w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Exquirla-Para-Quienes-A\u00fan-Viven-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Exquirla-Para-Quienes-A\u00fan-Viven-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Exquirla-Para-Quienes-A\u00fan-Viven-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Exquirla-Para-Quienes-A\u00fan-Viven-32x32.jpg 32w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Exquirla-Para-Quienes-A\u00fan-Viven-50x50.jpg 50w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Exquirla-Para-Quienes-A\u00fan-Viven-64x64.jpg 64w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Exquirla-Para-Quienes-A\u00fan-Viven-96x96.jpg 96w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Exquirla-Para-Quienes-A\u00fan-Viven-128x128.jpg 128w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" \/><\/a><\/h3>\n<p>Desde que <strong>Exquirla<\/strong> (el proyecto formado por <strong>Toundra<\/strong> y <strong>Ni\u00f1o de Elche<\/strong>) subiese el primer producto de su trabajo, el tema <em>Canci\u00f3n de Amor de San Sebasti\u00e1n<\/em>, hemos estado ansiosos por poder escuchar m\u00e1s material. Ahora estamos un poquito m\u00e1s cerca pues Exquirla ha avanzado m\u00e1s informaci\u00f3n espec\u00edfica sobre el lanzamiento del disco. Se titular\u00e1 <em><strong>Para Quienes A\u00fan Viven<\/strong><\/em> y ver\u00e1 la luz el pr\u00f3ximo 17 de febrero a trav\u00e9s de Superball Music. Entre las novedades ofrecidas tambi\u00e9n est\u00e1 la portada, la cual ha sido realizada, junto con el resto del artwork del disco, por Murdo Ort\u00edz.<\/p>\n<p>El grupo lo ha anunciado en su <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/exquirla\/posts\/1717675788523064\">Facebook oficial<\/a> donde tambi\u00e9n a puesto a disposici\u00f3n del p\u00fablico un teaser del disco. Aqu\u00ed os lo dejamos.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/PyOSKMsZRKU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n<p>Ya pod\u00e9is hacer el pre-order del disco aqu\u00ed (<a href=\"http:\/\/toundra.es\/exquirla.html\">http:\/\/toundra.es\/exquirla.html<\/a>). De momento hay dos opciones: edici\u00f3n en CD o edici\u00f3n en CD+vinilo. En cualquier caso, si hac\u00e9is el pre-order, pod\u00e9is llevaros una bolsa incluida.<\/p>\n<p>El tracklist del disco ser\u00e1 el que sigue:<\/p>\n<ol>\n<li><em>Canci\u00f3n de E<\/em><\/li>\n<li><em>Destruidnos\u00a0juntos<\/em><\/li>\n<li><em>Hijos de la rabia<\/em><\/li>\n<li><em>Interrogatorio<\/em><\/li>\n<li><em>El\u00a0Grito del padre<\/em><\/li>\n<li><em>Contigo<\/em><\/li>\n<li><em>Un\u00a0hombre<\/em><\/li>\n<li><em>Europa muda<\/em><\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En febrero llegar\u00e1 la esperada colaboraci\u00f3n entre Toundra y Ni\u00f1o de Elche Desde que Exquirla (el proyecto formado por Toundra &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-disco-exquirla-toundra-nino-elche\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":25080,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Exquirla, la asociaci\u00f3n de Toundra y Ni\u00f1o de Elche, ha anunciado los detalles de su nuevo disco, &#039;Para Quienes A\u00fan Viven&#039;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-disco-exquirla-toundra-nino-elche\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"M\u00e1s detalles sobre el disco de debut de Exquirla (Toundra + Ni\u00f1o de Elche) | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Exquirla, la asociaci\u00f3n de Toundra y Ni\u00f1o de Elche, ha anunciado los detalles de su nuevo disco, &#039;Para Quienes A\u00fan Viven&#039;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-disco-exquirla-toundra-nino-elche\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-01-04T09:38:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-01-04T09:43:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Exquirla-Para-Quienes-A\u00fan-Viven.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"480\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"480\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-disco-exquirla-toundra-nino-elche\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Exquirla-Para-Quienes-A\\u00fan-Viven.jpg\",\"width\":480,\"height\":480},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-disco-exquirla-toundra-nino-elche\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-disco-exquirla-toundra-nino-elche\/\",\"name\":\"M\\u00e1s detalles sobre el disco de debut de Exquirla (Toundra + Ni\\u00f1o de Elche) | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-disco-exquirla-toundra-nino-elche\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-01-04T09:38:55+00:00\",\"dateModified\":\"2017-01-04T09:43:36+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Exquirla, la asociaci\\u00f3n de Toundra y Ni\\u00f1o de Elche, ha anunciado los detalles de su nuevo disco, 'Para Quienes A\\u00fan Viven'\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-disco-exquirla-toundra-nino-elche\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25079"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25079"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25079\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25080"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25079"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25079"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25079"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}