{"id":25108,"date":"2017-01-12T20:21:21","date_gmt":"2017-01-12T19:21:21","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=25108"},"modified":"2017-01-12T20:21:21","modified_gmt":"2017-01-12T19:21:21","slug":"exquirla-adelantan-tema-destruidnos-juntos-formato-lyric-video","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/exquirla-adelantan-tema-destruidnos-juntos-formato-lyric-video\/","title":{"rendered":"Exquirla adelantan otro tema: &#8216;Destruidnos juntos&#8217; en formato lyric-video"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Exquirla-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23653\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Exquirla-1.jpg\" alt=\"\" width=\"1920\" height=\"899\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Exquirla-1.jpg 1920w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Exquirla-1-300x140.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Exquirla-1-768x360.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Exquirla-1-1024x479.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Exquirla-1-350x164.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Exquirla-1-500x234.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Nuevo tema de adelanto del pr\u00f3ximo disco de <strong>Exquirla<\/strong>, ya sab\u00e9is, el proyecto formado por <strong>Toundra<\/strong> y <strong>Ni\u00f1o de Elche<\/strong>. En este caso tenemos el tema que abre el disco, <em>Destruidnos Juntos<\/em>, el cual viene acompa\u00f1ado con un lyric-video. Disfrutadlo porque es todo un tem\u00f3n como la copa de un pino,<\/p>\n<p><em><strong>Para Quienes A\u00fan Viven<\/strong><\/em> llegar\u00e1 el 17 de febrero v\u00eda Superball Music.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/zc8w5_5BmCs?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nuevo tema de adelanto del pr\u00f3ximo disco de Exquirla, ya sab\u00e9is, el proyecto formado por Toundra y Ni\u00f1o de Elche. &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/exquirla-adelantan-tema-destruidnos-juntos-formato-lyric-video\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":23653,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"&#039;Destruidnos juntos&#039; es el tema que abre &#039;Para Quienes A\u00fan Viven&#039;, el \u00e1lbum de debut de Exquirla, el proyecto conjunto de Toundra y Ni\u00f1o de Elche\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/exquirla-adelantan-tema-destruidnos-juntos-formato-lyric-video\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Exquirla adelantan otro tema: &#039;Destruidnos juntos&#039; en formato lyric-video | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&#039;Destruidnos juntos&#039; es el tema que abre &#039;Para Quienes A\u00fan Viven&#039;, el \u00e1lbum de debut de Exquirla, el proyecto conjunto de Toundra y Ni\u00f1o de Elche\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/exquirla-adelantan-tema-destruidnos-juntos-formato-lyric-video\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-01-12T19:21:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Exquirla-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"899\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/exquirla-adelantan-tema-destruidnos-juntos-formato-lyric-video\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Exquirla-1.jpg\",\"width\":1920,\"height\":899},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/exquirla-adelantan-tema-destruidnos-juntos-formato-lyric-video\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/exquirla-adelantan-tema-destruidnos-juntos-formato-lyric-video\/\",\"name\":\"Exquirla adelantan otro tema: 'Destruidnos juntos' en formato lyric-video | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/exquirla-adelantan-tema-destruidnos-juntos-formato-lyric-video\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-01-12T19:21:21+00:00\",\"dateModified\":\"2017-01-12T19:21:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"'Destruidnos juntos' es el tema que abre 'Para Quienes A\\u00fan Viven', el \\u00e1lbum de debut de Exquirla, el proyecto conjunto de Toundra y Ni\\u00f1o de Elche\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/exquirla-adelantan-tema-destruidnos-juntos-formato-lyric-video\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25108"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25108"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25108\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23653"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25108"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25108"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25108"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}