{"id":25121,"date":"2017-01-20T16:22:31","date_gmt":"2017-01-20T15:22:31","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=25121"},"modified":"2017-01-20T16:22:31","modified_gmt":"2017-01-20T15:22:31","slug":"arcade-fire-abrazan-funk-tema-i-give-you-power","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-abrazan-funk-tema-i-give-you-power\/","title":{"rendered":"Arcade Fire abrazan el funk con su tema &#8216;I Give You Power&#8217;"},"content":{"rendered":"<h3 style=\"text-align: center;\">Arcade Fire se al\u00eda con Mavis Staples para un tema que no sabremos si estar\u00e1 incluido en su pr\u00f3ximo disco<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Arcade-Fire-Mavis-Staples.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-25122\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Arcade-Fire-Mavis-Staples.jpg\" alt=\"\" width=\"1400\" height=\"787\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Arcade-Fire-Mavis-Staples.jpg 1400w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Arcade-Fire-Mavis-Staples-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Arcade-Fire-Mavis-Staples-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Arcade-Fire-Mavis-Staples-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Arcade-Fire-Mavis-Staples-350x197.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Arcade-Fire-Mavis-Staples-500x281.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 1400px) 100vw, 1400px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Este a\u00f1o llegar\u00e1 el nuevo disco de <strong>Arcade Fire<\/strong> y ya \u00edbamos teniendo ganas de escuchar material nuevo. Ayer aparec\u00eda un tema nuevo, titulado <em>I Give You Power<\/em>, aunque no sabemos si la canci\u00f3n ser\u00e1 incluida en el nuevo trabajo. Si somos rigurosos, en realidad no se trata de material totalmente nuevo puesto que los vocalistas de la banda lo interpretaron en directo el verano pasado. El tema, que cuenta con una importante cr\u00edtica pol\u00edtica y social, ha sido ahora grabado en directo, estren\u00e1ndose justo el d\u00eda previo a la investidura de <strong>Donald Trump<\/strong> como presidente de los Estados Unidos.<\/p>\n<p>En una entrevista con <strong>Zane Lowe<\/strong>, Win Butler explic\u00f3 el porqu\u00e9 del lanzamiento en un d\u00eda tan se\u00f1alado:<\/p>\n<p><em>\u201dHabl\u00e9 con Mavis ayer por la noche y me dijo \u2018ahora m\u00e1s que nunca tenemos que apoyarnos los unos a los otros\u2019. Para nosotros es un sentimiento de solidaridad -para no sentirnos impotentes y centrarnos en lo que podemos hacer como individuos e intentar hacer nuestra parte\u201d.<\/em><\/p>\n<p>El tema, que cuenta con la colaboraci\u00f3n de la veterena cantante soul <strong>Mavis Staples<\/strong> fue estrenado en la plataforma Tidal (de la que <strong>Win Butler\u00a0<\/strong>y<strong> R\u00e9gine Chassagne<\/strong>\u00a0son copropietarios). Los ingresos percibidos con la canci\u00f3n ir\u00e1n destinados a American Civil Liberties Union.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/f6jma9VQEls?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Arcade Fire se al\u00eda con Mavis Staples para un tema que no sabremos si estar\u00e1 incluido en su pr\u00f3ximo disco &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-abrazan-funk-tema-i-give-you-power\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":25122,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Arcade Fire estrenan un tema en la que colabora la vocalista soul Mavis Staples. Los ingresos ir\u00e1n destinados a la American Civil Liberties Union\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-abrazan-funk-tema-i-give-you-power\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Arcade Fire abrazan el funk con su tema &#039;I Give You Power&#039; | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Arcade Fire estrenan un tema en la que colabora la vocalista soul Mavis Staples. Los ingresos ir\u00e1n destinados a la American Civil Liberties Union\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-abrazan-funk-tema-i-give-you-power\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-01-20T15:22:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Arcade-Fire-Mavis-Staples.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1400\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"787\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-abrazan-funk-tema-i-give-you-power\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Arcade-Fire-Mavis-Staples.jpg\",\"width\":1400,\"height\":787,\"caption\":\"Arcade Fire and Mavis Staples\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-abrazan-funk-tema-i-give-you-power\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-abrazan-funk-tema-i-give-you-power\/\",\"name\":\"Arcade Fire abrazan el funk con su tema 'I Give You Power' | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-abrazan-funk-tema-i-give-you-power\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-01-20T15:22:31+00:00\",\"dateModified\":\"2017-01-20T15:22:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Arcade Fire estrenan un tema en la que colabora la vocalista soul Mavis Staples. Los ingresos ir\\u00e1n destinados a la American Civil Liberties Union\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/arcade-fire-abrazan-funk-tema-i-give-you-power\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25121"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25121"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25121\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25122"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25121"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25121"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25121"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}