{"id":25136,"date":"2017-01-24T09:00:41","date_gmt":"2017-01-24T08:00:41","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=25136"},"modified":"2020-10-14T19:06:44","modified_gmt":"2020-10-14T18:06:44","slug":"podcast-15-ii-gala-premios-al-mejor-disco-del-ano-2016","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-15-ii-gala-premios-al-mejor-disco-del-ano-2016\/","title":{"rendered":"Podcast #15: II Gala de Premios al Mejor Disco del A\u00f1o 2016"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-15-ii-gala-premios-al-mejor-disco-del-ano-2016\/profilepic\/\" rel=\"attachment wp-att-25138\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-25138 \" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/profilepic-e1485204426171.jpg\" width=\"612\" height=\"303\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/profilepic-e1485204426171.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/profilepic-e1485204426171-300x149.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/profilepic-e1485204426171-768x380.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/profilepic-e1485204426171-350x173.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/profilepic-e1485204426171-500x248.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 612px) 100vw, 612px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Hace un mes os pedimos que votaseis por <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/premios-suicidebystar-2016-votaciones\/\">vuestros discos favoritos de 2016<\/a>. Respondisteis (\u00a1mil gracias!) y tal como prometimos esta es la gala con los resultados de las votaciones (<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/programa-07-gala-de-presentacion-votaciones-populares-a-los-tops-2015\/\">tal como hicimos el a\u00f1o pasado<\/a>), que de momento s\u00f3lo ser\u00e1n publicadas en formato podcast (s\u00ed, queremos engancharos al programa). Este cap\u00edtulo est\u00e1 lleno de emociones, nervios, salidas de tono y off-topic a raudales.<\/p>\n<p>Tambi\u00e9n anunciamos el ganador de la camiseta SuicideByStar que sorteamos. \u00bfTe has quedado sin ella? Sin problema, <a href=\"http:\/\/suicidebystar.bigcartel.com\">todav\u00eda nos quedan<\/a>.<\/p>\n<p>No os entretenemos m\u00e1s, esta es la <strong>II Gala de Premios al Mejor Disco del A\u00f1o 2016<\/strong>.<br \/>\n<iframe id=\"audio_16588922\" style=\"border: 1px solid #EEE; box-sizing: border-box; width: 100%;\" src=\"https:\/\/www.ivoox.com\/player_ej_16588922_4_1.html?c1=ff6600\" width=\"300\" height=\"200\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace un mes os pedimos que votaseis por vuestros discos favoritos de 2016. Respondisteis (\u00a1mil gracias!) y tal como prometimos &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-15-ii-gala-premios-al-mejor-disco-del-ano-2016\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":38,"featured_media":25138,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[747],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Hace un mes os pedimos que votaseis por vuestros discos favoritos de 2016. Respondisteis (\u00a1mil gracias!) y tal como prometimos esta es la gala con los\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-15-ii-gala-premios-al-mejor-disco-del-ano-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Podcast #15: II Gala de Premios al Mejor Disco del A\u00f1o 2016 | Podcast | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace un mes os pedimos que votaseis por vuestros discos favoritos de 2016. Respondisteis (\u00a1mil gracias!) y tal como prometimos esta es la gala con los\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-15-ii-gala-premios-al-mejor-disco-del-ano-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-01-24T08:00:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-10-14T18:06:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/profilepic-e1485204426171.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"396\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Asbestosdeaf\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-15-ii-gala-premios-al-mejor-disco-del-ano-2016\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/profilepic-e1485204426171.jpg\",\"width\":800,\"height\":396},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-15-ii-gala-premios-al-mejor-disco-del-ano-2016\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-15-ii-gala-premios-al-mejor-disco-del-ano-2016\/\",\"name\":\"Podcast #15: II Gala de Premios al Mejor Disco del A\\u00f1o 2016 | Podcast | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-15-ii-gala-premios-al-mejor-disco-del-ano-2016\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-01-24T08:00:41+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-14T18:06:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0438c9d8f29946de2fb65306fa9d62af\"},\"description\":\"Hace un mes os pedimos que votaseis por vuestros discos favoritos de 2016. Respondisteis (\\u00a1mil gracias!) y tal como prometimos esta es la gala con los\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-15-ii-gala-premios-al-mejor-disco-del-ano-2016\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0438c9d8f29946de2fb65306fa9d62af\",\"name\":\"AsbestosDeath\",\"description\":\"Alias La Mugre, pasa la mayor parte del tiempo en un fr\\u00edo s\\u00f3tano jugando a los m\\u00e9dicos con taladros y cintas adhesivas. No sabemos muy bien por qu\\u00e9 le gusta tanto el vinagre, pero el caso es que se pirra por cualquier tipo de m\\u00fasica ponzo\\u00f1osa, desde el black-metal, hasta el shoegaze y sludge, pasando por el punk m\\u00e1s cafre.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Asbestosdeaf\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25136"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/38"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25136"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25136\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26317,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25136\/revisions\/26317"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25138"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25136"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25136"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25136"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}