{"id":25223,"date":"2017-06-19T10:00:25","date_gmt":"2017-06-19T09:00:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=25223"},"modified":"2020-10-14T19:05:46","modified_gmt":"2020-10-14T18:05:46","slug":"podcast-19-primavera-sound-17-la-pelicula","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-19-primavera-sound-17-la-pelicula\/","title":{"rendered":"Podcast #19: Primavera Sound 17: La Pel\u00edcula"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-19-primavera-sound-17-la-pelicula\/dba9vsqxkaaugiz\/\" rel=\"attachment wp-att-25224\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-25224 size-cover\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/DBa9VsQXkAAugiZ-350x350.jpg\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/DBa9VsQXkAAugiZ-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/DBa9VsQXkAAugiZ-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/DBa9VsQXkAAugiZ-32x32.jpg 32w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/DBa9VsQXkAAugiZ-50x50.jpg 50w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/DBa9VsQXkAAugiZ-64x64.jpg 64w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/DBa9VsQXkAAugiZ-96x96.jpg 96w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/DBa9VsQXkAAugiZ-128x128.jpg 128w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p>We&#8217;re back!<\/p>\n<p>Estuvimos casi todos en el <strong>Primavera Sound<\/strong> y dio bastante de s\u00ed. Lo suficiente para dedicar un programa entero y contaros las bandas que m\u00e1s nos gustaron y las que menos. Aphex Twin, Bon Iver, tortillas de patatas, Swans, Samanta Villar, Rosal\u00eda, Metro: Last Light, se\u00f1ores que nacieron amargados y mucho m\u00e1s en un programa apasionante.<\/p>\n<p><iframe id=\"audio_19332651\" style=\"border: 1px solid #EEE; box-sizing: border-box; width: 100%;\" src=\"https:\/\/www.ivoox.com\/player_ej_19332651_4_1.html?c1=ff6600\" width=\"300\" height=\"200\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>We&#8217;re back! Estuvimos casi todos en el Primavera Sound y dio bastante de s\u00ed. Lo suficiente para dedicar un programa &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-19-primavera-sound-17-la-pelicula\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":25224,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[747],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"We&#039;re back! Estuvimos casi todos en el Primavera Sound y dio bastante de s\u00ed. Lo suficiente para dedicar un programa entero y contaros las bandas que m\u00e1s\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-19-primavera-sound-17-la-pelicula\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Podcast #19: Primavera Sound 17: La Pel\u00edcula | Podcast | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"We&#039;re back! Estuvimos casi todos en el Primavera Sound y dio bastante de s\u00ed. Lo suficiente para dedicar un programa entero y contaros las bandas que m\u00e1s\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-19-primavera-sound-17-la-pelicula\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-19T09:00:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-10-14T18:05:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/DBa9VsQXkAAugiZ.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"978\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1024\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-19-primavera-sound-17-la-pelicula\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/DBa9VsQXkAAugiZ.jpg\",\"width\":978,\"height\":1024},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-19-primavera-sound-17-la-pelicula\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-19-primavera-sound-17-la-pelicula\/\",\"name\":\"Podcast #19: Primavera Sound 17: La Pel\\u00edcula | Podcast | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-19-primavera-sound-17-la-pelicula\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-19T09:00:25+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-14T18:05:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"We're back! Estuvimos casi todos en el Primavera Sound y dio bastante de s\\u00ed. Lo suficiente para dedicar un programa entero y contaros las bandas que m\\u00e1s\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-19-primavera-sound-17-la-pelicula\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25223"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25223"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25223\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26302,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25223\/revisions\/26302"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25224"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25223"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25223"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25223"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}