{"id":25357,"date":"2017-11-12T12:25:02","date_gmt":"2017-11-12T11:25:02","guid":{"rendered":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=25357"},"modified":"2017-11-13T16:38:16","modified_gmt":"2017-11-13T15:38:16","slug":"doominical-009-desembarco-los-cabezas-cartel","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-009-desembarco-los-cabezas-cartel\/","title":{"rendered":"Doominical #009: El desembarco de los cabezas de cartel"},"content":{"rendered":"<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-25358\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/doominical009-wp.png\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/doominical009-wp.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/doominical009-wp-300x144.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/doominical009-wp-768x368.png 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/doominical009-wp-350x168.png 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/doominical009-wp-500x239.png 500w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/p>\n<h2>Noticias<\/h2>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">A modo de ep\u00edlogo de Ulises,<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BbSlG6WHHQ0\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BbSlG6WHHQ0\"> <strong>Viva Belgrado<\/strong> publican un tema llamado <em>La Cima<\/em><\/a>, que seg\u00fan la nota de prensa recibida, sirve como punto y aparte de su sonido.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">La vida moderna es comprar <strong><a href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2017\/11\/funko-anuncia-una-figura-de-kurt-cobain\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2017\/11\/funko-anuncia-una-figura-de-kurt-cobain\/\">un Funko de Kurt Cobain<\/a><\/strong>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Comenzamos la estaci\u00f3n de la primeras confirmaciones de carteles en los festivales veraniegos. <a href=\"http:\/\/www.m80radio.com\/2017\/confirmaciones-mad-cool-2018-34374.html\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.m80radio.com\/2017\/confirmaciones-mad-cool-2018-34374.html\">MadCool 2018 ha apostado por <strong>Queens of The Stone<\/strong> Age como principal reclamo<\/a>. <strong>Future Islands<\/strong>, <strong>MGMT<\/strong> y <strong>Real Estate<\/strong> son otras bandas ya confirmadas. El festival tendr\u00e1 lugar los d\u00edas 12, 13 y 14 de julio de 2018.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El <a href=\"https:\/\/downloadfestival.es\/es\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/downloadfestival.es\/es\/\">Download Festival<\/a> de Madrid muestra sus primeros nombres y menudo viaje al pasado: <strong>Guns \u2019n\u2019 Roses, A Perfect Circle, Marilyn Manson, Judas Priest, Ozzy Osbourne, Avenged Sevenfold, Clutch, Bullet For a Valentine, Tesseract y Galatic Empire<\/strong>. Los primeros 10.000 abonos ya est\u00e1n agotados. La nostalgia siempre funciona.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2017\/11\/morrissey-cancels-california-concert-due-to-cold-weather\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2017\/11\/morrissey-cancels-california-concert-due-to-cold-weather\/\">A <strong>Morrisey<\/strong> no le gusta ni la carne ni pasar fr\u00edo<\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><a href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2017\/11\/fallece-chuck-mosley-ex-vocalista-de-faith-no-more\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2017\/11\/fallece-chuck-mosley-ex-vocalista-de-faith-no-more\/\">Chuck Mosley<\/a>, el primer cantante de <strong>Faith No More<\/strong>, ha muerto a los 57 a\u00f1os. Su familia ha querido aclarar que fue debida a la enfermedad de la adicci\u00f3n, como se\u00f1al de alerta a todo el mundo de lo \u00e9sta que puede originar a la gente. Chuck Mosley particip\u00f3 en <em><strong>We Care A Lot<\/strong><\/em> (1985) e <em><strong>Introduce Yourself<\/strong><\/em> (1987) antes de que Mike Patton entrara en el grupo.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Por una mala jugada del destino (un accidente de tr\u00e1fico), nos quedamos sin poder ver en Espa\u00f1a a <strong>The Dillinger Escape Plan<\/strong> en su gira despedida. Ahora el grupo tiene previsto dar los <a href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2017\/11\/the-dillinger-escape-plan-se-despediran-tocando-irony-is-a-dead-scene-con-mike-patton\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2017\/11\/the-dillinger-escape-plan-se-despediran-tocando-irony-is-a-dead-scene-con-mike-patton\/\">3 \u00faltimos conciertos finales junto a <strong>Mike Patton<\/strong><\/a>, qui\u00e9n colabor\u00f3 a las voces del tremendo EP <em><strong>Irony Is A Dead Scene<\/strong><\/em>. Lamentablemente, los conciertos ser\u00e1n en la Terminal 5 de Nueva York.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Estamos viviendo d\u00edas en los que cada ma\u00f1ana nos encontramos que sale a la luz <a href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2017\/11\/brand-news-jesse-lacey-accused-of-sexual-misconduct-with-a-minor\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2017\/11\/brand-news-jesse-lacey-accused-of-sexual-misconduct-with-a-minor\/\">un nuevo caso de acoso sexual<\/a>. El mundo de la m\u00fasica no se queda exento. Jesse Lacey, frontman de <strong>Brand New<\/strong>, ha sido acusado por una mujer Nicole Elizabeth Garey, a la cual habr\u00eda acosado cuando \u00e9sta ten\u00eda 15 a\u00f1os y \u00e9l 24. Trist\u00edsima noticia, m\u00e1s cuando <strong>Brand New<\/strong> nos hab\u00edan dejado el coraz\u00f3n tan calentito con su \u00faltimo disco <em><strong>Science Fiction<\/strong><\/em>.<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Discos<\/h2>\n<p dir=\"ltr\">Ya hemos tenido tiempo de digerir algunos de los lanzamientos de las \u00faltimas semanas y ya os podemos comentar lo que m\u00e1s no ha gustado.<\/p>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><strong>Living Colour <\/strong>se han sacado un fant\u00e1stico disco de regreso. Manteniendo su cl\u00e1sico sonido, el grupo ha sabido adaptarse a los tiempos, facturando hits instant\u00e1neos llenos de cr\u00edtica social y rabia por el auge del racismo en Estados Unidos. Su vocalista Corey Glover, es la mejor de las noticias, parece no haber perdido ni un \u00e1pice de su magn\u00e1nima habilidad vocal.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Con <em><strong>The Ooz<\/strong><\/em>, <strong>King Krule<\/strong> ha demostrado que no s\u00f3lo un artistazo precoz, es uno de los m\u00fasicos m\u00e1s interesantes de esta d\u00e9cada. Su elegante y natural fusi\u00f3n del jazz, el punk-rock y el hip-hop fluye con vehemencia. Si bien que el disco puede hacerse algo largo por la presencia de interludios y piezas introspectivas, el nivel de temas como <em>Vidual<\/em>, <em>Half Man Half Shark,<\/em>\u00a0<em>Lonely Blue<\/em>, y especialmente <em>Dum Surfer<\/em>, lo convierten en un disco imprescindible para entender 2017.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><em><strong>The Dusk In Us<\/strong><\/em> de <strong>Converge<\/strong> es uno de los lanzamientos m\u00e1s esperados dentro del mundillo metalero y hardcore (que no metalcore), y tras escucharlo podemos afirmar que la expectaci\u00f3n que rodea a la banda sigue totalmente justificada. <strong>Converge<\/strong> contin\u00faan tomando elementos de g\u00e9neros alejados del hardcore que ellos mismo han influenciado\u00a0y quiz\u00e1s <em><strong>The Dusk In Us<\/strong><\/em> sea el trabajo donde mejor han sabido refinar esta t\u00e9cnica. De esta manera, tenemos cosas como la segunda mitad de <em>A Single Tear<\/em> que hace suya la \u00e9pica de <strong>Deafheaven<\/strong>, esa medio tiempo post-metalero que es <em>The Dusk In Us<\/em> o la balada <em>Thousands of Miles Between Us<\/em> que parece sacada del <em><strong>Vol 3: Subliminal Verses<\/strong><\/em> de <strong>Slipknot<\/strong>. Y todo sin perder la fuerte personalidad que tiene el sonido de <strong>Converge<\/strong>.<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Agenda de conciertos<\/h2>\n<h3 class=\"null\">Noviembre<\/h3>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El 15 de Noviembre en Barcelona una de las pocas bandas de consenso que tenemos en SuicideByStar: <strong>Algiers<\/strong> con su mezcla de post-punk y soul. Los vimos en los dos \u00faltimos Primavera Sound y flipamos (<a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.es\/event\/algiers-entradas\/3485\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.ticketmaster.es\/event\/algiers-entradas\/3485\">entradas<\/a>).<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">En Noviembre seguimos teniendo a <strong>Exquirla<\/strong> de gira. Aprovechad que no se sabe muy bien cu\u00e1nto m\u00e1s girar\u00e1n. El 17 en Barcelona (<a href=\"https:\/\/ttpc.ticketmaster.es\/?operador=TTT&amp;pventa=10000000&amp;pase=149482-1-1-1&amp;idioma=CAS&amp;rk=986862_\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/ttpc.ticketmaster.es\/?operador=TTT&amp;pventa=10000000&amp;pase=149482-1-1-1&amp;idioma=CAS&amp;rk=986862_\">entradas<\/a>) y el \u00bffin? de gira el 18 en Valencia (<a href=\"http:\/\/www.teatreelmusical.es\/va\/entradas\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.teatreelmusical.es\/va\/entradas\/\">entradas<\/a>).<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Stephen Bruner, aka <strong>Thundercat<\/strong>, adem\u00e1s de ser un bajista virtuoso que ha trabajado con m\u00fasicos de la talla de <strong>Stanley Clark, Suicidal Tendencies, Flying Lotus, Kendrick Lamar, Kamasi Washington<\/strong> (entre otros) tambi\u00e9n trabaja por su propia cuenta creando temas que mezclan jazz, pop y desvar\u00edos experimentales. Los d\u00edas 23 y 24 acude a Madrid (<a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.es\/artist\/thundercat-entradas\/869857\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.ticketmaster.es\/artist\/thundercat-entradas\/869857\">entradas<\/a>) y Barcelona (<a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.es\/artist\/thundercat-entradas\/869857\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.ticketmaster.es\/artist\/thundercat-entradas\/869857\">entradas<\/a>) respectivamente, para presentarnos su \u00faltimo trabajo, <em><strong>Drunk<\/strong><\/em>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">En Noviembre tambi\u00e9n tendremos por aqu\u00ed a <strong>Julia Holter<\/strong>, cantautora experimental que a\u00fana su delicadeza con toques de pop y electr\u00f3nica. Si te emocion\u00f3 su <em><strong>Have You in My Wilderness<\/strong><\/em>, quiz\u00e1 te interese disfrutarla en directo el 27 en Madrid (<a href=\"http:\/\/www.houstonpartymusic.com\/entradas-julia-holter-madrid-noviembre-2017\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.houstonpartymusic.com\/entradas-julia-holter-madrid-noviembre-2017\/\">entradas<\/a>), el 28 en San Sebasti\u00e1n (<a href=\"http:\/\/www.houstonpartymusic.com\/entradas-julia-holter-san-sebastian-noviembre-2017\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.houstonpartymusic.com\/entradas-julia-holter-san-sebastian-noviembre-2017\/\">entradas<\/a>) o el 29 en Barcelona (<a href=\"http:\/\/www.houstonpartymusic.com\/entradas-julia-holter-barcelona-noviembre-2017\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.houstonpartymusic.com\/entradas-julia-holter-barcelona-noviembre-2017\/\">entradas<\/a>).<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h3 class=\"null\">Diciembre<\/h3>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El 2 de Diciembre podremos disfrutar de <strong>Forest Swords<\/strong> en Barcelona (<a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-concierto-forest-swords-barcelona\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-concierto-forest-swords-barcelona\/\">entradas<\/a>). Si no lo conoc\u00e9is dadle una o\u00edda a su <em><strong>Confessions<\/strong><\/em>, que es uno de los mejores discos de electr\u00f3nica del a\u00f1o.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">En las dos ciudades grandes de Espa\u00f1a tendremos una segunda raci\u00f3n de <strong>Los Planetas<\/strong> presentando<em><strong> Zona Temporal Aut\u00f3noma<\/strong><\/em>. El 1 de Diciembre en Barcelona (<a href=\"https:\/\/www.ticketmaster.es\/artist\/los-planetas-entradas\/250093?language=es-es&amp;camefrom=CFC_ES_zanox_affiliation&amp;zanpid=2362528781186765824\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.ticketmaster.es\/artist\/los-planetas-entradas\/250093?language=es-es&amp;camefrom=CFC_ES_zanox_affiliation&amp;zanpid=2362528781186765824\">entradas<\/a>) y el 7 en Madrid (<a href=\"https:\/\/www.ticketmaster.es\/artist\/los-planetas-entradas\/250093?language=es-es&amp;camefrom=CFC_ES_zanox_affiliation&amp;zanpid=2362528799641646080\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.ticketmaster.es\/artist\/los-planetas-entradas\/250093?language=es-es&amp;camefrom=CFC_ES_zanox_affiliation&amp;zanpid=2362528799641646080\">entradas<\/a>).<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">A<strong> VNV Nation <\/strong>los podremos\u00a0escuchar el 8 de Diciembre en Madrid (<a href=\"https:\/\/www.ticketmaster.es\/artist\/los-planetas-entradas\/250093?language=es-es&amp;camefrom=CFC_ES_zanox_affiliation&amp;zanpid=2362528799641646080\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.ticketmaster.es\/artist\/los-planetas-entradas\/250093?language=es-es&amp;camefrom=CFC_ES_zanox_affiliation&amp;zanpid=2362528799641646080\">entradas<\/a>) y el 9 en Barcelona (<a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-concierto-vnv-nation-automatic-empire-solar-fake-volkoff-bcn\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-concierto-vnv-nation-automatic-empire-solar-fake-volkoff-bcn\/\">entradas<\/a>) junto a <strong>Solar Flake<\/strong> y <strong>Volkoff<\/strong>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Ya hablamos de lo que nos gust\u00f3 el <em><strong>V<\/strong><\/em> de <strong>The Horrors<\/strong>, y ahora toca hablar de su pr\u00f3xima gira por Espa\u00f1a: el 12 en Barcelona (<a href=\"https:\/\/www.ticketmaster.es\/event\/the-horrors-entradas\/3533\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.ticketmaster.es\/event\/the-horrors-entradas\/3533\">entradas<\/a>), el 13 en Valencia (<a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-concierto-the-horrors-2017-valencia\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-concierto-the-horrors-2017-valencia\/\">entradas<\/a>) y el 14 en Madrid (<a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-concierto-the-horrors-en-madrid\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-concierto-the-horrors-en-madrid\/\">entradas<\/a>).<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h2>V\u00eddeo de la semana<\/h2>\n<p>Hasta tuvo su propio g\u00e9nero: el Chiquigrind. D.E.P.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Ysp0WC45Ojo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" gesture=\"media\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Esta semana ha sido relajada, pero ha habido importantes anuncios por parte de festivales como Download o MadCool.<\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":25358,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1382],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Esta semana ha sido relajada, pero ha habido importantes anuncios por parte de festivales como Download o MadCool.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-009-desembarco-los-cabezas-cartel\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Doominical #009: El desembarco de los cabezas de cartel | Doominical | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Esta semana ha sido relajada, pero ha habido importantes anuncios por parte de festivales como Download o MadCool.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-009-desembarco-los-cabezas-cartel\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-11-12T11:25:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-11-13T15:38:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/doominical009-wp.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-009-desembarco-los-cabezas-cartel\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/doominical009-wp.png\",\"width\":940,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-009-desembarco-los-cabezas-cartel\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-009-desembarco-los-cabezas-cartel\/\",\"name\":\"Doominical #009: El desembarco de los cabezas de cartel | Doominical | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-009-desembarco-los-cabezas-cartel\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-11-12T11:25:02+00:00\",\"dateModified\":\"2017-11-13T15:38:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Esta semana ha sido relajada, pero ha habido importantes anuncios por parte de festivales como Download o MadCool.\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-009-desembarco-los-cabezas-cartel\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25357"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25357"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25357\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25358"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25357"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25357"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25357"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}