{"id":25366,"date":"2017-11-19T14:15:25","date_gmt":"2017-11-19T13:15:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=25366"},"modified":"2017-11-19T13:54:06","modified_gmt":"2017-11-19T12:54:06","slug":"doominical-010-decesos-festivales-sorprendentes-comebacks","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-010-decesos-festivales-sorprendentes-comebacks\/","title":{"rendered":"Doominical #010: Decesos, festivales y sorprendentes comebacks"},"content":{"rendered":"<h2><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?attachment_id=25368\" rel=\"attachment wp-att-25368\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-25368\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/doominical010-logo.png\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/doominical010-logo.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/doominical010-logo-300x144.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/doominical010-logo-768x368.png 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/doominical010-logo-350x168.png 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/doominical010-logo-500x239.png 500w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/h2>\n<h2>Noticias<\/h2>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Seguramente la noticia m\u00e1s importante de esta semana: <a href=\"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2017\/11\/18\/actualidad\/1511014219_263255.html\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2017\/11\/18\/actualidad\/1511014219_263255.html\">ha fallecido <strong>Malcolm Young<\/strong> de <strong>AC\/DC<\/strong><\/a>, guitarrista y miembro fundador del grupo que llevaba desde 2014 fuera de la banda por la demencia que sufr\u00eda. D.E.P.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/warped-tour-coming-to-an-end\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/warped-tour-coming-to-an-end\/\">Desaparece el ic\u00f3nico festival itinerante <strong>Vans Warped Tour<\/strong><\/a>, siendo la edici\u00f3n del a\u00f1o que viene la \u00faltima. M\u00e1s de uno a finales de los 90s ve\u00edamos con envidia los carteles de este festival todo un emblema del punk californiano, el hardcore mel\u00f3dico y el nu-metal. <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/List_of_Warped_Tour_lineups_by_year\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/List_of_Warped_Tour_lineups_by_year\">Estas son todas las bandas que han pasado por el festival<\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Hablando de zapatillas de skate, el festival <a href=\"https:\/\/www.resurrectionfest.es\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.resurrectionfest.es\/\">Resurrection Fest<\/a> acaba de confirmar su primera tanda de grupos y ya vemos que su tradicional vena hardcoreta va mud\u00e1ndose a los terrenos de metal m\u00e1s cl\u00e1sico. Si ya habl\u00e1bamos de la supremac\u00eda de los dinosaurios del rock en los festivales, aqu\u00ed no va a ser menos: <strong>Kiss<\/strong> y <strong>Scorpions<\/strong> encabezan el cartel junto a <strong>Stone Sour<\/strong> (a quien pocos aqu\u00ed podemos encontrarles la gracia). Otros veteranos como <strong>Ministry<\/strong>, <strong>At The Gates<\/strong> o <strong>Exodus<\/strong> tambi\u00e9n estar\u00e1n presentes. Como siempre, lo mejor est\u00e1 en la letra m\u00e1s peque\u00f1a y propuestas como <strong>Rolo Tomassi<\/strong>, <strong>Igorrr<\/strong> o <strong>Nostromo<\/strong> nos dan mucho m\u00e1s gusto.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">La mejor noticia de la semana probablemente sea la confirmaci\u00f3n de la <a href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2017\/11\/titulo-tracklist-y-fecha-del-nuevo-disco-de-glassjaw\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2017\/11\/titulo-tracklist-y-fecha-del-nuevo-disco-de-glassjaw\/\">vuelta de <strong>Glassjaw<\/strong><\/a>. Ya hay t\u00edtulo (<em><strong>Material Contro<\/strong><\/em>l), fecha (1 de Diciembre) y tracklist. Despu\u00e9s de haber escuchado algunos adelantos (hace ya muchos meses) y que no editaban material desde 2011, alguno por aqu\u00ed tiene el hype subidito.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Un poco de fauna mongola: <strong>Father John Misty<\/strong> dice que \u201cl<a href=\"https:\/\/noisey.vice.com\/en_us\/article\/d3dwgj\/father-john-misty-has-condemned-music-blogging\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/noisey.vice.com\/en_us\/article\/d3dwgj\/father-john-misty-has-condemned-music-blogging\">os blogs musicales son y siempre han sido inaceptables en una sociedad c\u00edvica<\/a>\u201d entre otras gilipolleces. Desde SuicideByStar no podemos m\u00e1s que estar de acuerdo.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Deseamos toda la suerte del mundo a <a href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2017\/11\/stone-temple-pilots-hire-former-x-factor-contestant-jeff-gutt-as-their-new-singer\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2017\/11\/stone-temple-pilots-hire-former-x-factor-contestant-jeff-gutt-as-their-new-singer\/\"><strong>Jeff Gutt<\/strong> como cantante nuevo de <strong>Stone Temple Pilots<\/strong><\/a>, que sustituir\u00e1 a Chester Bennighton (fallecido este mismo a\u00f1o) que sustituy\u00f3 a Scott Weiland (falleci\u00f3 en 2005).<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/the-breeders-releasing-new-album-in-2018\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/the-breeders-releasing-new-album-in-2018\/\">Vuelven <strong>The Breeders<\/strong><\/a> con un disco el a\u00f1o que viene, que contar\u00e1 con colaboraciones de gente como <strong>Steve Albini<\/strong>. <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5i76b0OrdIQ\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5i76b0OrdIQ\">En Octubre ya estrenaron <em>Wait in the Car<\/em><\/a>, su primer tema en 8 a\u00f1os.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Llev\u00e1bamos un tiempo sin saber nada del prol\u00edfico <strong>Bradford Cox<\/strong> (<strong>Deerhunter<\/strong> y <strong>Atlas Sound<\/strong>), <a href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/deerhunters-bradford-cox-making-new-music-with-cate-le-bon\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/deerhunters-bradford-cox-making-new-music-with-cate-le-bon\/\">pero parece que dentro de poco tendremos m\u00fasica nueva suya<\/a>. Grabar\u00e1 con <strong>Cate Le Bon<\/strong> un EP bajo el ala del programa de m\u00fasicos residentes del festival Marfa Myths.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/www.revolvermag.com\/premium-video\/music\/see-scott-kellys-epic-acoustic-take-neurosis-stones-sky-crater-lake\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.revolvermag.com\/premium-video\/music\/see-scott-kellys-epic-acoustic-take-neurosis-stones-sky-crater-lake\">Aqu\u00ed ten\u00e9is un buc\u00f3lico v\u00eddeo<\/a> de <strong>Scott Kelly<\/strong> tocando en ac\u00fastico de <em>Stones From The Sky<\/em> de <strong>Neurosis<\/strong>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><a href=\"http:\/\/www.invisibleoranges.com\/corpsegrinder-instagram\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.invisibleoranges.com\/corpsegrinder-instagram\/\">Un repaso al maravilloso Instagram<\/a> de George \u201c<strong>Corpsegrinder<\/strong>\u201d Fisher (<strong>Cannibal Corpse<\/strong>).<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Otra muerte esta semana: el rapero <strong>Lil Peep<\/strong> ha fallecido a los 21 a\u00f1os por sobredosis. No era raro verle en Instagram puesto hasta las cejas y era un tema recurrente en sus letras. Este a\u00f1o edit\u00f3 el m\u00e1s que interesante <em><strong>Come Over When You\u2019re Sober Pt.1<\/strong><\/em>, en el que combinaba el emo de los 00s con rap.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Los prol\u00edficos <strong>King Gizzard &amp; The Lizard Wizard<\/strong> han editado \u2018<em><strong>Polygondwanaland<\/strong><\/em>\u2019, su cuarto \u00e1lbum en lo que va de a\u00f1o. Pod\u00e9is escucharlo a trav\u00e9s de <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MPZ6u6MCdnk&amp;t=16s\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MPZ6u6MCdnk&amp;t=16s\">Youtube<\/a> pero como ellos son m\u00e1s majos que las pesetas tambi\u00e9n lo han subido a <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/kinggizzardandthelizardwizard\/photos\/a.173717175974527.43633.168329496513295\/1781489741863921\/?type=3&amp;theater\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/kinggizzardandthelizardwizard\/photos\/a.173717175974527.43633.168329496513295\/1781489741863921\/?type=3&amp;theater\">Dropbox<\/a> en diferentes formatos. Con una escucha superficial vemos un sonido menos conceptual que anteriores referencias, m\u00e1s centrado en recopilar todas las aristas de su polifac\u00e9tico sonido. La valoraci\u00f3n es positiva. \u00bfCaer\u00e1 un quinto disco en 2017 como prometieron?<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Esta semana tambi\u00e9n nos lleg\u00f3 la triste noticia de la muerte de <strong>Fred Cole<\/strong>, guitarrista, cantante y parte fundamental junto su compa\u00f1era Toody Cole de los legendarios <strong><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mU7nyb7l8nc\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mU7nyb7l8nc\">Dead Moon<\/a><\/strong> y de una multitud de bandas m\u00e1s a lo largo de una carrera que, si bien nunca le llev\u00f3 a la fama (ni tuviese inter\u00e9s en ello), se dilata en el tiempo hasta nada menos que 1964. M\u00e1s de 50 a\u00f1os de m\u00fasica que han hecho de Fred Cole uno de los artistas de culto del punk m\u00e1s m\u00edticos y prol\u00edficos hasta pr\u00e1cticamente el final de sus d\u00edas.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El <a href=\"https:\/\/godflesh1.bandcamp.com\/album\/post-self\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/godflesh1.bandcamp.com\/album\/post-self\">nuevo disco de <strong>Godflesh<\/strong><\/a> ya est\u00e1 en la calle y parece que esta vez han decidido darle m\u00e1s variedad y m\u00e1s ritmo que en su disco de regreso hecho con el piloto autom\u00e1tico puesto.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">\u00a1Vuelven <strong>Sparta<\/strong>! Tim Ward retoma el proyecto que cre\u00f3 cuando<strong> At The Drive-In<\/strong> decidieron separarse y ya podemos escuchar un tema que est\u00e1 bastante bien: <em><a href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2017\/11\/sparta-returns-with-first-new-single-in-five-years-graveyard-luck-stream\/amp\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2017\/11\/sparta-returns-with-first-new-single-in-five-years-graveyard-luck-stream\/amp\/\">Graveyard Luck<\/a><\/em>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Y otra muerte, aunque de esta quiz\u00e1 s\u00f3lo nos acordemos aqu\u00ed y en <a href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2017\/11\/fallece-el-bajista-de-american-head-charge\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2017\/11\/fallece-el-bajista-de-american-head-charge\/\">Portalternativo<\/a>: ha fallecido <strong>Chad Banks<\/strong>, el bajista de los nu-metaleros <strong>American Head Charge<\/strong>. D.E.P.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El MadCool sigue sumando nombres: <strong>Depeche Mode<\/strong>, <strong>Massive Attack<\/strong> y<strong> Yo La Tengo<\/strong>, que se suman a gente como Queens of Stone Age o MGMT. Se est\u00e1 poniendo muy interesante.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Parece que <a href=\"http:\/\/blitz.sapo.pt\/principal\/update\/2017-11-09-Nick-Cave-no-festival-NOS-Primavera-Sound\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/blitz.sapo.pt\/principal\/update\/2017-11-09-Nick-Cave-no-festival-NOS-Primavera-Sound\"><strong>Nick Cave &amp; The Bad Sees<\/strong> estar\u00e1n en el Primavera Sound de Porto<\/a> y no ser\u00eda muy descabellado pensar que repetir\u00edan en Barcelona.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El festival S\u00f3nar celebrar\u00e1 este 2018 su 25 aniversario, y de momento empiezan fuertecito: <a href=\"https:\/\/sonar.es\/es\/2018\/noticias\/sonar-celebra-su-25-aniversario-con-una-llamada-a-la-inteligencia-extraterrestre\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/sonar.es\/es\/2018\/noticias\/sonar-celebra-su-25-aniversario-con-una-llamada-a-la-inteligencia-extraterrestre\">S\u00f3nar Calling GJ273b<\/a> es una campa\u00f1a promocional que consiste en enviar se\u00f1ales a un exoplaneta potencialmente habitable con m\u00fasica compuesta por una selecci\u00f3n de artistas. Entre ellos: <strong>Autechre<\/strong>, <strong>Modeselektor<\/strong>, <strong>El Ni\u00f1o de Elche<\/strong>, <strong>Jean Michel-Jarre<\/strong> o <strong>Laurent Garnier<\/strong>.<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Agenda<\/h2>\n<h3>Noviembre<\/h3>\n<ul>\n<li>Stephen Bruner, aka <strong>Thundercat<\/strong>, adem\u00e1s de ser un bajista virtuoso que ha trabajado con m\u00fasicos de la talla de <strong>Stanley Clark, Suicidal Tendencies, Flying Lotus, Kendrick Lamar, Kamasi Washington<\/strong> (entre otros) tambi\u00e9n trabaja por su propia cuenta creando temas que mezclan jazz, pop y desvar\u00edos experimentales. Los d\u00edas 23 y 24 acude a Madrid (<a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.es\/artist\/thundercat-entradas\/869857\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.ticketmaster.es\/artist\/thundercat-entradas\/869857\">entradas<\/a>) y Barcelona (<a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.es\/artist\/thundercat-entradas\/869857\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.ticketmaster.es\/artist\/thundercat-entradas\/869857\">entradas<\/a>) respectivamente, para presentarnos su \u00faltimo trabajo, <em><strong>Drunk<\/strong><\/em>.<\/li>\n<li>En Noviembre tambi\u00e9n tendremos por aqu\u00ed a <strong>Julia Holter<\/strong>, cantautora experimental que a\u00fana su delicadeza con toques de pop y electr\u00f3nica. Si te emocion\u00f3 su <em><strong>Have You in My Wilderness<\/strong><\/em>, quiz\u00e1 te interese disfrutarla en directo el 27 en Madrid (<a href=\"http:\/\/www.houstonpartymusic.com\/entradas-julia-holter-madrid-noviembre-2017\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.houstonpartymusic.com\/entradas-julia-holter-madrid-noviembre-2017\/\">entradas<\/a>), el 28 en San Sebasti\u00e1n (<a href=\"http:\/\/www.houstonpartymusic.com\/entradas-julia-holter-san-sebastian-noviembre-2017\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.houstonpartymusic.com\/entradas-julia-holter-san-sebastian-noviembre-2017\/\">entradas<\/a>) o el 29 en Barcelona (<a href=\"http:\/\/www.houstonpartymusic.com\/entradas-julia-holter-barcelona-noviembre-2017\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.houstonpartymusic.com\/entradas-julia-holter-barcelona-noviembre-2017\/\">entradas<\/a>).<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Diciembre<\/h3>\n<ul>\n<li>El 2 de Diciembre podremos disfrutar de <strong>Forest Swords<\/strong> en Barcelona (<a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-concierto-forest-swords-barcelona\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-concierto-forest-swords-barcelona\/\">entradas<\/a>). Si no lo conoc\u00e9is dadle una o\u00edda a su <em><strong>Confessions<\/strong><\/em>, que es uno de los mejores discos de electr\u00f3nica del a\u00f1o.<\/li>\n<li>En las dos ciudades grandes de Espa\u00f1a tendremos una segunda raci\u00f3n de<strong> Los Planetas<\/strong> presentando <em><strong>Zona Temporal Aut\u00f3noma<\/strong><\/em>. El 1 de Diciembre en Barcelona (<a href=\"https:\/\/www.ticketmaster.es\/artist\/los-planetas-entradas\/250093?language=es-es&amp;camefrom=CFC_ES_zanox_affiliation&amp;zanpid=2362528781186765824\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.ticketmaster.es\/artist\/los-planetas-entradas\/250093?language=es-es&amp;camefrom=CFC_ES_zanox_affiliation&amp;zanpid=2362528781186765824\">entradas<\/a>) y el 7 en Madrid (<a href=\"https:\/\/www.ticketmaster.es\/artist\/los-planetas-entradas\/250093?language=es-es&amp;camefrom=CFC_ES_zanox_affiliation&amp;zanpid=2362528799641646080\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.ticketmaster.es\/artist\/los-planetas-entradas\/250093?language=es-es&amp;camefrom=CFC_ES_zanox_affiliation&amp;zanpid=2362528799641646080\">entradas<\/a>).<\/li>\n<li>Ya hablamos de lo que nos gust\u00f3 el <em><strong>V<\/strong><\/em> de <strong>The Horrors<\/strong>, y ahora toca hablar de su pr\u00f3xima gira por Espa\u00f1a: el 12 en Barcelona (<a href=\"https:\/\/www.ticketmaster.es\/event\/the-horrors-entradas\/3533\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.ticketmaster.es\/event\/the-horrors-entradas\/3533\">entradas<\/a>), el 13 en Valencia (<a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-concierto-the-horrors-2017-valencia\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-concierto-the-horrors-2017-valencia\/\">entradas<\/a>) y el 14 en Madrid (<a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-concierto-the-horrors-en-madrid\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-concierto-the-horrors-en-madrid\/\">entradas<\/a>).<\/li>\n<\/ul>\n<h2>V\u00eddeo de la semana<\/h2>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/CD7bxyzFbC4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" gesture=\"media\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n<p>Muy chulo el v\u00eddeoclip de <em>A Solitary Reign<\/em> de <strong>Amenra<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ha muerto Malcolm Young de AC\/DC, vuelven Glassjaw y los festivales espa\u00f1oles no paran de anunciar bandas.<\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":25367,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1382],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Ha muerto Malcolm Young de AC\/DC, vuelven Glassjaw y los festivales espa\u00f1oles no paran de anunciar bandas.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-010-decesos-festivales-sorprendentes-comebacks\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Doominical #010: Decesos, festivales y sorprendentes comebacks | Doominical | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ha muerto Malcolm Young de AC\/DC, vuelven Glassjaw y los festivales espa\u00f1oles no paran de anunciar bandas.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-010-decesos-festivales-sorprendentes-comebacks\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-11-19T13:15:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-11-19T12:54:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/doominical010-nologo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-010-decesos-festivales-sorprendentes-comebacks\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/doominical010-nologo.png\",\"width\":940,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-010-decesos-festivales-sorprendentes-comebacks\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-010-decesos-festivales-sorprendentes-comebacks\/\",\"name\":\"Doominical #010: Decesos, festivales y sorprendentes comebacks | Doominical | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-010-decesos-festivales-sorprendentes-comebacks\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-11-19T13:15:25+00:00\",\"dateModified\":\"2017-11-19T12:54:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Ha muerto Malcolm Young de AC\/DC, vuelven Glassjaw y los festivales espa\\u00f1oles no paran de anunciar bandas.\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-010-decesos-festivales-sorprendentes-comebacks\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25366"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25366"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25366\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25370,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25366\/revisions\/25370"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25367"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25366"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25366"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25366"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}