{"id":25376,"date":"2017-11-26T13:00:34","date_gmt":"2017-11-26T12:00:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=25376"},"modified":"2017-11-26T12:50:37","modified_gmt":"2017-11-26T11:50:37","slug":"doominical-011-vuelven-glassjaw-preciosismo-bjork-pearl-jam-espana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-011-vuelven-glassjaw-preciosismo-bjork-pearl-jam-espana\/","title":{"rendered":"Doominical #011: Vuelven Glassjaw, el preciosismo de Bj\u00f6rk y \u00bfPearl Jam en Espa\u00f1a?"},"content":{"rendered":"<h2><\/h2>\n<h2><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?attachment_id=25378\" rel=\"attachment wp-att-25378\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-25378\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/doominical011-logo.png\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/doominical011-logo.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/doominical011-logo-300x144.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/doominical011-logo-768x368.png 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/doominical011-logo-350x168.png 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/doominical011-logo-500x239.png 500w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/h2>\n<h2>Noticias<\/h2>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El rumor se hizo realidad: <a href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/glassjaw-announce-first-new-album-in-15-years-out-next-week\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/glassjaw-announce-first-new-album-in-15-years-out-next-week\/\">el 1 de Diciembre podremos escuchar <em><strong>Material Control<\/strong><\/em><\/a>, el primer disco de <strong>Glassjaw<\/strong> en 15 a\u00f1os (el \u00faltimo fue su genial <em><strong>Worship and Tribute<\/strong><\/em>). Su primer adelanto, <em><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BsmRYan062E\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BsmRYan062E\">shira<\/a><\/em>, suena espectacular.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><strong>Charles Manson<\/strong> muri\u00f3 esta semana. Su personaje ha inspirado a muchos artistas en el \u00e1mbito del rock y el metal, y las reacciones (muchas de ellas directas a \u201cfauna mongola\u201d no se han hecho esperar). Mientras <strong>Marilyn Manson<\/strong> se ha mostrado muy fr\u00edo con la noticia (\u00fanicamente twitte\u00f3 la antigua versi\u00f3n de <em>Sick City<\/em>, original del asesino cultista,<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BbtZGDNHDbb\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BbtZGDNHDbb\/\"> <strong>Daron Malakian (System of a Down)<\/strong> calific\u00f3 a Manson como un genio<\/a> y alguien quien le influenci\u00f3 notablemente por su faceta art\u00edstica (de hecho, el tema <em>ATWA<\/em> fue titulada as\u00ed por la organizaci\u00f3n medioambiental de Manson). Evidentemente, las cr\u00edticas ante tales afirmaciones no han tardado en llegar.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Son varios rumores los que apuntan a que tendremos en 2018 a <strong>Pearl Jam<\/strong> por Espa\u00f1a. Parecen m\u00e1s cre\u00edbles <a href=\"http:\/\/www.binaural.es\/destacados\/filtrado-concierto-pearl-jam-barcelona\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.binaural.es\/destacados\/filtrado-concierto-pearl-jam-barcelona\/\">desde que a Ticketmaster se le escapase una imagen promocional<\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">M\u00e1s casos de acoso: los emo\/folkers <strong>Pinegrove<\/strong> han cancelado su gira por <a href=\"https:\/\/noisey.vice.com\/en_us\/article\/xwajwn\/pinegrove-cancels-tour-amid-accusations-of-sexual-coercion\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/noisey.vice.com\/en_us\/article\/xwajwn\/pinegrove-cancels-tour-amid-accusations-of-sexual-coercion\">unas acusaciones a su cantante por \u201ccoerci\u00f3n sexual\u201d<\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">En abril del a\u00f1o que viene podremos disfrutar de un documental sobre la creaci\u00f3n de <em><strong>Mariner<\/strong><\/em>, el \u00e1lbum colaborativo entre<strong> Julie Christmas<\/strong> y<strong>\u00a0Cult of Luna.<\/strong> Ir\u00e1 acompa\u00f1ado de un \u00e1lbum en directo grabado en B\u00e9lgica en 2016.<a href=\"https:\/\/youtu.be\/u7AO6Dnn_Ms\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/youtu.be\/u7AO6Dnn_Ms\"> Aqu\u00ed pod\u00e9is ver una versi\u00f3n reducida<\/a> de 16 minutos.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Los post-metaleros <strong>The Ocean<\/strong> son una banda ambiciosa, y de nuevo lo demuestran <a href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2017\/11\/the-oceanic-trabajan-en-dos-nuevos-discos\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2017\/11\/the-oceanic-trabajan-en-dos-nuevos-discos\/\">diciendo que est\u00e1n trabajando en dos discos nuevos<\/a>. Los esperamos con ansia.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El <strong>MadCool<\/strong> nos tiene entusiasmados con sus nuevas confirmaciones: <strong>Nine Inch Nails<\/strong>, <strong>At The Drive-In<\/strong> y <strong>Justice<\/strong>.<\/p>\n<\/li>\n<li>El pr\u00f3ximo 26 de enero se estrenar\u00e1 el nuevo trabajo de <strong>Machine Head<\/strong>, <em><strong>\u2018Beyond The Pale\u2019<\/strong><\/em>. Robb Flynn no escondi\u00f3 que el disco iba a discurrir por terrenos m\u00e1s mel\u00f3dicos y blandos de lo acostumbrado. De momento, ya podemos escuchar un primer tema de adelanto,<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MVdflCH76t4\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MVdflCH76t4\"> <em>\u2018Catharsis\u2019<\/em><\/a> y la pol\u00e9mica ya ha aparecido. El riff principal recuerda claramente a un tema de <strong>Strapping Young Lad<\/strong> titulado<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mL9Aohgd79I\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mL9Aohgd79I\"> <em>\u2018Love?\u2019<\/em><\/a> del disco <em><strong>Alien<\/strong><\/em> de 2005. Despu\u00e9s de toparse con la \u201cpolic\u00eda del riff\u201d,<a href=\"https:\/\/twitter.com\/TheGeneralMH\/status\/931636313790414848\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/twitter.com\/TheGeneralMH\/status\/931636313790414848\"> Flynn admiti\u00f3 el parecido<\/a> y lo calific\u00f3 de \u201cagradable accidente\u201d. Por su parte Devin Townsend no le dio ni la menor importancia:<a href=\"https:\/\/twitter.com\/dvntownsend\/status\/931448042749702144\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/twitter.com\/dvntownsend\/status\/931448042749702144\"> \u201ctoda mi vida me he dedicado a escribir riffs que se parec\u00edan a otras cosas\u201d<\/a>.<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Discos<\/h2>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Sean mejores o peores, los discos de <strong>Bj\u00f6rk<\/strong> siempre son un evento destacable dentro de la actualidad musical. Ya podemos escuchar su \u00faltimo <em><strong>Utop\u00eda<\/strong><\/em>, un trabajo preciosista en el que destaca el uso de flautas y cantos de p\u00e1jaro, que se fusionan con sintes que parecen juguetear en torno a las tonalidades de la voz de <em><strong>Bj\u00f6rk<\/strong><\/em>, cuyo trabajo es tan incre\u00edble como siempre. Como <em><strong>Vulnicura<\/strong><\/em>, se trata de un disco que surge de la simbiosis que ha surgido entre <strong>Bj\u00f6rk<\/strong> y <strong>Arca<\/strong>, que tantas alegr\u00edas nos est\u00e1n dando. Otro hito en la carrera de la artista, y van\u2026<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Tras dos trabajos tan influyentes para el post-hardcore como <em><strong>Slip<\/strong><\/em> y <em><strong>Maniac Compression<\/strong><\/em>, <strong>Quicksand<\/strong> (banda formada tras la separaci\u00f3n de los hardcoretas <strong>Gorilla Biscuits<\/strong>) se convirtieron casi en una banda de culto. 22 a\u00f1os m\u00e1s tarde la banda capitaneada por Walter Schriefels se ha reunido con sus antiguos compa\u00f1eros para escribir nueva m\u00fasica y presentarla en directo. Del resultado tenemos \u2018<em><strong>Interiors<\/strong><\/em>\u2019, un trabajo que en realidad suena mucho m\u00e1s a lo que Schriefels ha realizado con <em><strong>United Nations<\/strong><\/em> que lo que pod\u00edamos esperar de <strong>Quicksand<\/strong>. El disco consta de un sonido pulido, contrastes de intensidad, y est\u00e1 repleto de guitarrazos que enlazan con los 90 y canciones redondas producto de la sabidur\u00eda compositiva que da la experiencia.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><em><strong>Wizard Bloody Wizard<\/strong><\/em> es el \u00faltimo trabajo de <strong>Electric Wizard<\/strong>, y toda una oda a componer con el autom\u00e1tico puesto.<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Agenda<\/h2>\n<h3 class=\"null\">Noviembre<\/h3>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">En Noviembre tambi\u00e9n tendremos por aqu\u00ed a Julia Holter, cantautora experimental que a\u00fana su delicadeza con toques de pop y electr\u00f3nica. Si te emocion\u00f3 su Have You in My Wilderness, quiz\u00e1 te interese disfrutarla en directo el 27 en Madrid (<a href=\"http:\/\/www.houstonpartymusic.com\/entradas-julia-holter-madrid-noviembre-2017\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.houstonpartymusic.com\/entradas-julia-holter-madrid-noviembre-2017\/\">entradas<\/a>), el 28 en San Sebasti\u00e1n (<a href=\"http:\/\/www.houstonpartymusic.com\/entradas-julia-holter-san-sebastian-noviembre-2017\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.houstonpartymusic.com\/entradas-julia-holter-san-sebastian-noviembre-2017\/\">entradas<\/a>) o el 29 en Barcelona (<a href=\"http:\/\/www.houstonpartymusic.com\/entradas-julia-holter-barcelona-noviembre-2017\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.houstonpartymusic.com\/entradas-julia-holter-barcelona-noviembre-2017\/\">entradas<\/a>).<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h3 class=\"null\">Diciembre<\/h3>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El 2 de Diciembre podremos disfrutar de Forest Swords en Barcelona (<a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-concierto-forest-swords-barcelona\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-concierto-forest-swords-barcelona\/\">entradas<\/a>). Si no lo conoc\u00e9is dadle una o\u00edda a su Confessions, que es uno de los mejores discos de electr\u00f3nica del a\u00f1o.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">En las dos ciudades grandes de Espa\u00f1a tendremos una segunda raci\u00f3n de Los Planetas presentando Zona Temporal Aut\u00f3noma. El 1 de Diciembre en Barcelona (<a href=\"https:\/\/www.ticketmaster.es\/artist\/los-planetas-entradas\/250093?language=es-es&amp;camefrom=CFC_ES_zanox_affiliation&amp;zanpid=2362528781186765824\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.ticketmaster.es\/artist\/los-planetas-entradas\/250093?language=es-es&amp;camefrom=CFC_ES_zanox_affiliation&amp;zanpid=2362528781186765824\">entradas<\/a>) y el 7 en Madrid (<a href=\"https:\/\/www.ticketmaster.es\/artist\/los-planetas-entradas\/250093?language=es-es&amp;camefrom=CFC_ES_zanox_affiliation&amp;zanpid=2362528799641646080\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.ticketmaster.es\/artist\/los-planetas-entradas\/250093?language=es-es&amp;camefrom=CFC_ES_zanox_affiliation&amp;zanpid=2362528799641646080\">entradas<\/a>).<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Ya hablamos de lo que nos gust\u00f3 el V de The Horrors, y ahora toca hablar de su pr\u00f3xima gira por Espa\u00f1a: el 12 en Barcelona (<a href=\"https:\/\/www.ticketmaster.es\/event\/the-horrors-entradas\/3533\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.ticketmaster.es\/event\/the-horrors-entradas\/3533\">entradas<\/a>), el 13 en Valencia (<a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-concierto-the-horrors-2017-valencia\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-concierto-the-horrors-2017-valencia\/\">entradas<\/a>) y el 14 en Madrid (<a href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-concierto-the-horrors-en-madrid\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.ticketea.com\/entradas-concierto-the-horrors-en-madrid\/\">entradas<\/a>).<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h2>\u00bfY en SuicideByStar?<\/h2>\n<p>Por fin hemos sacado <a href=\"https:\/\/www.ivoox.com\/suicidebystar-2x02-abusos-sexuales-regla-iron-audios-mp3_rf_22253006_1.html\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.ivoox.com\/suicidebystar-2x02-abusos-sexuales-regla-iron-audios-mp3_rf_22253006_1.html\">el nuevo podcast<\/a>, donde tratamos mogoll\u00f3n de temas: los \u00faltimos casos que se han destapado de acoso sexual, la regla de<strong> Iron Maiden<\/strong>, los \u00faltimos discos de <strong>Amenra<\/strong>, <strong>Converge<\/strong>, <strong>Protomartyr<\/strong> y <strong>Fever Ray<\/strong>. Adem\u00e1s comentamos los \u00faltimos conciertos a los que hemos ido, o lo que le espera al sector trve en el festival <strong>Oration<\/strong>. Si os mola, no os olvid\u00e9is darnos like en <a href=\"https:\/\/www.ivoox.com\/suicidebystar-2x02-abusos-sexuales-regla-iron-audios-mp3_rf_22253006_1.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.ivoox.com\/suicidebystar-2x02-abusos-sexuales-regla-iron-audios-mp3_rf_22253006_1.html\">iVoox<\/a>.<\/p>\n<h2>V\u00eddeo de la semana<\/h2>\n<p><strong>Cult of Luna<\/strong> son una banda con un directo espectacular, y han decidido subir el DVD <em><strong>Years in a Day <\/strong><\/em>completo a Youtube para que lo comprobemos.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/_ubZh-7RJ_Q?feature=oembed\" frameborder=\"0\" gesture=\"media\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Noticias El rumor se hizo realidad: el 1 de Diciembre podremos escuchar Material Control, el primer disco de Glassjaw en &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-011-vuelven-glassjaw-preciosismo-bjork-pearl-jam-espana\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":25377,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1382],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Noticias El rumor se hizo realidad: el 1 de Diciembre podremos escuchar Material Control, el primer disco de Glassjaw en 15 a\u00f1os (el \u00faltimo fue su genial\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-011-vuelven-glassjaw-preciosismo-bjork-pearl-jam-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Doominical #011: Vuelven Glassjaw, el preciosismo de Bj\u00f6rk y \u00bfPearl Jam en Espa\u00f1a? | Doominical | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Noticias El rumor se hizo realidad: el 1 de Diciembre podremos escuchar Material Control, el primer disco de Glassjaw en 15 a\u00f1os (el \u00faltimo fue su genial\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-011-vuelven-glassjaw-preciosismo-bjork-pearl-jam-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-11-26T12:00:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-11-26T11:50:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/doominical011-nologo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-011-vuelven-glassjaw-preciosismo-bjork-pearl-jam-espana\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/doominical011-nologo.png\",\"width\":940,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-011-vuelven-glassjaw-preciosismo-bjork-pearl-jam-espana\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-011-vuelven-glassjaw-preciosismo-bjork-pearl-jam-espana\/\",\"name\":\"Doominical #011: Vuelven Glassjaw, el preciosismo de Bj\\u00f6rk y \\u00bfPearl Jam en Espa\\u00f1a? | Doominical | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-011-vuelven-glassjaw-preciosismo-bjork-pearl-jam-espana\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-11-26T12:00:34+00:00\",\"dateModified\":\"2017-11-26T11:50:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Noticias El rumor se hizo realidad: el 1 de Diciembre podremos escuchar Material Control, el primer disco de Glassjaw en 15 a\\u00f1os (el \\u00faltimo fue su genial\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-011-vuelven-glassjaw-preciosismo-bjork-pearl-jam-espana\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25376"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25376"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25376\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25379,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25376\/revisions\/25379"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25377"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25376"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25376"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25376"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}