{"id":25382,"date":"2017-12-03T13:30:52","date_gmt":"2017-12-03T12:30:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=25382"},"modified":"2017-12-03T13:03:47","modified_gmt":"2017-12-03T12:03:47","slug":"doominical-012-pearl-jam-espana-viva-belgrado-trap-ultimos-lanzamientos-del-ano","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-012-pearl-jam-espana-viva-belgrado-trap-ultimos-lanzamientos-del-ano\/","title":{"rendered":"Doominical #012: Pearl Jam en Espa\u00f1a, Viva Belgrado haciendo \u00bftrap? y \u00faltimos lanzamientos del a\u00f1o"},"content":{"rendered":"<h2><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?attachment_id=25383\" rel=\"attachment wp-att-25383\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-25383\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/doomical12-logo.jpg\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/doomical12-logo.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/doomical12-logo-300x144.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/doomical12-logo-768x368.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/doomical12-logo-350x168.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/doomical12-logo-500x239.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/h2>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Noticias<\/span><\/h2>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Lo coment\u00e1bamos la semana pasada y el rumor se ha confirmado: <strong>Pearl Jam<\/strong> volver\u00e1 a Espa\u00f1a tras 7 a\u00f1os: el 10 de Julio en Barcelona y en Madrid dentro del festival MadCool.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Que por cierto, el MadCool sigue sumando nombres importantes a su cartel: la \u00faltima tanda (aparte de Pearl Jam) incluye nombres como <strong>Japandroids<\/strong>, <strong>Perfume Genius<\/strong>, <strong>Sampha<\/strong>, <strong>Kasabian<\/strong> o <strong>Snow Patrol<\/strong>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Pol\u00e9mica en torno a <strong>Viva Belgrado<\/strong>: han anunciado un nuevo single en los 40 Principales, <em><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pG3nLTe76DA\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pG3nLTe76DA\">Guillotinas<\/a><\/em>, con un cambio de sonido bastante acusado y acompa\u00f1ado por un sutil videoclip en el que aparece un vinilo de <em><strong>Flores, Carne<\/strong><\/em> ardiendo. En la <a href=\"http:\/\/mailchi.mp\/aloudmusic\/viva-belgrado-se-reinventan-en-guillotinas-1132693?e=17945b26c7\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/mailchi.mp\/aloudmusic\/viva-belgrado-se-reinventan-en-guillotinas-1132693?e=17945b26c7\">nota de prensa<\/a> hablan de emo-trap (sic), <strong>Lil Peep<\/strong> y cosas as\u00ed muy de moda, que no est\u00e1n nada alejadas de lo que aprecia en el tema. A\u00fan as\u00ed, la mezcla resultante es bastante desastrosa \u00bfSer\u00e1n <strong>Viva Belgrado<\/strong> los nuevos <strong>Dover<\/strong>?<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El presidente <strong>Joko Widodo<\/strong> de Indonesia \u00a0parece una persona de poco gusto: fan ac\u00e9rrimo de la pena de muerte, no es sorprendente que sea fan de otras cosas de dudoso gusto, como el <strong><em>Master of Puppets<\/em><\/strong> de <strong>Metallica<\/strong>. Circunstancia que ha aprovechado el tambi\u00e9n dudoso <strong>Lars L\u00f8kke Rasmussen<\/strong>, primer ministro de Dinamarca, para <a href=\"http:\/\/www.thejakartapost.com\/news\/2017\/11\/28\/danish-pm-surprises-jokowi-with-metallica-box-set.html\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.thejakartapost.com\/news\/2017\/11\/28\/danish-pm-surprises-jokowi-with-metallica-box-set.html\">obsequiar a Widodo con un fastuoso boxset<\/a> con ocasi\u00f3n de su visita a Indonesia.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Si ten\u00e9is unas horas libres <a href=\"http:\/\/www.neilyoungarchives.com\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.neilyoungarchives.com\/\"><strong>Neil Young<\/strong> ha liberado todo el material que ha grabado en su vida<\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Primeras confirmaciones del <strong>S\u00f3nar<\/strong>, que de momento tiran por el mainstream: <strong>Gorillaz<\/strong>, <strong>LCD Soundsystem<\/strong>, <strong>Diplo<\/strong>, <strong>Richie Hawtin<\/strong>, <strong>CLOSE<\/strong> y <strong>Bonobo<\/strong>. Tambi\u00e9n se han anunciado algunas actividades paralelas entre las que destaca <strong>\u00d3lafur Arnalds<\/strong> con la OBC (la orquesta sinf\u00f3nica de Barcelona).<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><em><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0gsXdT7mjoI\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0gsXdT7mjoI\">It Kills<\/a><\/em> es el nuevo adelanto de <em><strong>Criminal<\/strong><\/em>, el nuevo disco de <strong>The Soft Moon<\/strong> que saldr\u00e1 en Febrero. El hype sigue intacto.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El lanzamiento de <em><strong>Material Control<\/strong><\/em> de <strong>Glassjaw<\/strong> ha sido bastante sorprendente (recordemos: su primer disco en 15 a\u00f1os y nos hemos enterado la semana antes del lanzamiento), pero el leak de Amazon cambi\u00f3 los planes originales del grupo: sin anuncio mediante, mandar un flexidisc\/postal con material nuevo a los fans que han comprado merchandising de la banda los \u00faltimos a\u00f1os como muestra de agradecimiento. Esta an\u00e9cdota y m\u00e1s cosas <a href=\"https:\/\/noisey.vice.com\/en_us\/article\/d3xgyj\/glassjaw-material-control-interview\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/noisey.vice.com\/en_us\/article\/d3xgyj\/glassjaw-material-control-interview\">en una interesante entrevista que les han hecho en Noisey<\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Curiosa colaboraci\u00f3n: <strong>Ferm\u00edn Muguruza<\/strong> ha sacado un tema, <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oj9WV4_KWQg\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oj9WV4_KWQg\">Brazzaville<\/a>, junto a <strong>The Suicide of Western Culture<\/strong> que suena bastante a Chimo Bayo. Que por cierto no es <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=d8Tyo1ZQHQw\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=d8Tyo1ZQHQw\">la primera vez<\/a> que colaboran ni la <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7eNxC221N4w\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7eNxC221N4w\">segunda<\/a> (bastante m\u00e1s interesantes).<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><strong>Billy Corgan<\/strong> contin\u00faa haciendo cosas. Cosas art\u00edsticas. El jefesito de <strong>Smashing Pumpkins<\/strong> ha estrenado recientemente <em><strong>Pillbox<\/strong><\/em>, un <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4p40D1olsvU\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4p40D1olsvU\">film mudo<\/a> de corte bastante psicod\u00e9lico con la m\u00fasica de su \u00faltimo disco en solitario, <em><strong>Ogilala<\/strong><\/em>.<\/p>\n<\/li>\n<li>Cerramos la parte de noticias no sin recomendar <a href=\"https:\/\/noisey.vice.com\/en_us\/article\/nedwez\/the-guide-to-getting-into-bjork\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/noisey.vice.com\/en_us\/article\/nedwez\/the-guide-to-getting-into-bjork\">esta interesante gu\u00eda para sumergirse en la obra de <strong>Bj\u00f6rk<\/strong><\/a>.<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Discos<\/h2>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><em><strong>A World Lit On Fire<\/strong><\/em> fue la vuelta al estudio de <strong>Godflesh<\/strong> tras un largo par\u00f3n y nos dej\u00f3 algo decepcionados, al ser una vuelta a sus or\u00edgenes un tanto anodina que parec\u00eda querer deshacer toda la experimentaci\u00f3n en torno al dub que tan bien hicieron antes de su par\u00f3n. Por suerte parece que <strong>Godflesh<\/strong> ha decidido retomar esa senda en <em><strong>Post Self<\/strong><\/em> y brindarnos temas m\u00e1s ambientales y et\u00e9reos que sirven para oxigenar su t\u00edpica abrasi\u00f3n industrial a la que nos tienen tan bien acostumbrados. Ahora s\u00ed que podemos decir que el retorno de <strong>Godflesh<\/strong> ha merecido la pena.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><em><strong>Infrasoinuak<\/strong><\/em> es la en\u00e9sima confirmaci\u00f3n de que <strong>Berri Txarrak<\/strong> son un valor seguro. De nuevo los navarros nos dan una masterclass de c\u00f3mo hacer melod\u00edas pegadizas sin renunciar a la agresividad del hardcore. A\u00fan as\u00ed, se hecha en falta un poco m\u00e1s de riesgo, aunque si que es verdad que siguen dando t\u00edmidos pasos hacia el indie (<em>Spoiler!<\/em> es una buena muestra de ello). Para ponertelo en bucle y no parar.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Seis a\u00f1os de sequ\u00eda discogr\u00e1fica de <strong>Glassjaw<\/strong> y fue tan f\u00e1cil como un par de domingos de jamming entre Daryl Palumbo (voz) y Justin Beck (guitarra). Ellos dicen que seg\u00fan se hacen mayores es m\u00e1s f\u00e1cil frustrarse. Si alguien pensaba que iban a flojear, se equivocaban. Agresivo y ca\u00f3tico a los niveles de sus primeros trabajos en los 90, los de New York solo dejan dos cortes intermedios para respirar. El resto del disco es un bajo aplastante y guitarras electrizantes con un estilo, que a d\u00eda de hoy, nadie puede imitar. <em>New White Extremity<\/em> es todo un hitazo de post-hardcore y temas como <em>Shira<\/em>, <em>Closer<\/em> y <em>My Conscience Weighs a Ton<\/em> son otras de las canciones m\u00e1s rotundas. Algunas fallas aparecen por el camino: a veces desear\u00edas oxigenar m\u00e1s los temas y a veces Daryl Palumbo se presta un poco vago a fabricar melod\u00edas, pero si alguien quiere de eso tiene m\u00e1s que suficiente con el certero trabajo de su proyecto<strong> Color Film<\/strong>. <em><strong>Material Control <\/strong><\/em>es corto pero intenso, personal y con toda la esencia de <strong>Glassjaw<\/strong>. \u00bfLe podemos pedir algo m\u00e1s a 2017?<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El d\u00fao canadiense de black metal <strong>Sortilegia<\/strong> presentan su segundo disco <em><strong><a href=\"https:\/\/sortilegia.bandcamp.com\/album\/sulphurous-temple\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/sortilegia.bandcamp.com\/album\/sulphurous-temple\">Sulphurous Temple<\/a><\/strong><\/em>. Un \u00e1lbum que podemos llamar de nicho por parte de una banda de recursos m\u00e1s bien limitados (seguidores ac\u00e9rrimos de la escuela de <strong>Burzum<\/strong> y poco m\u00e1s) pero extremadamente efectivos en su acercamiento crudo, minimalista y tremendamente hipn\u00f3tico al black metal. Un disco que apela a los fans de la atm\u00f3sfera podrida de cementerio y el trance a trav\u00e9s de la repetici\u00f3n pero que probablemente pecar\u00e1 de excesivamente mon\u00f3tono para quienes buscan otro tipo de emociones en su black metal.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Lanzamientos que esperamos comentar en sucesivos Doominicales: tenemos la vuelta de <strong>Prurient<\/strong> (con m\u00e1s de 3 horas de material nuevo) y a <strong>Krallice<\/strong> con su <em><strong>Lo\u00fcm<\/strong><\/em>, con el reclamo de tener a Dave Edwardson (<strong>Neurosis<\/strong>) como cantante.<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h2>\u00bfY en SuicideByStar?<\/h2>\n<p>Estamos muy emocionados en anunciar que <strong>MA\u00d1ANA estar\u00e1 disponible el fanzine para su venta<\/strong>. Podemos avanzar que no podemos estar m\u00e1s contentos con el resultado: la edici\u00f3n es preciosa, la portada que nos hizo <a href=\"http:\/\/www.darkhorseestudio.com\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.darkhorseestudio.com\/\">Darkhorse Studio<\/a> luce espectacular una vez impresa, la maquetaci\u00f3n de Hugo de <a href=\"http:\/\/www.orcinypress.com\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.orcinypress.com\/\">Orciny Press<\/a> es un lujo. Ma\u00f1ana entraremos m\u00e1s en detalle, pero el contenido es una mezcla de material totalmente nuevo y algunos de los mejores art\u00edculos que tenemos en la web, algunos de ellos reescritos para la ocasi\u00f3n. En serio, que es verdad, <a href=\"http:\/\/suicidebystar.bigcartel.com\/product\/fanzine-x-aniversario\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/suicidebystar.bigcartel.com\/product\/fanzine-x-aniversario\">mirad<\/a>.<\/p>\n<h2>El v\u00eddeo de la semana<\/h2>\n<p>Precioso concierto de <strong>Sigur R\u00f3s<\/strong> con la orquesta filarm\u00f3nica de Los \u00c1ngeles<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/n-BjxCpmxmo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" gesture=\"media\" allow=\"encrypted-media\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Noticias Lo coment\u00e1bamos la semana pasada y el rumor se ha confirmado: Pearl Jam volver\u00e1 a Espa\u00f1a tras 7 a\u00f1os: &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-012-pearl-jam-espana-viva-belgrado-trap-ultimos-lanzamientos-del-ano\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":25385,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1382],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Noticias Lo coment\u00e1bamos la semana pasada y el rumor se ha confirmado: Pearl Jam volver\u00e1 a Espa\u00f1a tras 7 a\u00f1os: el 10 de Julio en Barcelona y en Madrid\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-012-pearl-jam-espana-viva-belgrado-trap-ultimos-lanzamientos-del-ano\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Doominical #012: Pearl Jam en Espa\u00f1a, Viva Belgrado haciendo \u00bftrap? y \u00faltimos lanzamientos del a\u00f1o | Doominical | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Noticias Lo coment\u00e1bamos la semana pasada y el rumor se ha confirmado: Pearl Jam volver\u00e1 a Espa\u00f1a tras 7 a\u00f1os: el 10 de Julio en Barcelona y en Madrid\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-012-pearl-jam-espana-viva-belgrado-trap-ultimos-lanzamientos-del-ano\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-12-03T12:30:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-12-03T12:03:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/doominical012-nologo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-012-pearl-jam-espana-viva-belgrado-trap-ultimos-lanzamientos-del-ano\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/doominical012-nologo.png\",\"width\":940,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-012-pearl-jam-espana-viva-belgrado-trap-ultimos-lanzamientos-del-ano\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-012-pearl-jam-espana-viva-belgrado-trap-ultimos-lanzamientos-del-ano\/\",\"name\":\"Doominical #012: Pearl Jam en Espa\\u00f1a, Viva Belgrado haciendo \\u00bftrap? y \\u00faltimos lanzamientos del a\\u00f1o | Doominical | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-012-pearl-jam-espana-viva-belgrado-trap-ultimos-lanzamientos-del-ano\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-12-03T12:30:52+00:00\",\"dateModified\":\"2017-12-03T12:03:47+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Noticias Lo coment\\u00e1bamos la semana pasada y el rumor se ha confirmado: Pearl Jam volver\\u00e1 a Espa\\u00f1a tras 7 a\\u00f1os: el 10 de Julio en Barcelona y en Madrid\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-012-pearl-jam-espana-viva-belgrado-trap-ultimos-lanzamientos-del-ano\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25382"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25382"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25382\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25386,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25382\/revisions\/25386"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25385"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25382"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25382"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25382"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}