{"id":25453,"date":"2017-12-27T20:37:18","date_gmt":"2017-12-27T19:37:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=25453"},"modified":"2017-12-27T20:37:18","modified_gmt":"2017-12-27T19:37:18","slug":"los-mejores-discos-nacionales-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-nacionales-2017\/","title":{"rendered":"Los Mejores Discos Nacionales de 2017: Del 10 al 1"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Cabecera-TOPS-2017-Nacionales-2.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-25463\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Cabecera-TOPS-2017-Nacionales-2.png\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"528\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Cabecera-TOPS-2017-Nacionales-2.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Cabecera-TOPS-2017-Nacionales-2-300x169.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Cabecera-TOPS-2017-Nacionales-2-768x431.png 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Cabecera-TOPS-2017-Nacionales-2-350x197.png 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Cabecera-TOPS-2017-Nacionales-2-500x281.png 500w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Pasado ya el top internacional, pasamos a repasar los que son en nuestro opini\u00f3n los mejores discos que han salido en 2017 en Espa\u00f1a.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"color: #58a16c;\">10<\/span><\/strong><\/h1>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Nathy Peluso<\/h2>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Esmeralda<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Nathy-Peluso-Esmeralda.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-25454\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Nathy-Peluso-Esmeralda-350x350.jpg\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Nathy-Peluso-Esmeralda-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Nathy-Peluso-Esmeralda-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Nathy-Peluso-Esmeralda-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Nathy-Peluso-Esmeralda-768x769.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Nathy-Peluso-Esmeralda-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Nathy-Peluso-Esmeralda-500x500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Nathy-Peluso-Esmeralda-32x32.jpg 32w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Nathy-Peluso-Esmeralda-50x50.jpg 50w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Nathy-Peluso-Esmeralda-64x64.jpg 64w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Nathy-Peluso-Esmeralda-96x96.jpg 96w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Nathy-Peluso-Esmeralda-128x128.jpg 128w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Nathy-Peluso-Esmeralda.jpg 1199w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p>En la mochila de Nathy Peluso, adem\u00e1s de su origen argentino, se pueden ver las mil y una influencias musicales que hacen que su rap destaque entre la multitud de propuestas adoninas de hip hop y trap actual. Sus producciones on\u00edricas son el colch\u00f3n perfecto para su rapeo l\u00e1nguido, capaz de crear im\u00e1genes potentes con el m\u00ednimo de revoluciones, chilling desnuda cortando sand\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #58a16c;\"><strong>9<\/strong><\/span><\/h1>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Altarage<\/h2>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Endinghent<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Altarage-Endinghent.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-25455\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Altarage-Endinghent-350x350.jpg\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Altarage-Endinghent-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Altarage-Endinghent-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Altarage-Endinghent-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Altarage-Endinghent-768x768.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Altarage-Endinghent-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Altarage-Endinghent-500x500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Altarage-Endinghent-32x32.jpg 32w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Altarage-Endinghent-50x50.jpg 50w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Altarage-Endinghent-64x64.jpg 64w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Altarage-Endinghent-96x96.jpg 96w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Altarage-Endinghent-128x128.jpg 128w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Altarage-Endinghent.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p>El grupo de encapuchados an\u00f3nimos regresan con Endinghent, un segundo disco en el que, si bien cualquier movimiento hacia adelante desde su debut Nihl (2015) es espejismo, al menos no falla en entregar media hora larga de black y death metal desenfrenado, riffs gordos como campanos y voces salidas del frio abismo interestelar. A la atm\u00f3sfera de caos controlado se le suma una producci\u00f3n totalmente pristina en todos los instrumentos pero no por ello sacrificando un \u00e1pice de potencia. Altarage no son precisamente el grupo m\u00e1s variado teniendo en cuenta que casi todas las canciones se mueven m\u00e1s o menos a la misma (m\u00e1xima) velocidad y trabajan sobre ideas y ambientes similares, pero Endinghent es una avalancha s\u00f3nica que te pasar\u00e1 por encima sin piedad, y te dejar\u00e1 con ganas de pulsar el bot\u00f3n de play una vez m\u00e1s.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #58a16c;\"><strong>8<\/strong><\/span><\/h1>\n<h2 style=\"text-align: center;\">JASSS<\/h2>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Weightless<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/JASSS-Weightless.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-25456\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/JASSS-Weightless-350x350.jpg\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/JASSS-Weightless-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/JASSS-Weightless-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/JASSS-Weightless-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/JASSS-Weightless-768x768.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/JASSS-Weightless-500x500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/JASSS-Weightless-32x32.jpg 32w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/JASSS-Weightless-50x50.jpg 50w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/JASSS-Weightless-64x64.jpg 64w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/JASSS-Weightless-96x96.jpg 96w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/JASSS-Weightless-128x128.jpg 128w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/JASSS-Weightless.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Este Weightless, producto del buen saber hacer de Silvia Jim\u00e9nez, es sin duda uno de los mejores trabajos de electr\u00f3nica del a\u00f1o a nivel nacional. Sobre unos s\u00f3lidos ra\u00edles de EBM e industrial, JASSS nos propone un viaje con paradas en la vertiente m\u00e1s machacona y repetitiva del gen\u00e9ro, pasando por estructuras y samplers de jazz e incluso influencias de la m\u00fasica africana. Entre drones, bombos acolchados y melod\u00edas descacharradas, es obligatorio no dejar pasar este tren.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #58a16c;\"><strong>7<\/strong><\/span><\/h1>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Miguel Grimaldo<\/h2>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Entrop\u00eda<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Miguel-Grimaldo-Entropia.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-25457\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Miguel-Grimaldo-Entropia-350x350.jpg\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Miguel-Grimaldo-Entropia-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Miguel-Grimaldo-Entropia-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Miguel-Grimaldo-Entropia-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Miguel-Grimaldo-Entropia-768x767.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Miguel-Grimaldo-Entropia-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Miguel-Grimaldo-Entropia-500x500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Miguel-Grimaldo-Entropia-32x32.jpg 32w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Miguel-Grimaldo-Entropia-50x50.jpg 50w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Miguel-Grimaldo-Entropia-64x64.jpg 64w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Miguel-Grimaldo-Entropia-96x96.jpg 96w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Miguel-Grimaldo-Entropia-128x128.jpg 128w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Miguel-Grimaldo-Entropia.jpg 1202w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Nuestra predilecci\u00f3n por Urano Players no es nueva: nos encanta su aproximaci\u00f3n al hip-hop mediante bases et\u00e9reas y espaciales, letras de car\u00e1cter elevado y referencias a todo tipo de figuras de diversos elementos art\u00edsticos y culturales ajenos al rap. Miguel Grimaldo recrea la versi\u00f3n m\u00e1s callejera y urbana del sonido que propone el colectivo, siendo este Entrop\u00eda la sublimaci\u00f3n de su sonido, tal como lo fue Cosmonautica para Erik Urano hace unos 3 a\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #58a16c;\"><strong>6<\/strong><\/span><\/h1>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Los Planetas<\/h2>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Zona Temporalmente Aut\u00f3noma<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/planetas-zona-temporalmente-autonoma.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-25458\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/planetas-zona-temporalmente-autonoma-350x350.jpg\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/planetas-zona-temporalmente-autonoma-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/planetas-zona-temporalmente-autonoma-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/planetas-zona-temporalmente-autonoma-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/planetas-zona-temporalmente-autonoma-32x32.jpg 32w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/planetas-zona-temporalmente-autonoma-50x50.jpg 50w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/planetas-zona-temporalmente-autonoma-64x64.jpg 64w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/planetas-zona-temporalmente-autonoma-96x96.jpg 96w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/planetas-zona-temporalmente-autonoma-128x128.jpg 128w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/planetas-zona-temporalmente-autonoma.jpg 380w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Los Planetas funcionan como las grandes leyendas de la m\u00fasica popular: tienen bula para hacer los experimentos que quieran pero saben de vez en cuando aflojar sus intereses para darle al fandom lo que quiere. Est\u00e1 claro que Los Planetas no van a volver a hacer himnos intergeneracionales como Cumplea\u00f1os Total, pero parece que en este \u00faltimo disco aflojan un poco con la psicodelia y su reinterpretaci\u00f3n del folclore andaluz para dar lugar temas con un sonido m\u00e1s habitual para el fan medio de la banda. Lo bonito de Zona Temporalmente Aut\u00f3noma es que el equilibrio entre todas las caras de Los Planetas es casi perfecta: hay et\u00e9rea psicodelia flamenca, hay pop sin complicaciones, hay noise pop que roza el clich\u00e9, hay anticapitalismo de brocha gorda, hay historias de desamor dibujadas con palabras sencillas y hay interpretaciones de textos tradicionales. Y de paso se apropian de 27\/Ready pa\u2019 morir de Yung Beef para hacerla suya en ese hit que es Islamabad. Todo bien.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #58a16c;\"><strong>5<\/strong><\/span><\/h1>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Atavismo<\/h2>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Inerte<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Atavismo-Inerte.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-25459\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Atavismo-Inerte-350x350.jpg\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Atavismo-Inerte-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Atavismo-Inerte-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Atavismo-Inerte-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Atavismo-Inerte-768x768.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Atavismo-Inerte-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Atavismo-Inerte-500x500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Atavismo-Inerte-32x32.jpg 32w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Atavismo-Inerte-50x50.jpg 50w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Atavismo-Inerte-64x64.jpg 64w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Atavismo-Inerte-96x96.jpg 96w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Atavismo-Inerte-128x128.jpg 128w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Atavismo-Inerte.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p>El segundo larga duraci\u00f3n de Atavismo nos ha confirmado claramente que la calidad mostrada en su debut &#8211; Desintegraci\u00f3n, publicado en 2014 &#8211; no era casualidad. Y no s\u00f3lo por el s\u00f3lido bagaje de sus miembros, tambi\u00e9n por esa aproximaci\u00f3n tan honesta al rock psicod\u00e9lico y progresivo, que hunde sus ra\u00edces en la herencia de mitos como Triana, del que hacen gala. Inerte es una joya que no debe pasar desapercibida para los amantes de estos sonidos ni para los del rock en general.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #58a16c;\"><strong>4<\/strong><\/span><\/h1>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Exquirla<\/h2>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Para Quienes A\u00fan Viven<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Exquirla-Para-Quienes-A\u00fan-Viven.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-25080\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Exquirla-Para-Quienes-A\u00fan-Viven-350x350.jpg\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Exquirla-Para-Quienes-A\u00fan-Viven-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Exquirla-Para-Quienes-A\u00fan-Viven-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Exquirla-Para-Quienes-A\u00fan-Viven-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Exquirla-Para-Quienes-A\u00fan-Viven-32x32.jpg 32w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Exquirla-Para-Quienes-A\u00fan-Viven-50x50.jpg 50w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Exquirla-Para-Quienes-A\u00fan-Viven-64x64.jpg 64w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Exquirla-Para-Quienes-A\u00fan-Viven-96x96.jpg 96w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Exquirla-Para-Quienes-A\u00fan-Viven-128x128.jpg 128w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Exquirla-Para-Quienes-A\u00fan-Viven.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Toundra y Paco Contreras clavan una nueva pica hist\u00f3rica en la alianza del rock y el flamenco. De los primeros nos quedamos con las ya conocidas virtudes existentes hasta la fecha, de El Ni\u00f1o de Elche nos llevamos la sorpresa de la vuelta de tuerca en fuerza y coraje. Todo ello queda engarzado en el hilo conductor de \u201cLa Marcha de los 150.000.000\u201d, poema de Enrique Falc\u00f3 donde nos hablan las voces aplastadas por la sinraz\u00f3n de la guerra. En ese barro de dolor y horrores la \u00e9pica del flamenco y el post-rock se vuelve a\u00fan m\u00e1s intensa, pr\u00e1cticamente escalofriante en temas como Hijos de la Rabia.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #58a16c;\"><strong>3<\/strong><\/span><\/h1>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Maria Arnal i Marcel Bag\u00e9s<\/h2>\n<h3 style=\"text-align: center;\">45 cerebros y un coraz\u00f3n<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Maria-Arnal-i-Marcel-Bag\u00e9s.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-25460\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Maria-Arnal-i-Marcel-Bag\u00e9s-350x350.jpg\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Maria-Arnal-i-Marcel-Bag\u00e9s-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Maria-Arnal-i-Marcel-Bag\u00e9s-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Maria-Arnal-i-Marcel-Bag\u00e9s-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Maria-Arnal-i-Marcel-Bag\u00e9s-500x500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Maria-Arnal-i-Marcel-Bag\u00e9s-32x32.jpg 32w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Maria-Arnal-i-Marcel-Bag\u00e9s-50x50.jpg 50w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Maria-Arnal-i-Marcel-Bag\u00e9s-64x64.jpg 64w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Maria-Arnal-i-Marcel-Bag\u00e9s-96x96.jpg 96w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Maria-Arnal-i-Marcel-Bag\u00e9s-128x128.jpg 128w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Maria-Arnal-i-Marcel-Bag\u00e9s.jpg 630w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Hace un par de a\u00f1os que Maria Arnal i Marcel Bag\u00e9s est\u00e1n dando que hablar por su aproximaci\u00f3n al folclore y la cultura que une a Catalunya y Valencia. No solo por sus adaptaciones musicales de poemas de Joan Brossa y Vicent Andr\u00e9s Estell\u00e9s, o las versiones de Ovidi Montllor y Las V\u00edctimas Civiles, sino tambi\u00e9n por sus composiciones propias, tan descarnadas como bellas. El resultado es este m\u00e1gico debut, un disco de letras tel\u00faricas y arreglos que van del preciosismo minimalista del folk al desgarro del ruido y el rock, todo ello gobernado por la espectacular voz de Maria Arnal.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #58a16c;\"><strong>2<\/strong><\/span><\/h1>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Rosal\u00eda<\/h2>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Los \u00c1ngeles<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/rosalia-los-angeles.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-25461\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/rosalia-los-angeles-350x350.jpg\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/rosalia-los-angeles-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/rosalia-los-angeles-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/rosalia-los-angeles-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/rosalia-los-angeles-32x32.jpg 32w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/rosalia-los-angeles-50x50.jpg 50w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/rosalia-los-angeles-64x64.jpg 64w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/rosalia-los-angeles-96x96.jpg 96w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/rosalia-los-angeles-128x128.jpg 128w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/rosalia-los-angeles.jpg 380w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Alrededor de una tem\u00e1tica mortuoria, universal como los sentimientos, Los \u00c1ngeles lleva cantes antiguos al ruedo donde se debaten las tendencias modernas. Importante capote es el que ofrece Ra\u00fcl Refree, que moldea los palos al gusto, haci\u00e9ndolos m\u00e1s aptos al formato generalista, pero sin quitar protagonismo a la impresionante voz de Rosal\u00eda. Serena, l\u00edmpida, acad\u00e9mica y t\u00e9cnicamente impecable, la barcelonesa nos podr\u00eda romper el alma solo con un quiebro de su voz. Su juventud es a\u00fan otra de las mayores sorpresas y hasta la cr\u00edtica internacional parece interesada en su arte. Hay que celebrar que el flamenco vuelva a ganar ne\u00f3fitos.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #58a16c;\"><strong>1<\/strong><\/span><\/h1>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Bala<\/h2>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Lume<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Bala-Lume.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-25462\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Bala-Lume-350x350.jpg\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Bala-Lume-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Bala-Lume-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Bala-Lume-32x32.jpg 32w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Bala-Lume-50x50.jpg 50w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Bala-Lume-64x64.jpg 64w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Bala-Lume-96x96.jpg 96w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Bala-Lume-128x128.jpg 128w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p>El segundo disco de Bala se llama Lume (fuego en gallego) por razones m\u00e1s que obvias: en poco m\u00e1s de 20 minutos arrasan con todo. Paralelismos con incendios aparte, si el debut con Human Flesh apuntaba maneras, con este segundo trabajo el d\u00fao &#8211; formado por Anxela Baltar y Violeta Mosquera &#8211; da un paso adelante de forma tangencial. M\u00e1s agresivas y m\u00e1s potentes, las canciones de Lume rebosan riffs partecuellos, te pasan por encima y luego dan marcha atr\u00e1s para volver a atropellarte de nuevo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pasado ya el top internacional, pasamos a repasar los que son en nuestro opini\u00f3n los mejores discos que han salido &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-nacionales-2017\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":25463,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Hacemo muchos a\u00f1os que no ten\u00edamos un a\u00f1o musical tan bueno en nuestro pa\u00eds. Hacemos repaso a los 10 mejores discos que se han editado en Espa\u00f1a en 2017\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-nacionales-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Los Mejores Discos Nacionales de 2017: Del 10 al 1 | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hacemo muchos a\u00f1os que no ten\u00edamos un a\u00f1o musical tan bueno en nuestro pa\u00eds. Hacemos repaso a los 10 mejores discos que se han editado en Espa\u00f1a en 2017\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-nacionales-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-12-27T19:37:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Cabecera-TOPS-2017-Nacionales-2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"528\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-nacionales-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Cabecera-TOPS-2017-Nacionales-2.png\",\"width\":940,\"height\":528},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-nacionales-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-nacionales-2017\/\",\"name\":\"Los Mejores Discos Nacionales de 2017: Del 10 al 1 | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-nacionales-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-12-27T19:37:18+00:00\",\"dateModified\":\"2017-12-27T19:37:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Hacemo muchos a\\u00f1os que no ten\\u00edamos un a\\u00f1o musical tan bueno en nuestro pa\\u00eds. Hacemos repaso a los 10 mejores discos que se han editado en Espa\\u00f1a en 2017\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-nacionales-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25453"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25453"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25453\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25464,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25453\/revisions\/25464"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25463"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25453"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25453"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25453"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}