{"id":25479,"date":"2018-01-21T11:00:31","date_gmt":"2018-01-21T10:00:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=25479"},"modified":"2018-01-20T12:57:32","modified_gmt":"2018-01-20T11:57:32","slug":"doominical-013-nosotros-volvemos-el-punk-tambien","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-013-nosotros-volvemos-el-punk-tambien\/","title":{"rendered":"Doominical #013: Nosotros volvemos y el punk tambi\u00e9n"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?attachment_id=25481\" rel=\"attachment wp-att-25481\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-25481\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/doominical013-logo.png\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/doominical013-logo.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/doominical013-logo-300x144.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/doominical013-logo-768x368.png 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/doominical013-logo-350x168.png 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/doominical013-logo-500x239.png 500w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Nos fuimos de vacaciones sin avisar, as\u00ed que antes de nada, pediros disculpas por ello. <a href=\"http:\/\/suicidebystar.bigcartel.com\/product\/fanzine-x-aniversario\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/suicidebystar.bigcartel.com\/product\/fanzine-x-aniversario\">El tema del fanzine nos sobrepas\u00f3<\/a>, y luego llegaron las listas de los mejores discos del a\u00f1o (internacionales: <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-internacional-2017-parte-i-del-30-al-21\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-internacional-2017-parte-i-del-30-al-21\/\">primera<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-internacionales-2017-parte-ii-del-20-al-11\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-internacionales-2017-parte-ii-del-20-al-11\/\">segunda<\/a> y <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-nacionales-2017\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-nacionales-2017\/\">tercera parte<\/a> m\u00e1s <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-nacionales-2017\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-nacionales-2017\/\">una lista aparte para los nacionales<\/a>). No es excusa, pero nos comprometemos a seguir con la periodicidad que ven\u00edamos siguiendo hasta el momento (y si no podemos, avisaremos). Al l\u00edo.<\/p>\n<h2>Noticias frescas<\/h2>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><strong>Dolores O\u2019Riordan<\/strong>, vocalista de las leyendas de los 90, <strong>The Cranberries<\/strong>, ha fallecido seg\u00fan han confirmado en su agencia de publicidad el d\u00eda 15 de enero. La artista irlandesa fue encontrada sin vida en su habitaci\u00f3n de un hotel de Londres donde se encontraba para participar en unas sesiones de grabaci\u00f3n.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><a href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2018\/01\/dead-cross-trabajan-en-nuevo-material\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2018\/01\/dead-cross-trabajan-en-nuevo-material\/\">Parece que vamos a tener m\u00e1s material de <strong>Dead Cross<\/strong><\/a> (el grupo hardcoreta de <strong>Mike Patton<\/strong>).<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><strong>Machine Head<\/strong> promet\u00edan su \u201cmierda m\u00e1s blanda\u201d para <em><strong>Catharsis<\/strong><\/em>, su nuevo disco que ver\u00e1 luz el 26 de enero, y por los primeros adelantos vemos que seguro cumplen tambi\u00e9n. El tema hom\u00f3nimo (<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WYeDJxWvA_I\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WYeDJxWvA_I\">videoclip<\/a>) bastante mel\u00f3dico que parece un regreso a los tiempos nu-metaleros y una balada, <em>Bastards<\/em> (<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=28Ig3RGdVMY\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=28Ig3RGdVMY\">videoclip<\/a>), centrada en el contexto sociopol\u00edtico estadounidense, que comienza con una especie de folk irland\u00e9s feat. m\u00fasica del cami\u00f3n de helados y acaba evolucionando a niveles m\u00e1s \u00e1lgidos de dureza. De momento, <strong>Decibel<\/strong> ya ha podido escuchar el disco y la cr\u00edtica ha sido fuertecita, lo que a Robb Flynn no le ha sentado muy bien. \u00bfQue ha hecho? Pues lo que Robb Flynn har\u00eda. <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BdQTUPsjoQ-\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BdQTUPsjoQ-\/\">Contestar a la revista y ponerles a parir<\/a>. Creemos que ya es un poco mayorcito para sentirse ofendido con los medios.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">La aparentemente imposible mezcla de black metal y blues de <strong>Zeal &amp; Ardor<\/strong> levanta amores y pasiones a partes iguales, pero hay que reconocer que <em><strong>Devil Is Fine<\/strong><\/em> fue un debut extremadamente interesante. <a href=\"https:\/\/noisey.vice.com\/en_us\/article\/j5vn78\/zeal-and-ardor-are-back-with-new-single-baphomet\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/noisey.vice.com\/en_us\/article\/j5vn78\/zeal-and-ardor-are-back-with-new-single-baphomet\">Estrenan un nuevo tema que se llama <em>Baphomet<\/em><\/a>, muy en la l\u00ednea de su trabajo anterior aunque suena m\u00e1s a metal que a black.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">En esta casa sentimos aut\u00e9ntica devoci\u00f3n por los punkis <strong>The Distillers<\/strong>, que justo han anunciado una gira de reuni\u00f3n. A ver si se traduce en un nuevo disco, porque su <em><strong>Coral Fang<\/strong><\/em> (2003) es una maravilla.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Otra vuelta en clave punk: los cl\u00e1sicos del post-hardcore <strong>Hot Snakes<\/strong> vuelven con un disco tras 14 a\u00f1os sin publicar nada nuevo. <a href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/01\/hot-snakes-announce-first-album-in-14-years-jericho-sirens-share-six-wave-hold-down-stream\/amp\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/01\/hot-snakes-announce-first-album-in-14-years-jericho-sirens-share-six-wave-hold-down-stream\/amp\/\">Se titular\u00e1 <em><strong>Jericho Sirens<\/strong><\/em> y ya podemos escuchar un tema bien fresquito<\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">A parte <a href=\"http:\/\/jenesaispop.com\/2018\/01\/11\/317632\/mad-cool-agota-abonos-tres-dias-6-meses-celebracion\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/jenesaispop.com\/2018\/01\/11\/317632\/mad-cool-agota-abonos-tres-dias-6-meses-celebracion\/\">de agotar los abonos de 3 d\u00edas<\/a> (los no VIP), el Mad Cool ha anunciado a su \u00faltimo cabeza de cartel: <strong>Jack White<\/strong>, que se suma al chorro de s\u00faper grupos que congrega su cartel: <strong>Queens of Stone Age<\/strong>, <strong>Nine Inch Nails<\/strong>, <strong>Depeche Mode<\/strong>, <strong>Pearl Jam<\/strong>, <strong>Massive Attack<\/strong>, <strong>At the Drive-In<\/strong>, etc.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Fans de <strong>Between the Buried And Me<\/strong>: <a href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2018\/01\/between-the-buried-and-me-anuncian-su-nuevo-doble-disco\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2018\/01\/between-the-buried-and-me-anuncian-su-nuevo-doble-disco\/\">el 9 de Marzo publican la primera parte de <em><strong>Automata<\/strong><\/em><\/a>, que ser\u00e1 un disco doble. El concepto del disco girar\u00e1 en torno a la posibilidad de que los sue\u00f1os de otras personas pudieran ser retransmitidos como un espect\u00e1culo y <a href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2018\/01\/between-the-buried-and-me-estrenan-condemned-to-the-gallows\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2018\/01\/between-the-buried-and-me-estrenan-condemned-to-the-gallows\/\">ya podemos escuchar un tema<\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El Download sigue sumando grupos: <strong>Volbeat<\/strong>, <strong>Pennywise<\/strong>, <strong>L7<\/strong>, <strong>Iron Reagan<\/strong> e <strong>In This Moment<\/strong>, que se suman al cartel en el que destacan <strong>Ozzy<\/strong>, <strong>Guns N\u2019 Roses<\/strong>, <strong>Marilyn Manson<\/strong>, <strong>Avenged Sevenfold<\/strong>, <strong>A Perfect Circle<\/strong>, <strong>Judas Priest<\/strong>, <strong>Baroness<\/strong> o <strong>Parkway Drive<\/strong>. Hemos viajado 15 a\u00f1os al pasado.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/01\/billy-corgan-reunites-with-smashing-pumpkins-james-iha-and-jimmy-chamberlin-in-the-studio\/amp\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/01\/billy-corgan-reunites-with-smashing-pumpkins-james-iha-and-jimmy-chamberlin-in-the-studio\/amp\/\">Billy Corgan ha subido una foto junto a James Iha y Jimmy Chamberlin<\/a> (miembros cl\u00e1sicos de <strong>The Smashing Pumpkins<\/strong>) sentados en un estudio. Que comience el hype.<\/p>\n<\/li>\n<li>Los s\u00faper grupos de metal suelen salir mal (aunque 2017 nos dej\u00f3 el magn\u00edfico debut de <strong>Ex Eye<\/strong>, <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-internacionales-2017-parte-iii-del-10-al-1\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-internacionales-2017-parte-iii-del-10-al-1\/\">top 10 en nuestros mejores discos del a\u00f1o<\/a>), pero esto no pinta mal: <a href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2018\/01\/tronos-nuevo-proyecto-de-miembros-de-napalm-death-faith-no-more-y-mastodon\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2018\/01\/tronos-nuevo-proyecto-de-miembros-de-napalm-death-faith-no-more-y-mastodon\/\"><strong>Tronos<\/strong> son<\/a> Shane Edbury (<strong>Napalm Death<\/strong>), Billy Gould (<strong>Faith No More<\/strong>), Troy Sanders (<strong>Mastodon<\/strong>), Kevin Sharp (<strong>Brutal Truth<\/strong>) y alguien sin especificar de <strong>Voivod<\/strong>.<\/li>\n<\/ul>\n<h2 class=\"mc-toc-title\">Destacados durante nuestra ausencia<\/h2>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><strong>King Gizzard &amp; The Lizard Wizard<\/strong> no nos hab\u00edan mentido, y a poco de cerrar el a\u00f1o cumpl\u00edan la promesa de entregarnos un 5\u00ba disco en 2017. El \u00e1lbum, que se titula <em><strong>Gumboot Soup<\/strong><\/em>, es una recopilaci\u00f3n de descartes de los anteriores trabajos. Realmente apenas hemos tenido suficiente tiempo para poder asimilar completamente tama\u00f1o volumen de material, pero las cr\u00edticas est\u00e1n siendo positivas.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El antiguo guitarrista de <strong>M\u00f6torhead<\/strong>, \u2018Fast\u2019 Eddie Clark falleci\u00f3 a los 67 a\u00f1os el pasado 10 de enero. Clark era el \u00faltimo miembro que quedaba de la formaci\u00f3n cl\u00e1sica del grupo.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Mikio Fujioka, guitarrista de <strong>Babymetal<\/strong>, muri\u00f3 el pasado 30 de diciembre a la edad de 36 a\u00f1os. Cay\u00f3 desde un observatorio de observaci\u00f3n de estrellas. Que el Dios Zorro lo guarde. Aguante <strong>Babymetal<\/strong>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Lo han petado este 2017 con <strong>Exquirla<\/strong>, y este a\u00f1o quieren revalidar su \u00e9xito: <a href=\"https:\/\/www.zona-zero.net\/news\/2017\/12\/14\/22478-nuevo-disco-de-toundra-en-abril\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.zona-zero.net\/news\/2017\/12\/14\/22478-nuevo-disco-de-toundra-en-abril\"><strong>Toundra<\/strong> vuelven con nuevo disco en Abril<\/a>. Adem\u00e1s, acaban de ser confirmados tambi\u00e9n para el cartel del Mad Cool.<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Discos<\/h2>\n<p>Enero empieza a ritmo lento pero de momento ya podemos escuchar <a href=\"https:\/\/projectosinistro.bandcamp.com\/album\/sangue-cassia-digital-deluxe-version\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/projectosinistro.bandcamp.com\/album\/sangue-cassia-digital-deluxe-version\">lo nuevo de los portugueses <strong>Sinistro<\/strong><\/a> y su acercamiento cada vez m\u00e1s folcl\u00f3rico y afectado al sludge metal. Una propuesta tan dif\u00edcil de ubicar como \u00edntima y cautivadora.<\/p>\n<h2>Agenda de conciertos<\/h2>\n<h3>Enero<\/h3>\n<ul>\n<li>Nos gusta la m\u00fasica cl\u00e1sica minimalista, y no podemos m\u00e1s que recomendar el concierto que dar\u00e1 <a href=\"https:\/\/www.auditori.cat\/es\/johann-johannsson\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.auditori.cat\/es\/johann-johannsson\"><strong>J\u00f3hann J\u00f3hannsson<\/strong> en L\u2019Auditori de Barcelona el 31 de Enero.<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h3>Febrero<\/h3>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El mes comienza fuerte con <strong>Steven Wilson (Porcupine Tree)<\/strong>. Concretamente el 1 de Febrero en Madrid y el 3 en Barcelona. No deber\u00edamos publicitar los eventos de un se\u00f1or que nos mand\u00f3 un cease &amp; desist, pero somos as\u00ed de majos.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><strong>Black Twilight Circle<\/strong>, el notorio colectivo californiano de black metal fuertemente inspirado en la cultura y herencia mexicana, se acerca a Espa\u00f1a en el marco de su primera gira europea, que cuenta con las bandas <strong>Volahn<\/strong>, <strong>Arizmenda<\/strong>, <strong>Dolorvotre<\/strong> y <strong>Blue Hummingbird on the Left<\/strong>. Si quer\u00e9is experimentar el poder\u00edo ancestral de las deidades aztecas en vuestra puta cara os recomendamos la asistencia el 2 de Febrero en Barcelona (<a href=\"https:\/\/entradium.com\/entradas\/black-twilight-circle-madrid-2018\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/entradium.com\/entradas\/black-twilight-circle-madrid-2018\">sala Upload<\/a>) y el 3 de Febrero en Madrid (<a href=\"https:\/\/entradium.com\/entradas\/black-twilight-circle-madrid-2018\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/entradium.com\/entradas\/black-twilight-circle-madrid-2018\">sala Republik<\/a>).<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Si no os mola el black metal tan trve, el 15 de Febrero (Barcelona) y el 16 (Madrid) tendremos a <strong>Cradle of Filth<\/strong> con <strong>Moonspell<\/strong>. Un caramelito para vuestro adolescente interior en fase g\u00f3tica.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Nos gust\u00f3 mucho <em><strong>Outrage Now!<\/strong><\/em> de <strong>Death From Above<\/strong>, y lo podremos disfrutar en directo el 19 en Madrid y el 20 en Barcelona.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><strong>Venenum<\/strong> es una de las bandas trves revelaci\u00f3n de 2017 con su death progresivo, y estar\u00e1n de gira por Espa\u00f1a en Febrero: 17 de Febrero en Zaragoza, 19 de Febrero en Madrid, 20 de Febrero en Granada y 21 de Febrero en Barcelona.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><strong>Viva Belgrado<\/strong> firmar\u00e1n el fin de su gira presentando Ulises el 3 de Febrero en Madrid junto a <strong>Descubriendo a Mr. Mime <\/strong>y <strong>Boneflower<\/strong> y el 23 de Febrero con <strong>L\u2019Hereu Escampa<\/strong> y <strong>Lang en Barcelona<\/strong>. Escribiendo esto no puedo olvidar que en pocos conciertos he visto a tanta gente haciendo el gilipollas por m2 como en su \u00faltimo concierto en Barcelona.<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h2>\u00bfY en SuicideByStar?<\/h2>\n<p dir=\"ltr\">Pues hemos fallado con el Doominical, pero si que hemos estado haciendo otras cositas: Hemos publicado los que creemos son los mejores discos de 2017:<\/p>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-internacionales-2017-parte-iii-del-10-al-1\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-internacionales-2017-parte-iii-del-10-al-1\/\">General del 1 al 10<\/a><\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-internacionales-2017-parte-ii-del-20-al-11\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-internacionales-2017-parte-ii-del-20-al-11\/\">General del 11 al 20<\/a><\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-internacional-2017-parte-i-del-30-al-21\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-internacional-2017-parte-i-del-30-al-21\/\">General del 21 al 30<\/a><\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-nacionales-2017\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-mejores-discos-nacionales-2017\/\">Top 10 nacional<\/a><\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>Os recordamos que tenemos <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/votaciones-populares-mejores-discos-2017\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/votaciones-populares-mejores-discos-2017\/\">una votaci\u00f3n abierta para que elij\u00e1is vosotros los mejores discos del a\u00f1o<\/a>. Los resultados los desvelaremos en un podcast que vamos a grabar ya y ah\u00ed sortearemos un <a href=\"http:\/\/suicidebystar.bigcartel.com\/product\/fanzine-x-aniversario\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/suicidebystar.bigcartel.com\/product\/fanzine-x-aniversario\">fanzine<\/a>. Tambi\u00e9n hemos estado muy liados mandado fanzines, que parece que est\u00e1n gustando mucho. No quedan demasiados, <a href=\"http:\/\/suicidebystar.bigcartel.com\/product\/fanzine-x-aniversario\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/suicidebystar.bigcartel.com\/product\/fanzine-x-aniversario\">los pod\u00e9is comprar aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<h2>V\u00eddeo de la semana<\/h2>\n<p>Un concierto muy majo e \u00edntimo con <strong>Tyler The Creator<\/strong><\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/N1w-hDiJ4dM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay; encrypted-media\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los festivales siguen ampliando sus carteles mientras que no paramos de tener noticias de bandas que van a volver este a\u00f1o tras +10 a\u00f1os de silencio<\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":25480,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1382],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los festivales siguen ampliando sus carteles mientras que no paramos de tener noticias de bandas que van a volver este a\u00f1o tras +10 a\u00f1os de silencio\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-013-nosotros-volvemos-el-punk-tambien\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Doominical #013: Nosotros volvemos y el punk tambi\u00e9n | Doominical | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los festivales siguen ampliando sus carteles mientras que no paramos de tener noticias de bandas que van a volver este a\u00f1o tras +10 a\u00f1os de silencio\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-013-nosotros-volvemos-el-punk-tambien\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-01-21T10:00:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-01-20T11:57:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/doominical013-nologo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-013-nosotros-volvemos-el-punk-tambien\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/doominical013-nologo.png\",\"width\":940,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-013-nosotros-volvemos-el-punk-tambien\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-013-nosotros-volvemos-el-punk-tambien\/\",\"name\":\"Doominical #013: Nosotros volvemos y el punk tambi\\u00e9n | Doominical | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-013-nosotros-volvemos-el-punk-tambien\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-01-21T10:00:31+00:00\",\"dateModified\":\"2018-01-20T11:57:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Los festivales siguen ampliando sus carteles mientras que no paramos de tener noticias de bandas que van a volver este a\\u00f1o tras +10 a\\u00f1os de silencio\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-013-nosotros-volvemos-el-punk-tambien\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25479"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25479"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25479\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25484,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25479\/revisions\/25484"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25480"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25479"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25479"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25479"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}