{"id":25486,"date":"2018-01-28T11:30:49","date_gmt":"2018-01-28T10:30:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=25486"},"modified":"2018-01-27T15:29:46","modified_gmt":"2018-01-27T14:29:46","slug":"doominical-014-bebes-moshpit-equipaciones-futbol","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-014-bebes-moshpit-equipaciones-futbol\/","title":{"rendered":"Doominical #014: Beb\u00e9s en el moshpit y equipaciones de f\u00fatbol"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?attachment_id=25488\" rel=\"attachment wp-att-25488\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-25488\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/doominical014-logo.png\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/doominical014-logo.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/doominical014-logo-300x144.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/doominical014-logo-768x368.png 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/doominical014-logo-350x168.png 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/doominical014-logo-500x239.png 500w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<h2>Noticias<\/h2>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\"><a href=\"http:\/\/www.binaural.es\/noticias\/mogwai-mes-club\/amp\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.binaural.es\/noticias\/mogwai-mes-club\/amp\/\"><strong>Mogwai<\/strong> patrocina la equipaci\u00f3n del equipo de f\u00fatbol de un colegio de ni\u00f1os sordos en Glasgow<\/a> &lt;3.<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">En el anterior Doominical nos hicimos eco de la muerte de Dolores O\u2019Riordan, y desgraciadamente este n\u00famero no ser\u00e1 distinto: por un lado, el fallecimiento de <strong>Mark E. Smith<\/strong> a los 60 a\u00f1os, l\u00edder de los imprescindibles <strong>The Fall<\/strong> y figura fundamental del post-punk. Y tambi\u00e9n nos ha dejado a los 34 a\u00f1os <strong>Jeremy Inkel<\/strong>, teclista de <strong>Front Line Assembly<\/strong> desde 2006 y co-fundador de los ca\u00f3ticos <strong>Left Spine Down<\/strong>. DEP.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Si bien no hay confirmaci\u00f3n oficial, los metalcorers <strong>Bleeding Through<\/strong> podr\u00edan haber retomado el proyecto. Lo inferimos a partir de las diversas miguitas de pan que han ido dejando: <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BeM8imBlwXk\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BeM8imBlwXk\/\">fotos<\/a>, hashtags de <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BeMzlZZgtfb\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BeMzlZZgtfb\/\">#nothingisover<\/a> y un <a href=\"https:\/\/youtu.be\/0-N2BXNHjas\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/youtu.be\/0-N2BXNHjas\">teaser<\/a> de 17 segundos que podr\u00eda ser el nuevo videoclip de la banda.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Este a\u00f1o el festival S\u00f3nar celebra su 25 aniversario y saca la artiller\u00eda pesada anunciando que <strong>Thom Yorke<\/strong> ser\u00e1 uno de los cabezas de cartel, aunque el l\u00edder de Radiohead no ha sido el \u00fanico anuncio: <strong>Modeselektor<\/strong>, <strong>Bonobo<\/strong> (ambos DJ set <strong>&#x1f625;<\/strong>), <strong>Laurent Garnier<\/strong>, <strong>El Ni\u00f1o de Elche<\/strong>, <strong>Fatima Al Qadiri<\/strong>, <strong>Yung Lean<\/strong>, <strong>JASSS<\/strong>, <strong>Nathy Peluso<\/strong>, <strong>Chino Amobi<\/strong>, <strong>Rosal\u00eda<\/strong>, <strong>Diplo<\/strong>, etc. <a href=\"https:\/\/sonar.es\/es\/2018\/artistas-por-dias\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/sonar.es\/es\/2018\/artistas-por-dias\">Pod\u00e9is consultar el cartel entero aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Que s\u00ed, que parece que este a\u00f1o tendremos disco de <strong>Tool<\/strong>. <a href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2018\/01\/adam-jones-confirma-que-la-musica-del-nuevo-disco-de-tool-ya-esta-terminada\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2018\/01\/adam-jones-confirma-que-la-musica-del-nuevo-disco-de-tool-ya-esta-terminada\/\">Adam Jones dice que la m\u00fasica ya est\u00e1 y les quedan las letras<\/a>. Nosotros seguimos esc\u00e9pticos.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/alice-glass-new-song-is-a-call-to-arms-for-survivors-listen\/amp\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/alice-glass-new-song-is-a-call-to-arms-for-survivors-listen\/amp\/\">Nuevo tema de <strong>Alice Glass<\/strong><\/a> (ex <strong>Crystal Castles<\/strong>) titulado <em>Cease &amp; Desist<\/em> (nuestras dos palabras favoritas). Un tema acelerado muy en la l\u00ednea de su notable debut, en el que nos exhorta a \u201c<em>Promise me you\u2019re never the victim\/Promise me you have to fight back<\/em>\u201d. Blanco y en botella.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/watch-grimes-live-stream-bloodborne-answer-fan-questions\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/watch-grimes-live-stream-bloodborne-answer-fan-questions\/\"><strong>Grimes<\/strong> jugando al videojuego Bloodbourne<\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><strong>Neil Diamond<\/strong> dice que abandonar\u00e1 los escenarios <a href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/01\/neil-diamond-announces-retirement-from-touring-following-parkinsons-diagnosis\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/01\/neil-diamond-announces-retirement-from-touring-following-parkinsons-diagnosis\/\">tras ser diagnosticado de Parkinson<\/a>. Seguir\u00e1 escribiendo nueva m\u00fasica.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Y el mundo de la m\u00fasica llora: <a href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/macaulay-culkin-says-the-pizza-underground-are-no-more\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/macaulay-culkin-says-the-pizza-underground-are-no-more\/\">se separa <strong>The Pizza Underground<\/strong><\/a>, el grupo de versiones de The Velvet Underground liderado por <strong>Macaulay Culkin<\/strong> cuyo instrumento estrella era la caja de pizza.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Ya llev\u00e1bamos varios Doominicales recogiendo el rumor de que <strong>The Smashing Pumpkins<\/strong> iban a hacer alg\u00fan tipo de gira de reuni\u00f3n <a href=\"http:\/\/www.binaural.es\/noticias\/la-formacion-original-the-smashing-pumpkins-girara-este-ano-sin-darcy\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.binaural.es\/noticias\/la-formacion-original-the-smashing-pumpkins-girara-este-ano-sin-darcy\/\">y ya parece confirmado<\/a>, aunque con una mala noticia: ser\u00e1 sin la bajista D\u2019Arcy Wretzky. La gira parece que ocurrir\u00e1 este verano.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Fijo que no se lo creen ni ellos, <a href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/01\/slayer-announce-farewell-world-tour\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/01\/slayer-announce-farewell-world-tour\/\">pero Slayer han anunciado que su pr\u00f3xima gira mundial ser\u00e1 la \u00faltima<\/a>. De todas maneras ver a esta gente en directo es algo obligado.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">En Abril tendremos un nuevo disco de <strong>God Is An Astronaut<\/strong> titulado <em><strong>Epitaph<\/strong><\/em>. Recordamos que el t\u00edtulo de una canci\u00f3n suya nos bautiza (a SuicideByStar, no al Doominical) y con el tiempo les hemos cogido un poco de tirria por hacer el mismo disco una y otra vez.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><a href=\"http:\/\/www.binaural.es\/noticias\/god-is-an-astronaut-contraatacan-nuevo-disco-epitaph\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.binaural.es\/noticias\/god-is-an-astronaut-contraatacan-nuevo-disco-epitaph\/\"><em>If the Car Besides You Moves Ahead<\/em> es un nuevo tema de <strong>James Blake<\/strong><\/a>, que con su primer disco lo pet\u00f3 y parece que se le ha bajado un poco el sufl\u00e9. El tema est\u00e1 muy bien, un un tratamiento de las voces bastante peculiar.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Sabemos que nuestros amigos <strong>Sufjan<\/strong> (Stevens) y <strong>Jonny<\/strong> (Greenwood, el de Radiohead) nos leen, <a href=\"http:\/\/www.binaural.es\/noticias\/mogwai-mes-club\/amp\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.binaural.es\/noticias\/mogwai-mes-club\/amp\/\">y les felicitamos por sus sendas nominaciones a los \u00d3scar<\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">\u00bf<a href=\"https:\/\/noisey.vice.com\/en_us\/article\/mbpd8x\/finally-someone-has-combined-the-simpsons-with-punk-album-covers\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/noisey.vice.com\/en_us\/article\/mbpd8x\/finally-someone-has-combined-the-simpsons-with-punk-album-covers\">Versiones de portadas punk con los Simpsons<\/a>? Versiones de portadas punk con los <strong>Simpsons<\/strong>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El grupo m\u00edtico de hardcore <strong>Snapcase<\/strong> se ha ido reuniendo de forma intermitente durante la \u00faltima d\u00e9cada para actuaciones en directo. Afortunadamente, el grupo vuelve a ser noticia por sacar a la luz el primer tema en 16 a\u00f1os. El tema se titula <em>\u2018<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4Bd11T7Kf14\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4Bd11T7Kf14\">Spike Up Your Tone<\/a>\u2019<\/em> y lo presentaron el pasado 20 de enero en el Town Ballroom de Buffalo.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El 9 de Marzo tendremos nuevo disco de <strong>Ministry<\/strong>, titulado <em><strong>AmeriKKKant<\/strong><\/em> y ya <a href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2018\/01\/ministry-estrenan-un-tema-de-su-nuevo-disco-en-el-que-colabora-burton-c-bell-fear-factory\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2018\/01\/ministry-estrenan-un-tema-de-su-nuevo-disco-en-el-que-colabora-burton-c-bell-fear-factory\/\">podemos escuchar un tema en el que colabora Burton C. Bell<\/a> (<strong>Fear Factory<\/strong>). El tema es malillo, pero se lleva la palma el videoclip que es de las cosas m\u00e1s feas que han pasado por estos ojitos.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El <a href=\"https:\/\/youtu.be\/QXSMysqqLCA\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/youtu.be\/QXSMysqqLCA\">video<\/a> que con toda seguridad se har\u00e1 viral. En un concierto de un festival Random se cocina un Wall of Death. De repente aparece una persona sosteniendo a un beb\u00e9. La cara de WTF de alguno de los testigos es brutal. Afortunadamente todo sali\u00f3 bien.<\/p>\n<\/li>\n<li>\u00bfOs acord\u00e1is que <strong>At The Drive-In<\/strong> sacaron un peque\u00f1o EP con temas nuevos para el Record Store Day llamado <em><strong>Diamant\u00e9<\/strong><\/em>? No importa, nosotros tampoco, <a href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/01\/at-the-drive-ins-vinyl-only-diamante-ep-now-available-to-stream\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/01\/at-the-drive-ins-vinyl-only-diamante-ep-now-available-to-stream\/\">pero lo acaban de publicar en streaming para disfrute de todo el mundo<\/a>.<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Discos<\/h2>\n<ul>\n<li><em><strong>Criminal<\/strong><\/em> es el cuarto disco de <strong>The Soft Moon<\/strong>, banda por la que un sector del staff siente aut\u00e9ntica devoci\u00f3n. El proyecto de Luis Vasquez empez\u00f3 centr\u00e1ndose en sonidos post-punk pero con el tiempo ha derivado a sonidos m\u00e1s industriales que recuerdan a los <strong>Nine Inch Nails<\/strong> de <em><strong>Pretty Hate Machine<\/strong><\/em>. <em><strong>Criminal<\/strong><\/em> no avanza demasiado en su sonido (ni falta que hace), pero si que se aprecia m\u00e1s oscuro y retorcido. Como dijo nuestro compa\u00f1ero Psichoboy por Twitter, <em><strong>Criminal<\/strong><\/em> es el mejor disco de <strong>Nine Inch Nails<\/strong> desde <em><strong>Fragile<\/strong><\/em>.<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Agenda<\/h2>\n<h3>Enero<\/h3>\n<ul>\n<li>Nos gusta la m\u00fasica cl\u00e1sica minimalista, y no podemos m\u00e1s que recomendar el concierto que dar\u00e1 <a href=\"https:\/\/www.auditori.cat\/es\/johann-johannsson\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.auditori.cat\/es\/johann-johannsson\"><strong>J\u00f3hann J\u00f3hannsson<\/strong> en L\u2019Auditori de Barcelona el 31 de Enero.<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h3>Febrero<\/h3>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El mes comienza fuerte con <strong>Steven Wilson<\/strong> (Porcupine Tree). Concretamente el 1 de Febrero en Madrid y el 3 en Barcelona. No deber\u00edamos publicitar los eventos de un se\u00f1or que nos mand\u00f3 un cease &amp; desist, pero somos as\u00ed de majos.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><strong>Black Twilight Circle<\/strong>, el notorio colectivo californiano de black metal fuertemente inspirado en la cultura y herencia mexicana, se acerca a Espa\u00f1a en el marco de su primera gira europea, que cuenta con las bandas <strong>Volahn<\/strong>, <strong>Arizmenda<\/strong>, <strong>Dolorvotre<\/strong> y <strong>Blue Hummingbird<\/strong> on the Left. Si quer\u00e9is experimentar el poder\u00edo ancestral de las deidades aztecas en vuestra puta cara os recomendamos la asistencia el 2 de Febrero en Barcelona (<a href=\"https:\/\/entradium.com\/entradas\/black-twilight-circle-madrid-2018\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/entradium.com\/entradas\/black-twilight-circle-madrid-2018\">sala Upload<\/a>) y el 3 de Febrero en Madrid (<a href=\"https:\/\/entradium.com\/entradas\/black-twilight-circle-madrid-2018\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/entradium.com\/entradas\/black-twilight-circle-madrid-2018\">sala Republik<\/a>).<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Si no os mola el black metal tan trve, el 15 de Febrero (Barcelona) y el 16 (Madrid) tendremos a <strong>Cradle of Filth<\/strong> con <strong>Moonspell<\/strong>. Un caramelito para vuestro adolescente interior en fase g\u00f3tica.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Nos gust\u00f3 mucho <em><strong>Outrage Now!<\/strong><\/em> de<strong> Death From Above<\/strong>, y lo podremos disfrutar en directo el 19 en Madrid y el 20 en Barcelona.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><strong>Venenum<\/strong> es una de las bandas trves revelaci\u00f3n de 2017 con su death progresivo, y estar\u00e1n de gira por Espa\u00f1a en Febrero: 17 de Febrero en Zaragoza, 19 de Febrero en Madrid, 20 de Febrero en Granada y 21 de Febrero en Barcelona.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><strong>Viva Belgrado<\/strong> firmar\u00e1n el fin de su gira presentando Ulises el 3 de Febrero en Madrid junto a <strong>Descubriendo a Mr. Mime<\/strong> y <strong>Boneflower<\/strong> y el 23 de Febrero con<strong> L\u2019Hereu Escampa<\/strong> y <strong>Lang<\/strong> en Barcelona. Escribiendo esto no puedo olvidar que en pocos conciertos he visto a tanta gente haciendo el gilipollas por m2 como en su \u00faltimo concierto en Barcelona.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Los veteranos <strong>Front 242<\/strong> siguen recorriendo los escenarios y haciendo que nuestros traseros se muevan. El 24 en Barcelona (Sala Apolo) y el 25 en Madrid (Mon Club). Les acompa\u00f1an una de las revelaciones de la escena industrial, <strong>Youth Code<\/strong> e <strong>Interfront<\/strong>, proyecto de uno de los mitos de la ruta Destroy, <strong>Julio Nexus<\/strong>.<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h2>V\u00eddeo de la semana<\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Primera actuaci\u00f3n de <strong>The Cure<\/strong> en la TV. Era 1979 y la canci\u00f3n elegida fue <em>A Forest<\/em>.<\/span><\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/-CtgAgTqx0w?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay; encrypted-media\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Noticias Mogwai patrocina la equipaci\u00f3n del equipo de f\u00fatbol de un colegio de ni\u00f1os sordos en Glasgow &lt;3. En el &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-014-bebes-moshpit-equipaciones-futbol\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":25487,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1382],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Noticias Mogwai patrocina la equipaci\u00f3n del equipo de f\u00fatbol de un colegio de ni\u00f1os sordos en Glasgow &lt;3. En el anterior Doominical nos hicimos eco de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-014-bebes-moshpit-equipaciones-futbol\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Doominical #014: Beb\u00e9s en el moshpit y equipaciones de f\u00fatbol | Doominical | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Noticias Mogwai patrocina la equipaci\u00f3n del equipo de f\u00fatbol de un colegio de ni\u00f1os sordos en Glasgow &lt;3. En el anterior Doominical nos hicimos eco de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-014-bebes-moshpit-equipaciones-futbol\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-01-28T10:30:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-01-27T14:29:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/doominical014-nologo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-014-bebes-moshpit-equipaciones-futbol\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/doominical014-nologo.png\",\"width\":940,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-014-bebes-moshpit-equipaciones-futbol\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-014-bebes-moshpit-equipaciones-futbol\/\",\"name\":\"Doominical #014: Beb\\u00e9s en el moshpit y equipaciones de f\\u00fatbol | Doominical | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-014-bebes-moshpit-equipaciones-futbol\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-01-28T10:30:49+00:00\",\"dateModified\":\"2018-01-27T14:29:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Noticias Mogwai patrocina la equipaci\\u00f3n del equipo de f\\u00fatbol de un colegio de ni\\u00f1os sordos en Glasgow &lt;3. En el anterior Doominical nos hicimos eco de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-014-bebes-moshpit-equipaciones-futbol\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25486"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25486"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25486\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25491,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25486\/revisions\/25491"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25487"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25486"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25486"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25486"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}