{"id":25498,"date":"2018-02-04T11:00:53","date_gmt":"2018-02-04T10:00:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=25498"},"modified":"2018-02-03T18:39:37","modified_gmt":"2018-02-03T17:39:37","slug":"doominical-015-la-primavera-te-adormece-te-altera","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-015-la-primavera-te-adormece-te-altera\/","title":{"rendered":"Doominical #015: La primavera o te adormece o te altera"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?attachment_id=25500\" rel=\"attachment wp-att-25500\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-25500\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/doominical015-logo.png\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"450\" \/><\/a><\/p>\n<h2>Noticias<\/h2>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">En esta casa sentimos aut\u00e9ntica devoci\u00f3n por el numetal espa\u00f1ol, y no podemos m\u00e1s que lamentar la muerte de <strong>Cody MC<\/strong>, cantante de <strong>Kannon<\/strong>, una de las bandas de rap metal m\u00e1s ic\u00f3nicas de la escena.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Quiz\u00e1 la noticia de la semana, un cl\u00e1sico anual: el cartel del <strong>Primavera Sound<\/strong>. C\u00f3mo siempre es largo de desgranar, as\u00ed que vayamos por partes:<\/p>\n<ul>\n<li>Entre los cabezas de cartel destacan <strong>Artic Monkeys<\/strong> (que tambi\u00e9n han confirmado para el MadCool), <strong>Bj\u00f6rk<\/strong>, <strong>Lorde<\/strong> y <strong>Nick Cave<\/strong>. Ni bien ni mal, aqu\u00ed somos muy de la opini\u00f3n que lo peor del Primavera son los conciertos de los cabezas en el escenario grande.<\/li>\n<li>Mucha m\u00fasica alternativa para masas con <strong>The National<\/strong>, <strong>Haim<\/strong>, <strong>Lykke Li<\/strong>, <strong>Father John Misty<\/strong>, <strong>Grizzly Bear<\/strong>, <strong>CHVRCHES<\/strong>, <strong>The War on Drugs<\/strong>, etc. Aunque tambi\u00e9n hay golosinas como <strong>Deerhunter<\/strong> o <strong>Slowdive<\/strong>.<\/li>\n<li>Al rebufo de su creciente popularidad fuera de los c\u00edrculos habituales, hip-hop y derivados a tope: <strong>Migos<\/strong>, <strong>Tyler The Creator<\/strong>, <strong>A$AP Rocky<\/strong> o <strong>Vince Staples<\/strong>.<\/li>\n<li>La secci\u00f3n electr\u00f3nica es totalmente demoledora: <strong>Fever Ray<\/strong>, <strong>Arca<\/strong>, <strong>Oneohtrix Point Never<\/strong>, <strong>Mount Kimbie<\/strong>, <strong>Jon Hopkins<\/strong>, <strong>James Holden<\/strong>, <strong>Floating Points<\/strong>, <strong>Carpenter Brut<\/strong> y <strong>Four Tet<\/strong>.<\/li>\n<li>De cosas especiales no vamos mal: <strong>Spiritualized<\/strong> con orquesta y coro, <strong>J\u00f3hann J\u00f3hannsson<\/strong> o la oportunidad de ver por Europa a <strong>Lift To Experience<\/strong>.<\/li>\n<li>La parte metalera\/hardcore\/ruidosa bastante regulera: <strong>Anna Von Hausswolff<\/strong> es incre\u00edble y nos gusta la idea de ver a Mike Patton con <strong>Dead Cross<\/strong> o a <strong>Sumac<\/strong>, pero <strong>Watain<\/strong> da pereza y <strong>Zeal &amp; Ardor<\/strong> quiz\u00e1 no pasen de la curiosidad.<\/li>\n<li>Y por \u00faltimo destacar que la parte millenial\/tendencias les ha quedado especialmente rancia: <strong>C. Tangana<\/strong>, <strong>Bad Gyal<\/strong> y <strong>HINDS<\/strong>. Parece sacado de El Pa\u00eds Tentaciones.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">En una entrevista <a href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/01\/linkin-park-have-every-intention-on-continuing-following-the-passing-of-chester-bennington\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/01\/linkin-park-have-every-intention-on-continuing-following-the-passing-of-chester-bennington\/\">Mike Shinoda comenta<\/a> que <strong>Linkin Park<\/strong> tiene intenci\u00f3n de seguir a pesar de la muerte de su cantante Chester Bennington, lo cual es bastante sorprendente cuando su voz era una de las se\u00f1as de identidad de la banda. Al menos comenta que no lo har\u00e1n holograma mediante.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Coment\u00e1bamos en <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-014-bebes-moshpit-equipaciones-futbol\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-014-bebes-moshpit-equipaciones-futbol\/\">el anterior Doominical<\/a> que parec\u00eda probable la vuelta del 75% de los antiguos <strong>The Smashing Pumpkins<\/strong>, y ahora <a href=\"https:\/\/www.spin.com\/2018\/01\/billy-corgan-smashing-pumpkins-recording-with-rick-rubin-teaser\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.spin.com\/2018\/01\/billy-corgan-smashing-pumpkins-recording-with-rick-rubin-teaser\/\">parece ser que andan metidos en estudio con Rick Rubin de productor<\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Parece que tendremos <a href=\"https:\/\/t.co\/PaQp91eOyE\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/t.co\/PaQp91eOyE\">nuevo disco de <strong>Deafheaven<\/strong> en 2018<\/a>. Ya tenemos el a\u00f1o solucionado en cuanto a pol\u00e9micas en el \u00e1mbito trve.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><strong>Pinegrove<\/strong> parece que s<a href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/pinegrove-extend-hiatus-following-sexual-misconduct-allegations\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/pinegrove-extend-hiatus-following-sexual-misconduct-allegations\/\">e van a un largo hiato<\/a> tras las acusaciones de acoso sexual a su cantante.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Se nos pas\u00f3 comentarlo en nuestro repaso navide\u00f1o: <a href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/prosecutors-dismiss-rape-and-kidnapping-charges-against-polish-metal-band-decapitated\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/prosecutors-dismiss-rape-and-kidnapping-charges-against-polish-metal-band-decapitated\/\"><strong>Decapitated<\/strong> fueron absueltos de todos sus cargos por violaci\u00f3n<\/a>. Recordamos que la banda fue acusada de violaci\u00f3n en grupo y han estado arrestados sus buenos meses en Estados Unidos.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><strong>Dredg<\/strong> han comenzado a <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/dredg\/photos\/a.10151606117179333.1073741825.73793389332\/10155957703934333\/?type=3\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/dredg\/photos\/a.10151606117179333.1073741825.73793389332\/10155957703934333\/?type=3\">componer su nuevo disco<\/a> despu\u00e9s de m\u00e1s de 7 a\u00f1os de silencio, aunque si finalmente han elegido la v\u00eda del pop aburrido de su \u00faltimo trabajo <em><strong>Chuckles &amp; Mr. Squeezy<\/strong><\/em>, que no cuenten con nosotros.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Vuelve el hard-rock de <strong>The Sword<\/strong>. <em><strong>Used Future<\/strong><\/em> se editar\u00e1 el 23 de marzo y ya podemos escuchar el tema <em><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uzACppzNcyg\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uzACppzNcyg\">Deadly Nightshade<\/a><\/em>. Sonido 100% retro, por lo que si eres un fan de su viejo sonido, no lo dejes pasar.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El frontman de <strong>Korn<\/strong>, Jonathan Davis, ha estrenado un tema de su nuevo \u00e1lbum en solitario. En nuestro foro alguien ha comentado que suena como \u201cAxl Rose y\u00e9ndose de ca\u00f1as con Evanescence\u201d. Aqu\u00ed puedes escuchar <em><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pSABKRTtJM8\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pSABKRTtJM8\">What It Is<\/a><\/em>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><strong>Fugazi<\/strong> no tiene pinta de que vayan a volver nunca, pero sus miembros siguen colaborando entre ellos: <strong>The Messthetics<\/strong> debutan y entre sus componentes nos encontramos a Brendan Canty y Joe Lally, bater\u00eda y bajista de la m\u00edtica banda. El 23 de Marzo podremos escuchar el disco, pero de momento <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1gp2Qe1gNPo\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1gp2Qe1gNPo\">el poderoso tema instrumental que han usado a modo de presentaci\u00f3n promete<\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">La m\u00edtica banda de emocore, <strong>Thursday<\/strong>, revivir\u00e1 durante un periodo de tiempo para realizar <a href=\"https:\/\/twitter.com\/thursdayband\/status\/958762460047134720\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/twitter.com\/thursdayband\/status\/958762460047134720\">una serie de bolos en Estados Unidos<\/a> de car\u00e1cter \u201c\u00edntimo\u201d para celebrar su 20\u00ba aniversario. Actividad m\u00e1s all\u00e1 de esto: no se la espera.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">No se sabe cu\u00e1ndo tendremos algo nuevo de <strong>CHVRCHES<\/strong>, <a href=\"http:\/\/www.binaural.es\/noticias\/chvrches-vuelven-revitalizados-get-out\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.binaural.es\/noticias\/chvrches-vuelven-revitalizados-get-out\/\">pero han presentado \u201c<em>Get Out<\/em>\u201d<\/a>, un single muy en la l\u00ednea de su sonido habitual.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Aunque su \u00faltimo disco result\u00f3 algo decepcionante, <strong>A Place of Bury Strangers<\/strong> siguen siendo una de las figuras m\u00e1s interesantes del noise rock actual. Vuelven el 13 de Abril con un nuevo disco titulado <em><strong>Transfixiation<\/strong><\/em> y <a href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/01\/a-place-to-bury-strangers-announce-new-album-pinned-share-never-coming-back-stream\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/01\/a-place-to-bury-strangers-announce-new-album-pinned-share-never-coming-back-stream\/\"><em>Never Coming Back<\/em> es su inquietante primer adelanto<\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El ex-<strong>Talking Heads<\/strong> <strong>David Byrne<\/strong> haya mermado lanzar\u00e1 su primer disco en solitario en 14 a\u00f1os en marzo. Se llamar\u00e1 <em><strong>American Utopia<\/strong><\/em> y cuenta con unas cartas de presentaci\u00f3n inmejorable. En su primer adelanto,<em> <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=euEgyXoOonk\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=euEgyXoOonk\">Everything Is Coming At My House<\/a><\/em> cuenta con Sampha, mientras que en el segundo, <em>This Is That<\/em> goza de la participaci\u00f3n de Daniel Lopatin aka <strong>Oneohtrix Point Never<\/strong>. Lo pod\u00e9is escuchar en este <a href=\"http:\/\/www.bbc.co.uk\/programmes\/b09p25ld\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.bbc.co.uk\/programmes\/b09p25ld\">podcast de BBC Radio 6<\/a> minuto 1:51:55. David Byrne pisar\u00e1 tierras espa\u00f1olas en verano, actuando en el BBK Live y en el Cru\u00eflla.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/01\/maynard-james-keenan-tool-took-over-11-years-to-complete-the-tracks-to-write-the-lyrics-i-will-only-take-half-of-that\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/01\/maynard-james-keenan-tool-took-over-11-years-to-complete-the-tracks-to-write-the-lyrics-i-will-only-take-half-of-that\/\"><strong>Tool <\/strong>siguen mareando la perdiz con su nuevo disco<\/a>, y nosotros hemos decidido hablar m\u00e1s del tema.<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Discos<\/h2>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><strong>Nils Frahm<\/strong> acaba de publicar <em><strong>All Memory<\/strong><\/em>, un disco ambicioso en su gestaci\u00f3n (grabado en un estudio hecho a medida) que anda a medio camino entre la m\u00fasica cl\u00e1sica minimalista y el techno. La producci\u00f3n es soberbia, pero el disco sufre claros altibajos cuando el artista decide escorarse hacia las t\u00edpicas din\u00e1micas del minimalismo. A\u00fan as\u00ed es un disco que merece m\u00e1s de una escucha atenta.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Desde que <strong>PXXR GVNG<\/strong> se reconvirtieron en <strong>Los Santos<\/strong> no hemos escuchado nada especialmente interesante de sus integrantes, pero parece que <strong>Yung Beef<\/strong> (el m\u00e1s peculiar e interesante de todos) ha decidido poner fin a esta sequ\u00eda con su <em><strong>Adromicfms 4<\/strong><\/em>. Es una colecci\u00f3n de temas bastante heterog\u00e9nea pero que resume bastante bien todas las facetas de su producci\u00f3n musical: reggeaton (<em>Infierno<\/em>), idas de olla (<em>Rosal\u00eda<\/em>), temas para caer hac\u00eda arriba (<em>Me perd\u00ed en Madrid<\/em>), hip hop a su manera (<em>Valentino Demons<\/em>) o temas m\u00e1s introspectivos (<em>Lonely<\/em>).<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Lecturas interesantes<\/h2>\n<p dir=\"ltr\">No es que los Grammys sean algo que nos interese ni que encaje demasiado en este bolet\u00edn, pero han salido una serie de art\u00edculos interesantes de c\u00f3mo estos premios ningunean a todo artista que no sea un se\u00f1or blanco. As\u00ed que a colaci\u00f3n del ninguneo que se le ha hecho a gente como <strong>Kendrick Lamar<\/strong>, <strong>Lorde<\/strong> o <strong>SZA<\/strong> entre otros recomendamos:<\/p>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/noisey.vice.com\/en_us\/article\/3k5g9b\/the-2018-grammys-shut-women-out\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/noisey.vice.com\/en_us\/article\/3k5g9b\/the-2018-grammys-shut-women-out\">The 2018 Grammys Shut Women Out<\/a><\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/01\/the-grammys-fall-back-on-past-traditions-racism-misogyny-and-irrelevancy\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/01\/the-grammys-fall-back-on-past-traditions-racism-misogyny-and-irrelevancy\/\">The Grammys Fall Back on Past Traditions: Racism, Misogyny, and Irrelevancy<\/a><\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/grammys-exclude-mark-e-smith-france-gall-more-from-2018-in-memoriam\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/grammys-exclude-mark-e-smith-france-gall-more-from-2018-in-memoriam\/\">Grammys Exclude Mark E. Smith, France Gall, More From 2018 \u201cIn Memoriam\u201d<\/a><\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p dir=\"ltr\">Pero no hay que preocuparse, que dice el presidente de los premios que lo que hace falta <a href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/01\/grammys-president-neil-portnow-defends-lack-of-female-winners-the-onus-is-on-them-to-step-up\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/01\/grammys-president-neil-portnow-defends-lack-of-female-winners-the-onus-is-on-them-to-step-up\/\">que las culpa es de las mujeres, que tienen que aumentar<\/a>.<\/p>\n<h2 dir=\"ltr\">Agenda de conciertos<\/h2>\n<h3>Febrero<\/h3>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Si no os mola el black metal tan trve, el 15 de Febrero (Barcelona) y el 16 (Madrid) tendremos a <strong>Cradle of Filth<\/strong> con <strong>Moonspell<\/strong>. Un caramelito para vuestro adolescente interior en fase g\u00f3tica.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Nos gust\u00f3 mucho <em><strong>Outrage Now!<\/strong><\/em> de <strong>Death From Above<\/strong>, y lo podremos disfrutar en directo el 19 en Madrid y el 20 en Barcelona.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><strong>Venenum<\/strong> es una de las bandas trves revelaci\u00f3n de 2017 con su death progresivo, y estar\u00e1n de gira por Espa\u00f1a en Febrero: 17 de Febrero en Zaragoza, 19 de Febrero en Madrid, 20 de Febrero en Granada y 21 de Febrero en Barcelona.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><strong>Viva Belgrado<\/strong> firmar\u00e1n el fin de su gira presentando Ulises el 3 de Febrero en Madrid junto a <strong>Descubriendo a Mr. Mime<\/strong> y <strong>Boneflower<\/strong> y el 23 de Febrero con <strong>L\u2019Hereu Escampa<\/strong> y <strong>Lang<\/strong> en Barcelona. Escribiendo esto no puedo olvidar que en pocos conciertos he visto a tanta gente haciendo el gilipollas por m2 como en su \u00faltimo concierto en Barcelona.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Los veteranos <strong>Front 242<\/strong> siguen recorriendo los escenarios y haciendo que nuestros traseros se muevan. El 24 en Barcelona (Sala Apolo) y el 25 en Madrid (Mon Club). Les acompa\u00f1an una de las revelaciones de la escena industrial, <strong>Youth Code<\/strong> e <strong>Interfront<\/strong>, proyecto de uno de los mitos de la ruta Destroy, Julio Nexus.<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Marzo<\/h3>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El regreso de <strong>Slowdive<\/strong> fue considerado por muchos uno de los mejores discos de 2017. Pod\u00e9is disfrutar de su directazo el 6 en Barcelona y el 7 en Madrid.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Cita ineludible para los amantes del drone: <strong>Nadja<\/strong>, <strong>thisquietarmy<\/strong> y <strong>Malke<\/strong> estar\u00e1n el 15 de Marzo en Madrid, el 17 en Barcelona y el 18 en Sant Fel\u00edu de Codinas. Tambi\u00e9n estar\u00e1n el 16 en Vitoria en el Cosmic Fest.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Aparte de los ya nombrados <strong>Nadja<\/strong>, <strong>thisquietarmy<\/strong> y <strong>Nadja<\/strong>, el Cosmic Fest en su cartelazo a\u00f1aden a <strong>Orthodox<\/strong>, <strong>Dejadeath<\/strong>, <strong>Plebeian Grandstand<\/strong>, <strong>Garea<\/strong> y <strong>Grajo<\/strong>. Del 16 al 17 en Vitoria.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Para los nost\u00e1lgicos de metalcore: el 24 (Madrid) y el 25 (Barcelona) ten\u00e9is un mini festi itinerante, The Final March, con bandas destacadas del g\u00e9nero: <strong>Heaven Shall Burn<\/strong>, <strong>August Burns Red<\/strong>, <strong>Whitechapel<\/strong> e <strong>In Hearts Wake<\/strong>.<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h2>\u00bfY en SuicideByStar?<\/h2>\n<p>Nos ha costado, <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/2x03-podcast-gala-votaciones-populares-mejores-discos-2017\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/2x03-podcast-gala-votaciones-populares-mejores-discos-2017\/\">pero hemos publicado un nuevo podcast<\/a> donde desvelamos los resultados <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/votaciones-populares-mejores-discos-2017\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/votaciones-populares-mejores-discos-2017\/\">de las votaciones a lo mejor del a\u00f1o<\/a>. Como otros a\u00f1os, s\u00f3lo una persona sabe los resultados y el resto del staff reacts to democracy.<\/p>\n<h2>V\u00eddeo de la semana<\/h2>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/_hueNWHoZ64?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay; encrypted-media\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Semana marcada por la presentaci\u00f3n del cartel del Primera Sound, pero que tambi\u00e9n nos deja muchos anuncios de discos para este a\u00f1o.<\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":25499,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1382],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Semana marcada por la presentaci\u00f3n del cartel del Primera Sound, pero que tambi\u00e9n nos deja muchos anuncios de discos para este a\u00f1o.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-015-la-primavera-te-adormece-te-altera\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Doominical #015: La primavera o te adormece o te altera | Doominical | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Semana marcada por la presentaci\u00f3n del cartel del Primera Sound, pero que tambi\u00e9n nos deja muchos anuncios de discos para este a\u00f1o.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-015-la-primavera-te-adormece-te-altera\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-02-04T10:00:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-02-03T17:39:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/doominical015-nologo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-015-la-primavera-te-adormece-te-altera\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/doominical015-nologo.png\",\"width\":940,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-015-la-primavera-te-adormece-te-altera\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-015-la-primavera-te-adormece-te-altera\/\",\"name\":\"Doominical #015: La primavera o te adormece o te altera | Doominical | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-015-la-primavera-te-adormece-te-altera\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-02-04T10:00:53+00:00\",\"dateModified\":\"2018-02-03T17:39:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Semana marcada por la presentaci\\u00f3n del cartel del Primera Sound, pero que tambi\\u00e9n nos deja muchos anuncios de discos para este a\\u00f1o.\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-015-la-primavera-te-adormece-te-altera\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25498"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25498"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25498\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25503,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25498\/revisions\/25503"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25499"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25498"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25498"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25498"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}