{"id":25504,"date":"2018-02-07T18:27:14","date_gmt":"2018-02-07T17:27:14","guid":{"rendered":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=25504"},"modified":"2018-02-07T18:27:14","modified_gmt":"2018-02-07T17:27:14","slug":"5-bandas-deberias-escuchar-febrero-2018","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-deberias-escuchar-febrero-2018\/","title":{"rendered":"5 bandas que deber\u00edas escuchar: Febrero&#8217;2018"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Cabecera-Febrero-2018.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-25515\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Cabecera-Febrero-2018.png\" alt=\"5 bandas febrero 2018\" width=\"940\" height=\"450\" \/><\/a><\/p>\n<p>Vamos retomando la actividad normalizada de la web tras el parto de los Tops de 2017 y la edici\u00f3n del fanzine. Para arrancar este 2018, os presento una selecci\u00f3n de 5 proyectos rescatados de los interesantes descubrimientos que he realizado en 2017. Ten\u00e9is m\u00fasica \u00e9tnica norteafricana con una chispa sint\u00e9tica, post-hardcore con 3 vocalistas, rock nost\u00e1lgico procedente del midwestern estadounidense, un tr\u00edo de mamas enraizadas en el gospel y en el blues y una prometedora estrella del neo-soul.<\/p>\n<p>&#8211;<\/p>\n<h2><strong>Bargou 08<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Bargou-08-H.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-25505\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Bargou-08-H.jpg\" alt=\"Bargou 08\" width=\"900\" height=\"250\" \/><\/a><\/p>\n<p>Durante m\u00e1s de 10 a\u00f1os el tunecino Nidhal Yahyaoui ha estado recopilando canciones tradicionales de su regi\u00f3n en dialecto Targ (mezcla de bereber y \u00e1rabe) por miedo a su desaparici\u00f3n. Con \u00e1nimo de darles un enfoque m\u00e1s moderno, llam\u00f3 al teclista y productor Sofyann Ben Youssef para grabar los temas en casas de sus padres, en el interior de T\u00fanez. Instrumentos de cuerda tradicionales de la regi\u00f3n como loutar y el qasba, la flauta zokra y los tambores se mezclan con un sintetizador Moog dando como resultado un brillante trabajo de cose tradici\u00f3n y vanguardia.<\/p>\n<p><strong>En la onda de:<\/strong> La fusi\u00f3n de m\u00fasica norteafricana y el pulso de los sintetizadores. Disponible en <a href=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/0SzEc6qUcgXueNE33WlKUv\">Spotify<\/a>.<\/p>\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> <em><strong>Targ<\/strong><\/em>, editado en 2017.<\/p>\n<p>https:\/\/youtu.be\/zBsncu93Zo4<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h2><strong>Sufferer<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Sufferer-H.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-25507\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Sufferer-H.jpg\" alt=\"sufferer\" width=\"900\" height=\"250\" \/><\/a><\/p>\n<p>Sufferer son casi m\u00e1s una asociaci\u00f3n puntual de m\u00fasicos que una banda de post-hardcore al uso. Sus tres vocalistas proporcionan una incre\u00edble monta\u00f1a rusa de armon\u00edas y registros rasgados sobre una base instrumental rica, din\u00e1mica, potente y completamente divertida. El concepto de las letras giran en torno a un problema social realmente infravalorado: la ansiedad y la depresi\u00f3n, con cada canci\u00f3n representando un cap\u00edtulo de la vida de un enfermo. El compromiso del grupo no es balad\u00ed y afirman donar el 35% de los ingresos del proyecto a la Asociaci\u00f3n de Ansiedad y Depresi\u00f3n de Am\u00e9rica (ADAA).<\/p>\n<p><strong>En la onda de:<\/strong> A Lot Like Birds, grupo que aporta uno de sus integrantes: Cory Lockwood.<\/p>\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Su hom\u00f3nimo trabajo, disponible en <a href=\"https:\/\/suffererband.bandcamp.com\/releases\">Bandcamp<\/a> y editado en septiembre de 2017, donde ten\u00e9is uno de mis temas favoritos, <em>Chapter VIII<\/em>.<\/p>\n<p>https:\/\/youtu.be\/HB0Ehm8dt2A<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h2><strong>Thunder Dreamer<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Thunder-Dreamer.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-25509\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Thunder-Dreamer.jpg\" alt=\"thunder dreamer\" width=\"900\" height=\"250\" \/><\/a><\/p>\n<p>Procedentes del castigado midwstern americano, Thunder Dreamer proyectan en forma de oscuro indie-rock la frustraci\u00f3n y el amor hacia Evansville, su pueblo natal. La elegancia de su \u00faltimo disco, que ha sido cocinado a fuego lento durante muchos meses, es la primera virtud solo tras la de su fuerte personalidad sonora. El emo no era solo una f\u00f3rmula de angustia juvenil, tambi\u00e9n letras tristes sobre vibrantes arpegios en el descenso hacia la crisis de la mediana edad.<\/p>\n<p><strong>En la onda de:<\/strong> Built To Spill, Jason Molina, Modest Mouse<\/p>\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Pod\u00e9is empezar por <em><strong>Capture<\/strong><\/em>, disco editado en 2017, disponible a trav\u00e9s de <a href=\"https:\/\/thunderdreamer.bandcamp.com\/album\/capture-2\">Bandcamp<\/a>.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/zSir3hlAsUo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay; encrypted-media\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h2><strong>The Como Mamas<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Como-Mamas.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-25511\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Como-Mamas.jpg\" alt=\"the como mamas\" width=\"900\" height=\"250\" \/><\/a><\/p>\n<p>Ester Mae Wilbourn, Della Daniels y Angelia Taylor son un tr\u00edo de portentosas voces procedentes de Como, Missouri. El proyecto comenz\u00f3 a ra\u00edz de su participaci\u00f3n en un festival organizado por el sello Daptone en el legendario Apollo Theater, donde interpretaron junto a la banda de sesi\u00f3n del sello, The Glorified Band. Con su segundo disco ya en el mercado, las mamas nos regalan una fastuosa pieza que conjuga los formatos y t\u00e9cnicas del g\u00f3spel con los sonidos de aquejumbrado blues y el c\u00e1lido soul sesentero, todo ello multiplicado por sus c\u00e1lidas (y a veces desgarradas) voces afromericanas.<\/p>\n<p><strong>En la onda de:<\/strong> Aretha Franklin, Mavis Staple, Jewel Gospel Trio<\/p>\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Su segundo disco, <em><strong>Move Upstairs <\/strong><\/em>(disponible en <a href=\"https:\/\/thecomomamas.bandcamp.com\/album\/move-upstairs\">Bandcamp<\/a>), donde pod\u00e9is encontrar temas como este desgarrador <em>Come Out The Wilderness<\/em> pero aderazo con una buena base instrumental.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/nyiXyDy8czs?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay; encrypted-media\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8211;<\/p>\n<h2><strong>Moses Sumney<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/BET-MOSES-SUMNEY-1100x733.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-25513\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/BET-MOSES-SUMNEY-1100x733.jpg\" alt=\"Moses Sumney\" width=\"900\" height=\"250\" \/><\/a><\/p>\n<p>Dice Moses Sumney que la soledad, la solter\u00eda y el aislamiento son sus obsesiones. Muchos de estos conceptos son tambi\u00e9n los puntos recurrentes en el disco de debut de este joven californiano, donde parece explorar su universo sonoro interno, bastante personal y tremendamente bello. Con el com\u00fan denominador de su l\u00edmpida voz, arreglos elegantes que se mueven entre lo org\u00e1nico y lo sint\u00e9tico, Sumney abraza su la ambig\u00fcedad rechazando etiquetas pre-existentes o estereotipos como neo-soul o el folk.<\/p>\n<p><strong>En la onda de:<\/strong> Radiohead, Anthony and the Johnsons, James Blake.<\/p>\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 escuchar?:<\/strong> Su conciso disco de debut, <em><strong>Aromanticism<\/strong><\/em>, disponible en <a href=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/30WjNaR79shSTGB52IJTw0\">Spotify<\/a>.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/6iTHaZAq38E?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay; encrypted-media\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vamos retomando la actividad normalizada de la web tras el parto de los Tops de 2017 y la edici\u00f3n del &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-deberias-escuchar-febrero-2018\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":25515,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"5 recomendaciones que rescatamos de la investigaci\u00f3n en diferentes tops de 2017: blues, m\u00fasica norteafricana, post-hardcore, heartland rock y neo-soul\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-deberias-escuchar-febrero-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"5 bandas que deber\u00edas escuchar: Febrero&#039;2018 | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"5 recomendaciones que rescatamos de la investigaci\u00f3n en diferentes tops de 2017: blues, m\u00fasica norteafricana, post-hardcore, heartland rock y neo-soul\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-deberias-escuchar-febrero-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-02-07T17:27:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Cabecera-Febrero-2018.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-deberias-escuchar-febrero-2018\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Cabecera-Febrero-2018.png\",\"width\":940,\"height\":450,\"caption\":\"5 bandas febrero 2018\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-deberias-escuchar-febrero-2018\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-deberias-escuchar-febrero-2018\/\",\"name\":\"5 bandas que deber\\u00edas escuchar: Febrero'2018 | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-deberias-escuchar-febrero-2018\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-02-07T17:27:14+00:00\",\"dateModified\":\"2018-02-07T17:27:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"5 recomendaciones que rescatamos de la investigaci\\u00f3n en diferentes tops de 2017: blues, m\\u00fasica norteafricana, post-hardcore, heartland rock y neo-soul\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-deberias-escuchar-febrero-2018\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25504"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25504"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25504\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25516,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25504\/revisions\/25516"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25515"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25504"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25504"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25504"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}