{"id":25517,"date":"2018-02-11T10:00:30","date_gmt":"2018-02-11T09:00:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=25517"},"modified":"2018-02-09T18:25:46","modified_gmt":"2018-02-09T17:25:46","slug":"doominical-016-los-super-grupos-vienen","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-016-los-super-grupos-vienen\/","title":{"rendered":"Doominical #016: Los s\u00faper grupos que vienen"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?attachment_id=25518\" rel=\"attachment wp-att-25518\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-25518\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/doominical016-logo.png\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"450\" \/><\/a><\/p>\n<h2>Noticias<\/h2>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">M\u00e1s discos que seguramente escucharemos en 2018: <a href=\"https:\/\/www.billboard.com\/articles\/columns\/pop\/8097627\/grimes-confirms-new-album-2018-twitter\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.billboard.com\/articles\/columns\/pop\/8097627\/grimes-confirms-new-album-2018-twitter\">entre primavera y oto\u00f1o tendremos un nuevo disco de <strong>Grimes<\/strong><\/a>. Su \u00faltimo disco fue <em><strong>Art Angels<\/strong><\/em>, una demostraci\u00f3n de que se puede hacer m\u00fasica comercial sonando interesante.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><strong>A Perfect Circle<\/strong> han desvelado un nuevo tema de su nuevo disco (<em><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-aOyAvbj2Fg\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-aOyAvbj2Fg\">Talk Talk<\/a><\/em>) al que ya le han dado t\u00edtulo (<em><strong>Eat the Elephant<\/strong><\/em>), fecha (20 de Abril) y portada (una cosa tan fea que a lo mejor es ir\u00f3nica). <a href=\"http:\/\/feiticeira.org\/noticia\/eat-elephant-nuevo-disco-perfect-circle\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/feiticeira.org\/noticia\/eat-elephant-nuevo-disco-perfect-circle\">Todos los detalles aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Otra vuelta bastante esperada, el 27 de Abril podremos escuchar el nuevo disco de los post-rockeros <strong>Toundra<\/strong>: <em><a href=\"http:\/\/www.binaural.es\/noticias\/toundra-abren-la-vortex\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.binaural.es\/noticias\/toundra-abren-la-vortex\/\">Vortex<\/a><\/em>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Por si no os acord\u00e1is, <strong>Legend of the Seagullmen<\/strong> es un s\u00faper grupo que cuenta entre sus filas con Brent Hinds (<strong>Mastodon<\/strong>) y Danny Carey (<strong>Tool<\/strong>), y <a href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/02\/tool-and-mastodon-supergroup-legend-of-the-seagullmen-reveal-self-titled-debut-album-stream\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/02\/tool-and-mastodon-supergroup-legend-of-the-seagullmen-reveal-self-titled-debut-album-stream\/\">nos encontramos por sorpresa con el streaming con su debut<\/a>. A primera escucha, suenan como unos <strong>Mastodon<\/strong> m\u00e1s rockeros y divertidos, con bastantes momentos tocones. Esperamos hablaros m\u00e1s del disco en futuros Doominicales.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><strong>Mad Cool<\/strong> va cerrando el cartel con <a href=\"http:\/\/feiticeira.org\/noticia\/mad-cool-2018-desvela-resto-su-cartel\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/feiticeira.org\/noticia\/mad-cool-2018-desvela-resto-su-cartel\">un popurr\u00ed de artistas<\/a> un tanto inclasificable: <strong>Post Malone<\/strong>, <strong>Jet<\/strong>, <strong>Underworld<\/strong>, <strong>Jard\u00edn de la Croix<\/strong>, \u2026 Destacan sobre manera <strong>James Holden &amp; the Animal Spirits<\/strong>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El 2 de Marzo vuelven <strong>Titus Andronicus<\/strong> con <em><strong>A Productive Cough<\/strong><\/em>, y podemos escuchar un adelanto llamado<em> <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=239&amp;v=wI3UXQyi8l0\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=239&amp;v=wI3UXQyi8l0\">Above the Bodega (Local Business)<\/a><\/em>, que suena bastante a m\u00fasica de padres. El primer adelanto fue <em><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=w9dOyO1QM5Q\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=w9dOyO1QM5Q\">Number One (In New York)<\/a><\/em>, que ya nos anunciaba un cambio de su sonido a terrenos m\u00e1s sentidos. Nuestro amigo LlaneroSolitario lo ha definido como \u201c<em>Bruce Stringsteen en indie borracho<\/em>\u201d.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Parece que <strong>AC\/DC<\/strong> no va a parar su f\u00e1brica de imprimir billetes aunque amoche media banda. <a href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/02\/ac-dc-will-continue-touring-record-new-music-with-axl-rose-report\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/02\/ac-dc-will-continue-touring-record-new-music-with-axl-rose-report\/\">Han declarado que seguir\u00e1n girando con Axl Rose y que sacar\u00e1n nuevo disco<\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Quiz\u00e1 no seamos todo lo insistentes que deber\u00edamos con <strong>Jenny Hval<\/strong> (por describirla de alguna manera, lo vamos a dejar en cantautora experimental), pero su<em><strong> Blood Bitch<\/strong><\/em> de 2016 nos fascin\u00f3 bastante. Este 2018 parece que arranca con un nuevo proyecto: unir\u00e1 sus fuerzas con H\u00e5vard Volden (m\u00fasico de directo suyo) para conformar <strong>Lost Girls<\/strong>, que estrenar\u00e1n un EP este mismo a\u00f1o. Hay un trailer, <a href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/jenny-hval-announces-new-ep\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/jenny-hval-announces-new-ep\/\">pero va m\u00e1s sobre la concepci\u00f3n de album<\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Sab\u00edamos que el cantante de <strong>Envy<\/strong> hab\u00eda dejado la banda (seguramente su integrante m\u00e1s ic\u00f3nico), <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Be2QXZ8hd1P\/?taken-by=envybandofficial\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Be2QXZ8hd1P\/?taken-by=envybandofficial\">pero descubrimos por su Instagram<\/a> que tampoco est\u00e1n ni el bater\u00eda, ni un guitarrista, ni el bajista. Te\u00f3ricamente estaban preparando un nuevo disco.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Noticia que se nos hab\u00eda pasado totalmente: la nueva temporada de Black Mirror, esa serie que te dice que la tecnolog\u00eda es malvada, <a href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/listen-to-2-new-sigur-ros-songs-for-black-mirror\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/listen-to-2-new-sigur-ros-songs-for-black-mirror\/\">cuenta en su banda sonora con dos temas de <strong>Sigur R\u00f3s<\/strong><\/a>. Parece que la banda ahora anda centrada en este tipo de trabajos, porque acaban <a href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/sigur-ros-soundtrack-iceland-art-installation-watch\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/sigur-ros-soundtrack-iceland-art-installation-watch\/\">de poner m\u00fasica en una instalaci\u00f3n de arte<\/a> y tambi\u00e9n se encargar\u00e1n de la banda sonora a la pr\u00f3xima pel\u00edcula de Jonas \u00c5kerlund, <em><strong>Lord of Chaos<\/strong><\/em>, adaptaci\u00f3n al cine del pol\u00e9mico libro que cuenta los inicios del black metal.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El pasado s\u00e1bado tocaron <strong>Metallica<\/strong> en Madrid y <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SOcDJUlsiXU\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SOcDJUlsiXU\">se quedaron con toda la pe\u00f1a tocando una versi\u00f3n de <em>Vamos Muy Bien<\/em> de <strong>Ob\u00fas<\/strong><\/a>, pero en Barcelona subieron la apuesta y <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GuUQ_oRAe2I\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GuUQ_oRAe2I\">se atrevieron con una versi\u00f3n de <em>El Muerto Vivo<\/em> de <strong>Peret<\/strong><\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><em><strong>Tr\u00f3pico Lumpen<\/strong><\/em> es el nombre de lo nuevo de <strong>Perro<\/strong>, se publicar\u00e1 el 16 de Marzo y ya se conocen portada, tracklist y un <a href=\"http:\/\/www.mondosonoro.com\/noticias-actualidad-musical\/escucha-exclusiva-sereno-nuevo-single-perro\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.mondosonoro.com\/noticias-actualidad-musical\/escucha-exclusiva-sereno-nuevo-single-perro\/\">adelanto bastante prometedor publicado en Mondosonoro.<\/a><\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Esta noticia no va de m\u00fasica, pero siempre es interesante ver qu\u00e9 pasa en la industria:<a href=\"https:\/\/noisey.vice.com\/en_us\/article\/59kzn8\/best-buy-end-cd-sales\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/noisey.vice.com\/en_us\/article\/59kzn8\/best-buy-end-cd-sales\"> el 1 de Julio la cadena americana Best Buy dejar\u00e1 de vender m\u00fasica en formato CD<\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><strong>PJ Harvey<\/strong> ha sacado material nuevo. Se trata del tema <em>An Acre of Land<\/em>, canci\u00f3n concebida en colaboraci\u00f3n con el compositor brit\u00e1nico Harry Escott, conocido entre otras cosas por la BSO de Hard Candy. Esta vez Polly Jean se queda en el terreno del folk nost\u00e1lgico. Un tema totalmente precioso que <a href=\"https:\/\/soundcloud.com\/cognitiveshift\/pj-harvey-harry-escott-an-acre-of-land-1\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/soundcloud.com\/cognitiveshift\/pj-harvey-harry-escott-an-acre-of-land-1\">pod\u00e9is escuchar aqu\u00ed<\/a>. La pieza forma parte del score del film Dark River, elaborado por el propio Escott.<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Discos<\/h2>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><strong>Anna Von Hausswolff<\/strong> presenta este mes <em><strong>Dead Magic<\/strong><\/em>, su cuarto disco hasta la fecha. En \u00e9l nos encontramos 5 extensos temas en el que la artista sueca se deja llevar por su faceta m\u00e1s vanguardista con un sonido que recuerda fuertemente a los <strong>Swans<\/strong> de Michael Gira, banda con la cual ha girado extensamente en los \u00faltimos a\u00f1os. As\u00ed pues en <em><strong>Dead Magic<\/strong><\/em> abundan los desarrollos a base de drones expansivos de \u00f3rgano, apoyados en guitarras des\u00e9rticas y percusiones machaconas que marcan estructuras repetitivas e hipn\u00f3ticas que de nuevo nos recuerdan a algo sacado de <em><strong>The Seer<\/strong><\/em> m\u00e1s que al cat\u00e1logo anterior de <strong>Von Hausswolff<\/strong>. Sin duda <em><strong>Dead Magic<\/strong><\/em> es el disco en el que m\u00e1s se ha dejado ir en cuanto a composiciones y experimentos vocales, a ratos de una intensidad nunca vista en ella; sin embargo el reverso de esta deriva swans-era es posiblemente una renuncia a la identidad m\u00e1s mel\u00f3dica y propia que permeaba trabajos como <em><strong>Ceremony<\/strong><\/em> y que dejaba temas tan bonitos como \u201c<em>Mountains Crave<\/em>\u201d o \u201c<em>Liturgy of Light<\/em>\u201d. Quiz\u00e1s en ese esfuerzo por ponerse a la altura de sus \u00eddolos musicales, <strong>Von Hausswolff<\/strong> ha dejado de sonar a ella misma, lo cual es francamente una pena.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Nada mal lo nuevo de <strong>Bardo Pond<\/strong>:<em><strong> <a href=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/0QjjUCz7fMBnLXvw1BN73z?si=EvO0a-KZQReuB_6PxwgWCQ\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/0QjjUCz7fMBnLXvw1BN73z?si=EvO0a-KZQReuB_6PxwgWCQ\">Volume 8<\/a><\/strong><\/em>, el \u00faltimo de una serie de trabajos que la banda graba de manera m\u00e1s o menos improvisada. No aporta nada a su discograf\u00eda, pero nunca est\u00e1 de m\u00e1s disfrutar de su personal visi\u00f3n de la psicodelia folk, en este caso muy influenciada por el drone.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El punk s\u00faper personal de <strong>Cuello<\/strong> es sin\u00f3nimo de fiesta, y <a href=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/3G3RH1B9jFsNwEXe1fFDCe?si=tRtF8VZtSvK14_Wzv_hwAQ\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/3G3RH1B9jFsNwEXe1fFDCe?si=tRtF8VZtSvK14_Wzv_hwAQ\">su \u00faltimo <em><strong>Regalo Doble<\/strong><\/em><\/a> nos regala otra dosis de caos y letras indefinibles.<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Agenda<\/h2>\n<h3>Febrero<\/h3>\n<ul>\n<li><strong>Venenum<\/strong> es una de las bandas trves revelaci\u00f3n de 2017 con su death metal progresivo, y estar\u00e1n de gira por Espa\u00f1a en Febrero: 17 de Febrero en Zaragoza, 19 de Febrero en Madrid, 20 de Febrero en Granada y 21 de Febrero en Barcelona.<\/li>\n<li>Si no os mola el metal tan trve, el 15 de Febrero (Barcelona) y el 16 (Madrid) tendremos a <strong>Cradle of Filth<\/strong> con <strong>Moonspell<\/strong>. Un caramelito para vuestro adolescente interior en fase g\u00f3tica.<\/li>\n<li>Nos gust\u00f3 mucho<em><strong> Outrage Now!<\/strong><\/em> de <strong>Death From Above<\/strong>, y lo podremos disfrutar en directo el 19 en Madrid y el 20 en Barcelona.<\/li>\n<li><strong>Viva Belgrado<\/strong> firmar\u00e1n el fin de su gira presentando Ulises el 23 de Febrero con <strong>L\u2019Hereu Escampa<\/strong> y <strong>Lang<\/strong> en Barcelona. Escribiendo esto no puedo olvidar que en pocos conciertos he visto a tanta gente haciendo el gilipollas por m2 como en su \u00faltimo concierto en Barcelona.<\/li>\n<li>Los veteranos <strong>Front 242<\/strong> siguen recorriendo los escenarios y haciendo que nuestros traseros se muevan. El 24 en Barcelona (Sala Apolo) y el 25 en Madrid (Mon Club). Les acompa\u00f1an una de las revelaciones de la escena industrial, <strong>Youth Code<\/strong> e <strong>Interfront<\/strong>, proyecto de uno de los mitos de la ruta Destroy, Julio Nexus.<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Marzo<\/h3>\n<ul>\n<li>El regreso de <strong>Slowdive<\/strong> fue considerado por muchos uno de los mejores discos de 2017. Pod\u00e9is disfrutar de su directazo el 6 en Barcelona y el 7 en Madrid.<\/li>\n<li>Cita ineludible para los amantes del drone: <strong>Nadja<\/strong>, <strong>thisquietarmy<\/strong> y <strong>Malke<\/strong> estar\u00e1n el 15 de Marzo en Madrid, el 17 en Barcelona y el 18 en Sant Fel\u00edu de Codinas. Tambi\u00e9n estar\u00e1n el 16 en Vitoria en el Cosmic Fest.<\/li>\n<li>Aparte de los ya nombrados <strong>thisquietarmy<\/strong> y <strong>Nadja<\/strong>, el <strong>Cosmic Fest<\/strong> en su cartelazo a\u00f1aden a <strong>Orthodox<\/strong>, <strong>Dejadeath<\/strong>,<strong> Plebeian Grandstand<\/strong>, <strong>Garea<\/strong> y <strong>Grajo<\/strong>. Del 16 al 17 en Vitoria.<\/li>\n<li>Para los nost\u00e1lgicos de metalcore: el 24 (Madrid) y el 25 (Barcelona) ten\u00e9is un mini festi itinerante, <strong>The Final March<\/strong>, con bandas destacadas del g\u00e9nero: <strong>Heaven Shall Burn<\/strong>, <strong>August Burns Red<\/strong>, <strong>Whitechapel<\/strong> e <strong>In Hearts Wake<\/strong>.<\/li>\n<\/ul>\n<h2>\u00bfY en SuicideByStar?<\/h2>\n<p>Ya <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-deberias-escuchar-febrero-2018\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/5-bandas-deberias-escuchar-febrero-2018\/\">hemos publicado las bandas recomendadas de este mes<\/a> y traemos de todo:<\/p>\n<ul>\n<li>Canciones tradicionales tunecinas remozadas de la mano de <strong>Bargou 08<\/strong>.<\/li>\n<li><strong>Sufferer<\/strong> y su post-hardcore a tres voces.<\/li>\n<li>El indie rock y el emo se dan la mano con los elegantes <strong>Thunder Dreamer<\/strong>.<\/li>\n<li><strong>The Como Mamas<\/strong> es un tr\u00edo de gospel de influencias blues y soul.<\/li>\n<li><strong>Moses Sumney <\/strong>coge referencias tan sobadas como Radiohead o Anthony &amp; the Johnsons y las transforma en algo personal.<\/li>\n<\/ul>\n<h2>V\u00eddeo de la semana<\/h2>\n<p>El d\u00eda 10 se cumplieron 12 a\u00f1os de la muerte de <strong>J Dilla<\/strong>, uno de los productores de Hip Hop m\u00e1s influyentes. En Vox (el medio) tienen un canal de Youtube dedicado a la cultura pop donde hablan de su forma de producir m\u00fasica con el MPC3000.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/videoseries?list=PLJ8cMiYb3G5dOiUTzcsHU5ahmgcqjdIJx\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay; encrypted-media\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nos horrorizamos con la nueva portada de A Perfect Circle, repasamos discos que saldr\u00e1n en 2018, y analizamos el nuevo disco de Anna Von Hausswolff<\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":25519,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1382],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Nos horrorizamos con la nueva portada de A Perfect Circle, repasamos discos que saldr\u00e1n en 2018, y analizamos el nuevo disco de Anna Von Hausswolff\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-016-los-super-grupos-vienen\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Doominical #016: Los s\u00faper grupos que vienen | Doominical | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nos horrorizamos con la nueva portada de A Perfect Circle, repasamos discos que saldr\u00e1n en 2018, y analizamos el nuevo disco de Anna Von Hausswolff\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-016-los-super-grupos-vienen\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-02-11T09:00:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-02-09T17:25:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/doominical016-nologo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-016-los-super-grupos-vienen\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/doominical016-nologo.png\",\"width\":940,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-016-los-super-grupos-vienen\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-016-los-super-grupos-vienen\/\",\"name\":\"Doominical #016: Los s\\u00faper grupos que vienen | Doominical | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-016-los-super-grupos-vienen\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-02-11T09:00:30+00:00\",\"dateModified\":\"2018-02-09T17:25:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Nos horrorizamos con la nueva portada de A Perfect Circle, repasamos discos que saldr\\u00e1n en 2018, y analizamos el nuevo disco de Anna Von Hausswolff\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-016-los-super-grupos-vienen\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25517"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25517"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25517\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25520,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25517\/revisions\/25520"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25519"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25517"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25517"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25517"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}