{"id":25675,"date":"2018-06-03T11:30:08","date_gmt":"2018-06-03T10:30:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=25675"},"modified":"2018-06-02T20:09:17","modified_gmt":"2018-06-02T19:09:17","slug":"doominical-032-punk-es-que-te-echen-de-tu-propio-festival","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-032-punk-es-que-te-echen-de-tu-propio-festival\/","title":{"rendered":"Doominical #032: Ser punk es que te echen de tu \u00abpropio festival\u00bb"},"content":{"rendered":"<h2><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/doominical0032-logo.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-25681\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/doominical0032-logo.png\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/doominical0032-logo.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/doominical0032-logo-300x144.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/doominical0032-logo-768x368.png 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/doominical0032-logo-350x168.png 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/doominical0032-logo-500x239.png 500w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/h2>\n<h2>Noticias<\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Evaristo P\u00e1ramos<\/strong>, ex-vocalista de <strong>La Polla<\/strong> y actual vocalista de <strong>Gatillazo<\/strong>, fue denunciado tras un concierto en <strong><em>Primavera Trompetera<\/em><\/strong> de Jerez por decir \u201c<a href=\"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2018\/05\/27\/actualidad\/1527433196_766958.html\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2018\/05\/27\/actualidad\/1527433196_766958.html\"><u>polic\u00edas, sois unos hijos de puta<\/u><\/a>\u201d. Los propios agentes de la Guardia Civil le denunciaron por una infracci\u00f3n a la Ley de Seguridad Ciudadana que llevar\u00e1 aparejado una sanci\u00f3n econ\u00f3mica. Que esto ocurra cuando justo ahora, cuando Evaristo lleva haciendo lo mismo desde hace casi 40 a\u00f1os, ahonda a\u00fan m\u00e1s la tristeza\/rabia que nos ocasiona.<\/p>\n<p>A <a href=\"https:\/\/theblast.com\/nofx-dropped-punk-in-drublic-festival\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/theblast.com\/nofx-dropped-punk-in-drublic-festival\/\"><u><strong>NOFX<\/strong> les echaron de su \u201cpropio festival\u201d<\/u><\/a> (<em><strong>Punk In Drublic Music Festival<\/strong><\/em>) y les sustituyeron por The Descendents. Al parecer los productores acabaron bastante cabreados por algunas bromas realizadas por el grupo sobre la masacre ocurrida en el <em><strong>Route 91 Harvest Festival<\/strong><\/em> de Las Vegas.<\/p>\n<p>El guitarrista de <strong>Anal Cunt<\/strong>, <a href=\"http:\/\/www.nme.com\/news\/music\/josh-martin-anal-cunt-escalator-accident-2328320\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.nme.com\/news\/music\/josh-martin-anal-cunt-escalator-accident-2328320\"><u>Josh Martin falleci\u00f3<\/u><\/a> tras caerse de unas escaleras mec\u00e1nicas en un centro comercial. Las fuentes hablan de que el m\u00fasico de 45 a\u00f1os estaba haciendo el tonto en la barandilla cuando se cay\u00f3 hacia atr\u00e1s y se origin\u00f3 una herida fatal en la cabeza.<\/p>\n<p><strong>Thou<\/strong> han anunciado que sacar\u00e1n 3 EP\u2019s este a\u00f1o.<em><strong> The House Primordial <\/strong><\/em>(ya editado) tiene un sonido m\u00e1s noise\/drone,<em><strong> Inconsolable<\/strong><\/em> (29 de junio) ser\u00e1 un disco ac\u00fastico y <em><strong>Rhea Sylvia<\/strong><\/em> (27 de junio) lo califican de grunge mel\u00f3dico. La recopilaci\u00f3n de todos los temas y estilos se titular\u00e1 <em><strong>Magus<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p><strong>Rosal\u00eda<\/strong> ha estrenado un nuevo tema, <em><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Rht7rBHuXW8\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/youtu.be\/Rht7rBHuXW8\"><u>Malamente<\/u><\/a><\/em>, producido por <strong>El Guincho<\/strong> y acompa\u00f1ado de un videoclip a cargo de <strong>Canada<\/strong> que ha sido el <a href=\"https:\/\/magnet.xataka.com\/preguntas-no-tan-frecuentes\/rosali-apropiacion-que-se-acusa-malamente-robar-cultura-gitana-andaluza\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/magnet.xataka.com\/preguntas-no-tan-frecuentes\/rosali-apropiacion-que-se-acusa-malamente-robar-cultura-gitana-andaluza\"><u>debate de la semana en redes sociales<\/u><\/a>, donde algunas personas acusan a la cantante de apropiaci\u00f3n cultural y anti-gitanismo.<\/p>\n<p>La discogr\u00e1fica <strong>La Castanya<\/strong> cumple 10 a\u00f1os y lo celebra trayendo a <a href=\"https:\/\/www.mondosonoro.com\/noticias-actualidad-musical\/la-castanya-decimo-aniversario-hot-snakes-the-van-pelt\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.mondosonoro.com\/noticias-actualidad-musical\/la-castanya-decimo-aniversario-hot-snakes-the-van-pelt\/\"><u><strong>Hot Snakes<\/strong> y <strong>The Van Pelt<\/strong><\/u><\/a> los d\u00edas 16 y 17 de noviembre en Madrid y Barcelona respectivamente. Bastante jugoso el asunto a tenor del sobresaliente <em><strong>Jericho Sirens<\/strong><\/em>, el regreso discogr\u00e1fico 14 a\u00f1os m\u00e1s tarde de Hot Snakes.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/metaljournal.net\/kadavar-y-monolord-compartiran-gira-en-espana-en-noviembre\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/metaljournal.net\/kadavar-y-monolord-compartiran-gira-en-espana-en-noviembre\/\"><u><strong>Kadavar<\/strong> y <strong>Monolord<\/strong><\/u><\/a> son otros dos de los grupos que anuncian gira con fechas en Espa\u00f1a en noviembre. Tocar\u00e1n en Bilbao (8 de noviembre, Santana 27), Murcia (9 de noviembre, Garaje Beat Club), M\u00e1laga (10 de noviembre, Par\u00eds 15) y Sevilla (11 de noviembre, Custom).<\/p>\n<p>La <a href=\"https:\/\/www.elespanol.com\/cultura\/musica\/20180601\/amaia-cantando-primavera-sound\/311738827_2.html\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.elespanol.com\/cultura\/musica\/20180601\/amaia-cantando-primavera-sound\/311738827_2.html\"><u>eurovisiva <strong>Amaia<\/strong><\/u><\/a> di\u00f3 la sorpresa por su confirmaci\u00f3n en un Hidden Stage del <em><strong>Primavera Sound<\/strong><\/em>. La cantante estuvo arropada por <strong>The Free Fall Band<\/strong> e interpret\u00f3 temas de Arcade Fire, Ella Fitzerald, Beatles, Zahara, Ciego El Cigala y Neutral Milk Hotel, entre otros.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/clyp.it\/mbpodhlu\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/clyp.it\/mbpodhlu\"><u><strong>Thrice<\/strong> vuelven con tema nuevo <em>The Grey<\/em><\/u><\/a>, y suena tan bien como siempre, con reminiscencias de los viejos tiempos de <em><strong>The Artist In The Ambulance<\/strong><\/em>. Todav\u00eda no hay noticias del disco, pero se habr\u00eda grabado esta primavera.<\/p>\n<p>Los proggers noruegos <strong>Leprous<\/strong> han desvelado un nuevo single: <em><a href=\"https:\/\/youtu.be\/9urirKOhgi0\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/youtu.be\/9urirKOhgi0\"><u>Golden Prayers<\/u><\/a><\/em>. El tema fue grabado en las sesiones de su anterior disco, Malina, pero dicen que sonaba mejor como canci\u00f3n independiente para su pr\u00f3ximo \u00e1lbum.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/jenesaispop.com\/2018\/06\/02\/332128\/nino-elche-confirma-disco-conjunto-los-planetas\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/jenesaispop.com\/2018\/06\/02\/332128\/nino-elche-confirma-disco-conjunto-los-planetas\/\"><u><strong>El Ni\u00f1o de Elche<\/strong> ha confirmado su pr\u00f3xima colaboraci\u00f3n <strong>Los Planetas<\/strong><\/u><\/a>. Una combinaci\u00f3n que sobre el papel suena bastante coherente.<\/p>\n<p><strong>Night Verses<\/strong>, que el a\u00f1o pasado nos dejaron un fant\u00e1stico trabajo de metal alternativo-emocore, regresan con 3 temas nuevos que formar\u00e1n parte de un pr\u00f3ximo disco, <em><strong>From The Gallery of Sleep<\/strong><\/em>. Douglas Robinson, su vocalista, abandon\u00f3 el grupo en septiembre de 2017 y los 3 miembros restantes decidieron seguir en forma instrumental. Pod\u00e9is escuchar el disco en su <a href=\"https:\/\/nightverses.bandcamp.com\/album\/copper-wasp\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/nightverses.bandcamp.com\/album\/copper-wasp\"><u>Bandcamp<\/u><\/a>.<\/p>\n<p><strong>Kanye West<\/strong> estrenaba su nuevo disco <em><strong>Ye<\/strong><\/em> este mismo viernes. El rapero estren\u00f3 el disco en directo a trav\u00e9s de una <a href=\"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2018\/06\/01\/actualidad\/1527861224_283648.html\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2018\/06\/01\/actualidad\/1527861224_283648.html\"><u>retransmisi\u00f3n en directo<\/u><\/a> desde su propiedad de Wyoming. En la portada del disco aparece una monta\u00f1a nevada con la frase \u201cOdio ser bipolar, es incre\u00edble\u201d.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/thequietus.com\/articles\/24702-nils-frahm-surprise-ep\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/thequietus.com\/articles\/24702-nils-frahm-surprise-ep\"><u>Nils Frahm<\/u><\/a> tambi\u00e9n nos sorprende con un nuevo EP titulado <em><strong>Encores 1<\/strong><\/em>. Contiene 5 temas grabados en las sesiones de <em><strong>All Melody<\/strong><\/em>, cada una con un estilo musical y una tem\u00e1tica diferente.<\/p>\n<p><strong><a href=\"http:\/\/www.brooklynvegan.com\/ghost-cut-show-short-after-audience-member-dies\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.brooklynvegan.com\/ghost-cut-show-short-after-audience-member-dies\/\"><u>Ghost<\/u><\/a><\/strong> suspendieron su pasado concierto en Milwaukee tras el fallecimiento de uno de los asistentes al mismo.<\/p>\n<hr \/>\n<h2>El meme de la semana<\/h2>\n<p>Ahora. M\u00e1s que nunca. Eterno. <em>Pdro goes machocore<\/em>. Te queremos Jorgenious.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\">\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"es\" dir=\"ltr\">Pdro goes machocore <a href=\"https:\/\/t.co\/8A0Drf9OiZ\">pic.twitter.com\/8A0Drf9OiZ<\/a><\/p>\n<p>&mdash; Jorge Nious (@Jorgenious) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Jorgenious\/status\/674650256735346688?ref_src=twsrc%5Etfw\">December 9, 2015<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/div>\n<\/div>\n<hr \/>\n<h2>El v\u00eddeo de la semana<\/h2>\n<p>A fuerza de controversaria, <em>Malamente<\/em> es el video de la semana<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Rht7rBHuXW8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay; encrypted-media\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Noticias &nbsp; Evaristo P\u00e1ramos, ex-vocalista de La Polla y actual vocalista de Gatillazo, fue denunciado tras un concierto en Primavera &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-032-punk-es-que-te-echen-de-tu-propio-festival\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":25682,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1382],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Novedades de Thrice, NOFX, Thou, Ni\u00f1o de Elche, Kanye West, Nils Frahm, Ghost, Night Verses, Rosal\u00eda y muchos m\u00e1s\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-032-punk-es-que-te-echen-de-tu-propio-festival\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Doominical #032: Ser punk es que te echen de tu &quot;propio festival&quot; | Doominical | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Novedades de Thrice, NOFX, Thou, Ni\u00f1o de Elche, Kanye West, Nils Frahm, Ghost, Night Verses, Rosal\u00eda y muchos m\u00e1s\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-032-punk-es-que-te-echen-de-tu-propio-festival\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-06-03T10:30:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-06-02T19:09:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/doominical0032-no-logo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-032-punk-es-que-te-echen-de-tu-propio-festival\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/doominical0032-no-logo.png\",\"width\":940,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-032-punk-es-que-te-echen-de-tu-propio-festival\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-032-punk-es-que-te-echen-de-tu-propio-festival\/\",\"name\":\"Doominical #032: Ser punk es que te echen de tu \\\"propio festival\\\" | Doominical | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-032-punk-es-que-te-echen-de-tu-propio-festival\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-06-03T10:30:08+00:00\",\"dateModified\":\"2018-06-02T19:09:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Novedades de Thrice, NOFX, Thou, Ni\\u00f1o de Elche, Kanye West, Nils Frahm, Ghost, Night Verses, Rosal\\u00eda y muchos m\\u00e1s\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-032-punk-es-que-te-echen-de-tu-propio-festival\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25675"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25675"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25675\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25684,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25675\/revisions\/25684"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25682"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25675"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25675"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25675"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}