{"id":25831,"date":"2018-10-28T11:00:08","date_gmt":"2018-10-28T10:00:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=25831"},"modified":"2018-10-30T07:39:44","modified_gmt":"2018-10-30T06:39:44","slug":"doominical-044-vuelve-el-2006-a-los-festivales","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-044-vuelve-el-2006-a-los-festivales\/","title":{"rendered":"Doominical #044: Vuelve el 2006 a los festivales"},"content":{"rendered":"<h2><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-044-vuelve-el-2006-a-los-festivales\/doominical044-logo\/\" rel=\"attachment wp-att-25834\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-25834 size-full\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/doominical044-logo.png\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/doominical044-logo.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/doominical044-logo-300x144.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/doominical044-logo-768x368.png 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/doominical044-logo-350x168.png 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/doominical044-logo-500x239.png 500w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/h2>\n<h2>Noticias<\/h2>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">El <strong>Download<\/strong> de 2019, que se celebrar\u00e1 en Madrid, empieza fuerte: han anunciado que sus dos cabezas de cartel ser\u00e1n <strong><a href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/10\/slipknot-2019-europe-tour\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/10\/slipknot-2019-europe-tour\/\">Slipknot<\/a><\/strong> y <strong><a href=\"https:\/\/www.binaural.es\/noticias\/gira-europea-de-tool-en-2019\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.binaural.es\/noticias\/gira-europea-de-tool-en-2019\/\">Tool<\/a><\/strong>, que no se pasaban por Espa\u00f1a desde 2006.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><strong>Mastodon<\/strong> se pasar\u00e1n por Espa\u00f1a el 15 y 16 de Febrero por Barcelona y Madrid respectivamente. Adem\u00e1s los teloneros son de lujo: <strong>Kvelertak<\/strong> y <strong>Mutoid Man<\/strong>. El \u00fanico \u201cpero\u201d es que <strong>Mastodon<\/strong> har\u00e1 bastantes fechas con Scott Kelly (Neurosis) pero aqu\u00ed nos vamos a quedar con las ganas.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Esto no nos lo esper\u00e1bamos: <a href=\"http:\/\/www.metalsucks.net\/2018\/10\/23\/static-x-to-release-final-album-in-2019\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.metalsucks.net\/2018\/10\/23\/static-x-to-release-final-album-in-2019\/\">en 2019 tendremos nuevo disco de <strong>Static-X<\/strong><\/a> y una gira conmemorando su <em><strong>Wisconsin Death Trip<\/strong><\/em>. Recordemos que su cantante, Wayne Static, muri\u00f3 de sobredosis har\u00e1 5 a\u00f1os. Te\u00f3ricamente el disco contar\u00e1 con algunas tomas de estudio de Wayne y contar\u00e1 con otros cantantes invitados. A saber qu\u00e9 har\u00e1n con la gira, pero ya puestos que pongan un holograma.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">La semana pasada coment\u00e1bamos que <strong>Manowar<\/strong> dec\u00edan que a ver si alg\u00fan promotor espa\u00f1ol ten\u00eda \u201cpelotas\u201d para traerlos en su gira de despedida, y a lo mejor lo dec\u00edan por esto: <a href=\"http:\/\/www.brooklynvegan.com\/manowar-guitarist-karl-logan-arrested-for-child-pornography\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.brooklynvegan.com\/manowar-guitarist-karl-logan-arrested-for-child-pornography\/\">su guitarrista Karl Logan ha sido arrestado por tenencia de pornograf\u00eda infantil<\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Anthony Kiedis (cantante de <strong>Red Hot Chili Peppers<\/strong>) es un fan\u00e1tico de los Lakers y <a href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/10\/rhcp-anthony-kiedis-kicked-out-lakers-watch\/amp\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/10\/rhcp-anthony-kiedis-kicked-out-lakers-watch\/amp\/\">fue expulsado de un partido por increpar a jugadores de un equipo rival<\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Entrevistaron a<strong> Thom Yorke<\/strong> en El Mundo y <a href=\"https:\/\/www.binaural.es\/noticias\/thom-yorke-a-por-un-nuevo-disco-de-musica-muy-politica-junto-a-nigel-godrich\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.binaural.es\/noticias\/thom-yorke-a-por-un-nuevo-disco-de-musica-muy-politica-junto-a-nigel-godrich\/\">coment\u00f3 que est\u00e1 trabajando en un nuevo disco con Nigel Godrich<\/a>, productor habitual de <strong>Radiohead<\/strong>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/watch-sigur-ros-jonsi-perform-at-new-doug-aitken-installation\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/watch-sigur-ros-jonsi-perform-at-new-doug-aitken-installation\/\">Podemos escuchar un nuevo tema de <strong>Bring Me The Horizon<\/strong>, <em>Wonderful Life<\/em><\/a>, que cuenta con la colaboraci\u00f3n de Dani Filth (<strong>Cradle of Filth<\/strong>). Tambi\u00e9n han filtrado el tracklist de su nuevo disco donde se puede ver que habr\u00e1 otra colaboraci\u00f3n con Grimes. Hablando de los brit\u00e1nicos tambi\u00e9n sabemos que Oli Sykes y Jordan Fish <a href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2018\/10\/miembros-de-bring-me-the-horizon-trataron-de-colaborar-en-la-composicion-del-nuevo-disco-de-limp-bizkit\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2018\/10\/miembros-de-bring-me-the-horizon-trataron-de-colaborar-en-la-composicion-del-nuevo-disco-de-limp-bizkit\/\">estuvieron trabajando junto a Fred Durst<\/a> para componer el largo tiempo esperado <em><strong>Stampede of the Disco Elephants<\/strong><\/em> de <strong>Limp Bizkit<\/strong>, aunque al final parece que no sali\u00f3 nada muy productivo.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Una de caraduras: se celebraba en EE.UU. un festival de black metal con varias bandas racistas, la gente se quej\u00f3, los quitaron del cartel, <a href=\"http:\/\/www.brooklynvegan.com\/nj-club-dingbatz-kicks-racist-bands-off-metal-show-then-lets-them-play-anyway\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.brooklynvegan.com\/nj-club-dingbatz-kicks-racist-bands-off-metal-show-then-lets-them-play-anyway\/\">pero finalmente las bandas tocaron<\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">\u00bfOs acord\u00e1is de <strong>Emigrate<\/strong>, la banda de Richard Kruspe de <strong>Rammstein<\/strong>? Debutaron en 2014 y no hemos vuelto a saber nada de ellos, pero parece que van a sacar un nuevo disco y <a href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/10\/rammstein-guitarist-emigrate-new-album-till-lindemann-ghost-cardinal-copia\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/10\/rammstein-guitarist-emigrate-new-album-till-lindemann-ghost-cardinal-copia\/\">lo anuncian junto a un single en el que cuentan con la colaboraci\u00f3n del cantante de <strong>Billy Talent<\/strong><\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">Dos de las bandas m\u00e1s interesantes del post-punk actual, <strong>Preoccupations<\/strong> y <strong>Protomartyr<\/strong>, editar\u00e1n un 7\u2019\u2019 en el que <a href=\"https:\/\/www.mondosonoro.com\/noticias-actualidad-musical\/preoccupations-protomartyr-versionan-split\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.mondosonoro.com\/noticias-actualidad-musical\/preoccupations-protomartyr-versionan-split\/\">se versionan mutuamente<\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">En el mismo tipo de jugada que la noticia anterior tenemos la <a href=\"https:\/\/www.mondosonoro.com\/noticias-actualidad-musical\/perro-cala-vento-controversiones-vol-1\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.mondosonoro.com\/noticias-actualidad-musical\/perro-cala-vento-controversiones-vol-1\/\">serie <strong>Controversiones<\/strong><\/a>, split-singles editados por Discos Bora Bora. En su Volumen 1 nos encontramos a <strong>Perro<\/strong> y <strong>Cala Vento<\/strong> version\u00e1ndose.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><a href=\"http:\/\/www.brooklynvegan.com\/mina-caputo-allegedly-calls-out-former-life-of-agony-bandmate-sal-abruscato-for-transphobia-sal-responds\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.brooklynvegan.com\/mina-caputo-allegedly-calls-out-former-life-of-agony-bandmate-sal-abruscato-for-transphobia-sal-responds\/\">Mina Caputo<\/a> de <strong>Life of Agony<\/strong> ha acusado a Sal Abruscato (anterior bater\u00eda de la banda) de transfobia a trav\u00e9s de las redes sociales y \u00e9ste ha respondido.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><a href=\"http:\/\/www.metalsucks.net\/2018\/10\/24\/kat-katz-quits-agoraphobic-nosebleed-says-shes-tired-of-being-bullied-by-dudes\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.metalsucks.net\/2018\/10\/24\/kat-katz-quits-agoraphobic-nosebleed-says-shes-tired-of-being-bullied-by-dudes\/\">Kat Katz<\/a> ha abandonado <strong>Agoraphobic Nosebleed<\/strong> culpando a sus compa\u00f1eros masculinos de \u201cabusones\u201d y de no darle un trato igualitario. La banda <a href=\"http:\/\/www.metalsucks.net\/2018\/10\/25\/agoraphobic-nosebleed-release-statement-on-the-departure-of-kat-katz\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.metalsucks.net\/2018\/10\/25\/agoraphobic-nosebleed-release-statement-on-the-departure-of-kat-katz\/\">ha contestado<\/a> y ella ha <a href=\"http:\/\/www.brooklynvegan.com\/kat-katz-responds-to-agoraphobic-nosebleed-im-a-34-year-old-woman-im-not-going-to-be-treated-like-that\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.brooklynvegan.com\/kat-katz-responds-to-agoraphobic-nosebleed-im-a-34-year-old-woman-im-not-going-to-be-treated-like-that\/\">replicado<\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\">\u00bfQu\u00e9 tienen en com\u00fan <strong>Marilyn Manson<\/strong>, <strong>Nine Inch Nails<\/strong>, <strong>Queen<\/strong>, <strong>Deicide<\/strong>, <strong>Drowning Pool<\/strong>, <strong>Christina Agilera<\/strong> o <strong>Britney Spears<\/strong>? <a href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/10\/marilyn-manson-nin-britney-spears-interrogation-detention-centers\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/10\/marilyn-manson-nin-britney-spears-interrogation-detention-centers\/\">Pues que todos son usados en los centros de detenci\u00f3n de los EE.UU. para sus interrogatorios<\/a>.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><a href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2018\/10\/tom-morello-afirma-que-existe-material-inedito-de-audioslave-que-vera-la-luz-algun-dia\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2018\/10\/tom-morello-afirma-que-existe-material-inedito-de-audioslave-que-vera-la-luz-algun-dia\/\">Tom Morello dice que ha material in\u00e9dito de<strong> Audioslave<\/strong><\/a> (recordemos: Chris Cornell m\u00e1s Rage Against The Machine) que en alg\u00fan momento publicar\u00e1n.<\/p>\n<\/li>\n<li>Seguramente el mundo sea un lugar mejor desde que muri\u00f3 <strong>XXXTentacion<\/strong> y <a href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/10\/xxxtentacion-recording-domestic-abuse\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/10\/xxxtentacion-recording-domestic-abuse\/\">lo prueba las confesiones que se han filtrado<\/a> del rapero en el que reconoce que maltrataba a su pareja y apu\u00f1al\u00f3 hasta a ocho personas.<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Discos<\/h2>\n<h3 class=\"null\" dir=\"ltr\">Basement \u2013 Beside Myself<\/h3>\n<div dir=\"ltr\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/en\/thumb\/5\/5d\/BasementBesideMyself.jpg\/220px-BasementBesideMyself.jpg\" alt=\"Resultado de imagen de Basement \u00e2\u0080\u0093 Beside Myself\" width=\"200\" height=\"200\" data-cke-saved-src=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/en\/thumb\/5\/5d\/BasementBesideMyself.jpg\/220px-BasementBesideMyself.jpg\" \/><\/div>\n<p dir=\"ltr\"><em><strong>Beside Myself<\/strong><\/em> sigue en la tradicional l\u00ednea del cuarteto brit\u00e1nico, temas muy mel\u00f3dicos de rock alternativo que recuerdan al emo de <strong>Jimmy Eat World<\/strong> o a una hipot\u00e9tica evoluci\u00f3n en madurez del pop-punk de los 90. Aunque a veces tenemos destellos de jovialidad, el tono general es l\u00e1nguido, con su vocalista Andrew Fischer reflexionando (no muy profundamente) sobre historias de incomunicaci\u00f3n en la era digital, b\u00fasqueda de identidad y relaciones amorosas. Si bien el disco goza de algunos temas bandera como <em>Disconnect<\/em>, <em>Nothing Left<\/em> o <em>Stigmata<\/em> (donde las armon\u00edas y la composici\u00f3n nos remiten a unos <strong>Deftones<\/strong>), en otros momentos aparecen altibajos: composiciones algo planas o lineales que pueden tornarse aburridas. Mi opini\u00f3n impopular: algo decepcionante en comparaci\u00f3n con el genial <em><strong>Promise Everything<\/strong><\/em>.<\/p>\n<h3 class=\"null\" dir=\"ltr\">Entropia &#8211; Vacuum<br \/>\n<img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/img.discogs.com\/kWxFC-b0mfXpE0mq_YobKhZy7E4=\/fit-in\/300x300\/filters:strip_icc():format(jpeg):mode_rgb():quality(40)\/discogs-images\/R-12617156-1538681159-5797.jpeg.jpg\" alt=\"Resultado de imagen de Entropia - Vacuum\" width=\"200\" height=\"200\" data-cke-saved-src=\"https:\/\/img.discogs.com\/kWxFC-b0mfXpE0mq_YobKhZy7E4=\/fit-in\/300x300\/filters:strip_icc():format(jpeg):mode_rgb():quality(40)\/discogs-images\/R-12617156-1538681159-5797.jpeg.jpg\" \/><\/h3>\n<p dir=\"ltr\">Con su tercer disco este grupo polaco se sumerge totalmente en el pozo de la psicodelia sin perder unas ra\u00edces fuertemente ancladas en el black-metal ni renunciar a los arreglos sint\u00e9ticos y la melod\u00eda. Aunque es l\u00f3gico trazar paralelismos con <strong>Oranssi Pazuzu<\/strong>, <em><strong>Vacuum<\/strong><\/em> no nos ofrece un viaje tan perturbador o enso\u00f1ador como el de los fineses. Su fuerza y su energ\u00eda est\u00e1n en primer plano, sin demasiadas m\u00e1scaras, confrontando al oyente con blastbeats y ogrescas voces, haci\u00e9ndole sudar y entreg\u00e1ndole una experiencia realmente divertida. A estas virtudes se le suma la solidez de un disco bien conexionado, con ciertos seudo-leitmotivs mel\u00f3dicos repetidos en su duraci\u00f3n, lo que como resultado nos da uno de los trabajos m\u00e1s asombrosos de metal experimental de este a\u00f1o.<\/p>\n<h3 class=\"null\" dir=\"ltr\">Cloud Nothings \u2013 Last Building Burning<\/h3>\n<div dir=\"ltr\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/s0.limitedrun.com\/images\/1297959\/v600_cak130_cloudnothings_lastbuildingburning_900.jpg\" width=\"200\" height=\"200\" data-cke-saved-src=\"http:\/\/s0.limitedrun.com\/images\/1297959\/v600_cak130_cloudnothings_lastbuildingburning_900.jpg\" \/><\/div>\n<p dir=\"ltr\">Los de Dylan Baldi vuelven a tornar el potenci\u00f3metro y la velocidad al m\u00e1ximo, recuperando las dosis del post-hardcore y mala leche que <em><strong>Life Without Sound<\/strong><\/em> carec\u00eda. Ocho temas que pasan r\u00e1pido, intercalando momentos m\u00e1s mel\u00f3dicos y pr\u00f3ximos al indie-rock con otros m\u00e1s \u00e1speros y acelerados \u2014como el jitazo de <em>Echo of The World<\/em>\u2014 que nos remiten a <strong>Drive Like Jehu<\/strong> o <strong>Rites of Spring<\/strong>. Menci\u00f3n espec\u00edfica merece <em>Dissolution<\/em>, tema de 10 minutos que recuerda al <em><strong>Wasted Years<\/strong><\/em> de<strong> Attack On Memory<\/strong>, donde el grupo se recrea en su puente-jam para acabar una progresi\u00f3n explosiva. Realmente satisfechos de que <strong>Cloud Nothings<\/strong> mantengan este nivel haciendo justamente lo que saben hacer bien.<\/p>\n<h3 class=\"null\" dir=\"ltr\">Ayax \u2013 Cara y Cruz<\/h3>\n<div dir=\"ltr\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/ayaxyprok.com\/66\/ayax-cara-y-cruz.jpg\" alt=\"Imagen relacionada\" width=\"200\" height=\"200\" data-cke-saved-src=\"http:\/\/ayaxyprok.com\/66\/ayax-cara-y-cruz.jpg\" \/><\/div>\n<p dir=\"ltr\">La dupla de gemelos granadinos ha decido que 2018 ser\u00eda su estreno en larga duraci\u00f3n, pero en trabajos separados. Adelant\u00e1ndose al <em><strong>Rojo y Negro<\/strong><\/em> de <strong>Prok<\/strong>, <strong>Ayax<\/strong> nos golpea en toda la cara con un sorprendente trabajo que podr\u00edamos calificar de rap visceral; rap real y de la calle. Acompa\u00f1ado por las elegantes bases de <strong>Blasfem<\/strong>, <strong>Dj Keru<\/strong>, <strong>Jrliske<\/strong>, <strong>Djee Beats<\/strong>, <strong>Ale Berraquero<\/strong> y <strong>M Beats<\/strong>, el MC saca brillo utilizando un estilo agresivo, rabioso y desafiante que no est\u00e1 re\u00f1ido con momentos m\u00e1s vulnerables donde saca a flote letras m\u00e1s sentimentales e historias personales, dando completo sentido al t\u00edtulo del \u00e1lbum. Recomendaci\u00f3n imprescindible para todos los fans de la vieja escuela del hip hop patrio.<\/p>\n<h2>Lecturas interesantes<\/h2>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/www.binaural.es\/noticias\/espana-en-cabeza-destino-europeo-festivales-nuevo-estudio\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.binaural.es\/noticias\/espana-en-cabeza-destino-europeo-festivales-nuevo-estudio\/\">En Binaural escriben<\/a> sobre c\u00f3mo Espa\u00f1a se est\u00e1 convirtiendo en un destino tur\u00edstico de festivales de m\u00fasica.<\/p>\n<\/li>\n<li>Interesante art\u00edculo sobre el nazismo y el metal: <a href=\"https:\/\/noisey.vice.com\/en_us\/article\/598xdb\/fuck-nazi-metal-sympathy\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/noisey.vice.com\/en_us\/article\/598xdb\/fuck-nazi-metal-sympathy\">Fuck Nazi Metal Symphaty<\/a>.<\/li>\n<\/ul>\n<h2>El v\u00eddeo de la semana<\/h2>\n<p>Un directo de una one-man band de black metal en el sentido m\u00e1s literal de la expresi\u00f3n.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/TYcVmGu9DA0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay; encrypted-media\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Noticias El Download de 2019, que se celebrar\u00e1 en Madrid, empieza fuerte: han anunciado que sus dos cabezas de cartel &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-044-vuelve-el-2006-a-los-festivales\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":25833,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1382],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Noticias El Download de 2019, que se celebrar\u00e1 en Madrid, empieza fuerte: han anunciado que sus dos cabezas de cartel ser\u00e1n Slipknot y Tool, que no se\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-044-vuelve-el-2006-a-los-festivales\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Doominical #044: Vuelve el 2006 a los festivales | Doominical | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Noticias El Download de 2019, que se celebrar\u00e1 en Madrid, empieza fuerte: han anunciado que sus dos cabezas de cartel ser\u00e1n Slipknot y Tool, que no se\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-044-vuelve-el-2006-a-los-festivales\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-10-28T10:00:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-10-30T06:39:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/doominical044-nologo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-044-vuelve-el-2006-a-los-festivales\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/doominical044-nologo.png\",\"width\":940,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-044-vuelve-el-2006-a-los-festivales\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-044-vuelve-el-2006-a-los-festivales\/\",\"name\":\"Doominical #044: Vuelve el 2006 a los festivales | Doominical | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-044-vuelve-el-2006-a-los-festivales\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-10-28T10:00:08+00:00\",\"dateModified\":\"2018-10-30T06:39:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Noticias El Download de 2019, que se celebrar\\u00e1 en Madrid, empieza fuerte: han anunciado que sus dos cabezas de cartel ser\\u00e1n Slipknot y Tool, que no se\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-044-vuelve-el-2006-a-los-festivales\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25831"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25831"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25831\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25839,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25831\/revisions\/25839"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25833"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25831"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25831"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25831"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}