{"id":25848,"date":"2018-11-11T11:30:07","date_gmt":"2018-11-11T10:30:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=25848"},"modified":"2018-11-09T19:17:00","modified_gmt":"2018-11-09T18:17:00","slug":"doominical-046-vuelta-las-viejas-glorias-del-industrial","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-046-vuelta-las-viejas-glorias-del-industrial\/","title":{"rendered":"Doominical #046: La vuelta de las viejas glorias del industrial"},"content":{"rendered":"<h2><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/doominical0046-logo.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-25854\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/doominical0046-logo.png\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/doominical0046-logo.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/doominical0046-logo-300x144.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/doominical0046-logo-768x368.png 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/doominical0046-logo-350x168.png 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/doominical0046-logo-500x239.png 500w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/h2>\n<h2>Noticias<\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>The Cure<\/strong> y <strong>Vampire Weekend<\/strong> han sido anunciados como plato fuerte de la pr\u00f3xima edici\u00f3n del <a href=\"https:\/\/www.europapress.es\/cultura\/musica-00129\/noticia-the-cure-estaran-mad-cool-festival-2019-20181108121417.html\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.europapress.es\/cultura\/musica-00129\/noticia-the-cure-estaran-mad-cool-festival-2019-20181108121417.html\">MadCool Festival<\/a>. Se suman as\u00ed a The National y The 1975.<\/p>\n<p><strong>These New Puritans<\/strong> volver\u00e1n en 2019 despu\u00e9s de 5 a\u00f1os desde su \u00faltimo <em><strong>Fields of Reeds<\/strong><\/em>. Ya podemos escuchar el tema <a href=\"https:\/\/youtu.be\/8YWz1PJSGls\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/youtu.be\/8YWz1PJSGls\">Into the Fire<\/a>, donde colabora <strong>David Tibet<\/strong> (Current 93).<\/p>\n<p><strong>Sinnead O\u2019Connor<\/strong> dice haberse <a href=\"https:\/\/www.nme.com\/news\/music\/sinead-oconnor-says-never-wants-spend-time-white-people-2397624\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.nme.com\/news\/music\/sinead-oconnor-says-never-wants-spend-time-white-people-2397624\">convertido al islam<\/a> y ahora se hace llamar Shuhada Davitt. Seg\u00fan declaraciones no quiere volver a pasar tiempo con personas blancas o no-musulmanas.<\/p>\n<p>El m\u00edtico <a href=\"http:\/\/www.openculture.com\/2017\/08\/dcs-legendary-punk-label-dischord-makes-its-entire-music-catalog-free-to-stream-online.html?fbclid=IwAR3GRZn9-qrSwFElPMcA6Rwdf_GqSvUfqXh4NxsaA3K8LThEsTfQ98LV-fA\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.openculture.com\/2017\/08\/dcs-legendary-punk-label-dischord-makes-its-entire-music-catalog-free-to-stream-online.html?fbclid=IwAR3GRZn9-qrSwFElPMcA6Rwdf_GqSvUfqXh4NxsaA3K8LThEsTfQ98LV-fA\">sello discogr\u00e1fico Dischord<\/a>, que ha editado a gente como <strong>Minor Threat<\/strong>, <strong>Rites of Spring<\/strong>, <strong>Fugazi<\/strong> y un largo etc\u00e9tera de bandas de punk-rock, ha puesto todo su cat\u00e1logo en streaming gratuito.<\/p>\n<p>La l\u00edder de <strong>Against Me!<\/strong>, <a href=\"http:\/\/www.brooklynvegan.com\/stream-laura-jane-graces-new-album-brought-to-rot\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.brooklynvegan.com\/stream-laura-jane-graces-new-album-brought-to-rot\/\">Laura Jane Grace<\/a>, debuta en solitario junto con la banda <strong>The Devouring Mothers<\/strong>, con el disco <em><strong>Bought To Rot<\/strong><\/em>, inspirado en el <em><strong>Full Moon Fever<\/strong><\/em> de <strong>Tom Petty<\/strong>.<\/p>\n<p><strong>HEALTH<\/strong> se al\u00edan con <strong>Youth Code<\/strong> en el tema <a href=\"https:\/\/youtu.be\/gW5R59e_z-c\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/youtu.be\/gW5R59e_z-c\">Innocence<\/a>.<\/p>\n<p><strong>Al Jourgensen<\/strong> (Ministry) parece haber enterrado el hacha de guerra con el antiguo bajista de la banda, <a href=\"https:\/\/www.billboard.com\/articles\/news\/8483676\/ministry-al-jourgensen-paul-barker-bury-the-hatchet-consider-future-music\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.billboard.com\/articles\/news\/8483676\/ministry-al-jourgensen-paul-barker-bury-the-hatchet-consider-future-music\">Paul Barker<\/a>, y podr\u00edan volver a trabajar juntos.<\/p>\n<p>El icono del industrial, <strong>Cosey Fanni Tutti<\/strong>, anuncia su primer lanzamiento desde<em><strong> Time To Tell <\/strong><\/em>(1982). El disco llegar\u00e1 el 9 de febrero de 2019 y aqu\u00ed tenemos <a href=\"https:\/\/youtu.be\/NgXD3XvE08U\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/youtu.be\/NgXD3XvE08U\">un tema<\/a> para ir abriendo boca. Los ocho corte del disco fueron compuestos originalmente para la <a href=\"http:\/\/www.factmag.com\/2018\/11\/01\/cosey-fanni-tutti-new-album\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.factmag.com\/2018\/11\/01\/cosey-fanni-tutti-new-album\/\">pel\u00edcula autobiogr\u00e1fica<\/a> <em><strong>Harmonic Coumaction<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p><strong>David Grohl<\/strong> sigue siendo el hombre que, insoportablemente, quiere hacerlo todo: ahora su deseo es <a href=\"https:\/\/www.binaural.es\/noticias\/dave-grohl-acdc\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.binaural.es\/noticias\/dave-grohl-acdc\/\">tocar la bater\u00eda con AC\/DC<\/a>.<\/p>\n<p><strong>Toundra<\/strong> fueron entrevistados esta semana en el programa de David Broncano, <a href=\"https:\/\/youtu.be\/6Y-omRnUDsU\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/youtu.be\/6Y-omRnUDsU\">La Resistencia<\/a>.<\/p>\n<p><strong>Sufjans Stevens<\/strong> saca a la luz un tema in\u00e9dito de hace una d\u00e9cada, <a href=\"https:\/\/youtu.be\/9DPqg8Ti-N4\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/youtu.be\/9DPqg8Ti-N4\">Lonely Man of Winter<\/a>.<\/p>\n<p><strong>Iron Maiden<\/strong> prometen la \u201cmayor producci\u00f3n jam\u00e1s creada\u201d en su pr\u00f3xima gira norteamericana <a href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/11\/iron-maiden-2019-north-american-summer-tour\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2018\/11\/iron-maiden-2019-north-american-summer-tour\/\">Legacy of the Beast Tour<\/a>.<\/p>\n<p><strong>Claudio Sanchez<\/strong> de <strong>Coheed and Cambria<\/strong> ha estado de troll esta semana. Subi\u00f3 a las redes sociales fotos donde aparentemente se hab\u00eda cortado <a href=\"http:\/\/www.metalsucks.net\/2018\/11\/08\/psych-claudio-sanchez-trolled-everyone-did-not-cut-off-his-hair\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.metalsucks.net\/2018\/11\/08\/psych-claudio-sanchez-trolled-everyone-did-not-cut-off-his-hair\/\">su leonina cabellera<\/a> y m\u00e1s tarde dio la sorpresa \u201crecuper\u00e1ndola\u201d en directo.<\/p>\n<p><strong>Ice Cube<\/strong> presenta su nuevo single: <a href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/ice-cubes-new-song-is-called-arrest-the-president-listen\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/ice-cubes-new-song-is-called-arrest-the-president-listen\/\">Arrest The President<\/a>. <em>\u201cDid you know the new white was orange?\u201d<\/em> dice uno de los versos.<\/p>\n<p><strong>This White Light<\/strong>, proyecto con gente de <strong>Sunn O)))<\/strong> y <strong>Pelican<\/strong>, ya han grabado su disco debut a manos de Josh Homme (QOTSA). <a href=\"https:\/\/thiswhitelightsl.bandcamp.com\/album\/s-t-demo\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/thiswhitelightsl.bandcamp.com\/album\/s-t-demo\">Aqu\u00ed<\/a> podemos escuchar dos demos.<\/p>\n<p><strong>Melvins<\/strong> versionean <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=arAGKgW1TdU\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=arAGKgW1TdU\">In The Flesh<\/a> de <strong>Pink Floyd<\/strong>.<\/p>\n<p>Una marca ha pensado el <a href=\"https:\/\/www.mysoti.com\/designer\/slightlywrong\/products\/all\/15\/0\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.mysoti.com\/designer\/slightlywrong\/products\/all\/15\/0\">merchandising<\/a> falso pero adem\u00e1s en plan mal es buen material para vender. Tenemos joyas como Lamp Bizkir, Nirvarna o Rage About A Machine. Totalmente #HOLC.<\/p>\n<p><strong>Wu-Tang Clan<\/strong> estrenan <a href=\"https:\/\/youtu.be\/5Wk12LKkfy0\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/youtu.be\/5Wk12LKkfy0\">tr\u00e1iler<\/a> de su documental <em><strong>For The Children: Enter The Wu-Tang (36 Chambers)<\/strong><\/em>, donde se explora la influencia del ic\u00f3nico disco de este colectivo de hip-hop.<\/p>\n<p><strong>Fever 333<\/strong> (gente de The Chariot, Letlive) debuta y lo hace con <a href=\"https:\/\/youtu.be\/JrUEu2fY920\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/youtu.be\/JrUEu2fY920\">Burn It<\/a> como carta de presentaci\u00f3n.<\/p>\n<hr \/>\n<h3><strong>Discos<\/strong><\/h3>\n<p>Horrendous &#8211; <em>Idol<\/em><\/p>\n<div dir=\"ltr\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/gallery.mailchimp.com\/482b3716c0fa68237381f8d1d\/images\/9c4df288-5007-45b6-8d96-532af2e7aefe.jpg\" width=\"250\" height=\"250\" data-file-id=\"5804725\" data-cke-saved-src=\"https:\/\/gallery.mailchimp.com\/482b3716c0fa68237381f8d1d\/images\/9c4df288-5007-45b6-8d96-532af2e7aefe.jpg\" \/><\/div>\n<p dir=\"ltr\">Despu\u00e9s de conquistarnos con el refinado death-metal old school de <em><strong>Anareta<\/strong><\/em> en 2015, el grupo norteamericano vuelve a pulverizar sus marcas con un disco repleto de virtudes. Es visible que el grupo explora nuevas direcciones, adentr\u00e1ndose en terrenos como el thrash-metal y el prog (imposible no pensar en la influencia de Voivod o Atheist en <em>The Idolater<\/em>). Destaca el mayor protagonismo del bajo y el uso de una producci\u00f3n muy poco comprimida, lo que refuerza el sabor oldie. Un trabajo sin fisuras donde el grupo es capaz de dejarnos himnos de death-metal como <em>Golgothan Tongues<\/em> (incre\u00edbles armon\u00edas en las guitarras), con el que deber\u00edan a entrar sin problemas en las listas en los mejores trabajos de metal de 2018.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3 dir=\"ltr\">Haley Heynderickx &amp; Max Garc\u00eda Conover &#8211; <em>Among Horses III<\/em><\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/gallery.mailchimp.com\/482b3716c0fa68237381f8d1d\/images\/e855e9bf-a876-4901-a540-656a5974b9dd.jpg\" width=\"250\" height=\"250\" data-file-id=\"5804729\" data-cke-saved-src=\"https:\/\/gallery.mailchimp.com\/482b3716c0fa68237381f8d1d\/images\/e855e9bf-a876-4901-a540-656a5974b9dd.jpg\" \/><\/p>\n<p dir=\"ltr\">La canadiense Haley Heynderickx es la mejor rookie de de la liga indie de este a\u00f1o como puede evidenciar<em><strong> I Need To Start A Garden<\/strong><\/em>. Como segundo golpe en este a\u00f1o, se al\u00eda con el cantautor estadounidense Max Garc\u00eda Conover para entregarnos un EP adorable donde la pareja explora, vali\u00e9ndose de la poes\u00eda, el folk ac\u00fastico m\u00e1s cercano a los est\u00e1ndares de los 70 o el country alternativo. La dupla se alterna en las labores vocales principales y se refuerza en segundo plano, consiguiendo una buena gama de matices, donde lo buc\u00f3lico, la dulzura y los sonidos del rural parecen traspasar corazones.<\/p>\n<hr \/>\n<h3>Lecturas recomendadas<\/h3>\n<p dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/www.cvltnation.com\/nazi-punks-fk-off-black-flag-bad-brains-took-back-scene-white-supremacists\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.cvltnation.com\/nazi-punks-fk-off-black-flag-bad-brains-took-back-scene-white-supremacists\/\">Art\u00edculo de Cvlt Nation<\/a> sobre c\u00f3mo Bad Brains, Black Flag y otras bandas defendieron la escena HC en los 80 de los supremacistas blancos<\/p>\n<hr \/>\n<h3 dir=\"ltr\">V\u00eddeo de la semana<\/h3>\n<p>Todav\u00eda relami\u00e9ndonos de los conciertos de Carpenter Brut a su paso por Espa\u00f1a<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/er416Ad3R1g?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Noticias &nbsp; The Cure y Vampire Weekend han sido anunciados como plato fuerte de la pr\u00f3xima edici\u00f3n del MadCool Festival. &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-046-vuelta-las-viejas-glorias-del-industrial\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":25855,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1382],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Noticias &nbsp; The Cure y Vampire Weekend han sido anunciados como plato fuerte de la pr\u00f3xima edici\u00f3n del MadCool Festival. Se suman as\u00ed a The National y\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-046-vuelta-las-viejas-glorias-del-industrial\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Doominical #046: La vuelta de las viejas glorias del industrial | Doominical | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Noticias &nbsp; The Cure y Vampire Weekend han sido anunciados como plato fuerte de la pr\u00f3xima edici\u00f3n del MadCool Festival. Se suman as\u00ed a The National y\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-046-vuelta-las-viejas-glorias-del-industrial\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-11-11T10:30:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-11-09T18:17:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/doominical0046-no-logo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-046-vuelta-las-viejas-glorias-del-industrial\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/doominical0046-no-logo.png\",\"width\":940,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-046-vuelta-las-viejas-glorias-del-industrial\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-046-vuelta-las-viejas-glorias-del-industrial\/\",\"name\":\"Doominical #046: La vuelta de las viejas glorias del industrial | Doominical | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-046-vuelta-las-viejas-glorias-del-industrial\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-11-11T10:30:07+00:00\",\"dateModified\":\"2018-11-09T18:17:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Noticias &nbsp; The Cure y Vampire Weekend han sido anunciados como plato fuerte de la pr\\u00f3xima edici\\u00f3n del MadCool Festival. Se suman as\\u00ed a The National y\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-046-vuelta-las-viejas-glorias-del-industrial\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25848"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25848"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25848\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25858,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25848\/revisions\/25858"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25855"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25848"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25848"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25848"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}