{"id":26035,"date":"2019-02-17T10:38:39","date_gmt":"2019-02-17T09:38:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=26035"},"modified":"2019-02-17T10:38:39","modified_gmt":"2019-02-17T09:38:39","slug":"doominical-056-la-retirada-del-maestro-de-la-banda-sonora","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-056-la-retirada-del-maestro-de-la-banda-sonora\/","title":{"rendered":"Doominical #056: La retirada del maestro de la banda sonora"},"content":{"rendered":"<h1><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/doominical0056-no-logo.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-26047 size-full\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/doominical0056-no-logo.jpg\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/doominical0056-no-logo.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/doominical0056-no-logo-300x144.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/doominical0056-no-logo-768x368.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/doominical0056-no-logo-350x168.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/doominical0056-no-logo-500x239.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/h1>\n<h1>Noticias<\/h1>\n<p><a href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2019\/02\/mastodon-2020-album-why-new-song-wasnt-released\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/consequenceofsound.net\/2019\/02\/mastodon-2020-album-why-new-song-wasnt-released\/\">No tendremos nuevo disco de <strong>Mastodon<\/strong> este a\u00f1o<\/a>, y el tema que anunciaron hace unas semanas, que cuenta con la colaboraci\u00f3n de <strong>Scott Kelly<\/strong> (Neurosis), se va a retrasar.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.publico.es\/sociedad\/informe-aca-propone-no-celebrar-doctor-music-festival-riesgo-inundaciones.html\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.publico.es\/sociedad\/informe-aca-propone-no-celebrar-doctor-music-festival-riesgo-inundaciones.html\">La Agencia Catalana del Agua ha enviado<\/a> una solicitud para que no se celebre el<strong> Doctor Music Festival <\/strong>por riesgo de inundaciones. Ahora el festival debe mover ficha y presentar un nuevo emplazamiento. Si no siempre pueden hacer un festival s\u00f3lo de hologramas y hacer un streaming para que nadie corra peligro. De momento, el festival solo ha confirmado a una <a href=\"https:\/\/www.lavanguardia.com\/musica\/20190214\/46468406685\/doctor-music-festival-actuaciones.html\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.lavanguardia.com\/musica\/20190214\/46468406685\/doctor-music-festival-actuaciones.html\">nueva tanda de artistas<\/a>: Behemoth, Berri Txarrak, Anathema, S\u00f4ber, Youghourt Daze, Hawkind y Greta Van Fleet.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.binaural.es\/noticias\/festimad-2019-primeras-confirmaciones\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.binaural.es\/noticias\/festimad-2019-primeras-confirmaciones\/\"><strong>Festimad 2019<\/strong> ha anunciado<\/a> parte de su cartel, donde destacan Backyard Babies, The Hellacopters, Mondo Generator (Nick Oliveri), Kadavar y Earthless.<\/p>\n<p>Celebramos que <a href=\"http:\/\/www.brooklynvegan.com\/high-on-fire-win-grammy-for-best-metal-performance\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.brooklynvegan.com\/high-on-fire-win-grammy-for-best-metal-performance\/\"><strong>High On Fire<\/strong> se hayan llevado un Grammy<\/a>. <a href=\"https:\/\/elcomercio.pe\/luces\/musica\/grammy-2019-lista-completa-ganadores-fotos-noticia-604631\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/elcomercio.pe\/luces\/musica\/grammy-2019-lista-completa-ganadores-fotos-noticia-604631\">Otros menos importantes tambi\u00e9n ganaron premios<\/a>.<\/p>\n<p>Por alguna raz\u00f3n <em>Over Your Shoulder<\/em> de <strong>Dinosaur Jr.<\/strong>, un tema que tiene como 25 a\u00f1os, <a href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/a-25-year-old-dinosaur-jr-song-is-a-hit-in-japan-nobody-knows-why\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/a-25-year-old-dinosaur-jr-song-is-a-hit-in-japan-nobody-knows-why\/\">lo ha empezado a petar<\/a> en Youtube Jap\u00f3n.<\/p>\n<p>Coment\u00e1bamos la semana pasada que <strong>Ni\u00f1a Coyote eta Chica Tornado<\/strong> iban a sacar un nuevo disco y ya podemos escuchar un tema: <em><a href=\"https:\/\/www.binaural.es\/cancion-noticias\/nina-coyote-eta-chico-tornado-azeri-eta-herio\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.binaural.es\/cancion-noticias\/nina-coyote-eta-chico-tornado-azeri-eta-herio\/\">Azeri Eta Herio<\/a><\/em>.<\/p>\n<p>Esta semana conocemos las alegaciones contra <strong>Ryan Adams<\/strong> por <a href=\"https:\/\/www.theguardian.com\/music\/2019\/feb\/13\/ryan-adams-emotional-verbal-abuse-harassment-allegations-report\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.theguardian.com\/music\/2019\/feb\/13\/ryan-adams-emotional-verbal-abuse-harassment-allegations-report\">conductas inapropiadas y abusivas<\/a> contra m\u00faltiples mujeres. Un caso que lejos de aislado <a href=\"https:\/\/www.theguardian.com\/music\/2019\/feb\/14\/the-ryan-adams-allegations-are-the-tip-of-an-indie-music-iceberg?CMP=twt_gu\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.theguardian.com\/music\/2019\/feb\/14\/the-ryan-adams-allegations-are-the-tip-of-an-indie-music-iceberg?CMP=twt_gu\">parece ser prevalente<\/a> en el mundillo indie (v\u00eda @fleshcathedral).<\/p>\n<p><strong>Nathy Peluso<\/strong> estrena <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Dua-Mh73Y2k\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Dua-Mh73Y2k\">nuevo tema\/video: <em>Natikillah<\/em><\/a>, estilismo de los 00s, tropicanismo, y mucho product placement.<\/p>\n<p>Tras 60 a\u00f1os de carrera, el maestro de las bandas sonoras,<strong> Ennio Morricone<\/strong> se retira y lo celebra con un <a href=\"https:\/\/www.mondosonoro.com\/noticias-actualidad-musical\/ennio-morricone-llevara-a-madrid-su-gira-de-despedida\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.mondosonoro.com\/noticias-actualidad-musical\/ennio-morricone-llevara-a-madrid-su-gira-de-despedida\/\">tour de despedida<\/a>. El 8 de mayo ser\u00e1 la \u00fanica cita en Espa\u00f1a. Desde 75\u20ac el pase.<\/p>\n<p><strong>Inter Arma<\/strong> anticipan su cuarto disco, <em><strong>Sulphur English<\/strong><\/em> con <a href=\"https:\/\/youtu.be\/y41Vyb4tD0c\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/youtu.be\/y41Vyb4tD0c\">un aplastante tema de 7 minutos titulado <em>Citadel<\/em><\/a>.<\/p>\n<p><strong>Tim Hecker <\/strong>anuncia <a href=\"https:\/\/www.factmag.com\/2019\/02\/12\/tim-hecker-konoyo-companion-lp-anoyo\/\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/www.factmag.com\/2019\/02\/12\/tim-hecker-konoyo-companion-lp-anoyo\/\">nuevo disco, <em><strong>Anoyo<\/strong><\/em><\/a>, grabado en las mismas sesiones que su anterior <em><strong>Konoyo<\/strong><\/em>. El disco seguir\u00e1 explorando las atm\u00f3sferas del gagaku, los sonidos de la m\u00fasica tradicional japonesa.<\/p>\n<p><strong>\u00d3lafur Arnalds<\/strong> ha grabado un <a href=\"https:\/\/youtu.be\/eZ4B13ngUrY\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/youtu.be\/eZ4B13ngUrY\">video para <em>Ekki Hugsa<\/em><\/a>, de su \u00faltimo disco re:member. Tendremos al island\u00e9s en marzo: 12\/03 en Teatro Apolo (Madrid) y 15\/03 en Palau de la M\u00fasica (Barcelona). Todas las entradas est\u00e1n ya agotadas.<\/p>\n<p><strong>Denzel Curry<\/strong> lo clava <a href=\"https:\/\/youtu.be\/ZY4ywyFXdik\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/youtu.be\/ZY4ywyFXdik\">versioneando el <em>Bulls On Parade<\/em><\/a> de <strong>Rage Against The Machine<\/strong>.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.metalsucks.net\/2019\/02\/15\/perturbator-leaves-synthwave-behind-for-industrial-post-punk-on-new-song-excess\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.metalsucks.net\/2019\/02\/15\/perturbator-leaves-synthwave-behind-for-industrial-post-punk-on-new-song-excess\/\"><strong>Perturbator<\/strong> anuncia disco para este a\u00f1o<\/a>. Ya podemos escuchar Excess donde introduce claras influencias del post-punk en su synthwave.<\/p>\n<p><strong>Slayer <\/strong>sacan merchandising. Todav\u00eda debemos esperar al Funko de <strong>Kerry King<\/strong>. De momento podemos deleitarnos con el <a href=\"http:\/\/www.metalsucks.net\/2019\/02\/14\/slayers-show-no-mercy-minotaur-is-a-toy-now\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.metalsucks.net\/2019\/02\/14\/slayers-show-no-mercy-minotaur-is-a-toy-now\/\">mu\u00f1eco del protagonista caprino de <em><strong>Show No Mercy<\/strong><\/em><\/a>.<\/p>\n<p>Calentamos motores para la vuelta de <strong>Alexisonfire<\/strong>: ya podemos escuchar el tema <em><a href=\"https:\/\/youtu.be\/A0SISq_NKFg\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/youtu.be\/A0SISq_NKFg\">Familiar Drugs<\/a><\/em>.<\/p>\n<p>Los valencianos <strong>Chill Adicts<\/strong> estrenan un video con <a href=\"https:\/\/youtu.be\/M0LZ5lq9JfY\" data-cke-saved-href=\"https:\/\/youtu.be\/M0LZ5lq9JfY\">la participaci\u00f3n del rapero <strong>Neguz<\/strong> y el frontman de (Hed) P.E.<strong> Jahred Gomes<\/strong><\/a>.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.brooklynvegan.com\/cold-cave-share-new-single-promised-land-tour-starts-this-weekend\/\" data-cke-saved-href=\"http:\/\/www.brooklynvegan.com\/cold-cave-share-new-single-promised-land-tour-starts-this-weekend\/\"><strong>Cold Cave<\/strong> presentan un nuevo tema<\/a>, <em>Promised Land<\/em>, con colaboraci\u00f3n de<strong> Amy Lee<\/strong> (Evanescence) y con mucho regusto a <strong>Sisters of Mercy<\/strong>.<\/p>\n<hr \/>\n<h1>Discos<\/h1>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Pedro The Lion &#8211; <em>Phoenix<\/em><\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Pedro-The-Lion-Phoenix.jpeg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-26038\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Pedro-The-Lion-Phoenix-350x350.jpeg\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Pedro-The-Lion-Phoenix-350x350.jpeg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Pedro-The-Lion-Phoenix-150x150.jpeg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Pedro-The-Lion-Phoenix-300x300.jpeg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Pedro-The-Lion-Phoenix-500x500.jpeg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Pedro-The-Lion-Phoenix.jpeg 540w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p>David Bazan reactiva Pedro The Lion tras un largu\u00edsimo par\u00f3n de 15 a\u00f1os. Su t\u00edtulo, Phoenix, podr\u00edamos interpretarlo a trav\u00e9s del significado de renacimiento pero tiene m\u00e1s que ver con su ciudad natal; y es que el disco sirve a Bazan como una revisi\u00f3n medicinal de su pasado. Sus letras, m\u00e1s autoreferenciales que nunca, ahondan en sus fracasos de la adolescencia y la infancia, como unos fantasmas que es necesario vencer para enfrentarse a nuevos retos. En lo musical, el d\u00fao se mantiene fiel al indie-rock can\u00f3nico de se\u00f1ores blancos nost\u00e1lgicos, p\u00e9treo slowcore que rehuye sofisticaci\u00f3n \u2014Bazan ya pas\u00f3 por esa fase en su etapa en solitario\u2014 pero que a\u00fan goza de ideas frescas. Una vuelta al nivel de sus anteriores trabajos.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Rival Sons \u00a0&#8211; <em>Feral Roots<\/em><\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Rival-sons-Feral-Roots.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-26039\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Rival-sons-Feral-Roots-350x350.jpg\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Rival-sons-Feral-Roots-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Rival-sons-Feral-Roots-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Rival-sons-Feral-Roots-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Rival-sons-Feral-Roots.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Como bien transmite el t\u00edtulo del disco, Rival Sons un grupo b\u00e1sicamente revivalista que bebe de los cl\u00e1sicos y que en ning\u00fan momento tratan de esconder este hecho. La sombra de Led Zeppelin es alargada pero afortunadamente Feral Roots es un buen surtido de palos, incluyendo ese blues modernete a lo The Black Keys, el correspondiente tributo al country\/folk americano y bluesgrass, y un abundante aderezo de coros femeninos que dan el toque afroamericano. El sexto disco de los californianos no es ninguna sorpresa ni nada que no hayas escuchado antes. La falta de hits instant\u00e1neos se suple con una composici\u00f3n audaz y una vigorosa capacidad t\u00e9cnica. Canciones s\u00f3lidas, ligeramente ins\u00edpidas, pero aun as\u00ed mejores que otros clich\u00e9s prefabricados.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Sharon Van Etten &#8211; <em>Remind Me Tomorrow<\/em><\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Sharon-Van-Etten-Remind-Me-Tomorrow.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-cover wp-image-26040\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Sharon-Van-Etten-Remind-Me-Tomorrow-350x350.jpg\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Sharon-Van-Etten-Remind-Me-Tomorrow-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Sharon-Van-Etten-Remind-Me-Tomorrow-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Sharon-Van-Etten-Remind-Me-Tomorrow-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Sharon-Van-Etten-Remind-Me-Tomorrow.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Sharon Van Etten firma un trabajo que le da una vuelta de tuerca arty al sonido que nos ten\u00eda acostumbrado. El envoltorio es principalmente electr\u00f3nico, los sintetizadores parecen llevar las canciones pero el coraz\u00f3n de las mismas es el tradicional indie-rock alternativo de la norteamericana, melanc\u00f3lico pero inspirador, cargado de letras personales. Nada cruza el terreno de la excentricidad como lo hizo <em>Aviary<\/em> de Julia Holter y eso realza la figura de Van Etten como vocalista y como protagonista del disco. Los mejores momentos son los de mayor apriete emotivo, especialmente <em>Seventeen<\/em>, aunque <em>Jupiter 4<\/em> y <em>Hands<\/em> son otros de los cortes imprescindibles. Un disco confortable, que tiene todo a favor para llevarse la palma aunque a veces falto de momentos de mayor trascendencia o impacto.<\/p>\n<hr \/>\n<h1>El video de la semana<\/h1>\n<p>Mastodon tocando con Scott Kelly en The K! Pit, un min\u00fasculo bar de Londres para 50 afortunados fans<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\">\n<div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/DEVSPWOnyeQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Noticias No tendremos nuevo disco de Mastodon este a\u00f1o, y el tema que anunciaron hace unas semanas, que cuenta con &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-056-la-retirada-del-maestro-de-la-banda-sonora\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":26046,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1382],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Noticias No tendremos nuevo disco de Mastodon este a\u00f1o, y el tema que anunciaron hace unas semanas, que cuenta con la colaboraci\u00f3n de Scott Kelly Novedades de: Ennio Morricone, Mastodon, High On Fire, Dinosaur Jr., Ryan Adams, Nathy Peluso, Inter Arma, Tim Hecker, \u00d3lafur Arnalds, Perturbator...\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-056-la-retirada-del-maestro-de-la-banda-sonora\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Doominical #056: La retirada del maestro de la banda sonora | Doominical | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Noticias No tendremos nuevo disco de Mastodon este a\u00f1o, y el tema que anunciaron hace unas semanas, que cuenta con la colaboraci\u00f3n de Scott Kelly Novedades de: Ennio Morricone, Mastodon, High On Fire, Dinosaur Jr., Ryan Adams, Nathy Peluso, Inter Arma, Tim Hecker, \u00d3lafur Arnalds, Perturbator...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-056-la-retirada-del-maestro-de-la-banda-sonora\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-02-17T09:38:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/doominical0056-logo.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-056-la-retirada-del-maestro-de-la-banda-sonora\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/doominical0056-logo.jpg\",\"width\":940,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-056-la-retirada-del-maestro-de-la-banda-sonora\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-056-la-retirada-del-maestro-de-la-banda-sonora\/\",\"name\":\"Doominical #056: La retirada del maestro de la banda sonora | Doominical | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-056-la-retirada-del-maestro-de-la-banda-sonora\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-02-17T09:38:39+00:00\",\"dateModified\":\"2019-02-17T09:38:39+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Noticias No tendremos nuevo disco de Mastodon este a\\u00f1o, y el tema que anunciaron hace unas semanas, que cuenta con la colaboraci\\u00f3n de Scott Kelly Novedades de: Ennio Morricone, Mastodon, High On Fire, Dinosaur Jr., Ryan Adams, Nathy Peluso, Inter Arma, Tim Hecker, \\u00d3lafur Arnalds, Perturbator...\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-056-la-retirada-del-maestro-de-la-banda-sonora\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26035"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26035"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26035\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26048,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26035\/revisions\/26048"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26046"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26035"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26035"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26035"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}