{"id":26126,"date":"2019-04-07T11:00:58","date_gmt":"2019-04-07T10:00:58","guid":{"rendered":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=26126"},"modified":"2019-04-06T15:43:40","modified_gmt":"2019-04-06T14:43:40","slug":"doominical-063-promotores-que-son-estafadores","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-063-promotores-que-son-estafadores\/","title":{"rendered":"Doominical #063: Promotores que son estafadores"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"940\" height=\"450\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/doominical0063-no-logo.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-26138\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/doominical0063-no-logo.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/doominical0063-no-logo-300x144.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/doominical0063-no-logo-768x368.png 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/doominical0063-no-logo-350x168.png 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/doominical0063-no-logo-500x239.png 500w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<h2>Noticias<\/h2>\n\n\n\n<ul><li>Se cumplen 25 a\u00f1os del suicidio de <strong>Kurt Cobain<\/strong>, l\u00edder de Nirvana. El mismo d\u00eda, pero hace 17 a\u00f1os el vocalista de Alice In Chains,<strong> Layne Staley<\/strong>, tambi\u00e9n se quitaba la vida<\/li><li><strong>Pixies<\/strong> anuncian <a href=\"https:\/\/www.mondosonoro.com\/noticias-actualidad-musical\/pixies-entradas-a-la-venta\/\">3 fechas en Espa\u00f1a<\/a> en el contexto de su gira de presentaci\u00f3n de su pr\u00f3ximo disco <em><strong>Part Is Prologue<\/strong><\/em>, previsto para septiembre: 23\/10 Sant Jordi Club (Barcelona), 24\/10 La Riviera (Madrid) y 26\/10 Coliseum (A Coru\u00f1a).<\/li><li><a href=\"https:\/\/www.mondosonoro.com\/noticias-actualidad-musical\/miley-cyrus-sustituye-cardi-b-primavera-sound\/\"><strong>Miley Cyrus<\/strong> reemplaza a <strong>Cardi B<\/strong><\/a> en el <em><strong>Primavera Sound 2019<\/strong><\/em> debido a \u201ccompromisos promocionales inaplazables en Estados Unidos\u201d.<\/li><li>Ya podemos <a href=\"https:\/\/youtu.be\/SdU3UCEj0aQ\">escuchar un tema<\/a> m\u00e1s de <em><strong>Sunflower<\/strong><\/em>, la colaboraci\u00f3n entre <strong>Marissa Nadler<\/strong> y <strong>Stephen Brodsky<\/strong>. En este caso es <em>Estranged<\/em>, la versi\u00f3n del cl\u00e1sico de<strong> Guns \u2018n\u2019 Roses<\/strong>.<\/li><li><em><strong>Azkena Rock Fest<\/strong><\/em> <a href=\"https:\/\/www.zona-zero.net\/news\/2019\/04\/02\/23370-el-azkena-rock-festival-cierra-su-cartel\">cierra su cartel<\/a>. Se caen <strong>Unsane<\/strong> y entran <strong>Melvins<\/strong>, <strong>Neko Case<\/strong>, <strong>Mt. Joy<\/strong> y<strong> The Cult<\/strong> interpretando su m\u00edtico <em><strong>Sonic Temple<\/strong><\/em> por su 30\u00ba aniversario.<\/li><li>El desprop\u00f3sito del <em><strong>Doctor Music Festival<\/strong><\/em> sigue su curso. Ahora confirman que <a href=\"https:\/\/www.lavanguardia.com\/musica\/20190402\/461426546864\/doctor-music-festival-montmelo-circuito-escalarre-pallars-sobira-neo-sala-inundaciones.html\">pasar\u00e1 a celebrarse en el circuito de Montmel\u00f3<\/a> por el informe negativo de la Confederaci\u00f3n Hidrogr\u00e1fica del Ebro.<\/li><li>Carne de mosh-pit es <em><a href=\"https:\/\/youtu.be\/jOB3IYBcJEE\">Mistakes Like Fractures<\/a><\/em>, el nuevo tema del grupo de hardcore met\u00e1lico <strong>Knocked Loose<\/strong>, actualmente teloneros en tour de <strong>Harm\u2019s Way<\/strong>.<\/li><li>Dos novedades de <strong>The National<\/strong>. Por un lado ya <a href=\"https:\/\/youtu.be\/5FQtSn_vak0\">podemos escuchar <em>Light Years<\/em><\/a>, segundo single de su nuevo disco. Por otro, en Twitter han hecho un an\u00e1lisis letr\u00edstico de la discograf\u00eda del grupo con <a href=\"https:\/\/twitter.com\/RiaIvandic\/status\/1112836572389564420\">este interesante resultado<\/a>.<\/li><li>Nuevo tema de <strong>Jlin<\/strong> para AdultSwim: <em><a href=\"https:\/\/www.mondosonoro.com\/noticias-actualidad-musical\/jlin-regresa-nuevo-single-no-name\/\">NoName<\/a><\/em>. La tendremos actuando el 19 de julio en SonarLab de Barcelona.<\/li><li><strong>Daughters<\/strong> act\u00faan en el The K! Pit de Nueva York para un peque\u00f1o grupo de asistentes y hay <a href=\"https:\/\/youtu.be\/yFYz9W_ErhM\">grabaci\u00f3n de calidad pro<\/a> del asunto (5 temas).<\/li><li>Se estrena el <a href=\"https:\/\/youtu.be\/Lnvobi3ctsE\">videoclip de <em>Barefoot In The Park<\/em><\/a>, la colaboraci\u00f3n entre <strong>Rosal\u00eda<\/strong> y <strong>James Blake<\/strong>, presente en el \u00faltimo disco de este, <em><strong>Assume Form<\/strong><\/em>.<\/li><li>El sello <em><strong>Hydra Head<\/strong><\/em> ha compartido una <a href=\"http:\/\/portalternativo.com\/2019\/04\/cave-in-preparan-su-final-transmission\/\">misteriosa portada de <strong>Cave In<\/strong><\/a> que ya se da por hecho podr\u00eda ser las \u00faltimas grabaciones del grupo junto al fallecido bajista Caleb Scofield.<\/li><li>Los amantes del blues del Sahara ten\u00e9is una cita con el <a href=\"https:\/\/daily.bandcamp.com\/2019\/04\/04\/mdou-moctar-ilana-the-creator-review\/\">nuevo disco de <strong>Mdou Moctar<\/strong><\/a>, titulado <em><strong>Ilana (The Creator)<\/strong><\/em>.<\/li><li>Misfits se re\u00fanen con su <a href=\"https:\/\/pitchfork.com\/news\/original-misfits-announce-los-angeles-show\/\">formaci\u00f3n original<\/a> (incluyendo a Glenn Danzig y Jerry Only) y al baterista Dave Lombardo para un tour por la costa oeste norteamericana.<\/li><li>El 11 de mayo tendremos <strong><em>Drone Activity<\/em><\/strong>, el nuevo disco de <strong>Ulver<\/strong>. De momento solo hay <a href=\"https:\/\/youtu.be\/iPEBzSDI4Gs\">teasers<\/a>.<\/li><li>Un grupo de cient\u00edficos ha confirmado que un tema de <strong>Skrillex<\/strong>, concretamente <em>Scary Monsters and Nice Sprites<\/em>, es un <a href=\"https:\/\/www.elperiodico.com\/es\/extra\/20190404\/cancion-skrillex-repele-mosquito-dengue-zika-estudio-cientifico-7390394\">repelente del Aedes aegypti<\/a>, el mosquito que transmite el zika, la fiebre amarilla o el dengue.<\/li><li>Inmediato, intenso y sin adornos. As\u00ed describen <strong>Titus Andronicus<\/strong> su <a href=\"https:\/\/www.sputnikmusic.com\/news\/40295\/New-Titus-Andronicus-Album\/\">sexto disco producido por <strong>Bob Mould<\/strong><\/a>, <em><strong>An Obelisk<\/strong><\/em>, previsto para el 21 de junio. Ya podemos escuchar <em>I (Blame) Society<\/em>.<\/li><li>El festival <em><strong>Madrid Is The New Dark<\/strong><\/em> (6 y 7 de julio en la madrile\u00f1a Sala But) <a href=\"https:\/\/www.zona-zero.net\/news\/2019\/04\/05\/23374-primeros-confirmados-para-el-madrid-is-the-dark\">anuncia los primeros grupos<\/a>: <strong>Paradise Lost<\/strong>, <strong>Borknagar<\/strong>, <strong>The Gathering<\/strong> y <strong>Esoteric<\/strong>.<\/li><li>El grupo de post-hardcore <strong>As Cities Burn<\/strong> vuelve tras 10 a\u00f1os con<em><strong> Scream Through The Walls<\/strong><\/em> (7 julio). <a href=\"https:\/\/youtu.be\/s94eafa7mRE\">Aqu\u00ed<\/a> pod\u00e9is escuchar <em>Chains<\/em>.<\/li><li>Otros que vuelven son <strong>Modest Mouse<\/strong>. <a href=\"https:\/\/youtu.be\/t73WWp3cCig\">As\u00ed suena<\/a> su nuevo single, <em>Poison The Well<\/em>.<\/li><li>La banda alemana de thrash-metal <strong>Exumer<\/strong> ha tenido que cancelar su tour por Espa\u00f1a. \u00bfEl problema? Javi Freak, el pol\u00e9mico promotor (Freak Promociones \/ Aureum Management) que <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bv4WArXlspU\/\">seg\u00fan el grupo les ha dejado tirados y sin garant\u00edas de cumplir lo que hab\u00edan negociado<\/a>. Solo hay que googlear su nombre para conocer su largo y negro historial en el negocio de la promoci\u00f3n de conciertos.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<h2>Discos<\/h2>\n\n\n\n<h3>Pony Bravo &#8211; Gur\u00fa<\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignleft is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Pony-Bravo-Guru-1024x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-26131\" width=\"320\" height=\"320\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>\nPony Bravo han conseguido que no tengamos que mirar hacia afuera cuando hablamos de vanguardia en psicodelia. Gur\u00fa es su regreso tras 6 a\u00f1os de silencio y en \u00e9l demuestran su excelencia en el campo del surrealismo costumbrista. Su humus mira a los cl\u00e1sicos de la m\u00fasica lis\u00e9rgica pero se empapa tanto de la cultura pop como del folklore andaluz. Ah\u00ed quedan las referencias a Regreso Al Futuro, Harry Potter, la p\u00e9rdida del Rey Boabdil, los refranes agrarios y el tributo a Las Grecas. A\u00fan, los horizontes de su fusi\u00f3n son pr\u00e1cticamente inabarcables y siempre nos quedaremos cortos se\u00f1alando las querencias dub, el esp\u00edritu kraut, los ritmos latinos y los detalles chinos. Lo que es cierto es que, independientemente del resultado, que de hecho es bastante notable, Gur\u00fa destila una personalidad arrolladora.\n\n<\/p>\n\n\n\n<h3> Foals \u2013 Everything Not Saved Will Be Lost &#8211; Part 1 <\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignleft is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Foals-ENSWBL-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-26134\" width=\"320\" height=\"320\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Foals-ENSWBL-1.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Foals-ENSWBL-1-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Foals-ENSWBL-1-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Foals-ENSWBL-1-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 320px) 100vw, 320px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>\nPrimera parte de un \u201cdisco doble\u201d que tendr\u00e1 su continuaci\u00f3n en oto\u00f1o donde Foals mantiene \u00edntegra su personalidad sonora al tiempo que nos ofrece un surtido de piezas ecl\u00e9cticas en la que se refuerza el poso electr\u00f3nico y math-rock del sonido. Los temas son perfectamente v\u00e1lidos para el t\u00e9rmino radio-friendly (algunos tienen potentes ganchos) pero a\u00fan as\u00ed gozan de suficientes detalles para no dejar de perder atenci\u00f3n en ning\u00fan momento. As\u00ed tenemos interesantes desarrollos de electr\u00f3nica thomyorkiana de Cafe D\u2019Athens, el bailable dance-funk de In Degrees, los sintetizadores ex\u00f3ticos de On The Luna, partes m\u00e1s groovies como Syrups y un poso de math-rock que se destila por muchos temas. A pesar de todo, la sensaci\u00f3n que queda en que los temas no son capaces de calar del todo. A Foals le falta un poco m\u00e1s de sangre, intentar arriesgar un poco m\u00e1s all\u00e1 y probar una producci\u00f3n m\u00e1s \u00e1spera; sino, corren el riesgo de perderse entre la mir\u00edada de grupos del aburrido indie-rock de estadios.\n\n<\/p>\n\n\n\n<h3> Ni\u00f1a Coyote eta Chico Tornado &#8211; Aitzstar <\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignleft is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Ni\u00f1a-Coyote-eta-Chico-Tornado-1024x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-26135\" width=\"320\" height=\"320\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Ni\u00f1a-Coyote-eta-Chico-Tornado-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Ni\u00f1a-Coyote-eta-Chico-Tornado-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Ni\u00f1a-Coyote-eta-Chico-Tornado-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Ni\u00f1a-Coyote-eta-Chico-Tornado-768x768.jpg 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Ni\u00f1a-Coyote-eta-Chico-Tornado-350x350.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Ni\u00f1a-Coyote-eta-Chico-Tornado-500x500.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Ni\u00f1a-Coyote-eta-Chico-Tornado.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 320px) 100vw, 320px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>\nEl power-d\u00fao conformado por Ursula Strong y Koldo Soret vuelven con un tercer disco que sigue rezumando esa energ\u00eda que tan bien salen explotar en directo. Haciendo honor al t\u00edtulo (juego de palabras con el t\u00e9rmino haitz, que en euskera es roca), los temas se vertebran el eje estil\u00edstico del rock a\u00f1ejo, muy stoner en t\u00e9rminos de contundencia, en el que la guitarra y la bater\u00eda son capaces de llenar con creces el espacio sonoro. A\u00fan as\u00ed hay momentos para el matiz y los detalles de pedal-steel o teclados, pasajes oscuros y de desarrollos post (Geroa y Sinestesia), melod\u00edas seductoras de Koldo a lo Queens of the Stone Age (Azeri Eta Herio), e incluso la velocidad del punk (Backintown). En resumen, un disco cargado de actitud y diversi\u00f3n que permite seguir reivindicando al d\u00fao como una de las mejores bandas del rock en euskera en la actualidad.\n\n<\/p>\n\n\n\n<h3>El v\u00eddeo de la semana<\/h3>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-youtube wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/CYJ-Sf-_qqI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div>\n<\/div><figcaption> Directos que enamoran: Emma Ruth Rundle interpreta 5 temas en KEXP <\/figcaption><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Noticias Se cumplen 25 a\u00f1os del suicidio de Kurt Cobain, l\u00edder de Nirvana. El mismo d\u00eda, pero hace 17 a\u00f1os &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-063-promotores-que-son-estafadores\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":26140,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1382],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Noticias Se cumplen 25 a\u00f1os del suicidio de Kurt Cobain, l\u00edder de Nirvana. El mismo d\u00eda, pero hace 17 a\u00f1os el vocalista de Alice In Chains, Layne Staley, Novedades de: Festivales, Pixies, The National, Cave In, Misfits, Ulver, Titus Andronicus, Modest Mouse, Jlin, As Cities Burn, Mdou Moctar...\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-063-promotores-que-son-estafadores\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Doominical #063: Promotores que son estafadores | Doominical | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Noticias Se cumplen 25 a\u00f1os del suicidio de Kurt Cobain, l\u00edder de Nirvana. El mismo d\u00eda, pero hace 17 a\u00f1os el vocalista de Alice In Chains, Layne Staley, Novedades de: Festivales, Pixies, The National, Cave In, Misfits, Ulver, Titus Andronicus, Modest Mouse, Jlin, As Cities Burn, Mdou Moctar...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-063-promotores-que-son-estafadores\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-04-07T10:00:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-04-06T14:43:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/doominical0063-logo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-063-promotores-que-son-estafadores\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/doominical0063-logo.png\",\"width\":940,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-063-promotores-que-son-estafadores\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-063-promotores-que-son-estafadores\/\",\"name\":\"Doominical #063: Promotores que son estafadores | Doominical | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-063-promotores-que-son-estafadores\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-04-07T10:00:58+00:00\",\"dateModified\":\"2019-04-06T14:43:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Noticias Se cumplen 25 a\\u00f1os del suicidio de Kurt Cobain, l\\u00edder de Nirvana. El mismo d\\u00eda, pero hace 17 a\\u00f1os el vocalista de Alice In Chains, Layne Staley, Novedades de: Festivales, Pixies, The National, Cave In, Misfits, Ulver, Titus Andronicus, Modest Mouse, Jlin, As Cities Burn, Mdou Moctar...\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/doominical-063-promotores-que-son-estafadores\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26126"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26126"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26126\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26139,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26126\/revisions\/26139"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26140"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26126"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26126"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26126"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}