{"id":26169,"date":"2019-12-02T20:45:04","date_gmt":"2019-12-02T19:45:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=26169"},"modified":"2020-10-14T19:00:27","modified_gmt":"2020-10-14T18:00:27","slug":"mejores-discos-de-2019-el-podcast","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mejores-discos-de-2019-el-podcast\/","title":{"rendered":"Podcast #29: Mejores discos de 2019"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"950\" height=\"450\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/podcast-aotys-2019.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-26170\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/podcast-aotys-2019.png 950w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/podcast-aotys-2019-300x142.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/podcast-aotys-2019-768x364.png 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/podcast-aotys-2019-350x166.png 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/podcast-aotys-2019-500x237.png 500w\" sizes=\"(max-width: 950px) 100vw, 950px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Hac\u00eda siglos que nos junt\u00e1bamos, pero lo hemos hecho en estas fechas en las que toca hacer memoria de los discos de los discos que salieron en 2019 y decidir cuales son los que m\u00e1s te gustaron y cuales son los que m\u00e1s te decepcionaron. Nosotros hacemos este proceso en vivo, en un podcast lleno de hype, rabia contenida y much\u00edsimo name dropping.<\/p>\n\n\n\n<iframe id='audio_44977520' frameborder='0' allowfullscreen='' scrolling='no' height='200' style='border:1px solid #EEE; box-sizing:border-box; width:100%;' src=\"https:\/\/www.ivoox.com\/player_ej_44977520_4_1.html?c1=ff6600\"><\/iframe>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hac\u00eda siglos que nos junt\u00e1bamos, pero lo hemos hecho en estas fechas en las que toca hacer memoria de los &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mejores-discos-de-2019-el-podcast\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":26170,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[747],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Hac\u00eda siglos que nos junt\u00e1bamos, pero lo hemos hecho en estas fechas en las que toca hacer memoria de los discos de los discos que salieron en 2019 y\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mejores-discos-de-2019-el-podcast\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Podcast #29: Mejores discos de 2019 | Podcast | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hac\u00eda siglos que nos junt\u00e1bamos, pero lo hemos hecho en estas fechas en las que toca hacer memoria de los discos de los discos que salieron en 2019 y\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mejores-discos-de-2019-el-podcast\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-12-02T19:45:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-10-14T18:00:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/podcast-aotys-2019.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"950\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mejores-discos-de-2019-el-podcast\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/podcast-aotys-2019.png\",\"width\":950,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mejores-discos-de-2019-el-podcast\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mejores-discos-de-2019-el-podcast\/\",\"name\":\"Podcast #29: Mejores discos de 2019 | Podcast | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mejores-discos-de-2019-el-podcast\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-12-02T19:45:04+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-14T18:00:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Hac\\u00eda siglos que nos junt\\u00e1bamos, pero lo hemos hecho en estas fechas en las que toca hacer memoria de los discos de los discos que salieron en 2019 y\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mejores-discos-de-2019-el-podcast\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26169"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26169"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26169\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26258,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26169\/revisions\/26258"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26170"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26169"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26169"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26169"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}