{"id":26177,"date":"2020-02-07T00:52:03","date_gmt":"2020-02-06T23:52:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=26177"},"modified":"2020-10-14T19:01:21","modified_gmt":"2020-10-14T18:01:21","slug":"podcast-festivales-veraniegos-califato-3-4-rodrigo-cuevas-ocultismo-en-letras","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-festivales-veraniegos-califato-3-4-rodrigo-cuevas-ocultismo-en-letras\/","title":{"rendered":"Podcast #30: Festivales veraniegos, Califato 3\/4, Rodrigo Cuevas, ocultismo en letras"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"950\" height=\"450\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/podcast32_big.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-26178\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/podcast32_big.png 950w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/podcast32_big-300x142.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/podcast32_big-768x364.png 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/podcast32_big-350x166.png 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/podcast32_big-500x237.png 500w\" sizes=\"(max-width: 950px) 100vw, 950px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Que s\u00ed, que s\u00ed, que hemos vuelto. Y adem\u00e1s hablamos de los siguientes temas:<\/p>\n\n\n\n<ul><li><strong>Festivales veraniegos<\/strong>: Repasamos los festivales que va a haber pronto por Espa\u00f1a, hypeando y hateando a partes iguales. Hablamos del Canela Party, MadCool, Resurrection Fest, BBK, Sonar y, por supuesto, del Primavera Sound.<\/li><li>Comentamos los discos que m\u00e1s hemos escuchado \u00faltimamente y al final nos queda una secci\u00f3n muy \u00abm\u00fasica del mundo\u00bb. Hablamos de grupos como <strong>Califato 3\/4<\/strong>, <strong>Rodrigo Cuevas<\/strong>, <strong>Baiuca<\/strong> o <strong>Quentin Gas y los Z\u00edngaros<\/strong>.<\/li><li>\u00cdbamos a empezar una secci\u00f3n sobre significados ocultos de letras pero la cosa se nos va de las manos y esto termina como <strong>Cuarto Milenio<\/strong>.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>\u00a1A disfrutar!<\/p>\n\n\n\n<iframe id='audio_47431173' frameborder='0' allowfullscreen='' scrolling='no' height='200' style='border:1px solid #EEE; box-sizing:border-box; width:100%;' src=\"https:\/\/www.ivoox.com\/player_ej_47431173_4_1.html?c1=ff6600\"><\/iframe>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Que s\u00ed, que s\u00ed, que hemos vuelto. Y adem\u00e1s hablamos de los siguientes temas: Festivales veraniegos: Repasamos los festivales que &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-festivales-veraniegos-califato-3-4-rodrigo-cuevas-ocultismo-en-letras\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":26178,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[747],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Que s\u00ed, que s\u00ed, que hemos vuelto. Y adem\u00e1s hablamos de los siguientes temas: Festivales veraniegos: Repasamos los festivales que va a haber pronto por\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-festivales-veraniegos-califato-3-4-rodrigo-cuevas-ocultismo-en-letras\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Podcast #30: Festivales veraniegos, Califato 3\/4, Rodrigo Cuevas, ocultismo en letras | Podcast | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Que s\u00ed, que s\u00ed, que hemos vuelto. Y adem\u00e1s hablamos de los siguientes temas: Festivales veraniegos: Repasamos los festivales que va a haber pronto por\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-festivales-veraniegos-califato-3-4-rodrigo-cuevas-ocultismo-en-letras\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-02-06T23:52:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-10-14T18:01:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/podcast32_big.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"950\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-festivales-veraniegos-califato-3-4-rodrigo-cuevas-ocultismo-en-letras\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/podcast32_big.png\",\"width\":950,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-festivales-veraniegos-califato-3-4-rodrigo-cuevas-ocultismo-en-letras\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-festivales-veraniegos-califato-3-4-rodrigo-cuevas-ocultismo-en-letras\/\",\"name\":\"Podcast #30: Festivales veraniegos, Califato 3\/4, Rodrigo Cuevas, ocultismo en letras | Podcast | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-festivales-veraniegos-califato-3-4-rodrigo-cuevas-ocultismo-en-letras\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-02-06T23:52:03+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-14T18:01:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Que s\\u00ed, que s\\u00ed, que hemos vuelto. Y adem\\u00e1s hablamos de los siguientes temas: Festivales veraniegos: Repasamos los festivales que va a haber pronto por\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-festivales-veraniegos-califato-3-4-rodrigo-cuevas-ocultismo-en-letras\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26177"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26177"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26177\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26265,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26177\/revisions\/26265"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26178"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26177"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26177"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26177"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}