{"id":26184,"date":"2020-03-30T16:37:52","date_gmt":"2020-03-30T15:37:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?p=26184"},"modified":"2020-10-14T18:59:36","modified_gmt":"2020-10-14T17:59:36","slug":"podcast-33-2020-el-ano-sin-festivales-repaso-discografico-al-1o-trimestre","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-33-2020-el-ano-sin-festivales-repaso-discografico-al-1o-trimestre\/","title":{"rendered":"Podcast #31: 2020 \u00bfEl a\u00f1o sin festivales? Repaso discogr\u00e1fico al 1\u00ba trimestre"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"950\" height=\"450\" src=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Podcast33-Cabecera.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-26185\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Podcast33-Cabecera.png 950w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Podcast33-Cabecera-300x142.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Podcast33-Cabecera-768x364.png 768w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Podcast33-Cabecera-350x166.png 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Podcast33-Cabecera-500x237.png 500w\" sizes=\"(max-width: 950px) 100vw, 950px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>SBS haciendo la cuerentena y hablando de:<\/p>\n\n\n\n<ul><li>Las cancelaciones a los festivales veraniegos. \u00bfQue co\u00f1o pasa con el Roadburn? \u00bfSer\u00e1 el Canela Party 2020 lo \u00fanico que se salve?<\/li><li>Hacemos un repaso a algunos discos interesantes que nos ha tra\u00eddo el primer trimestre del a\u00f1o: Tri\u00e1ngulo de Amor Bizarro, VVV,  Somos La Herencia, Tricot, Loathe, Wackelkontakt, Dame Area\u2026<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Y m\u00e1s m\u00fasica que de costumbre!!<\/p>\n\n\n\n<p>A disfrutar<\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.ivoox.com\/2020-el-ano-sin-festivales-repaso-discografico-al-audios-mp3_rf_49444189_1.html\">https:\/\/www.ivoox.com\/2020-el-ano-sin-festivales-repaso-discografico-al-audios-mp3_rf_49444189_1.html<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>SBS haciendo la cuerentena y hablando de: Las cancelaciones a los festivales veraniegos. \u00bfQue co\u00f1o pasa con el Roadburn? \u00bfSer\u00e1 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-33-2020-el-ano-sin-festivales-repaso-discografico-al-1o-trimestre\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":26185,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[747],"tags":[1441,1074],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"SBS haciendo la cuerentena y hablando de: Las cancelaciones a los festivales veraniegos. \u00bfQue co\u00f1o pasa con el Roadburn? \u00bfSer\u00e1 el Canela Party 2020 lo\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-33-2020-el-ano-sin-festivales-repaso-discografico-al-1o-trimestre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Podcast #31: 2020 \u00bfEl a\u00f1o sin festivales? Repaso discogr\u00e1fico al 1\u00ba trimestre | Podcast | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"SBS haciendo la cuerentena y hablando de: Las cancelaciones a los festivales veraniegos. \u00bfQue co\u00f1o pasa con el Roadburn? \u00bfSer\u00e1 el Canela Party 2020 lo\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-33-2020-el-ano-sin-festivales-repaso-discografico-al-1o-trimestre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-03-30T15:37:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-10-14T17:59:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Podcast33-Cabecera.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"950\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-33-2020-el-ano-sin-festivales-repaso-discografico-al-1o-trimestre\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Podcast33-Cabecera.png\",\"width\":950,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-33-2020-el-ano-sin-festivales-repaso-discografico-al-1o-trimestre\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-33-2020-el-ano-sin-festivales-repaso-discografico-al-1o-trimestre\/\",\"name\":\"Podcast #31: 2020 \\u00bfEl a\\u00f1o sin festivales? Repaso discogr\\u00e1fico al 1\\u00ba trimestre | Podcast | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-33-2020-el-ano-sin-festivales-repaso-discografico-al-1o-trimestre\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-03-30T15:37:52+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-14T17:59:36+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"SBS haciendo la cuerentena y hablando de: Las cancelaciones a los festivales veraniegos. \\u00bfQue co\\u00f1o pasa con el Roadburn? \\u00bfSer\\u00e1 el Canela Party 2020 lo\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/podcast-33-2020-el-ano-sin-festivales-repaso-discografico-al-1o-trimestre\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26184"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26184"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26184\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26252,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26184\/revisions\/26252"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26185"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26184"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26184"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26184"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}