{"id":2894,"date":"2010-09-14T17:42:24","date_gmt":"2010-09-14T15:42:24","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=2894"},"modified":"2013-11-11T12:56:00","modified_gmt":"2013-11-11T10:56:00","slug":"hjarnidaudi-painnoisemarch-2006","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hjarnidaudi-painnoisemarch-2006\/","title":{"rendered":"Hjarnidaudi &#8211; Pain:Noise:March (2006)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2010\/09\/Hjarnidaudi-2006-Pain-Noise-March.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-2895  aligncenter\" title=\"Hjarnidaudi - 2006 - Pain-Noise-March\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2010\/09\/Hjarnidaudi-2006-Pain-Noise-March-300x264.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"264\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2010\/09\/Hjarnidaudi-2006-Pain-Noise-March-300x264.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2010\/09\/Hjarnidaudi-2006-Pain-Noise-March.jpg 852w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Desde Noruega, un m\u00e1s que interesante proyecto de Vidar Ermesj\u00f8. Su debut <em>Pain:Noise:March<\/em> llam\u00f3 la atenci\u00f3n de muchos, inclu\u00eddo el de Niklas Kvarforth, l\u00edder de la banda sueca <em>Shining<\/em>. Este disco es, de hecho, una re-edici\u00f3n, que incluye las voces de Kvarforth que no estaban en el original (un cambio que para mucho empeor\u00f3 el disco). Compuesto por 3 temas y con una duraci\u00f3n de 42 minutos, <em>Pain:Noise:March<\/em> es una colecci\u00f3n de pasajes compuestos por m\u00faltiples capas, sonidos, ruidos y voces, para los aficionados al Drone.<\/p>\n<p><em>Pain<\/em>, el tema que abre el disco, es quiz\u00e1 el m\u00e1s destacado de los tres. Gracias a la combinaci\u00f3n de las guitarras m\u00e1s agudas, que ponen la melod\u00eda, con las guitarras graves, bater\u00eda y el resto de ruidos, as\u00ed como la voz de Kvarforth y alg\u00fan c\u00e1ntico inclu\u00eddo, resulta un tema muy llevadero, a pesar de su lentitud y duraci\u00f3n. <em>Noise<\/em> es un tema mucho m\u00e1s directo, con la voz m\u00e1s presente. Sin salir del mundo psicod\u00e9lico, on\u00edrico que crea el disco, <em>March<\/em> es el m\u00e1s tranquilo, m\u00e1s repetitivo. Eso s\u00ed, con unos \u00faltimos minutos que cierran el disco de la mejor manera posible.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Pain<br \/>\nNoise<br \/>\nMarch<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Desde Noruega, un m\u00e1s que interesante proyecto de Vidar Ermesj\u00f8. Su debut Pain:Noise:March llam\u00f3 la atenci\u00f3n de muchos, inclu\u00eddo el &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hjarnidaudi-painnoisemarch-2006\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2895,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[25,26],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Desde Noruega, un m\u00e1s que interesante proyecto de Vidar Ermesj\u00f8. Su debut Pain:Noise:March llam\u00f3 la atenci\u00f3n de muchos, inclu\u00eddo el de Niklas Kvarforth,\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hjarnidaudi-painnoisemarch-2006\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hjarnidaudi - Pain:Noise:March (2006) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Desde Noruega, un m\u00e1s que interesante proyecto de Vidar Ermesj\u00f8. Su debut Pain:Noise:March llam\u00f3 la atenci\u00f3n de muchos, inclu\u00eddo el de Niklas Kvarforth,\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hjarnidaudi-painnoisemarch-2006\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2010-09-14T15:42:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:56:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2010\/09\/Hjarnidaudi-2006-Pain-Noise-March.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"852\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"750\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hjarnidaudi-painnoisemarch-2006\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2010\/09\/Hjarnidaudi-2006-Pain-Noise-March.jpg\",\"width\":\"852\",\"height\":\"750\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hjarnidaudi-painnoisemarch-2006\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hjarnidaudi-painnoisemarch-2006\/\",\"name\":\"Hjarnidaudi - Pain:Noise:March (2006) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hjarnidaudi-painnoisemarch-2006\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2010-09-14T15:42:24+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:56:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Desde Noruega, un m\\u00e1s que interesante proyecto de Vidar Ermesj\\u00f8. Su debut Pain:Noise:March llam\\u00f3 la atenci\\u00f3n de muchos, inclu\\u00eddo el de Niklas Kvarforth,\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hjarnidaudi-painnoisemarch-2006\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2894"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2894"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2894\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2895"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2894"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2894"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2894"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}