{"id":311,"date":"2007-08-03T20:33:20","date_gmt":"2007-08-03T18:33:20","guid":{"rendered":"http:\/\/suicidebystar.wordpress.com\/2007\/08\/03\/heaven-shall-burn-caliban-the-split-program-ii-2006\/"},"modified":"2011-03-13T14:40:03","modified_gmt":"2011-03-13T12:40:03","slug":"heaven-shall-burn-caliban-the-split-program-ii-2006","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/heaven-shall-burn-caliban-the-split-program-ii-2006\/","title":{"rendered":"Caliban Vs Heaven Shall Burn &#8211; The Split Program II (2006)"},"content":{"rendered":"<p><center><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/img169.imageshack.us\/img169\/7600\/hevxg6.png\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" \/><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/img169.imageshack.us\/img169\/7600\/hevxg6.png\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"238\" height=\"238\" \/><\/center><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Segundo proyecto conjunto de estas dos bandas germanas de metalcore. La primera entrega queda ya lejana, pues data del a\u00f1o 2000 si no me equivoco y desde entonces ambos grupos\u00a0han evolucionado bastante su sonido, sobretodo Caliban.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A pesar de tener el t\u00edtulo de \u00absplit\u00bb no hay que\u00a0restarle importancia\u00a0a este disco, puesto que\u00a0para mi,\u00a0unos de los mejores temas de ambos conjuntos forman parte de \u00e9l. Heaven Shall Burn comienzan con una parte electr\u00f3nica que desconcierta un poco, pero r\u00e1pidamente\u00a0vuelven a\u00a0su atronadora m\u00fasica y con sus infernales voces caracter\u00edsticas. Destacar el interludio <em>Nyfaedd Von<\/em> como uno de los mejores que jam\u00e1s he oido, creo que es utilizado en sus conciertos como intro antes de <em>The Weapon They Fear<\/em>&#8230; casi nada&#8230; en general siguen dandole ca\u00f1a a sus letras contra el fascismo y ha favor de la libertad&#8230; (vease\u00a0el titulo de\u00a0<em>Destroy Fascism&#8230;<\/em>, gran canci\u00f3n)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En cuanto a Caliban, ven\u00edan\u00a0arrastrando un gran\u00a0exito con\u00a0su \u00abThe Opposite From Within\u00bb y ten\u00edan ya en mente grabar su pr\u00f3ximo disco, por lo cual, este split servir\u00eda de aperitivo para saber como iba a evolucionar la banda. Craso error, pues las composiciones de este trabajo son realmente agresivas\u00a0 y de un cierto aire a las de sus primeros discos, lo cual me alegro bastante el dia. Un comienzo verdaderamente maravilloso con <em>The Revenge<\/em>, furia y melod\u00eda mezcladas a la perfecci\u00f3n dan lugar a este gran tema, indispensable en su\u00a0set list de los conciertos. El resto de canciones son verdaderamente\u00a0crudas y directas\u00a0en las que\u00a0la voz de Andy se muestra m\u00e1s rasgada de lo normal y las guitarras m\u00e1s veloces todav\u00eda; nada que ver con su posterior The Undying Darkness que para mi fue una completa decepci\u00f3n.<\/p>\n<p><center><\/p>\n<address><em>(HSB) &#8211; Unleash Enlightment<\/em><\/address>\n<address><em>(HSB) &#8211; No One Will Shed A Tear<\/em><\/address>\n<address><em>(HSB) &#8211; Nyfaedd Von<\/em><\/address>\n<address><em>(HSB) &#8211; If This A Man<\/em><\/address>\n<address><em>(HSB) &#8211; Downfall of Christ<\/em><\/address>\n<address><em>(HSB) &#8211; Destroy Fascism<\/em><\/address>\n<address><em>(Caliban) &#8211; The Revenge<\/em><\/address>\n<address><em>(Caliban) &#8211; Arena of Concealment<\/em><\/address>\n<address><em>(Caliban) &#8211; One Day<\/em><\/address>\n<address><em>(Caliban) &#8211; A Summerdream<\/em><\/address>\n<address><em>(Caliban) &#8211; One More Lie<\/em><\/address>\n<p><\/center><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Segundo proyecto conjunto de estas dos bandas germanas de metalcore. La primera entrega queda ya lejana, pues data del a\u00f1o &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/heaven-shall-burn-caliban-the-split-program-ii-2006\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":19,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[68],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Segundo proyecto conjunto de estas dos bandas germanas de metalcore. La primera entrega queda ya lejana, pues data del a\u00f1o 2000 si no me equivoco y desde\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/heaven-shall-burn-caliban-the-split-program-ii-2006\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Caliban Vs Heaven Shall Burn - The Split Program II (2006) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Segundo proyecto conjunto de estas dos bandas germanas de metalcore. La primera entrega queda ya lejana, pues data del a\u00f1o 2000 si no me equivoco y desde\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/heaven-shall-burn-caliban-the-split-program-ii-2006\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-08-03T18:33:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2011-03-13T12:40:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/img169.imageshack.us\/img169\/7600\/hevxg6.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@el_emsi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/heaven-shall-burn-caliban-the-split-program-ii-2006\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/img169.imageshack.us\/img169\/7600\/hevxg6.png\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/heaven-shall-burn-caliban-the-split-program-ii-2006\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/heaven-shall-burn-caliban-the-split-program-ii-2006\/\",\"name\":\"Caliban Vs Heaven Shall Burn - The Split Program II (2006) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/heaven-shall-burn-caliban-the-split-program-ii-2006\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-08-03T18:33:20+00:00\",\"dateModified\":\"2011-03-13T12:40:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/cf12fa426984a79400e563fc876f7e7e\"},\"description\":\"Segundo proyecto conjunto de estas dos bandas germanas de metalcore. La primera entrega queda ya lejana, pues data del a\\u00f1o 2000 si no me equivoco y desde\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/heaven-shall-burn-caliban-the-split-program-ii-2006\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/cf12fa426984a79400e563fc876f7e7e\",\"name\":\"Mc0re\",\"description\":\"Defensor del concepto del metalcore como herramienta de trepanaci\\u00f3n de cerebros y \\u00fanico ser capaz de distinguir 24 gamas distintas dentro del registro rasgado. Aunque ojo, no os confi\\u00e9is porque tambi\\u00e9n se puede marcar alg\\u00fan bailecillo a ritmo de electr\\u00f3nica zapatillera.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/el_emsi\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/311"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/19"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=311"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/311\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=311"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=311"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=311"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}