{"id":3484,"date":"2011-01-16T13:53:05","date_gmt":"2011-01-16T11:53:05","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=3484"},"modified":"2013-11-11T12:55:17","modified_gmt":"2013-11-11T10:55:17","slug":"ferrara-fest-los-cuantos-toundra-sou-edipo-14-01-11-cba-madrid","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ferrara-fest-los-cuantos-toundra-sou-edipo-14-01-11-cba-madrid\/","title":{"rendered":"Ferrara Fest (Los Cuantos + Toundra + Sou Edipo). 14.01.11. CBA (Madrid)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Frontera C\u00edrculo es el sello musical del C\u00edrculo de Bellas Artes que cumpl\u00eda su segundo aniversario, y lo celebraba tray\u00e9ndonos un buen concierto a la Sala de las Columnas.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/01\/LosCuantos.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-3495\" title=\"LosCuantos\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/01\/LosCuantos.jpg\" alt=\"\" width=\"425\" height=\"199\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/01\/LosCuantos.jpg 425w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/01\/LosCuantos-300x140.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 425px) 100vw, 425px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En primer lugar ten\u00edamos a <strong>Los Cuantos<\/strong>, una banda que desconoc\u00eda y que r\u00e1pidamente llamaron mi atenci\u00f3n. Con un sonido que podr\u00edamos definir como blues ruidoso de firmes ra\u00edces en el folk-rock americano, me vienen a la cabeza nombres como <strong>16 Horsepower<\/strong> o <strong>Murder By Death<\/strong> pero desde una perspectiva mucho m\u00e1s psicod\u00e9lica y cruda. Trompetas, flautas, platos rotos y chirriantes teclados trabajando para conformar lo que ellos llaman \u00abestado neur\u00f3tico de alta densidad\u00bb. Con un frontman bastante carism\u00e1tico y de rangos bar\u00edtonos, Kim Warsen, las letras en ingl\u00e9s y el trasfondo de \u201cviaje de peyote en el desierto\u201d se hicieron bastante cre\u00edbles. Con una sala ya bastante llena, el tema de arranque llamado <em>Love Love Love<\/em> nos sumergi\u00f3 en una espiral hipn\u00f3tica muy disfrutable. Si bien avanzando el concierto me pareci\u00f3 que los temas se dilu\u00edan demasiado en formas abstractas y menos enfocadas en las melod\u00edas, los primeros temas creo que fueron bastante notables. Al final recuperaron otro tema que me llam\u00f3 la atenci\u00f3n llamado <em>Hang Me High Lord<\/em>. Como punto negativo me pareci\u00f3 que el sonido no llegaba a llenar la ac\u00fastica de la Sala de las Columnas \u2014puede que influyera la falta de bajo\u2014 que por el contrario les har\u00eda mucha m\u00e1s justicia posteriormente a <strong>Toundra<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/01\/Toundra.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-3497  aligncenter\" title=\"Toundra\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/01\/Toundra.jpg\" alt=\"\" width=\"425\" height=\"305\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/01\/Toundra.jpg 425w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/01\/Toundra-300x215.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 425px) 100vw, 425px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como bien dicen, lo de <strong>Toundra<\/strong> y su \u00e9xito a nivel popular parece no tener parang\u00f3n en lo referente al rock instrumental en Espa\u00f1a. Con una asistencia que rondar\u00eda las 650 o 700 personas seg\u00fan los organizadores, y tocando \u201cen casa\u201d, estaba claro que lo de esa noche iba a ser especial. Y en efecto, no defraud\u00f3. Comenzando con <em>Tchod<\/em> y <em>Magreb<\/em> \u2014perfectamente ejecutados con los acompa\u00f1amientos en guitarra ac\u00fastica, violoncelo y teclados\u2014, se metieron al p\u00fablico en el bolsillo. Como comentaba anteriormente, los ecos, las reverberaciones, las texturas llenaron el sonido de la sala, y los paisajes sonoros comenzaron a tomar vida. Me pusieron el vello como escarpias con temas como <em>Bizancio<\/em> o <em>Danubio<\/em>. As\u00ed, adem\u00e1s de dar un buen repaso a <em><strong>Toundra II<\/strong><\/em>, tocaron varias canciones del primer disco, que aportaron gratamente variedad y un componente m\u00e1s pesado. <strong>Toundra<\/strong> derrocharon energ\u00eda y emotividad, confirmando que en directo son capaces de hacer su sonido todav\u00eda m\u00e1s \u00e9pico, y demostrando adem\u00e1s cuanto disfrutan sobre el escenario.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El plato fuerte era <strong>Sou Edipo<\/strong>. Les ten\u00eda unas ganas enormes, ya que les sigo desde sus mismos inicios y no les hab\u00eda visto nunca. En mi favor he de decir que no se prodigan mucho en concierto, aunque s\u00ed es cierto que siempre suelen hacerlo en Madrid.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/01\/Sou-Edipo.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-3498  aligncenter\" title=\"Sou Edipo\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/01\/Sou-Edipo.jpg\" alt=\"\" width=\"425\" height=\"566\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/01\/Sou-Edipo.jpg 425w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/01\/Sou-Edipo-225x300.jpg 225w\" sizes=\"(max-width: 425px) 100vw, 425px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para muchos son un grupo complicado, no cabe duda, sus estructuras libres y su estilo l\u00edrico en las voces no permiten que se lleven de cabeza al gran p\u00fablico, pero ah\u00ed se halla su grandiosidad, ser diferentes. Arrancaron <em>Entre Tus Pechos<\/em>, y siguieron con otros temas de <strong><em>Podr\u00eda Ser En Cualquier Lugar<\/em><\/strong> para luego dar un buen tute al <strong><em>Di\u00e1logo EP<\/em><\/strong>. La t\u00e9cnica instrumental que despliegan es apabullante; clavan al sonido del disco y es casi dif\u00edcil seguirles el ritmo. <em>Armon\u00eda<\/em> y <em>Ecomuere<\/em> elevaron el componente emotivo. <em>Petecan (Algo Raro)<\/em> dio un chispazo de fuerza y energ\u00eda. Ech\u00e9 de menos m\u00e1s temas del grandioso <strong><em>[D] Composici\u00f3n<\/em><\/strong>, de los que identifiqu\u00e9 <em>De Lastres<\/em> y <em>Nacida Inerte<\/em>, aunque a decir verdad, bastante cambiados respecto a sus versiones discogr\u00e1ficas. Quique, que desde el principio se mostr\u00f3 hablador, nos iba revelando los entresijos de su inspiraci\u00f3n letr\u00edstica, entre canci\u00f3n y canci\u00f3n. As\u00ed fue que despu\u00e9s de los bises nos revelara la salida inminente \u2014en febrero\u2014 de su nuevo trabajo <strong><em>Todos Al \u00c1rbol<\/em><\/strong>, inspirado el libro \u201cEl Bar\u00f3n Rampante\u201d de Calvino Italo. Nos regalaron dos temas nuevas, uno de ellos <a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5ED7X-yRRa4\"><em>\u00c1rbol<\/em><\/a>, en una nueva faceta para <strong>Sou Edipo<\/strong>, ac\u00fastica, que me cautiv\u00f3 totamente. <em>El Otro Lado<\/em> ech\u00f3 el cierre al festival de forma voluble y deliciosa.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Frontera C\u00edrculo es el sello musical del C\u00edrculo de Bellas Artes que cumpl\u00eda su segundo aniversario, y lo celebraba tray\u00e9ndonos &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ferrara-fest-los-cuantos-toundra-sou-edipo-14-01-11-cba-madrid\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":3495,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[83],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Frontera C\u00edrculo es el sello musical del C\u00edrculo de Bellas Artes que cumpl\u00eda su segundo aniversario, y lo celebraba tray\u00e9ndonos un buen concierto a la\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ferrara-fest-los-cuantos-toundra-sou-edipo-14-01-11-cba-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ferrara Fest (Los Cuantos + Toundra + Sou Edipo). 14.01.11. CBA (Madrid) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Frontera C\u00edrculo es el sello musical del C\u00edrculo de Bellas Artes que cumpl\u00eda su segundo aniversario, y lo celebraba tray\u00e9ndonos un buen concierto a la\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ferrara-fest-los-cuantos-toundra-sou-edipo-14-01-11-cba-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2011-01-16T11:53:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:55:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/01\/LosCuantos.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"425\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"199\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ferrara-fest-los-cuantos-toundra-sou-edipo-14-01-11-cba-madrid\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/01\/LosCuantos.jpg\",\"width\":\"425\",\"height\":\"199\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ferrara-fest-los-cuantos-toundra-sou-edipo-14-01-11-cba-madrid\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ferrara-fest-los-cuantos-toundra-sou-edipo-14-01-11-cba-madrid\/\",\"name\":\"Ferrara Fest (Los Cuantos + Toundra + Sou Edipo). 14.01.11. CBA (Madrid) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ferrara-fest-los-cuantos-toundra-sou-edipo-14-01-11-cba-madrid\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2011-01-16T11:53:05+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:55:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Frontera C\\u00edrculo es el sello musical del C\\u00edrculo de Bellas Artes que cumpl\\u00eda su segundo aniversario, y lo celebraba tray\\u00e9ndonos un buen concierto a la\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ferrara-fest-los-cuantos-toundra-sou-edipo-14-01-11-cba-madrid\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3484"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3484"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3484\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3495"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3484"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3484"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3484"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}