{"id":3555,"date":"2011-02-07T13:33:12","date_gmt":"2011-02-07T11:33:12","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=3555"},"modified":"2015-08-03T19:01:16","modified_gmt":"2015-08-03T18:01:16","slug":"godspeed-you-black-emperor-madrid-30012011","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godspeed-you-black-emperor-madrid-30012011\/","title":{"rendered":"Godspeed You! Black Emperor (Madrid, 30\/01\/2011)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/02\/rr.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-3556  aligncenter\" title=\"rr\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/02\/rr-300x224.jpg\" alt=\"\" width=\"340\" height=\"253\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Era algo que muchos llevabamos a\u00f1os esper\u00e1ndolo. El \u00abboom\u00bb del post-rock nos dej\u00f3 no s\u00f3lo aut\u00e9nticos hitos musicales como los creados por grupos como Mogwai, Sigur R\u00f3s, Explosions in the Sky o Mono, sino tambi\u00e9n conciertos inolvidables donde m\u00e1s de una l\u00e1grima perfectamente pudo haberse escapado. Las ganas de ver a GY!BE en directo, en cambio, perduraban, ya que a partir del 2003 los canadienses entraron en un largo par\u00f3n. En enero del 2011 por fin pudimos cumplir este peque\u00f1o deseo.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">En Madrid, el p\u00fablico se volc\u00f3 completamente con el grupo. Incluso el telonero Colin Stetson, aunque provoc\u00f3 caras raras al principio con su experimental uso del saxo bar\u00edtono (bajo) y saxo alto, se llev\u00f3 unos buenos aplausos. Y con GY!BE, el silencio predominaba desde el principio hasta el final de los extens\u00edsimos temas. M\u00e1s de una vez, aquellos que empezaron a aplaudir antes de tiempo fueron mandados callar. Especialmente memorable me pareci\u00f3 Moya, un favorito del p\u00fablico, perfectamente ejecutado por los m\u00fasicos. Cuando el tremendo cl\u00edmax del tema termin\u00f3, en vez de romper en aplausos, el silencio se mantuvo hasta que la violinista, en solitario, pusiera el final perfecto a la pieza. (Ahora probablemente alguien dir\u00e1 que durante todo el concierto el de su derecha no paraba de hablar. Yo personalmente no not\u00e9 nada de esto, y si fuera as\u00ed estar\u00eda demasiado absorto en la m\u00fasica como para apreciarlo).<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">En cuanto a los artistas, el concierto propuesto fue de esp\u00edritu rockero, m\u00e1s enfocado en las guitarras que en los instrumentos de cuerda. Si alguien esperaba un concierto de los de escuchar sentados en un sill\u00f3n, creo que se equivic\u00f3. En los m\u00e1s de quince minutos de duraci\u00f3n de cada tema, hab\u00eda lugar tanto para momentos \u00e9picos como para pasajes tranquilos y ambientales. Pero siempre con un sonido denso, manteniendo en tensi\u00f3n al oyente. Las im\u00e1genes proyectadas sobre el enorme tel\u00f3n del fondo, generlamente repetitivas y de colores oscuros, ayudaban al ambiente, pero sin distraer. Por distraer, ni siquiera los propios m\u00fasicos robaron el protagonismo a la m\u00fasica, ya que no pronunciaron palabra alguna en los m\u00e1s de dos horas de duraci\u00f3n del concierto.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Qu\u00e9 m\u00e1s a\u00f1adir. El setlist fue sencillamente inmejorable, acertando, creo yo, con los gustos de la multitud. En cuanto al cambio de sala, posiblemente La Rivera no sea tan adecuada como la Joy Eslava, aunque al no haber estado en la segunda, no realizar\u00e9 mayores comentarios.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">En resumen, un concierto que no defraud\u00f3. S\u00f3lo nos queda esperar a la nueva gira, y por qu\u00e9 no, en presentaci\u00f3n del nuevo \u00e1lbum del grupo.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Setlist:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Albanian<br \/>\nSleep<br \/>\nStorm<br \/>\nStatic<br \/>\nRockets Fall on Rocket Falls<br \/>\nMoya<br \/>\nBBF III<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Agradecimientos a Rober por la foto.<em><br \/>\n<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Era algo que muchos llevabamos a\u00f1os esper\u00e1ndolo. El \u00abboom\u00bb del post-rock nos dej\u00f3 no s\u00f3lo aut\u00e9nticos hitos musicales como los &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godspeed-you-black-emperor-madrid-30012011\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3556,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[83],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Era algo que muchos llevabamos a\u00f1os esper\u00e1ndolo. El &quot;boom&quot; del post-rock nos dej\u00f3 no s\u00f3lo aut\u00e9nticos hitos musicales como los creados por grupos como\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godspeed-you-black-emperor-madrid-30012011\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Godspeed You! Black Emperor (Madrid, 30\/01\/2011) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Era algo que muchos llevabamos a\u00f1os esper\u00e1ndolo. El &quot;boom&quot; del post-rock nos dej\u00f3 no s\u00f3lo aut\u00e9nticos hitos musicales como los creados por grupos como\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godspeed-you-black-emperor-madrid-30012011\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2011-02-07T11:33:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-08-03T18:01:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/02\/rr.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"527\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"395\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godspeed-you-black-emperor-madrid-30012011\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/02\/rr.jpg\",\"width\":\"527\",\"height\":\"395\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godspeed-you-black-emperor-madrid-30012011\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godspeed-you-black-emperor-madrid-30012011\/\",\"name\":\"Godspeed You! Black Emperor (Madrid, 30\/01\/2011) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godspeed-you-black-emperor-madrid-30012011\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2011-02-07T11:33:12+00:00\",\"dateModified\":\"2015-08-03T18:01:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Era algo que muchos llevabamos a\\u00f1os esper\\u00e1ndolo. El \\\"boom\\\" del post-rock nos dej\\u00f3 no s\\u00f3lo aut\\u00e9nticos hitos musicales como los creados por grupos como\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godspeed-you-black-emperor-madrid-30012011\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3555"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3555"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3555\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3556"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3555"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3555"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3555"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}