{"id":359,"date":"2007-05-08T23:13:05","date_gmt":"2007-05-08T21:13:05","guid":{"rendered":"http:\/\/suicidebystar.wordpress.com\/2007\/05\/08\/hocico-el-dia-de-la-ira-1998\/"},"modified":"2013-11-11T12:58:30","modified_gmt":"2013-11-11T10:58:30","slug":"hocico-el-dia-de-la-ira-1998","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hocico-el-dia-de-la-ira-1998\/","title":{"rendered":"Hocico &#8211; El D\u00eda De La Ira (1998)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2007\/05\/Hocico-ElDiadelaIra.jpeg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-13058\" alt=\"Hocico-ElDiadelaIra\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2007\/05\/Hocico-ElDiadelaIra.jpeg\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2007\/05\/Hocico-ElDiadelaIra.jpeg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2007\/05\/Hocico-ElDiadelaIra-150x150.jpeg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2007\/05\/Hocico-ElDiadelaIra-300x300.jpeg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2007\/05\/Hocico-ElDiadelaIra-280x280.jpeg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2007\/05\/Hocico-ElDiadelaIra-75x75.jpeg 75w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Un estilo, como es el electrodark, que tenga como referencia una banda no alemana es raro. Que no sea Europea ni de USA mucho m\u00e1s. Y es que estos mexicanos forman parte del ol\u00edmpo de la electr\u00f3nica oscura, mezclando electro, EBM y industrial con bastante maestr\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con una dilatada carrera, que tiende cada vez a ritmos mas bailables, aqu\u00ed os dejamos el disco que les di\u00f3 el empuj\u00f3n definitivo en Europa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Bases contundentes y voces distorsionadas chillando sobre las bajezas humanas, e inquietantes interludios llenos de epicidad y oscuridad son intercalados, creando un disco excelente que os dejar\u00e1 enganchados.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Disfrutadlo :).<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em> Signo De Muerte<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Devouring Rage<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Mortal Celebration<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>La Fosa Del Maldito<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>El D\u00eda De La Ira<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Coward As A Slave<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Odio En El Alma (Dirty Remix)<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Beings Of Relief (Instrumental)<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un estilo, como es el electrodark, que tenga como referencia una banda no alemana es raro. Que no sea Europea &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hocico-el-dia-de-la-ira-1998\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":13058,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[27,28,54],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Un estilo, como es el electrodark, que tenga como referencia una banda no alemana es raro. Que no sea Europea ni de USA mucho m\u00e1s. Y es que estos\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hocico-el-dia-de-la-ira-1998\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hocico - El D\u00eda De La Ira (1998) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un estilo, como es el electrodark, que tenga como referencia una banda no alemana es raro. Que no sea Europea ni de USA mucho m\u00e1s. Y es que estos\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hocico-el-dia-de-la-ira-1998\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-05-08T21:13:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:58:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2007\/05\/Hocico-ElDiadelaIra.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"350\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hocico-el-dia-de-la-ira-1998\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2007\/05\/Hocico-ElDiadelaIra.jpeg\",\"width\":350,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hocico-el-dia-de-la-ira-1998\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hocico-el-dia-de-la-ira-1998\/\",\"name\":\"Hocico - El D\\u00eda De La Ira (1998) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hocico-el-dia-de-la-ira-1998\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-05-08T21:13:05+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:58:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Un estilo, como es el electrodark, que tenga como referencia una banda no alemana es raro. Que no sea Europea ni de USA mucho m\\u00e1s. Y es que estos\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hocico-el-dia-de-la-ira-1998\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/359"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=359"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/359\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13058"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=359"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=359"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=359"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}