{"id":3626,"date":"2011-02-22T01:35:13","date_gmt":"2011-02-21T23:35:13","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=3626"},"modified":"2012-02-12T00:30:10","modified_gmt":"2012-02-11T22:30:10","slug":"my-own-private-alaska-berlin-03022011","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/my-own-private-alaska-berlin-03022011\/","title":{"rendered":"My Own Private Alaska (Berl\u00edn, 03\/02\/2011)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de hab\u00e9rmelos perdido cuando tocaron en Vigo hace algo mas de dos a\u00f1os, no pod\u00eda volver a desperdiciar la oportunidad de verlos. Esta vez el escenario era Berl\u00edn y el hecho de que el concierto fuese gratis hac\u00eda la cita a\u00fan m\u00e1s imprescindible.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" src=\"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/500\/50080201\/My+Own+Private+Alaska+My_Own_Private_Alaska_by_koshm.jpg\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"525\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras esperar a que el local se llenase un poco, <em>My Own Private Alaska<\/em> salieron al escenario. Se presentaron, nos desvelaron su set list, y comenzaron a tocar. <em>Amen<\/em>, tema que da nombre a su LP, fue la escogida para abrir. El sonido y la ejecuci\u00f3n daban la impresi\u00f3n de estar escuchando el cd. Lo \u00fanico que te hac\u00eda darte cuenta de que no, era la raci\u00f3n extra de sentimiento que pon\u00edan en cada uno de los temas. La rabia de Yoan a la bater\u00eda, la pasi\u00f3n que pon\u00eda Tristan al teclado y la desesperaci\u00f3n y melancol\u00eda en la voz de MilKa. A Amen le siguieron <em>Anchorage<\/em> y <em>After You<\/em>, temas iniciales del LP y que para mi al menos supusieron uno de los momentos \u00e1lgidos del concierto. Luego le toc\u00f3 el turno a la versi\u00f3n de <em>Nirvana<\/em>, <em>Where Did You Sleep Last Night<\/em>. Milka se levantaba, cantando y caminando descalzo, cerca de la gente pero totalmente inmerso en la letra de la canci\u00f3n. As\u00ed interpret\u00f3 tambi\u00e9n <em>Just Like You And I<\/em>, cuyo final fue otro de esos momentos que me pusieron la piel de gallina: alargando la canci\u00f3n solamente con esas 5 palabras, y sin ayuda del micro.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" src=\"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/500\/49213861\/My+Own+Private+Alaska+DSC_4355.jpg\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"234\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tambien hubo tiempo para que nos presentaran <em>Red<\/em>, tema que supongo que formar\u00e1 parte de su nuevo trabajo, y el cual podr\u00e9is escuchar \u00edntegro en el v\u00eddeo que pongo m\u00e1s adelante (gracias a Laura y a su c\u00e1mara). Para lo que no hubo demasiado tiempo fue para los temas del EP, quiz\u00e1 para mi la \u00fanica pega del concierto. No obstante, finalizaron con <em>I Am An Island<\/em>, con aporreamiento de teclado y la letra de <em>I\u2019ve Got A Feeling<\/em> de <em>Black Eyed Peas<\/em> incluidos en un momento bastante peculiar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El ambiente durante todo el concierto fue muy bueno, a pesar de que algunos no paraban de ir y venir. Hab\u00eda gente sentada en el suelo justo delante del grupo. El hecho de que el local fuese peque\u00f1o contribuy\u00f3 a darle un cierto aire \u00edntimo al concierto. De la barra al escenario apenas hab\u00eda un par de metros. Y los miembros del grupo, bastante majos, siempre dando las gracias y haciendo alguna explicaci\u00f3n sobre la tem\u00e1tica de las letras, bromas incluidas. Incluso antes de despedirse invitaban a conversar con ellos tras el concierto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sinceramente, merece la pena verlos en directo, ya que no todo lo que expresa su emotiva m\u00fasica se puede plasmar en disco.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/juLXQbmPZIA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Setlist:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Amen<br \/>\nAnchorage<br \/>\nAfter You<\/em><br \/>\n<em>Where Did You Sleep Last Night<br \/>\nBroken Army<br \/>\nRed<br \/>\nJust Like You And I<br \/>\nI Am An Island<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Im\u00e1genes tomadas de Last.fm<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de hab\u00e9rmelos perdido cuando tocaron en Vigo hace algo mas de dos a\u00f1os, no pod\u00eda volver a desperdiciar la &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/my-own-private-alaska-berlin-03022011\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":22,"featured_media":20451,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[100],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Despu\u00e9s de hab\u00e9rmelos perdido cuando tocaron en Vigo hace algo mas de dos a\u00f1os, no pod\u00eda volver a desperdiciar la oportunidad de verlos. Esta vez el\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/my-own-private-alaska-berlin-03022011\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"My Own Private Alaska (Berl\u00edn, 03\/02\/2011) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de hab\u00e9rmelos perdido cuando tocaron en Vigo hace algo mas de dos a\u00f1os, no pod\u00eda volver a desperdiciar la oportunidad de verlos. Esta vez el\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/my-own-private-alaska-berlin-03022011\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2011-02-21T23:35:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2012-02-11T22:30:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/My+Own+Private+Alaska+My_Own_Private_Alaska_by_koshm.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"750\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/my-own-private-alaska-berlin-03022011\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/My+Own+Private+Alaska+My_Own_Private_Alaska_by_koshm.jpg\",\"width\":500,\"height\":750},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/my-own-private-alaska-berlin-03022011\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/my-own-private-alaska-berlin-03022011\/\",\"name\":\"My Own Private Alaska (Berl\\u00edn, 03\/02\/2011) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/my-own-private-alaska-berlin-03022011\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2011-02-21T23:35:13+00:00\",\"dateModified\":\"2012-02-11T22:30:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/ffbf342620373d623e98c0a97958504a\"},\"description\":\"Despu\\u00e9s de hab\\u00e9rmelos perdido cuando tocaron en Vigo hace algo mas de dos a\\u00f1os, no pod\\u00eda volver a desperdiciar la oportunidad de verlos. Esta vez el\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/my-own-private-alaska-berlin-03022011\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/ffbf342620373d623e98c0a97958504a\",\"name\":\"nooneissafe\",\"description\":\"Nuestro adalid en sonidos burracos, guitarras bar\\u00edtonas y ritmos sincopados. Si buscas m\\u00fasica t\\u00e9cnica, mecanismos de ingenier\\u00eda alemana, y una forma de llegar de Fa a La sin pasar por Sol, \\u00e9ste es tu hombre.\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3626"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/22"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3626"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3626\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20451"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3626"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3626"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3626"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}