{"id":406,"date":"2008-02-15T15:00:25","date_gmt":"2008-02-15T13:00:25","guid":{"rendered":"http:\/\/suicidebystar.wordpress.com\/?p=236"},"modified":"2016-04-23T09:40:42","modified_gmt":"2016-04-23T08:40:42","slug":"delamarca-voila-2008","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/delamarca-voila-2008\/","title":{"rendered":"Delamarca &#8211; Voil\u00e1 (2008)"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2008\/02\/Delamarca-Voil\u00e1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-23277\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2008\/02\/Delamarca-Voil\u00e1.jpg\" alt=\"Delamarca - Voil\u00e1\" width=\"400\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2008\/02\/Delamarca-Voil\u00e1.jpg 400w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2008\/02\/Delamarca-Voil\u00e1-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2008\/02\/Delamarca-Voil\u00e1-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2008\/02\/Delamarca-Voil\u00e1-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Bueno, lo de este disco ha sido un mareo, porque ha sido jodido encontrar un rip decente del disco, ya que todos eran sacados de su MySpace. Pero para eso estamos aqu\u00ed, y hemos conseguido uno de bastante calidad.<\/p>\n<p>Meti\u00e9ndonos en el tema musical, este disco supone el primer larga duraci\u00f3n de <strong>Delamarca<\/strong> y la continuaci\u00f3n de su celebrado <em><strong>La Batalla del Varado<\/strong><\/em>. \u00bfY qu\u00e9 tal est\u00e1? Pues nada mal si bien no llega a la intensidad de su debut y tiene una producci\u00f3n que no les ayuda mucho. He le\u00eddo opiniones muy dispares, as\u00ed lo mejor que pod\u00e9is hacer es darle una oportunidad.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>El m\u00e1gico Rodr\u00edguez<br \/>\nPl\u00e1stico<br \/>\nAd Nauseam<br \/>\nEl p\u00fagil del a\u00f1o<br \/>\nUgarte<br \/>\nBoceto para cristales rotos<br \/>\nLos textos que olvid\u00e9<br \/>\nEl pinchaglobos<br \/>\nZuvembie<br \/>\nEl 29<br \/>\nLa batalla del varado<br \/>\nCaronte<br \/>\nBarroco<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bueno, lo de este disco ha sido un mareo, porque ha sido jodido encontrar un rip decente del disco, ya &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/delamarca-voila-2008\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":23277,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[64,94],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Bueno, lo de este disco ha sido un mareo, porque ha sido jodido encontrar un rip decente del disco, ya que todos eran sacados de su MySpace. Pero para eso\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/delamarca-voila-2008\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Delamarca - Voil\u00e1 (2008) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bueno, lo de este disco ha sido un mareo, porque ha sido jodido encontrar un rip decente del disco, ya que todos eran sacados de su MySpace. Pero para eso\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/delamarca-voila-2008\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-02-15T13:00:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-04-23T08:40:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2008\/02\/Delamarca-Voil\u00e1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"400\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"400\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/delamarca-voila-2008\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2008\/02\/Delamarca-Voil\\u00e1.jpg\",\"width\":400,\"height\":400},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/delamarca-voila-2008\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/delamarca-voila-2008\/\",\"name\":\"Delamarca - Voil\\u00e1 (2008) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/delamarca-voila-2008\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2008-02-15T13:00:25+00:00\",\"dateModified\":\"2016-04-23T08:40:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Bueno, lo de este disco ha sido un mareo, porque ha sido jodido encontrar un rip decente del disco, ya que todos eran sacados de su MySpace. Pero para eso\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/delamarca-voila-2008\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/406"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=406"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/406\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23277"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=406"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=406"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=406"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}