{"id":413,"date":"2008-03-21T14:36:12","date_gmt":"2008-03-21T12:36:12","guid":{"rendered":"http:\/\/suicidebystar.wordpress.com\/?p=258"},"modified":"2012-02-12T00:54:51","modified_gmt":"2012-02-11T22:54:51","slug":"hocico-memorias-atras-2008","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hocico-memorias-atras-2008\/","title":{"rendered":"Hocico &#8211; Memorias Atr\u00e1s (2008)"},"content":{"rendered":"<p><a title=\"000-hocico-memorias_atras-limited_edition-2cd-2008-inside.jpg\" href=\"http:\/\/suicidebystar.files.wordpress.com\/2008\/03\/000-hocico-memorias_atras-limited_edition-2cd-2008-inside.jpg\"><\/a><\/p>\n<div style=\"text-align: center;\"><a title=\"000-hocico-memorias_atras-limited_edition-2cd-2008-inside.jpg\" href=\"http:\/\/suicidebystar.files.wordpress.com\/2008\/03\/000-hocico-memorias_atras-limited_edition-2cd-2008-inside.jpg\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/suicidebystar.files.wordpress.com\/2008\/03\/000-hocico-memorias_atras-limited_edition-2cd-2008-inside.jpg\" border=\"0\" alt=\"000-hocico-memorias_atras-limited_edition-2cd-2008-inside.jpg\" width=\"330\" height=\"330\" \/><\/a><\/div>\n<p>Con bastante retraso os ofrecemos el \u00faltimo disco de estos mexicanos, de los cu\u00e1les ya hablamos <a href=\"http:\/\/suicidebystar.wordpress.com\/2007\/05\/08\/hocico-el-dia-de-la-ira-1998\/\">aqu\u00ed<\/a>.  \u00bfY qu\u00e9 tal est\u00e1 el disco? En pocas palabras, de puta madre, pero vamos a extendernos algo m\u00e1s.<\/p>\n<p>En los \u00faltimos discos de Hocico su sonido ha ido cada vez hacia lo m\u00e1s bailable, lo cu\u00e1l no es malo, pero mucha gente a\u00f1oraba la contundencia de los primeros discos. En este disco, en mi humilde opini\u00f3n, han conseguido el equilibrio entre su faceta m\u00e1s bailable y su cara m\u00e1s dura dando como resultado un disco que supone otro \u00e9xito m\u00e1s en la carrera de Hocico.<\/p>\n<p>A pesar de lo que muchos dec\u00edan tras la salida de el proyecto en solitario del cantante (Rabia Sorda) d\u00f3nde experimentaba con voces limpias, estas siguen la t\u00f3nica de otros discos, igual de rasgadas y chillonas. En cuanto a las canciones todas tienen su punto y terminan enganchado, aunque me gusta especialmente Spirals Of Time, con la cu\u00e1l es imposible no moverse con su mareante ritmo.<\/p>\n<p>Por supuesto tampoco falta el segundo disco de remixes\/bonus tracks, al cu\u00e1l he de decir que no le he prestado mucha atenci\u00f3n. A destacar el remix de Spetnaz, de los que alg\u00fan d\u00eda de estos espero hablar.<\/p>\n<p>En caso de poner alg\u00fan pero, ser\u00eda la ausencia de alguna canci\u00f3n con letra en espa\u00f1ol, las cu\u00e1les siempre se agradecen (Aunque por ah\u00ed he le\u00eddo que andan preparando un disco s\u00f3lo en espa\u00f1ol, a ver en que queda eso).<\/p>\n<p>En definitiva, Hocico vuelven a demostrar porque son una de las bandas m\u00e1s representativas del electro \u00aboscuro\u00bb, haciendo un disco accesible y bailable, pero que vuelve en cierta medida a la esencia de sus primeros discos. Si no conoc\u00e9is todav\u00eda el mundo de Hocico, no dud\u00e9is que este Memorias Atr\u00e1s supone una oportunidad de entrar en \u00e9l por la puerta grande.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span><span style=\"color: #cc33cc;\"><span style=\"font-weight: bold; font-style: italic;\"> <\/span><\/span><\/span><em><strong><span>CD 1: Memorias Atr\u00e1s<\/span><\/strong><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span><em>A Fatal Desire<\/em><\/span><br \/>\n<span><em>The Shape of Things to Come<br \/>\n<\/em><\/span><span><em>Stop my Madness<\/em><\/span><br \/>\n<span><em>About a dead<br \/>\n<\/em><\/span><span><em>Fed Up<br \/>\n<\/em><\/span><span><em>Metamorphous<br \/>\n<\/em><\/span><span><em>Spirals of Time<br \/>\n<\/em><\/span><span><em>Doomed to Perish<\/em><\/span><br \/>\n<span><em>Blindfold<br \/>\n<\/em><\/span><span><em>Taste the Waste<br \/>\n<\/em><\/span><span><em>Drowning<br \/>\n<\/em><\/span><span><em>Escapando de los recuerdos<\/em><\/span><span style=\"text-decoration: underline;\"><em><br \/>\n<\/em><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>CD 2: The Day the World Stopped<\/strong><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><span> <\/span><span>The Day the World Stopped<br \/>\n<\/span><span>Poisoned and Silenced<br \/>\n<\/span><span>The Shape of Things to Come (Rabia Sorda remix)<br \/>\n<\/span><span>Blindfold (Spetsnaz remix)<br \/>\n<\/span><span>Fed Up (Tannhauser remix)<br \/>\n<\/span><span>A Fatal Desire (Life Cried remix)<\/span><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/open.spotify.com\/album\/0B2t7HsfF1Hf9yAdS8jhoP\">Hocico \u2013 Memorias Atr\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con bastante retraso os ofrecemos el \u00faltimo disco de estos mexicanos, de los cu\u00e1les ya hablamos aqu\u00ed. \u00bfY qu\u00e9 tal &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hocico-memorias-atras-2008\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[27,28,54],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Con bastante retraso os ofrecemos el \u00faltimo disco de estos mexicanos, de los cu\u00e1les ya hablamos aqu\u00ed. \u00bfY qu\u00e9 tal est\u00e1 el disco? En pocas palabras, de puta\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hocico-memorias-atras-2008\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hocico - Memorias Atr\u00e1s (2008) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Con bastante retraso os ofrecemos el \u00faltimo disco de estos mexicanos, de los cu\u00e1les ya hablamos aqu\u00ed. \u00bfY qu\u00e9 tal est\u00e1 el disco? En pocas palabras, de puta\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hocico-memorias-atras-2008\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-03-21T12:36:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2012-02-11T22:54:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/suicidebystar.files.wordpress.com\/2008\/03\/000-hocico-memorias_atras-limited_edition-2cd-2008-inside.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hocico-memorias-atras-2008\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/suicidebystar.files.wordpress.com\/2008\/03\/000-hocico-memorias_atras-limited_edition-2cd-2008-inside.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hocico-memorias-atras-2008\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hocico-memorias-atras-2008\/\",\"name\":\"Hocico - Memorias Atr\\u00e1s (2008) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hocico-memorias-atras-2008\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2008-03-21T12:36:12+00:00\",\"dateModified\":\"2012-02-11T22:54:51+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Con bastante retraso os ofrecemos el \\u00faltimo disco de estos mexicanos, de los cu\\u00e1les ya hablamos aqu\\u00ed. \\u00bfY qu\\u00e9 tal est\\u00e1 el disco? En pocas palabras, de puta\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hocico-memorias-atras-2008\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/413"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=413"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/413\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=413"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=413"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=413"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}