{"id":4454,"date":"2011-03-04T16:07:06","date_gmt":"2011-03-04T14:07:06","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=4454"},"modified":"2013-11-11T12:55:03","modified_gmt":"2013-11-11T10:55:03","slug":"the-human-abstract-digital-veil-2011","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-human-abstract-digital-veil-2011\/","title":{"rendered":"The Human Abstract &#8211; Digital Veil (2011)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/The-Human-Abstract-Digital-Veil.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-4455\" title=\"The-Human-Abstract-Digital-Veil\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/The-Human-Abstract-Digital-Veil.jpg\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/The-Human-Abstract-Digital-Veil.jpg 1425w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/The-Human-Abstract-Digital-Veil-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/The-Human-Abstract-Digital-Veil-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/The-Human-Abstract-Digital-Veil-1024x1024.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hoy tenemos en SBS uno de los \u00e1lbumes mas esperados este a\u00f1o dentro del  mundo core, el nuevo trabajo de <strong><em>The Human Abstract<\/em><\/strong>. Fueron una de las  sorpresas del 2006, con su debut <em>Nocturne<\/em>, que hizo las delicias de los  aficionados al metalcore, pero que tambien atrajo a otro tipo de o\u00eddos  gracias a una mezcla perfecta entre melod\u00eda, agresividad y mucha, mucha  t\u00e9cnica. En 2008 tras la marcha de uno de sus guitarristas, A.J.  Minette, sacaron <em>Midheaven<\/em>, un disco m\u00e1s conceptual y que para la gran  mayor\u00eda supuso una gran decepci\u00f3n, ya que sin ser malo, bajaba mucho el nivel.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ahora, con A.J. otra vez entre sus filas, y con nuevo cantante, Travis Richter, quien fuera guitarrista de <em>From First To Last<\/em>, vuelven a la carga con <strong><em>Digital Veil<\/em><\/strong>. Con los teasers y temas de adelanto m\u00e1s que  escuchados ya se puede ir anticipando lo que se nos viene encima. Otro  derroche de calidad al estilo de <em>Nocturne<\/em>, pero con ligeras diferencias.  Lo primero que destaca es el nuevo cantante. Nathan Ells ten\u00eda  registros muy agudos y principalmente en las partes m\u00e1s ca\u00f1eras se centraba en los rasgados. En cambio Travis, a\u00fan desenvolvi\u00e9ndose perfectamente en la voz mel\u00f3dica, no tiene un registro tan alto y se centra m\u00e1s en los rasgados graves y guturales.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Musicalmente tambi\u00e9n se  aprecian ciertos cambios. Las melod\u00edas no son tan predominantes; hay  algunas partes mucho mas duras y brutales, que en Nocturne ser\u00edan  impensables. De hecho, algunas podr\u00edan pertenecer a algun grupo de Death  Metal T\u00e9cnico, algo que podemos comprobar en temas como <em>Digital Veil<\/em> o  <em>Holographic Sight<\/em>, las cuales tienen algunos fragmentos con l\u00edneas mel\u00f3dicas  algo desconcertantes y oscuras que me recuerdan a <em>The Faceless<\/em>. Por  otro lado, las canciones tienen tambi\u00e9n una t\u00f3nica algo m\u00e1s melanc\u00f3lica  y \u00e9pica,\u00a0 como en <em>Complex Terms<\/em> o <em>Faust<\/em>, alejada completamente de la felicidad o alegr\u00eda de canciones  como Polaris. Y bueno, si ya <em>Nocturne<\/em> era t\u00e9cnico, aqui nos saldr\u00e1n los arpegios y cambios de comp\u00e1s por las orejas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con  este <em>Digital Veil<\/em>, <em>The Human Abstract<\/em> han vuelto al camino que nunca  debieron abandonar. Han evolucionado algo su sonido, pero siguen  manteniendo la esencia de lo que eran. \u00bfCu\u00e1l es el \u00fanico problema? Que  el CD se hace cort\u00edsimo, y yo al menos me quedo con ganas de m\u00e1s. Esperemos que no les lleve otros 5 a\u00f1os sacar otra joyita como \u00e9sta.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=a8IHy7XdbHg&#038;feature=player_embedded\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=a8IHy7XdbHg&amp;feature=player_embedded<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Elegiac<\/em><br \/>\n<em>Complex Terms<\/em><br \/>\n<em>Digital Veil<\/em><br \/>\n<em>Faust<\/em><br \/>\n<em>Antebellum<\/em><br \/>\n<em>Holographic Sight<\/em><br \/>\n<em>Horizon To Zenith<\/em><br \/>\n<em>Patterns<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hoy tenemos en SBS uno de los \u00e1lbumes mas esperados este a\u00f1o dentro del mundo core, el nuevo trabajo de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-human-abstract-digital-veil-2011\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":22,"featured_media":4455,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[68,69],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Hoy tenemos en SBS uno de los \u00e1lbumes mas esperados este a\u00f1o dentro del mundo core, el nuevo trabajo de The Human Abstract. Fueron una de las sorpresas\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-human-abstract-digital-veil-2011\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"The Human Abstract - Digital Veil (2011) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hoy tenemos en SBS uno de los \u00e1lbumes mas esperados este a\u00f1o dentro del mundo core, el nuevo trabajo de The Human Abstract. Fueron una de las sorpresas\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-human-abstract-digital-veil-2011\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2011-03-04T14:07:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:55:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/The-Human-Abstract-Digital-Veil.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1425\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1425\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-human-abstract-digital-veil-2011\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/The-Human-Abstract-Digital-Veil.jpg\",\"width\":\"1425\",\"height\":\"1425\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-human-abstract-digital-veil-2011\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-human-abstract-digital-veil-2011\/\",\"name\":\"The Human Abstract - Digital Veil (2011) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-human-abstract-digital-veil-2011\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2011-03-04T14:07:06+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:55:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/ffbf342620373d623e98c0a97958504a\"},\"description\":\"Hoy tenemos en SBS uno de los \\u00e1lbumes mas esperados este a\\u00f1o dentro del mundo core, el nuevo trabajo de The Human Abstract. Fueron una de las sorpresas\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-human-abstract-digital-veil-2011\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/ffbf342620373d623e98c0a97958504a\",\"name\":\"nooneissafe\",\"description\":\"Nuestro adalid en sonidos burracos, guitarras bar\\u00edtonas y ritmos sincopados. Si buscas m\\u00fasica t\\u00e9cnica, mecanismos de ingenier\\u00eda alemana, y una forma de llegar de Fa a La sin pasar por Sol, \\u00e9ste es tu hombre.\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4454"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/22"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4454"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4454\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4455"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4454"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4454"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4454"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}