{"id":4508,"date":"2011-03-09T04:40:13","date_gmt":"2011-03-09T02:40:13","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=4508"},"modified":"2013-11-11T12:55:02","modified_gmt":"2013-11-11T10:55:02","slug":"leprous-tall-poppy-syndrome-2009","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/leprous-tall-poppy-syndrome-2009\/","title":{"rendered":"Leprous &#8211; Tall Poppy Syndrome (2009)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/Leprous.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-4513 aligncenter\" title=\"Leprous\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/Leprous.png\" alt=\"\" width=\"320\" height=\"320\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/Leprous.png 320w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/Leprous-150x150.png 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/Leprous-300x300.png 300w\" sizes=\"(max-width: 320px) 100vw, 320px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estos noruegos debutan \u2014quien lo dir\u00eda\u2014 present\u00e1ndonos una propuesta fresca y brillante. Lo primero que me sorprendi\u00f3 tras leer un poco sobre ellos fue lo poco conocidos que parecen ser, algo inexplicable dada la gran calidad del \u00e1lbum y el hecho de ser la banda en directo de Ihsahn, vocalista de Emperor, cuando act\u00faa en solitario. Lo segundo que me llam\u00f3 la atenci\u00f3n fue que a pesar de su juventud -unos veinte a\u00f1os rondan todos- tienen un talento incre\u00edble, nadie podr\u00eda pensar escuchando el disco por primera vez que es un debut o son tan j\u00f3venes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco est\u00e1 encuadrado en el Metal Progresivo pero tomando muchos elementos propios del Avant-Garde Metal y del Death Metal, siendo su principal virtud la magn\u00edfica alternancia entre partes de metal duro, r\u00e1pido y extremadamente \u00e9pico con partes m\u00e1s tranquilas y mel\u00f3dicas. Las partes m\u00e1s ca\u00f1eras suelen estar acompa\u00f1adas de voces rasgadas, bater\u00edas r\u00e1pidas y teclados fren\u00e9ticos con alguna peque\u00f1a reminiscencia Jazz. Por otra parte los pasajes m\u00e1s tranquilos nos ofrecen un descanso entre tanto frenes\u00ed musical con ambientes misteriosos que por momentos me recuerdan un poco a Opeth (salvando mucho las distancias). A poco de comenzar el disco podremos o\u00edr todos estos elementos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00abPassing\u00bb es el primer tema y no necesitan ninguna introducci\u00f3n previa, el inicio es contundente y directo al grano. En esta primera canci\u00f3n ya vemos como pasan de voz mel\u00f3dica a Death con mucha elegancia y efectividad dando lugar a un tema muy \u00e9pico -como muchos otros del disco- y a toda una declaraci\u00f3n de intenciones. Continuamos con \u00abPhantom Pain\u00bb, protagonismo del teclado, en una onda mas Avant-garde y jazz, y con un estribillo veloz y muy pegadizo. En \u00abHe Will Kill Again\u00bb nos encontramos con otro tema muy progresivo en el que destacan los solos de guitarra y un teclado muy r\u00edtmico. Y el \u00e1lbum contin\u00faa en esa t\u00f3nica, canciones con carisma y sin quedar ninguna casi nada por debajo del resto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En conclusi\u00f3n: Una mezcla muy inspirada de dureza y melod\u00eda que me hace esperar mucho de esta banda y desear que no quede todo en un m\u00e1gico debut.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Passing<\/em><br \/>\n<em> Phantom Pain<\/em><br \/>\n<em> Dare You<\/em><br \/>\n<em> Fate<\/em><br \/>\n<em> He Will Kill Again<\/em><br \/>\n<em> Not Even A Name<\/em><br \/>\n<em> Tall Poppy Syndrome<\/em><br \/>\n<em> White<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/nim10BdaTMw?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jnWwH4psfwA\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jnWwH4psfwA<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Estos noruegos debutan \u2014quien lo dir\u00eda\u2014 present\u00e1ndonos una propuesta fresca y brillante. Lo primero que me sorprendi\u00f3 tras leer un &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/leprous-tall-poppy-syndrome-2009\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":30,"featured_media":4513,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[67],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Estos noruegos debutan \u2014quien lo dir\u00eda\u2014 present\u00e1ndonos una propuesta fresca y brillante. Lo primero que me sorprendi\u00f3 tras leer un poco sobre ellos fue lo\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/leprous-tall-poppy-syndrome-2009\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Leprous - Tall Poppy Syndrome (2009) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Estos noruegos debutan \u2014quien lo dir\u00eda\u2014 present\u00e1ndonos una propuesta fresca y brillante. Lo primero que me sorprendi\u00f3 tras leer un poco sobre ellos fue lo\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/leprous-tall-poppy-syndrome-2009\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2011-03-09T02:40:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:55:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/Leprous.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"320\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"320\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@SuicideBySanti\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/leprous-tall-poppy-syndrome-2009\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/Leprous.png\",\"width\":\"320\",\"height\":\"320\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/leprous-tall-poppy-syndrome-2009\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/leprous-tall-poppy-syndrome-2009\/\",\"name\":\"Leprous - Tall Poppy Syndrome (2009) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/leprous-tall-poppy-syndrome-2009\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2011-03-09T02:40:13+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:55:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/045c2536228f465a76358d8ba44d6782\"},\"description\":\"Estos noruegos debutan \\u2014quien lo dir\\u00eda\\u2014 present\\u00e1ndonos una propuesta fresca y brillante. Lo primero que me sorprendi\\u00f3 tras leer un poco sobre ellos fue lo\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/leprous-tall-poppy-syndrome-2009\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/045c2536228f465a76358d8ba44d6782\",\"name\":\"S-----G\",\"description\":\"Maestro en el arte del eclecticismo, recolecta los mejores frutos de la m\\u00fasica alternativa para serv\\u00edrnoslo fresco y con lacito. Desde sonidos de vanguardia, hasta el rock m\\u00e1s tradicional y el blues m\\u00e1s a\\u00f1ejo, pasando por la psicodelia, el indie, el progresivo, el folk y el minimalismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/SuicideBySanti\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4508"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/30"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4508"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4508\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4513"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4508"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4508"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4508"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}