{"id":5041,"date":"2011-03-27T04:36:24","date_gmt":"2011-03-27T02:36:24","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=5041"},"modified":"2013-11-11T12:54:58","modified_gmt":"2013-11-11T10:54:58","slug":"the-good-the-bad-the-queen-the-good-the-bad-the-queen-2007","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-good-the-bad-the-queen-the-good-the-bad-the-queen-2007\/","title":{"rendered":"The Good, The Bad &#038; The Queen &#8211; The Good, The Bad &#038; The Queen (2007)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/the_good_the_bad_and_the_queen1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-5044 aligncenter\" title=\"the_good_the_bad_and_the_queen1\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/the_good_the_bad_and_the_queen1.jpg\" alt=\"\" width=\"355\" height=\"355\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/the_good_the_bad_and_the_queen1.jpg 355w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/the_good_the_bad_and_the_queen1-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/the_good_the_bad_and_the_queen1-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 355px) 100vw, 355px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Hay discos que dicen que te hacen viajar, pero como no me gusta esa expresi\u00f3n dir\u00e9 que el que os traigo hoy te hace evocar. Su m\u00fasica te evoca ciertos pensamientos, te remueve algo por dentro que te hace recordar o ambientarte en cierta \u00e9poca sin saber por qu\u00e9. En este caso lo que nos transmite es un regusto a principios del siglo XX mezclado con el mejor Britpop, sugiriendo una elegancia decadente y melanc\u00f3lica pero tambi\u00e9n adictiva.<\/p>\n<p>Aunque el grupo es conocido (poco) por ser proyecto de Damon Albarn \u2014Blur, Gorillaz\u2014 sus acompa\u00f1antes son todo estrellas de la m\u00fasica inglesa pues tenemos a Paul Simonon \u2014bajista de The Clash\u2014, a Simon Tong \u2014ex-The Verve\u2014 y a Tony Allen \u2014que aunque es el menos conocido, es considerado uno de los mejores bateristas del mundo\u2014.<\/p>\n<p>El \u00e1lbum se apoya sobre todo en la caracter\u00edstica voz de Albarn, en el acompa\u00f1amiento orquestal, que se hace notar sobre todo en violines ocasionales, y en los constantes arreglos electr\u00f3nicos que hacen que el minismalismo instrumental del disco no parezca tal. Mientras que la voz de Damon aporta melancol\u00eda potenciada ocasionalemnte con oscuros coros, los toques electr\u00f3nicos animan y enrarecen ciertas partes dando el toque moderno al disco.<\/p>\n<p>Resumiendo: un disco muy compacto, en parte por la l\u00ednea similar que siguen los temas, en parte por la voz \u00fanica de Albarn y por la atmosfera resultante, y que quiz\u00e1s sea su \u00fanico defecto ya que por el final va cayendo en la monoton\u00eda. A pesar de ello no deja de ser un pieza fresca y muy interesante.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">History Song<br \/>\n80s Life<br \/>\nNorthern Whale<br \/>\nKingdom Of Doom<br \/>\nHerculean<br \/>\nBehind The Sun<br \/>\nThe Bunting Song<br \/>\nNature Springs<br \/>\nA Soldier&#8217;s Tale<br \/>\nThree Changes<br \/>\nGreen Fields<br \/>\nThe Good, The Bad And The Queen<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Kvtp2qJcTns?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iy1pekGUWs0\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iy1pekGUWs0<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hay discos que dicen que te hacen viajar, pero como no me gusta esa expresi\u00f3n dir\u00e9 que el que os &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-good-the-bad-the-queen-the-good-the-bad-the-queen-2007\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":30,"featured_media":5044,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[94],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Hay discos que dicen que te hacen viajar, pero como no me gusta esa expresi\u00f3n dir\u00e9 que el que os traigo hoy te hace evocar. Su m\u00fasica te evoca ciertos\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-good-the-bad-the-queen-the-good-the-bad-the-queen-2007\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"The Good, The Bad &amp; The Queen - The Good, The Bad &amp; The Queen (2007) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hay discos que dicen que te hacen viajar, pero como no me gusta esa expresi\u00f3n dir\u00e9 que el que os traigo hoy te hace evocar. Su m\u00fasica te evoca ciertos\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-good-the-bad-the-queen-the-good-the-bad-the-queen-2007\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2011-03-27T02:36:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:54:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/the_good_the_bad_and_the_queen1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"355\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"355\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@SuicideBySanti\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-good-the-bad-the-queen-the-good-the-bad-the-queen-2007\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/the_good_the_bad_and_the_queen1.jpg\",\"width\":\"355\",\"height\":\"355\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-good-the-bad-the-queen-the-good-the-bad-the-queen-2007\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-good-the-bad-the-queen-the-good-the-bad-the-queen-2007\/\",\"name\":\"The Good, The Bad & The Queen - The Good, The Bad & The Queen (2007) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-good-the-bad-the-queen-the-good-the-bad-the-queen-2007\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2011-03-27T02:36:24+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:54:58+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/045c2536228f465a76358d8ba44d6782\"},\"description\":\"Hay discos que dicen que te hacen viajar, pero como no me gusta esa expresi\\u00f3n dir\\u00e9 que el que os traigo hoy te hace evocar. Su m\\u00fasica te evoca ciertos\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-good-the-bad-the-queen-the-good-the-bad-the-queen-2007\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/045c2536228f465a76358d8ba44d6782\",\"name\":\"S-----G\",\"description\":\"Maestro en el arte del eclecticismo, recolecta los mejores frutos de la m\\u00fasica alternativa para serv\\u00edrnoslo fresco y con lacito. Desde sonidos de vanguardia, hasta el rock m\\u00e1s tradicional y el blues m\\u00e1s a\\u00f1ejo, pasando por la psicodelia, el indie, el progresivo, el folk y el minimalismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/SuicideBySanti\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5041"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/30"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5041"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5041\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5044"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5041"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5041"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5041"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}