{"id":5200,"date":"2011-04-23T20:05:16","date_gmt":"2011-04-23T18:05:16","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=5200"},"modified":"2013-11-11T12:54:54","modified_gmt":"2013-11-11T10:54:54","slug":"4%c2%ba-aniversario-suicidebystar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/4%c2%ba-aniversario-suicidebystar\/","title":{"rendered":"4\u00ba Aniversario SuicideByStar"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/04\/kid-with-guitar.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-5201 aligncenter\" title=\"kid-with-guitar\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/04\/kid-with-guitar.jpg\" alt=\"\" width=\"450\" height=\"399\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/04\/kid-with-guitar.jpg 450w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/04\/kid-with-guitar-300x266.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/04\/kid-with-guitar-280x248.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/04\/kid-with-guitar-75x66.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 450px) 100vw, 450px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Parece mentira, pero hoy hace cuatro a\u00f1os que empezamos con SuicideByStar. Cuatro a\u00f1os que han dado para mucho, con un cierre de blog en WordPress.com, la adquisici\u00f3n de una web en un dominio propio, la creaci\u00f3n de un foro, idas y venidas de miembros, recopilatorios, m\u00e1s de 600 discos subidos\u2026 Hay que reconocer que llev\u00e1bamos una \u00e9poca algo parados, pero tenemos una excusa: est\u00e1bamos preparando una nueva serie de cambios que a partir de hoy son visibles a todo el mundo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Primero, como pod\u00e9is ver, hemos cambiado toda la est\u00e9tica del blog. Toda. Nuevo logo, nuevos colores, y algo que muchos ped\u00edais: m\u00e1s ancho para la web. Tambi\u00e9n hemos organizado m\u00e1s el contenido, hemos a\u00f1adido nuevas funcionalidades (como el nuevo calendario de conciertos, que esperamos que os sea \u00fatil) y hemos mejorado otras ya existentes (como la recomendaci\u00f3n de discos). Esperamos que vay\u00e1is descubriendo todas estas nuevas cosas poco a poco y que os agrade el nuevo dise\u00f1o.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En segundo lugar, muchos habr\u00e9is comprobado que hemos eliminado las descargas en el blog. Era algo que ten\u00edamos pensado hace tiempo, pero los \u00faltimos \u201cavances\u201d que ha hecho el gobierno espa\u00f1ol en las leyes contra la (mal llamada) pirater\u00eda han acelerado nuestra decisi\u00f3n. Nuestro objetivo siempre ha sido hacer que nuestros lectores conozcan nuevos grupos, y la \u201cley Sinde\u201d hac\u00eda peligrar esta meta, por lo que hemos decidido prescindir de poner descargas directas a los discos que vamos comentando. Estamos totalmente en contra de la nueva forma de censura que ha sacado el gobierno espa\u00f1ol con la excusa de parar la \u201cpirater\u00eda\u201d, pero no queremos renunciar a un proyecto al que hemos dedicado mucho tiempo y esfuerzo. Esperamos que lo comprend\u00e1is.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para compensar esto, a partir de ahora podr\u00e9is escuchar los discos que subamos por streaming v\u00eda Grooveshark sin salir de SuicideByStar. Adem\u00e1s, siempre que est\u00e9 el disco en Spotify, proporcionaremos el link al disco para escucharlo en ese servicio. Queremos que pod\u00e1is tener la posibilidad de escuchar los discos que os vamos mostrando, y no queremos renunciar a ello a pesar de quitar las descargas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">As\u00ed que este cuarto aniversario marca el comienzo de una nueva etapa en SuicideByStar, y la comenzamos llenos de ilusi\u00f3n y ambici\u00f3n. Esperamos que sig\u00e1is con nosotros, porque sois la raz\u00f3n por la que llevamos 4 a\u00f1os dando guerra, y por la que esperamos seguir (por lo menos) otros 4 a\u00f1os.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Parece mentira, pero hoy hace cuatro a\u00f1os que empezamos con SuicideByStar. Cuatro a\u00f1os que han dado para mucho, con un &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/4%c2%ba-aniversario-suicidebystar\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5201,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[3],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Parece mentira, pero hoy hace cuatro a\u00f1os que empezamos con SuicideByStar. Cuatro a\u00f1os que han dado para mucho, con un cierre de blog en Wordpress.com, la\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/4\u00ba-aniversario-suicidebystar\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"4\u00ba Aniversario SuicideByStar | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Parece mentira, pero hoy hace cuatro a\u00f1os que empezamos con SuicideByStar. Cuatro a\u00f1os que han dado para mucho, con un cierre de blog en Wordpress.com, la\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/4\u00ba-aniversario-suicidebystar\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2011-04-23T18:05:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:54:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/04\/kid-with-guitar.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"450\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"399\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/4%c2%ba-aniversario-suicidebystar\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/04\/kid-with-guitar.jpg\",\"width\":\"450\",\"height\":\"399\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/4%c2%ba-aniversario-suicidebystar\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/4%c2%ba-aniversario-suicidebystar\/\",\"name\":\"4\\u00ba Aniversario SuicideByStar | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/4%c2%ba-aniversario-suicidebystar\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2011-04-23T18:05:16+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:54:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Parece mentira, pero hoy hace cuatro a\\u00f1os que empezamos con SuicideByStar. Cuatro a\\u00f1os que han dado para mucho, con un cierre de blog en Wordpress.com, la\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/4%c2%ba-aniversario-suicidebystar\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5200"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5200"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5200\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5201"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5200"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5200"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5200"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}