{"id":5268,"date":"2011-05-05T23:55:05","date_gmt":"2011-05-05T21:55:05","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=5268"},"modified":"2013-11-11T12:54:52","modified_gmt":"2013-11-11T10:54:52","slug":"jeniferever-don-benito-29042011-sesion-doble","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jeniferever-don-benito-29042011-sesion-doble\/","title":{"rendered":"Jeniferever (Don Benito &#8211; 29\/04\/2011) [Sesi\u00f3n doble]"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/DSC0222_.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-5269\" title=\"Jeniferever (Don Benito - 29\/04\/2010)\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/DSC0222_-300x200.png\" alt=\"Jeniferever (Don Benito - 29\/04\/2010)\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/DSC0222_-300x200.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/DSC0222_-940x626.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/DSC0222_-280x186.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/DSC0222_-75x50.png 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/DSC0222_.png 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><!-- \t\t@page { margin: 2cm } \t\tP { margin-bottom: 0.21cm } -->Ya hablamos <a title=\"Toundra + Gone With The Pain + ILEX, Don Benito (12\/02\/2011)\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2011\/02\/17\/toundra-gone-with-the-pain-ilex-don-benito-12022011\/\">hace unos meses<\/a> de lo que supone una sala c\u00f3mo <strong>The Rinc\u00f3n P\u00edo Sound<\/strong> en un lugar como Extremadura, as\u00ed que no me extender\u00e9 m\u00e1s con ese tema, s\u00f3lo decir que es un sitio de visita obligada si te gusta la m\u00fasica alternativa y vives en la regi\u00f3n. As\u00ed que hablemos directamente del concierto, con esta doble cr\u00f3nica que hemos preparado Aristodrigo (que era la primera vez que escuchaba a la banda) y un servidor (que ya los conoc\u00eda).<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>TARADOTOCHO<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dentro de la apretada agenda que tiene el local, llamaban poderosamente la atenci\u00f3n <strong>Jeniferever<\/strong>, banda sueca de post-rock \/ indie, que a pesar de juguetear con sonidos algo manidos, saben sonar frescos a trav\u00e9s de interesantes estructuras que parecen huir de la previsibilidad. Y Don Benito era el lugar de la \u00faltima fecha de su gira espa\u00f1ola, en la que ven\u00edan presentando su recent\u00edsimo (e interesante) <strong>Silesia<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Bajo este panorama, era obvio que el setlist iba a estar centrado en este \u00e1lbum, aunque tambi\u00e9n nos brindaron una buena colecci\u00f3n de temas de su maravilloso <strong>Spring Tides<\/strong>. Jeniferever demostraron que son capaces de llevar casi todos los matices de sus discos al directo (aunque obviamente algunos instrumentos faltaron), llegando a usar 3 teclados a la vez en algunas canciones. Y es que el equipo que llevaban era digno de salas m\u00e1s grandes, y son\u00f3 m\u00e1s que aceptable en El Rinc\u00f3n. S\u00f3lo momentos puntuales d\u00f3nde la voz son\u00f3 algo baja empa\u00f1aron un sonido que fue bastante notable, y que fue acorde a la calidad que el grupo despleg\u00f3 sobre el escenario.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Y no s\u00f3lo supieron recrear en directo las atm\u00f3sferas que tan bien les han funcionado en estudio, si no que muchos temas sonaron con m\u00e1s fuerza y garra (incre\u00edble <strong>Ox-Eye<\/strong>). De hecho he de reconocer que su Silesia no me convenc\u00eda mucho antes de verlos en directo, pero tras verlos y reescuchar los temas que tocaron reconozco que me he reenganchado a su \u201cnuevo\u201d sonido (esperamos hablar de este disco en un futuro).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Y, sin muchas palabras por parte del grupo entre canci\u00f3n y canci\u00f3n, pas\u00f3 la hora y media que dur\u00f3 el concierto. Y es que viendo la buena acogida del p\u00fablico, materializaron sus agradecimientos  chapurreados en espa\u00f1oles en nada menos que 3 bises, d\u00f3nde hasta el cantante se atrevi\u00f3 a tocar entre el p\u00fablico. Un fiel reflejo de la intensidad a la que puede llegar su m\u00fasica y un broche perfecto a otra velada en The Rinc\u00f3n P\u00edo Sound.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>ARISTOLADRILLO<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/DSC0210_.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-5270\" title=\"Jeniferever (Don Benito - 29\/04\/2010)\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/DSC0210_-300x200.png\" alt=\"Jeniferever (Don Benito - 29\/04\/2010)\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/DSC0210_-300x200.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/DSC0210_-940x626.png 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/DSC0210_-280x186.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/DSC0210_-75x50.png 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/DSC0210_.png 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Jeniferever<\/strong> eran casi unos completos desconocidos para m\u00ed hasta la noche del concierto, y la verdad es que me llev\u00e9 una grata sorpresa. El post rock con acercamientos al indie que practican (y que a veces me recuerda a The Cure) me entretuvo e hizo que se me pasase volando la hora y media de concierto que dieron (bises inclu\u00eddos). Y es que Jeniferever se recrean en sonidos ambientales sin caer en la monoton\u00eda, sin abusar de desarrollos especialmente largos (algo que se agradece en una escena cada d\u00eda m\u00e1s saturada) y en general con una variedad musical que pocos grupos de sus caracter\u00edsticas tienen.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda despleg\u00f3 durante la noche lo que podr\u00edamos definir como dos caras de lo que ha sido la evoluci\u00f3n al grupo: temas m\u00e1s indies orientados a los teclados (que abundaron m\u00e1s en la primera parte, pertenecientes seg\u00fan supe luego sobre todo a su \u00faltimo disco, <strong>Silesia<\/strong>) y canciones m\u00e1s orientadas a las guitarras y con un sonido m\u00e1s post-rockero que llenaron sobre todo en el \u00faltimo tramo del concierto. Si bien prefiero su segunda faceta, sus temas m\u00e1s accesibles tambi\u00e9n me entretuvieron. Sin duda el setlist fue acertado, ya que en ning\u00fan momento el concierto se hizo mon\u00f3tono o predecible. Destaco especialmente <strong>Ox-Eye<\/strong>, tema que me encant\u00f3 desde la primera escucha y que en directo suena a\u00fan mejor que en estudio.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como \u00fanico defecto y sin que empa\u00f1ase la actuaci\u00f3n de la noche, el sonido no les acompa\u00f1\u00f3 del todo, probablemente por la ambiciosa propuesta de la propia banda. Y es que m\u00e1s de 4 micros distintos, un porr\u00f3n de gitarras, varios bajos y hasta tres teclados quiz\u00e1 hicieron que la m\u00fasica de los escandinavos no sonase tan bien como debiera a lo largo de la actuaci\u00f3n, con algunos micr\u00f3fonos que se o\u00edan peor que otros o momentos en los que los dos bajos parec\u00edan comerse al resto de instrumentos. Creo que con una puesta en escena m\u00e1s simple se habr\u00eda solucionado sin el mayor inconveniente. A su favor decir que hacen falta tambi\u00e9n bandas con su ambici\u00f3n y que sean capaces de tocar varios instrumentos a la vez,pero ello requiere un esfuerzo extra a la hora de poner su m\u00fasica sobre el escenario.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En definitiva, una velada muy positiva en la que es una de las salas m\u00e1s interesantes a d\u00eda de hoy en Espa\u00f1a.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/evXB7n8P6ss?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Gracias a Rober por las fotos, y los videos son cortes\u00eda de <strong><a href=\"http:\/\/www.radiorag.net\/\">Radio Rag<\/a><\/strong>, que graban (\u00a1y retransmiten en directo!) todos los conciertos de El Rinc\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"http:\/\/www.livestream.com\/rag_tv\/video?clipId=pla_fab20875-165d-450b-aa27-07703cc075c6&amp;utm_source=lslibrary&amp;utm_medium=ui-thumb\">Aqu\u00ed pod\u00e9is ver el concierto completo.<\/a><\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ya hablamos hace unos meses de lo que supone una sala c\u00f3mo The Rinc\u00f3n P\u00edo Sound en un lugar como &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jeniferever-don-benito-29042011-sesion-doble\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":5269,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[50,83],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Ya hablamos hace unos meses de lo que supone una sala c\u00f3mo The Rinc\u00f3n P\u00edo Sound en un lugar como Extremadura, as\u00ed que no me extender\u00e9 m\u00e1s con ese tema,\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jeniferever-don-benito-29042011-sesion-doble\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Jeniferever (Don Benito - 29\/04\/2011) [Sesi\u00f3n doble] | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ya hablamos hace unos meses de lo que supone una sala c\u00f3mo The Rinc\u00f3n P\u00edo Sound en un lugar como Extremadura, as\u00ed que no me extender\u00e9 m\u00e1s con ese tema,\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jeniferever-don-benito-29042011-sesion-doble\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2011-05-05T21:55:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:54:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/DSC0222_.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"667\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jeniferever-don-benito-29042011-sesion-doble\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/DSC0222_.png\",\"width\":\"1000\",\"height\":\"667\",\"caption\":\"Jeniferever (Don Benito - 29\/04\/2010)\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jeniferever-don-benito-29042011-sesion-doble\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jeniferever-don-benito-29042011-sesion-doble\/\",\"name\":\"Jeniferever (Don Benito - 29\/04\/2011) [Sesi\\u00f3n doble] | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jeniferever-don-benito-29042011-sesion-doble\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2011-05-05T21:55:05+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:54:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Ya hablamos hace unos meses de lo que supone una sala c\\u00f3mo The Rinc\\u00f3n P\\u00edo Sound en un lugar como Extremadura, as\\u00ed que no me extender\\u00e9 m\\u00e1s con ese tema,\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jeniferever-don-benito-29042011-sesion-doble\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5268"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5268"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5268\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5269"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5268"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5268"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5268"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}