{"id":5319,"date":"2011-05-13T11:10:06","date_gmt":"2011-05-13T09:10:06","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=5319"},"modified":"2013-11-11T12:54:50","modified_gmt":"2013-11-11T10:54:50","slug":"parov-stelar-la-fete-ep-2011","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parov-stelar-la-fete-ep-2011\/","title":{"rendered":"Parov Stelar &#8211; La F\u00eate EP (2011)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/La_Fete_cover.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-5323\" title=\"La_Fete_cover\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/La_Fete_cover.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/La_Fete_cover.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/La_Fete_cover-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/La_Fete_cover-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/La_Fete_cover-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Parov Stelar<\/strong> quiere ponernos los dientes largos. Si bien ha anunciado ya que su nuevo larga duraci\u00f3n saldr\u00e1 a la venta en Octubre, hoy mismo nos ha presentado este EP con solo tres temas (uno de ellos remix de un pasado EP) con el cual no descienden si no que aumentan las ganas de m\u00e1s material de este genio de la electr\u00f3nica.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para los que no le conozc\u00e1is describir\u00e9 su m\u00fasica brevemente. Aunque sus <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2010\/02\/09\/parov-stelar-shine-2007\/\">primeros discos<\/a> difieren ya bastante del rumbo que parece estar dando a su m\u00fasica al menos temporalmente, en todos se cumple la premisa de aunar la electronica mas moderna con el Jazz y el Swing mas a\u00f1ejo. En este caso concreto el peso esta en la potente base electr\u00f3nica, mas profunda que nunca, aunque con mas protagonismo del saxo que en su <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2010\/12\/02\/parov-stelar-the-paris-swimg-box-2010\/\">anterior EP<\/a> y un discreto acompa\u00f1amiento vocal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En definitiva: un aperitivo, si, pero con mucha ca\u00f1a, mucho groove y mucho estilo, con el cual esperar a su nuevo \u00e1lbum.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><center><object width=\"250\" height=\"300\"><param name=\"movie\" value=\"http:\/\/grooveshark.com\/widget.swf\" \/><param name=\"wmode\" value=\"window\" \/><param name=\"allowScriptAccess\" value=\"always\" \/><param name=\"flashvars\" value=\"hostname=cowbell.grooveshark.com&#038;playlistID=53887921&#038;bbg=000000&#038;bth=000000&#038;pfg=000000&#038;lfg=000000&#038;bt=FFFFFF&#038;pbg=FFFFFF&#038;pfgh=FFFFFF&#038;si=FFFFFF&#038;lbg=FFFFFF&#038;lfgh=FFFFFF&#038;sb=FFFFFF&#038;bfg=11940a&#038;pbgh=11940a&#038;lbgh=11940a&#038;sbh=11940a&#038;p=0\" \/><embed src=\"http:\/\/grooveshark.com\/widget.swf\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"250\" height=\"300\"flashvars=\"hostname=cowbell.grooveshark.com&#038;playlistID=53887921&#038;bbg=000000&#038;bth=000000&#038;pfg=000000&#038;lfg=000000&#038;bt=FFFFFF&#038;pbg=FFFFFF&#038;pfgh=FFFFFF&#038;si=FFFFFF&#038;lbg=FFFFFF&#038;lfgh=FFFFFF&#038;sb=FFFFFF&#038;bfg=11940a&#038;pbgh=11940a&#038;lbgh=11940a&#038;sbh=11940a&#038;p=0\" allowScriptAccess=\"always\" wmode=\"window\" \/><\/object><\/center><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Parov Stelar quiere ponernos los dientes largos. Si bien ha anunciado ya que su nuevo larga duraci\u00f3n saldr\u00e1 a la &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parov-stelar-la-fete-ep-2011\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":30,"featured_media":5323,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[28,57],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Parov Stelar quiere ponernos los dientes largos. Si bien ha anunciado ya que su nuevo larga duraci\u00f3n saldr\u00e1 a la venta en Octubre, hoy mismo nos ha\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parov-stelar-la-fete-ep-2011\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Parov Stelar - La F\u00eate EP (2011) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Parov Stelar quiere ponernos los dientes largos. Si bien ha anunciado ya que su nuevo larga duraci\u00f3n saldr\u00e1 a la venta en Octubre, hoy mismo nos ha\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parov-stelar-la-fete-ep-2011\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2011-05-13T09:10:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:54:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/La_Fete_cover.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"300\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"300\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@SuicideBySanti\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parov-stelar-la-fete-ep-2011\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/La_Fete_cover.jpg\",\"width\":\"300\",\"height\":\"300\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parov-stelar-la-fete-ep-2011\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parov-stelar-la-fete-ep-2011\/\",\"name\":\"Parov Stelar - La F\\u00eate EP (2011) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parov-stelar-la-fete-ep-2011\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2011-05-13T09:10:06+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:54:50+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/045c2536228f465a76358d8ba44d6782\"},\"description\":\"Parov Stelar quiere ponernos los dientes largos. Si bien ha anunciado ya que su nuevo larga duraci\\u00f3n saldr\\u00e1 a la venta en Octubre, hoy mismo nos ha\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/parov-stelar-la-fete-ep-2011\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/045c2536228f465a76358d8ba44d6782\",\"name\":\"S-----G\",\"description\":\"Maestro en el arte del eclecticismo, recolecta los mejores frutos de la m\\u00fasica alternativa para serv\\u00edrnoslo fresco y con lacito. Desde sonidos de vanguardia, hasta el rock m\\u00e1s tradicional y el blues m\\u00e1s a\\u00f1ejo, pasando por la psicodelia, el indie, el progresivo, el folk y el minimalismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/SuicideBySanti\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5319"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/30"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5319"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5319\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5323"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5319"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5319"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5319"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}