{"id":5373,"date":"2011-05-20T06:10:59","date_gmt":"2011-05-20T04:10:59","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=5373"},"modified":"2013-11-11T12:54:49","modified_gmt":"2013-11-11T10:54:49","slug":"ordo-rosarius-equilibrio-apocalips-2006","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ordo-rosarius-equilibrio-apocalips-2006\/","title":{"rendered":"Ordo Rosarius Equilibrio &#8211; Apocalips (2006)"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/cmi141.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-5374\" title=\"cmi141\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/cmi141-300x297.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"297\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/cmi141-300x297.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/cmi141-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/cmi141-280x277.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/cmi141-75x74.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/cmi141.jpg 340w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/cmi141.jpg\"><\/a><strong>Ordo Rosarius Equilibrio<\/strong>, d\u00fao sueco formado por Tomas Petersson y Rose-Maria Larsen, es uno de los referentes a nivel mundial de la m\u00fasica que podr\u00edamos catalogar como Neofolk o Folk apocal\u00edptico. Seg\u00fan un texto promocional, \u00absi est\u00e1s experimentando la ca\u00edda, a nivel personal o en el esquema al completo de las cosas, Apocalips es una m\u00fasica adecuadamente agridulce para acompa\u00f1ar el final de los tiempos, desplegando besos y p\u00e9talos de rosas en el camino hacia lo inevitable\u00bb. No suena muy promocional, desde luego.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En cualquier caso, aunque <em><strong>Apocalips<\/strong><\/em> es sin duda un disco oscuro, me parece que es igualmente adecuado tanto para d\u00edas buenos como malos. Guiados por las guitarras ac\u00fasticas, en el disco cabe una multitud de instrumentos variados, incluyendo tambores, piano, campanas, flautas y un largo etc\u00e9tera. La voz de Tomas adorna las canciones, con el objetivo de recitar las letras, m\u00e1s que cantarlas. Sus repetitivas oraciones evocan im\u00e1genes de erostismo, onirismo, fuerza y fuego: como presenciar un ritual donde la gente baila desnuda a lado de una fogata.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aunque en la extensa trayectoria del grupo existen otros \u00e1lbumes tan destacables como \u00e9ste, hay una joya en este disco que me ha convencido para escribir sobre \u00e9l: <em>Who Stole the Sun From Its Place In My Heart?<\/em>, una de las canciones m\u00e1s bellas y a la vez tristes que haya escuchado jam\u00e1s.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><object width=\"250\" height=\"445\"><param name=\"movie\" value=\"http:\/\/grooveshark.com\/widget.swf\" \/><param name=\"wmode\" value=\"window\" \/><param name=\"allowScriptAccess\" value=\"always\" \/><param name=\"flashvars\" value=\"hostname=cowbell.grooveshark.com&amp;playlistID=53898512&amp;bbg=000000&amp;bth=000000&amp;pfg=000000&amp;lfg=000000&amp;bt=FFFFFF&amp;pbg=FFFFFF&amp;pfgh=FFFFFF&amp;si=FFFFFF&amp;lbg=FFFFFF&amp;lfgh=FFFFFF&amp;sb=FFFFFF&amp;bfg=11940a&amp;pbgh=11940a&amp;lbgh=11940a&amp;sbh=11940a&amp;p=0\" \/><embed type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"250\" height=\"445\" src=\"http:\/\/grooveshark.com\/widget.swf\" wmode=\"window\" allowscriptaccess=\"always\" flashvars=\"hostname=cowbell.grooveshark.com&amp;playlistID=53898512&amp;bbg=000000&amp;bth=000000&amp;pfg=000000&amp;lfg=000000&amp;bt=FFFFFF&amp;pbg=FFFFFF&amp;pfgh=FFFFFF&amp;si=FFFFFF&amp;lbg=FFFFFF&amp;lfgh=FFFFFF&amp;sb=FFFFFF&amp;bfg=11940a&amp;pbgh=11940a&amp;lbgh=11940a&amp;sbh=11940a&amp;p=0\"><\/embed><\/object><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ordo Rosarius Equilibrio, d\u00fao sueco formado por Tomas Petersson y Rose-Maria Larsen, es uno de los referentes a nivel mundial &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ordo-rosarius-equilibrio-apocalips-2006\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5374,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[176],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Ordo Rosarius Equilibrio, d\u00fao sueco formado por Tomas Petersson y Rose-Maria Larsen, es uno de los referentes a nivel mundial de la m\u00fasica que podr\u00edamos\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ordo-rosarius-equilibrio-apocalips-2006\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ordo Rosarius Equilibrio - Apocalips (2006) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ordo Rosarius Equilibrio, d\u00fao sueco formado por Tomas Petersson y Rose-Maria Larsen, es uno de los referentes a nivel mundial de la m\u00fasica que podr\u00edamos\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ordo-rosarius-equilibrio-apocalips-2006\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2011-05-20T04:10:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:54:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/cmi141.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"340\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"337\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ordo-rosarius-equilibrio-apocalips-2006\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/05\/cmi141.jpg\",\"width\":\"340\",\"height\":\"337\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ordo-rosarius-equilibrio-apocalips-2006\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ordo-rosarius-equilibrio-apocalips-2006\/\",\"name\":\"Ordo Rosarius Equilibrio - Apocalips (2006) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ordo-rosarius-equilibrio-apocalips-2006\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2011-05-20T04:10:59+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:54:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Ordo Rosarius Equilibrio, d\\u00fao sueco formado por Tomas Petersson y Rose-Maria Larsen, es uno de los referentes a nivel mundial de la m\\u00fasica que podr\\u00edamos\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ordo-rosarius-equilibrio-apocalips-2006\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5373"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5373"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5373\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5374"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5373"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5373"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5373"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}