{"id":5646,"date":"2011-06-22T17:38:04","date_gmt":"2011-06-22T15:38:04","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=5646"},"modified":"2013-11-11T12:54:43","modified_gmt":"2013-11-11T10:54:43","slug":"bon-iver-bon-iver-2011","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bon-iver-bon-iver-2011\/","title":{"rendered":"Bon Iver &#8211; Bon Iver (2011)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/06\/bon-iver-self-titled.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-5648\" title=\"bon-iver-self-titled\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/06\/bon-iver-self-titled.jpg\" alt=\"\" width=\"360\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/06\/bon-iver-self-titled.jpg 360w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/06\/bon-iver-self-titled-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/06\/bon-iver-self-titled-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/06\/bon-iver-self-titled-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/06\/bon-iver-self-titled-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 360px) 100vw, 360px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya s\u00e9 que es muy t\u00edpico, pero hablar de <strong>Bon Iver<\/strong> es hablar del mito del cantautor sometido a un proceso de catarsis, que se retira a una caba\u00f1a en las monta\u00f1as, aislado de la civilizaci\u00f3n para encontrarse a s\u00ed mismo y, a trav\u00e9s de la composici\u00f3n musical, cerrar todas las heridas producidas por el amor y la vida. As\u00ed fue la historia de <em><strong>For Emma, Forever Ago<\/strong><\/em>, su primer disco que nos sorprendi\u00f3 por su incre\u00edble sensibilidad musical, y al que sigui\u00f3 su m\u00e1s arriesgado EP <strong><em>Blood Bank<\/em><\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con s\u00f3lo comparar las portadas de estos discos, vemos que en este segundo LP el invierno ha evolucionado a una primavera que despunta verdor. Algo de eso tambi\u00e9n pasa con la m\u00fasica. De la rusticidad anterior, m\u00fasica humilde y llana, basada en los falsetes y la guitarra ac\u00fastica de Justin Vermon pasamos a una mayor heterogeneidad y profusi\u00f3n de desarrollos instrumentales que antes permanec\u00edan m\u00e1s escondidos, aunque en cuanto a las voces, manteniendo el tono de intimidad al que nos ten\u00eda acostumbrados.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Perth<\/em> revela tempranamente este cambio, por la utilizaci\u00f3n de la guitarra el\u00e9ctrica y su sorprendente final de tono \u00e9pico, guiado por violines y por redobles marciales. <em>Minesotta WI<\/em>, goza de un tono m\u00e1s c\u00e1lido, seguramente gracias al uso del saxo y un bajo bastante saturado. Los siguientes temas se sumergen hacia profundidades m\u00e1s introspectivas pero siguen denotando las ganas de experimentaci\u00f3n de Justin, como el final psicod\u00e9lico de <em>Michicant<\/em> o el uso de sintetizadores y doblado de voces graves\/agudas en <em>Hinom, TX<\/em> que en muchas ocasiones puede recordar a <strong>TV on the Radio<\/strong>. Otro de los temas m\u00e1s bellos y atmosf\u00e9ricos, Wash, es capaz incluso de superar al single elegido, <em>Calgary<\/em>. El tema final <em>Beth\/Rest<\/em> contiene un regusto de synth-pop ochentero, que junto con el extravagante uso del reverb en las voces, hacen que el final del disco haya quedado algo desencajado, y para mi gusto innecesario.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Puede que el aumento de ingredientes y sus mezclas no siempre resulten brillantes pero, globalmente, este disco deber\u00eda estar valorado muy positivamente, tanto dentro de la carrera de <strong>Bon Iver <\/strong>como dentro un contexto musical donde cada d\u00eda es m\u00e1s dif\u00edcil encontrar m\u00fasica aut\u00e9ntica y emocional.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/0KrmxavLIRM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/open.spotify.com\/album\/7pTARJYCVO49nFXB1Mo5re\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" src=\"http:\/\/suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/play-in-spotify-button.jpg\" alt=\"\" width=\"108\" height=\"38\" \/><\/a><br \/>\n<center><object width=\"250\" height=\"400\"><param name=\"movie\" value=\"http:\/\/grooveshark.com\/widget.swf\" \/><param name=\"wmode\" value=\"window\" \/><param name=\"allowScriptAccess\" value=\"always\" \/><param name=\"flashvars\" value=\"hostname=cowbell.grooveshark.com&#038;playlistID=55739415&#038;bbg=000000&#038;bth=000000&#038;pfg=000000&#038;lfg=000000&#038;bt=FFFFFF&#038;pbg=FFFFFF&#038;pfgh=FFFFFF&#038;si=FFFFFF&#038;lbg=FFFFFF&#038;lfgh=FFFFFF&#038;sb=FFFFFF&#038;bfg=11940f&#038;pbgh=11940f&#038;lbgh=11940f&#038;sbh=11940f&#038;p=0\" \/><embed src=\"http:\/\/grooveshark.com\/widget.swf\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"250\" height=\"400\" flashvars=\"hostname=cowbell.grooveshark.com&#038;playlistID=55739415&#038;bbg=000000&#038;bth=000000&#038;pfg=000000&#038;lfg=000000&#038;bt=FFFFFF&#038;pbg=FFFFFF&#038;pfgh=FFFFFF&#038;si=FFFFFF&#038;lbg=FFFFFF&#038;lfgh=FFFFFF&#038;sb=FFFFFF&#038;bfg=11940f&#038;pbgh=11940f&#038;lbgh=11940f&#038;sbh=11940f&#038;p=0\" allowScriptAccess=\"always\" wmode=\"window\" \/><\/object><\/center><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ya s\u00e9 que es muy t\u00edpico, pero hablar de Bon Iver es hablar del mito del cantautor sometido a un &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bon-iver-bon-iver-2011\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":5648,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[36],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Ya s\u00e9 que es muy t\u00edpico, pero hablar de Bon Iver es hablar del mito del cantautor sometido a un proceso de catarsis, que se retira a una caba\u00f1a en las\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bon-iver-bon-iver-2011\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Bon Iver - Bon Iver (2011) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ya s\u00e9 que es muy t\u00edpico, pero hablar de Bon Iver es hablar del mito del cantautor sometido a un proceso de catarsis, que se retira a una caba\u00f1a en las\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bon-iver-bon-iver-2011\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2011-06-22T15:38:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:54:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/06\/bon-iver-self-titled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"360\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"360\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bon-iver-bon-iver-2011\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/06\/bon-iver-self-titled.jpg\",\"width\":\"360\",\"height\":\"360\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bon-iver-bon-iver-2011\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bon-iver-bon-iver-2011\/\",\"name\":\"Bon Iver - Bon Iver (2011) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bon-iver-bon-iver-2011\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2011-06-22T15:38:04+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:54:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Ya s\\u00e9 que es muy t\\u00edpico, pero hablar de Bon Iver es hablar del mito del cantautor sometido a un proceso de catarsis, que se retira a una caba\\u00f1a en las\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/bon-iver-bon-iver-2011\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5646"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5646"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5646\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5648"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5646"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5646"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5646"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}