{"id":5685,"date":"2011-06-29T15:51:54","date_gmt":"2011-06-29T13:51:54","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=5685"},"modified":"2013-11-11T12:54:41","modified_gmt":"2013-11-11T10:54:41","slug":"emerge-te-dije-que-algun-dia-nos-reiriamos-de-esto-2011","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/emerge-te-dije-que-algun-dia-nos-reiriamos-de-esto-2011\/","title":{"rendered":"Emerge &#8211; Te dije que alg\u00fan d\u00eda nos reir\u00edamos de esto (2011)"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/06\/944124533-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-5686 aligncenter\" title=\"944124533-1\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/06\/944124533-1.jpg\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/06\/944124533-1.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/06\/944124533-1-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/06\/944124533-1-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/06\/944124533-1-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/06\/944124533-1-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mucho tiempo hace que esper\u00e1bamos el primer disco de <strong>Emerge<\/strong>. Ahora que ya est\u00e1 entre nosotros, solo queda decir dos cosas. La primera es&#8230; \u00a1ya era hora! La segunda&#8230; la espera ha merecido la pena. Si hay un adjetivo para describir el disco, ese es \u00abentra\u00f1able\u00bb. No creo que el disco sea una sorpresa en s\u00ed, yo por lo menos ya me conoc\u00eda casi de memoria la m\u00fasica que iba a contener. Sin embargo, la forma en que han conseguido plasmar en el \u00e1lbum su directo sin perder un \u00e1pice de fuerza o sentimiento me parece maravillosa, incluso m\u00e1gica. Se ve un esfuerzo impresionante de la banda por mantenerse fieles a su directo a trav\u00e9s del \u00fanico tema dividido en 4 partes que conforma <strong><em>Te dije que alg\u00fan d\u00eda nos reir\u00edamos de esto<\/em><\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Emerge<\/strong> practican un post rock con un sello muy personal: no abusar de crescendos infinitos, clich\u00e9s o estereotipos dentro de un g\u00e9nero trillad\u00edsimo, lo que les honra a la vez que les convierte en uno de los grupos m\u00e1s originales dentro de la escena. En cada uno de los 4 fragmentos en que est\u00e1 dividido <em><strong>Te dije que alg\u00fan d\u00eda nos reir\u00edamos de esto<\/strong><\/em> veo un af\u00e1n por sorprender, emocionar y conmover que nada tiene que envidiar a bandas extranjeras con carreras m\u00e1s dilatadas. Disco de melod\u00edas que se te pegan a la oreja sin querer soltarla, gracias al metal\u00f3fono, el cello y a unos teclados perfectamente ejecutados logran una riqueza t\u00edmbrica que en los momentos m\u00e1s ambientales sorprenden por su profundidad y en los m\u00e1s agresivos deslumbran al oyente, sin por ello sacrificar potencia. La gran variedad r\u00edtmica (palmas inclu\u00eddas en uno de los mejores momentos del tema) y unas guitarras que se mueven tanto por melod\u00edas m\u00e1s c\u00e1lidas como por alg\u00fan riff m\u00e1s potente apoyado por el cello conforman los momentos m\u00e1s \u00e9picos y animados del disco, en un equilibrio perfecto entre las partes m\u00e1s rockeras y las m\u00e1s suaves. Para m\u00ed destaca como lo mejor del disco \u00ab<em>que alg\u00fan d\u00eda<\/em>\u00ab, gracias a una de las melod\u00edas m\u00e1s inolvidables que he escuchado hasta la fecha, si bien los m\u00e1s de 35 minutos que dura el disco rozan un alt\u00edsimo nivel.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En definitiva, uno de los mejores discos que he escuchado este a\u00f1o y una confirmaci\u00f3n en toda regla de que esta gente son una de las cosas m\u00e1s interesantes que ha pasado en nuestro pa\u00eds. M\u00fasica sin pretensiones y con un buen gusto exquisito, <em><strong>Te dije que alg\u00fan d\u00eda nos reir\u00edamos de esto<\/strong><\/em> se perfila como un disco brillante y sincero.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco se puede escuchar y descargar entero en su bandcamp:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/emergeband.bandcamp.com\/album\/te-dije-que-alg-n-d-a-nos-reir-amos-de-esto\">http:\/\/emergeband.bandcamp.com\/album\/te-dije-que-alg-n-d-a-nos-reir-amos-de-esto<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">{rating}<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mucho tiempo hace que esper\u00e1bamos el primer disco de Emerge. Ahora que ya est\u00e1 entre nosotros, solo queda decir dos &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/emerge-te-dije-que-algun-dia-nos-reiriamos-de-esto-2011\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":25,"featured_media":5686,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[83],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Mucho tiempo hace que esper\u00e1bamos el primer disco de Emerge. Ahora que ya est\u00e1 entre nosotros, solo queda decir dos cosas. La primera es... \u00a1ya era hora!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/emerge-te-dije-que-algun-dia-nos-reiriamos-de-esto-2011\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Emerge - Te dije que alg\u00fan d\u00eda nos reir\u00edamos de esto (2011) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mucho tiempo hace que esper\u00e1bamos el primer disco de Emerge. Ahora que ya est\u00e1 entre nosotros, solo queda decir dos cosas. La primera es... \u00a1ya era hora!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/emerge-te-dije-que-algun-dia-nos-reiriamos-de-esto-2011\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2011-06-29T13:51:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:54:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/06\/944124533-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"350\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/emerge-te-dije-que-algun-dia-nos-reiriamos-de-esto-2011\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/06\/944124533-1.jpg\",\"width\":\"350\",\"height\":\"350\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/emerge-te-dije-que-algun-dia-nos-reiriamos-de-esto-2011\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/emerge-te-dije-que-algun-dia-nos-reiriamos-de-esto-2011\/\",\"name\":\"Emerge - Te dije que alg\\u00fan d\\u00eda nos reir\\u00edamos de esto (2011) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/emerge-te-dije-que-algun-dia-nos-reiriamos-de-esto-2011\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2011-06-29T13:51:54+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:54:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/948141e4956c38e0a4f183c7432bf0f4\"},\"description\":\"Mucho tiempo hace que esper\\u00e1bamos el primer disco de Emerge. Ahora que ya est\\u00e1 entre nosotros, solo queda decir dos cosas. La primera es... \\u00a1ya era hora!\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/emerge-te-dije-que-algun-dia-nos-reiriamos-de-esto-2011\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/948141e4956c38e0a4f183c7432bf0f4\",\"name\":\"Aristodrigo\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5685"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/25"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5685"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5685\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5686"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5685"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5685"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5685"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}