{"id":5710,"date":"2011-07-09T18:43:53","date_gmt":"2011-07-09T16:43:53","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=5710"},"modified":"2013-11-11T12:54:40","modified_gmt":"2013-11-11T10:54:40","slug":"foo-fighters-the-gaslight-anthem-dinero-060711-madrid","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-the-gaslight-anthem-dinero-060711-madrid\/","title":{"rendered":"Foo Fighters + The Gaslight Anthem + Dinero. 06\/07\/11 (Madrid)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F01.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-5711\" title=\"F01\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F01.png\" alt=\"\" width=\"429\" height=\"253\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F01.png 715w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F01-300x176.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F01-280x164.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F01-75x44.png 75w\" sizes=\"(max-width: 429px) 100vw, 429px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No he parado de darle vueltas, \u00bfiba con demasiadas expectativas? \u00bfhubo una parte del setlist que no me cuaj\u00f3? \u00bfme gusta cada vez menos el rock de grandes estadios? No lo tengo claro, pero el caso es que no puedo evitar un cierto sabor agridulce ante el paso de <strong>Foo Fighters<\/strong> por Madrid, despu\u00e9s de 10 a\u00f1os sin pisar estos lares. Una sensaci\u00f3n de no haberme calentado del todo, de tocarme el coraz\u00f3n hasta el fondo y otros ratos quedarme fr\u00edo y aburrido.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ir\u00e9 por partes desgranando las claves, antes de que alguien me salte con las garras por delante se\u00f1al\u00e1ndome de fan traidor y renegado, porque no faltar\u00e1 la gente que hable del concierto como el acto de rock m\u00e1s arrollador y brutal al que hayan asistido, y en parte lo puedo comprender. Las casi tres horazas de concierto fueron algo para enmarcar, un hecho que no pod\u00eda ser menos ante la salvaje actitud de Grohl como frontman, cantante y guitarrista.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No se puede negar que Dave Grohl no tenga carisma. Conecta con la gente y tiene el brillo de los ganadores. De hecho, si no fuera m\u00fasico podr\u00eda dedicarse perfectamente a actor c\u00f3mico. Reconozc\u00e1moslo. Es un t\u00edo mol\u00f3n, honesto, cercano. El cl\u00e1sico tipo al que no tienes problemas en imagin\u00e1rtelo en las facetas m\u00e1s llanas de la vida. Pero eso no le servir\u00eda de nada si no diera un 100% en los conciertos, como as\u00ed ocurri\u00f3. Continuos headbangings, idas y venidas por el escenario, riffs destructores y sobre todo una forma de cantar apabullante merecen un buen reconocimiento. Y a su lado una banda realmente s\u00f3lida, con un Pat Smear que a sus 52 a\u00f1os sigue mantenimiento su divertida forma de tocar, Nate Mendel al bajo \u2014una aut\u00e9ntica garant\u00eda de \u00e9xito\u2014, Rami Jaffee engordando el sonido al teclado, Chris Shiflett que aunque de forma algo t\u00edmida tuvo momentos de protagonismo a las 6 cuerdas, y sobre todo la figura de Taylor Hawkings a las baquetas, capaz de llevar tambi\u00e9n los coros y al que considero que se encuentra m\u00e1s tapado de lo que merece.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F03.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-5714\" title=\"F03\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F03.png\" alt=\"\" width=\"344\" height=\"259\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F03.png 717w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F03-300x225.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F03-280x210.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F03-75x56.png 75w\" sizes=\"(max-width: 344px) 100vw, 344px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El concierto arranc\u00f3 con los dos primeros temas de su \u00faltimo disco <strong><em>Wasting Light<\/em><\/strong>, seguido de <em>The Pretender<\/em>, sin respiro, con much\u00edsima energ\u00eda y un sonido decente. El Palacio de los Deportes es tradicionalmente un recinto en el que se disfruta de buena ac\u00fastica, y la conseguida el otro d\u00eda no puedo recordarla como una de las mejores en lo que a mi experiencia en el coliseo recuerde. Si bien puede tener algo que ver mi posici\u00f3n algo escorada fue toda una decepci\u00f3n la falta de presencia de la guitarra solita, que evidentemente se hizo mucho m\u00e1s patente en los solos.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F02.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-5720\" title=\"F02\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F02.png\" alt=\"\" width=\"425\" height=\"295\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F02.png 709w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F02-300x207.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F02-280x193.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F02-75x51.png 75w\" sizes=\"(max-width: 425px) 100vw, 425px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con la llegada de los cl\u00e1sicos como <em>My Hero<\/em>, <em>Monkey Wrench<\/em>, <em>Learn To Fly<\/em>, y las abrasivas guitarras de <em>White Limo<\/em> me calent\u00e9 a 200\u00baC, pero con el transcurso de la noche empec\u00e9 a encontrar otro de los puntos negativos: excesivos parones y modificaciones en las canciones con las que no conect\u00e9, como fue <a href=\"http:\/\/youtu.be\/BJ6IenwmWkk\">el final de <em>My Hero<\/em><\/a>. Ni los <a href=\"http:\/\/youtu.be\/jgFSwYI_kbg\">duelos de punteos<\/a> entre Chris y Dave pudieron rescatarme del tedio de sus temas m\u00e1s AOR. Algunas veces parece que Foo Fighters quiere rescatar el halo grandilocuente del rock cl\u00e1sico \u2014escuchamos tres versiones, una de <strong>Mose Allison<\/strong>, otra de <strong>Queen<\/strong> y otra de <strong>Seasick Steve<\/strong>\u2014 y personalmente no les pido nada de eso, porque creo que tampoco es su punto fuerte. Temas como <em>Long Road To Ruin<\/em>, <em>Wheels<\/em>, <em>Let It Die<\/em>, o incluso <em>Skins and Bones<\/em> \u2014para las que se escucharon algunos silbidos cuando un acorde\u00f3n salt\u00f3 a la palestra\u2014 compuesta para ser interpretadas en grandes recintos, me aburrieron bastante. Prefer\u00ed sin lugar a dudas los temas de su tercer disco como <em>Generator<\/em> o <em>Stacked Actors<\/em>, \u00e9sta \u00faltima sonando realmente brutal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/f05.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-5718\" title=\"f05\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/f05.png\" alt=\"\" width=\"347\" height=\"322\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/f05.png 579w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/f05-300x277.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/f05-280x259.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/f05-75x69.png 75w\" sizes=\"(max-width: 347px) 100vw, 347px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pero ya sab\u00edamos que <strong>Foo Fighters<\/strong> se guardaba un as en la manga y la recta final me levant\u00f3 el concierto. <em>Best of You<\/em>, que tiene sello ya de cl\u00e1sico atemporal del rock, coreada al un\u00edsono por 15.000 personas nos infl\u00f3 los corazones de energ\u00edas positivas. <em>All My Life<\/em> acab\u00f3 destroz\u00e1ndome el cuello (como as\u00ed esperaba que lo hiciera). <em>Times Like These<\/em>, la infalible <em>This This Is Call<\/em> \u2014 \u00fanico tema de su primer disco\u2014, y sobre todo la sobrecogedora <em>Everlong<\/em> supieron culminar mi extenuaci\u00f3n con buen sabor de boca.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a1Ah, <strong>Foo Fighters<\/strong>! Nos disteis un concierto con un derroche de pasi\u00f3n y fuerza sin igual \u2014os admiro y os respeto por ello\u2014, pero contradictoriamente no consiguist\u00e9is que echara las alas y me perdiera en el tiempo como as\u00ed esperaba. Espero que en otro momento pod\u00e1is darme la vuelta a la tortilla.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F04.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-5721\" title=\"F04\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F04.png\" alt=\"\" width=\"431\" height=\"323\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F04.png 719w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F04-300x224.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F04-280x209.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F04-75x56.png 75w\" sizes=\"(max-width: 431px) 100vw, 431px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">PD: No puedo comentar nada de los teloneros <strong>Dinero<\/strong> y <strong>The Gaslight Anthem<\/strong> porque diversas razones me impidieron estar presente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fotos patrocinadas por: Eva<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No he parado de darle vueltas, \u00bfiba con demasiadas expectativas? \u00bfhubo una parte del setlist que no me cuaj\u00f3? \u00bfme &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-the-gaslight-anthem-dinero-060711-madrid\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":5711,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[94],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"No he parado de darle vueltas, \u00bfiba con demasiadas expectativas? \u00bfhubo una parte del setlist que no me cuaj\u00f3? \u00bfme gusta cada vez menos el rock de grandes\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-the-gaslight-anthem-dinero-060711-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Foo Fighters + The Gaslight Anthem + Dinero. 06\/07\/11 (Madrid) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No he parado de darle vueltas, \u00bfiba con demasiadas expectativas? \u00bfhubo una parte del setlist que no me cuaj\u00f3? \u00bfme gusta cada vez menos el rock de grandes\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-the-gaslight-anthem-dinero-060711-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2011-07-09T16:43:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:54:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F01.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"715\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"421\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-the-gaslight-anthem-dinero-060711-madrid\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/F01.png\",\"width\":\"715\",\"height\":\"421\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-the-gaslight-anthem-dinero-060711-madrid\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-the-gaslight-anthem-dinero-060711-madrid\/\",\"name\":\"Foo Fighters + The Gaslight Anthem + Dinero. 06\/07\/11 (Madrid) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-the-gaslight-anthem-dinero-060711-madrid\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2011-07-09T16:43:53+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:54:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"No he parado de darle vueltas, \\u00bfiba con demasiadas expectativas? \\u00bfhubo una parte del setlist que no me cuaj\\u00f3? \\u00bfme gusta cada vez menos el rock de grandes\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/foo-fighters-the-gaslight-anthem-dinero-060711-madrid\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5710"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5710"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5710\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5711"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5710"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5710"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5710"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}