{"id":6052,"date":"2011-08-26T12:51:46","date_gmt":"2011-08-26T10:51:46","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=6052"},"modified":"2011-09-12T00:11:30","modified_gmt":"2011-09-11T22:11:30","slug":"cosmos-project-le-syndrome-de-luniverse-2011","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cosmos-project-le-syndrome-de-luniverse-2011\/","title":{"rendered":"Cosmos Project &#8211; Le Syndrome de L&#8217;Universe (2011)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" src=\"http:\/\/s43.radikal.ru\/i102\/1108\/56\/c632d2f1f08b.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"293\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Residentes en St-Ettiene, este cuarteto franc\u00e9s ha presentado este a\u00f1o su primer \u00e1lbum oficial: <em>Le Syndrome de L&#8217;Universe<\/em>. Nos encontramos con 25 minutos repartidos en tres temas en los que despliegan una m\u00fasica instrumental influenciada por el post rock y el rock progresivo de los 70.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco comienza con <em>Apocalypse Snow<\/em>, tema que ejemplifica la esencia del grupo, ya que, tras una grabaci\u00f3n de sonidos de guerra que sirve como intro, un viol\u00edn nos lleva por r\u00edos de post rock para desembocar en el mar de space rock y psicodelia que es la segunda mitad del tema. <em>Rabbit<\/em>, de forma similar al primer tema, comienza por derroteros rockeros para acabar con elementos psicod\u00e9licos, aunque en este caso con un acompa\u00f1amiento de voz que enriquece bastante el tema, otorg\u00e1ndole bastante sentimiento, e incluso desgarrando un poco la voz en los momentos \u00e1lgidos. <em>Progressiv Road<\/em>, personalmente el tema que m\u00e1s me ha llamado la atenci\u00f3n, es un tema misterioso e hipn\u00f3tico del que soprende la aparici\u00f3n puntual de un saxof\u00f3n que da un toque siniestro al cierre del disco.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Resumiendo. Deb\u00e9is estar atentos los que os guste la psicodelia y el space rock porque <strong>Cosmos Project<\/strong> tienen intenci\u00f3n de hacerse un hueco y parece que tienen alguna que otra idea interesante que aportar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pod\u00e9is esuchar los temas y comprar el CD o vinilo desde el bandcamp del grupo: http:\/\/voxproject.bandcamp.com\/<\/p>\n<p><center><object width=\"250\" height=\"300\" classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\"><param name=\"wmode\" value=\"window\" \/><param name=\"allowScriptAccess\" value=\"always\" \/><param name=\"flashvars\" value=\"hostname=cowbell.grooveshark.com&amp;songIDs=32523476,32523570,32523731&amp;bbg=000000&amp;bth=000000&amp;pfg=000000&amp;lfg=000000&amp;bt=FFFFFF&amp;pbg=FFFFFF&amp;pfgh=FFFFFF&amp;si=FFFFFF&amp;lbg=FFFFFF&amp;lfgh=FFFFFF&amp;sb=FFFFFF&amp;bfg=11630a&amp;pbgh=11630a&amp;lbgh=11630a&amp;sbh=11630a&amp;p=0\" \/><param name=\"src\" value=\"http:\/\/grooveshark.com\/widget.swf\" \/><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\" \/><embed width=\"250\" height=\"300\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" src=\"http:\/\/grooveshark.com\/widget.swf\" wmode=\"window\" allowScriptAccess=\"always\" flashvars=\"hostname=cowbell.grooveshark.com&amp;songIDs=32523476,32523570,32523731&amp;bbg=000000&amp;bth=000000&amp;pfg=000000&amp;lfg=000000&amp;bt=FFFFFF&amp;pbg=FFFFFF&amp;pfgh=FFFFFF&amp;si=FFFFFF&amp;lbg=FFFFFF&amp;lfgh=FFFFFF&amp;sb=FFFFFF&amp;bfg=11630a&amp;pbgh=11630a&amp;lbgh=11630a&amp;sbh=11630a&amp;p=0\" allowscriptaccess=\"always\" \/><\/object><\/center><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Residentes en St-Ettiene, este cuarteto franc\u00e9s ha presentado este a\u00f1o su primer \u00e1lbum oficial: Le Syndrome de L&#8217;Universe. Nos encontramos &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cosmos-project-le-syndrome-de-luniverse-2011\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":30,"featured_media":20379,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[83,202,107],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Residentes en St-Ettiene, este cuarteto franc\u00e9s ha presentado este a\u00f1o su primer \u00e1lbum oficial: Le Syndrome de L&#039;Universe. Nos encontramos con 25 minutos\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cosmos-project-le-syndrome-de-luniverse-2011\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cosmos Project - Le Syndrome de L&#039;Universe (2011) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Residentes en St-Ettiene, este cuarteto franc\u00e9s ha presentado este a\u00f1o su primer \u00e1lbum oficial: Le Syndrome de L&#039;Universe. Nos encontramos con 25 minutos\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cosmos-project-le-syndrome-de-luniverse-2011\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2011-08-26T10:51:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2011-09-11T22:11:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/c632d2f1f08b.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"300\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"293\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@SuicideBySanti\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cosmos-project-le-syndrome-de-luniverse-2011\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/c632d2f1f08b.jpg\",\"width\":300,\"height\":293},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cosmos-project-le-syndrome-de-luniverse-2011\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cosmos-project-le-syndrome-de-luniverse-2011\/\",\"name\":\"Cosmos Project - Le Syndrome de L'Universe (2011) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cosmos-project-le-syndrome-de-luniverse-2011\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2011-08-26T10:51:46+00:00\",\"dateModified\":\"2011-09-11T22:11:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/045c2536228f465a76358d8ba44d6782\"},\"description\":\"Residentes en St-Ettiene, este cuarteto franc\\u00e9s ha presentado este a\\u00f1o su primer \\u00e1lbum oficial: Le Syndrome de L'Universe. Nos encontramos con 25 minutos\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cosmos-project-le-syndrome-de-luniverse-2011\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/045c2536228f465a76358d8ba44d6782\",\"name\":\"S-----G\",\"description\":\"Maestro en el arte del eclecticismo, recolecta los mejores frutos de la m\\u00fasica alternativa para serv\\u00edrnoslo fresco y con lacito. Desde sonidos de vanguardia, hasta el rock m\\u00e1s tradicional y el blues m\\u00e1s a\\u00f1ejo, pasando por la psicodelia, el indie, el progresivo, el folk y el minimalismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/SuicideBySanti\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6052"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/30"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6052"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6052\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20379"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6052"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6052"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6052"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}