{"id":6079,"date":"2011-08-29T14:31:06","date_gmt":"2011-08-29T12:31:06","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=6079"},"modified":"2013-11-11T12:54:27","modified_gmt":"2013-11-11T10:54:27","slug":"eric-fuentes-eric-fuentes-el-mal-2011","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eric-fuentes-eric-fuentes-el-mal-2011\/","title":{"rendered":"Eric Fuentes &#8211; Eric Fuentes &#038; El Mal (2011)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/08\/Ericfuentes.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-6080\" title=\"Ericfuentes\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/08\/Ericfuentes.jpg\" alt=\"\" width=\"360\" height=\"356\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/08\/Ericfuentes.jpg 360w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/08\/Ericfuentes-300x296.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/08\/Ericfuentes-280x276.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/08\/Ericfuentes-75x74.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 360px) 100vw, 360px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Antes de que <strong>The Unfinished Sympathy<\/strong> pusiera fin a su trayectoria, <strong>Eric Fuentes<\/strong> \u2014cantante y guitarrista de la banda catalana\u2014 ya iniciaba su aventura en solitario. <strong><em>Descarrilant<\/em><\/strong> y <strong><em>Bah\u00eda Para\u00edso<\/em><\/strong> exploraron muchas de las facetas del compositor \u2014ac\u00fastica, ochentera, electr\u00f3nica, nost\u00e1lgica\u2014 de una forma m\u00e1s casera; no obstante su tercer trabajo vuelve a estar m\u00e1s centrado en el sonido de su anterior grupo, aunque m\u00e1s rockero y vitaminazado si cabe.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El arranque post-hardcoreta de <em>Growl<\/em> ya nos pone en aviso de que Eric regresa con las pilas cargadas. Siendo el single del disco, la canci\u00f3n cuenta con un video creado por su hermano, Pol Fuentes, que tristemente fue rechazado en muchas televisiones por una incomprensible asociaci\u00f3n con el enaltecimiento del terrorismo. Seguramente malinterpretaron el concepto del disco, la idea de la relativizaci\u00f3n moral del Mal, con una portada que trata de replantear el concepto en relaci\u00f3n a los h\u00e1bitos de los animales depredadores.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si algo despierta en mi \u00e9ste disco es una efervescencia muy veraniega gracias a temas de power-pop tan luminosos como <em>Kickstart My Hopes<\/em> o <em>Little Wild Girl<\/em>. El ingl\u00e9s se combina con el catal\u00e1n, idioma que creo que encaja de perlas en el estilo de Eric, en temas muy guitarreros como<em> Hora Punta En Territorio Enemic<\/em> y <em>El Pobre Esmolet<\/em>, y le da un toque muy personal y cercano \u2014incluso para los que no entendemos las letras\u2014.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La r\u00edtmica de <em>The Evil Way<\/em> no puede evitar recordarnos a los <strong>Green Day<\/strong> m\u00e1s canallas. Los estribillos pegadizos son una de las especialidades de este artista, y tanto este corte junto con la surfera <em>Rock Is A Full Time Job<\/em>, conforman seguramente las piezas m\u00e1s memorables del \u00e1lbum.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La versatilidad de Eric queda demostrada por c\u00f3mo nos deleita con temas tan emotivos como <em>Odd Girls<\/em> o <em>Death and Above<\/em>, donde este polifac\u00e9tico artista lleva su voz fuera de sus giros vocales m\u00e1s acomodados y hace uso del piano para enfatizar una bella melod\u00eda. Este instrumento toma gran protagonismo al cierre del disco, tanto en la entra\u00f1able <em>Land End<\/em> como en la desnuda balada<em> I Put My Life Into Boxes<\/em>. <em>Acad\u00e8mia<\/em> pone fin al disco, con un toque nost\u00e1lgico y recurriendo de nuevo al catal\u00e1n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mucho m\u00e1s profundo y menos ligero de lo que aparenta su envoltorio pop-rock, cargado de deliciosas melod\u00edas y compuesto con las inequ\u00edvocas se\u00f1as de identidad de <strong>Eric Fuentes<\/strong>, este disco se perfila como un imprescindible entre los discos nacionales de este a\u00f1o, que conseguir\u00e1 que no echemos demasiado de menos a <strong>The Unfinished Sympathy<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/KM55fdIEB8o?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/open.spotify.com\/album\/6DNQuH4i4Y2HcESx7MNacF\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" src=\"http:\/\/suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/play-in-spotify-button.jpg\" alt=\"\" width=\"108\" height=\"38\" \/><\/a><\/p>\n<p><center><object width=\"250\" height=\"400\" classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\"><param name=\"wmode\" value=\"window\" \/><param name=\"allowScriptAccess\" value=\"always\" \/><param name=\"flashvars\" value=\"hostname=cowbell.grooveshark.com&amp;playlistID=59187504&amp;bbg=000000&amp;bth=000000&amp;pfg=000000&amp;lfg=000000&amp;bt=FFFFFF&amp;pbg=FFFFFF&amp;pfgh=FFFFFF&amp;si=FFFFFF&amp;lbg=FFFFFF&amp;lfgh=FFFFFF&amp;sb=FFFFFF&amp;bfg=11940f&amp;pbgh=11940f&amp;lbgh=11940f&amp;sbh=11940f&amp;p=0\" \/><param name=\"src\" value=\"http:\/\/grooveshark.com\/widget.swf\" \/><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\" \/><embed width=\"250\" height=\"400\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" src=\"http:\/\/grooveshark.com\/widget.swf\" wmode=\"window\" allowScriptAccess=\"always\" flashvars=\"hostname=cowbell.grooveshark.com&amp;playlistID=59187504&amp;bbg=000000&amp;bth=000000&amp;pfg=000000&amp;lfg=000000&amp;bt=FFFFFF&amp;pbg=FFFFFF&amp;pfgh=FFFFFF&amp;si=FFFFFF&amp;lbg=FFFFFF&amp;lfgh=FFFFFF&amp;sb=FFFFFF&amp;bfg=11940f&amp;pbgh=11940f&amp;lbgh=11940f&amp;sbh=11940f&amp;p=0\" allowscriptaccess=\"always\" \/><\/object><\/center><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Antes de que The Unfinished Sympathy pusiera fin a su trayectoria, Eric Fuentes \u2014cantante y guitarrista de la banda catalana\u2014 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eric-fuentes-eric-fuentes-el-mal-2011\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":6080,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[94],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Antes de que The Unfinished Sympathy pusiera fin a su trayectoria, Eric Fuentes \u2014cantante y guitarrista de la banda catalana\u2014 ya iniciaba su aventura en\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eric-fuentes-eric-fuentes-el-mal-2011\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Eric Fuentes - Eric Fuentes &amp; El Mal (2011) | Uncategorized | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Antes de que The Unfinished Sympathy pusiera fin a su trayectoria, Eric Fuentes \u2014cantante y guitarrista de la banda catalana\u2014 ya iniciaba su aventura en\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eric-fuentes-eric-fuentes-el-mal-2011\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2011-08-29T12:31:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:54:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/08\/Ericfuentes.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"360\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"356\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eric-fuentes-eric-fuentes-el-mal-2011\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/08\/Ericfuentes.jpg\",\"width\":\"360\",\"height\":\"356\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eric-fuentes-eric-fuentes-el-mal-2011\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eric-fuentes-eric-fuentes-el-mal-2011\/\",\"name\":\"Eric Fuentes - Eric Fuentes & El Mal (2011) | Uncategorized | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eric-fuentes-eric-fuentes-el-mal-2011\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2011-08-29T12:31:06+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:54:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Antes de que The Unfinished Sympathy pusiera fin a su trayectoria, Eric Fuentes \\u2014cantante y guitarrista de la banda catalana\\u2014 ya iniciaba su aventura en\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/eric-fuentes-eric-fuentes-el-mal-2011\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6079"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6079"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6079\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6080"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6079"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6079"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6079"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}