{"id":6349,"date":"2011-10-30T20:44:57","date_gmt":"2011-10-30T18:44:57","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=6349"},"modified":"2013-11-11T12:54:15","modified_gmt":"2013-11-11T10:54:15","slug":"rorcal-solar-flare-20102011-la-faena-ii-madrid","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rorcal-solar-flare-20102011-la-faena-ii-madrid\/","title":{"rendered":"Rorcal + Solar Flare 20\/10\/2011 (La Faena II, Madrid)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Algo os hemos hablado ya <strong><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2010\/11\/28\/rorcal-heliogabalus-2010\/\">aqu\u00ed<\/a><\/strong> de los suizos <strong>Rorcal<\/strong>, que el a\u00f1o pasado sorprendieron con un potent\u00edsimo sludge-doom en su segundo larga duraci\u00f3n, <em><strong>Heliogabalus<\/strong><\/em>. Era hora de comprobar si pod\u00edan llevar la insana atm\u00f3sfera de sus discos al escenario y qu\u00e9 mejor forma de hacerlo que en <strong><a href=\"http:\/\/lafaenabolos.blogspot.com\/\">la Faena II<\/a><\/strong>, espacio underground que esperemos que tenga una vida m\u00e1s larga que su antecesora.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para esta gira peninsular los suizos vienen acompa\u00f1ados de <strong>Solar Flare<\/strong>, proyecto de drone en solitario del bajista de <strong>Impure Wilhelmina<\/strong>, con el cual acaban de lanzar un split, <em><strong>Solar Flare vs Rorcal<\/strong><\/em>. Si bien la actuaci\u00f3n de este primero fue algo aburrida y lineal, gracias a la aparici\u00f3n del bater\u00eda de <strong>Rorcal<\/strong> nos dej\u00f3 unos buenos diez minutos finales de sludge abrasivo y lento para inmediatamente dar paso a los suizos sin siquiera parar un momento.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/10\/4.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-6357 aligncenter\" title=\"4\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/10\/4-300x169.jpg\" alt=\"\" width=\"400\" height=\"220\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El concierto de <strong>Rorcal<\/strong> fue sencillamente apote\u00f3sico. Gracias a los ca\u00f1ones de humo y las sencillas luces, el peque\u00f1o espacio de la sala pronto se convirti\u00f3 en un infierno en el cual los cinco integrantes de la banda desplegaron un sonido potente y dens\u00edsimo, a\u00fan m\u00e1s intensificado por lo peque\u00f1o que era el espacio. Su setlist se redujo a tocar <em><strong>Heliogabalus<\/strong><\/em> pr\u00e1cticamente en su totalidad, con algunos fragmentos que parecen ampliados en el tramo final, algo m\u00e1s enfocados al black metal. Sorprende este acercamiento al black metal en los fragmentos m\u00e1s r\u00e1pidos, ya que es un elemento que en sus \u00e1lbumes est\u00e1 menos acentuado. Quiero destacar tambi\u00e9n la tremendamente positiva actitud de la banda durante todo el concierto, teniendo que solventar multitud de problemas t\u00e9cnicos mientras trataban de no cesar de tocar para no romper la m\u00e1gica atm\u00f3sfera que hab\u00edan creado en la sala. Para acabar su actuaci\u00f3n, <strong>Solar Flare<\/strong> volvi\u00f3 a subir al escenario y el vocalista de <strong>Rorcal<\/strong> a\u00f1adi\u00f3 una guitarra m\u00e1s, de forma que entre los seis m\u00fasicos tocaron un \u00faltimo tema exageradamente denso, una experiencia devastadora.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como puntos negativos de la velada, fue una l\u00e1stima que los constantes fallos t\u00e9cnicos ensombrecieran algo varios tramos de la actuaci\u00f3n, teniendo que detener la actuaci\u00f3n por unos minutos. Adem\u00e1s, las partes m\u00e1s aceleradas resultaban excesivamente ca\u00f3ticas y el sonido se perd\u00eda, probablemente debido a lo peque\u00f1a que era la sala. No obstante, <strong>Rorcal<\/strong> demostraron que son capaces de llevar al directo con una brutalidad desgarradora la furia de sus discos de estudio en el que fue un concierto para no olvidar.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/10\/18.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-6352 aligncenter\" title=\"18\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/10\/18-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"400\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/10\/18-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/10\/18-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/10\/18-940x705.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/10\/18-280x210.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/10\/18-75x56.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Solar Flare:<\/strong><br \/>\n<em>OutaSpace<\/em><br \/>\n<em> Atmospheric wight\/In search of peace<\/em><br \/>\n<em> In-between<\/em><br \/>\n<em> Meditation<\/em><br \/>\n<em> Release\/Before the storm<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Rorcal:<\/strong><br \/>\n<em>Heliogabalus<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Rorcal + Solar Flare<\/strong><br \/>\n<em>La Ronde Sous la Cloche (Solar Flare vs Rorcal)<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Sus discos se pueden descargar y comprar a trav\u00e9s de su p\u00e1gina web,\u00a0<a href=\"http:\/\/rorcalmusic.tumblr.com\/\">http:\/\/rorcalmusic.tumblr.com\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Algo os hemos hablado ya aqu\u00ed de los suizos Rorcal, que el a\u00f1o pasado sorprendieron con un potent\u00edsimo sludge-doom en &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rorcal-solar-flare-20102011-la-faena-ii-madrid\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":25,"featured_media":6350,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[25,26,104],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Algo os hemos hablado ya aqu\u00ed de los suizos Rorcal, que el a\u00f1o pasado sorprendieron con un potent\u00edsimo sludge-doom en su segundo larga duraci\u00f3n,\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rorcal-solar-flare-20102011-la-faena-ii-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Rorcal + Solar Flare 20\/10\/2011 (La Faena II, Madrid) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Algo os hemos hablado ya aqu\u00ed de los suizos Rorcal, que el a\u00f1o pasado sorprendieron con un potent\u00edsimo sludge-doom en su segundo larga duraci\u00f3n,\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rorcal-solar-flare-20102011-la-faena-ii-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2011-10-30T18:44:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:54:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/10\/1.1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1920\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rorcal-solar-flare-20102011-la-faena-ii-madrid\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/10\/1.1.jpeg\",\"width\":\"2560\",\"height\":\"1920\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rorcal-solar-flare-20102011-la-faena-ii-madrid\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rorcal-solar-flare-20102011-la-faena-ii-madrid\/\",\"name\":\"Rorcal + Solar Flare 20\/10\/2011 (La Faena II, Madrid) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rorcal-solar-flare-20102011-la-faena-ii-madrid\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2011-10-30T18:44:57+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:54:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/948141e4956c38e0a4f183c7432bf0f4\"},\"description\":\"Algo os hemos hablado ya aqu\\u00ed de los suizos Rorcal, que el a\\u00f1o pasado sorprendieron con un potent\\u00edsimo sludge-doom en su segundo larga duraci\\u00f3n,\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rorcal-solar-flare-20102011-la-faena-ii-madrid\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/948141e4956c38e0a4f183c7432bf0f4\",\"name\":\"Aristodrigo\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6349"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/25"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6349"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6349\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6350"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6349"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6349"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6349"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}