{"id":6407,"date":"2011-11-10T22:24:01","date_gmt":"2011-11-10T20:24:01","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=6407"},"modified":"2013-11-11T12:54:12","modified_gmt":"2013-11-11T10:54:12","slug":"suicide-silence-the-black-crown-2011","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/suicide-silence-the-black-crown-2011\/","title":{"rendered":"Suicide Silence &#8211; The Black Crown (2011)"},"content":{"rendered":"<p><center><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/suicide-silence.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-6408\" title=\"the black crown\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/suicide-silence.jpg\" alt=\"\" width=\"360\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/suicide-silence.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/suicide-silence-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/suicide-silence-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/suicide-silence-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/suicide-silence-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 360px) 100vw, 360px\" \/><\/a><\/center><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Vamos con uno de los discos m\u00e1s controvertidos de este a\u00f1o, lo nuevo de <strong>Suicide Silence<\/strong>, <em><strong>The Black Crown<\/strong><\/em>. El quinteto de California siempre ha destacado dentro de un g\u00e9nero impulsado en gran parte por ellos mismos a la vez que d\u00e1ndose a conocer gracias a un caracter\u00edstico sonido. Con su tercer \u00e1lbum la cosa parece haber cambiado y las sensaciones transmitidas son diferentes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los que seguimos a la banda continuamos empe\u00f1ados en volver a escuchar un The Cleansing 2 (primer \u00e1lbum) y esto juega en contra de este nuevo trabajo, mucho menos directo y \u201ct\u00edpico\u201d por decirlo de alguna manera. Dentro de \u00e9l podremos encontrar algunas nuevas ideas lo suficientemente atractivas como para atraer un nuevo p\u00fablico a su sonido, pero no demasiado convincentes apra su viejo p\u00fablico.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><strong>The Black Crown<\/strong><\/em> parece centrarse en una atm\u00f3sfera mucho m\u00e1s oscura que de costumbre y las composiciones de los temas son mucho m\u00e1s alejadas del deathcore de lo que fueron en anteriores trabajos. Ya coment\u00e9 en alguna ocasi\u00f3n el cierto parecido de la m\u00fasica de este grupo con los estereotipos del nu-metal y esta vez, la afirmaci\u00f3n para este disco se hace a\u00fan m\u00e1s evidente (con colaboraci\u00f3n de Jonathan Davis por medio), es extra\u00f1o, pero nos encontramos ante un disco de deathcore alternativo\u2026<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si en un principio el disco me mantuvo atrapado llegando a tener la sensaci\u00f3n de que ese nuevo punto de oscuridad y densidad era realmente atractivo, con el tiempo el disco pierde fuerza. Esto es debido en parte a que no encontramos en todo el disco ning\u00fan tema verdaderamente \u201ccarism\u00e1tico\u201d como ocurri\u00f3 en obras previas con <em>Unanswered<\/em>, <em>Lifted<\/em> o <em>Bludgeoned To Dead<\/em> que suponga otro motivo de escucha distinto al de escuchar algo diferente (para esto \u00faltimo creo que tendremos mejores opciones este a\u00f1o).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Bien es cierto que <em><strong>The Black Crown<\/strong><\/em> tiene que ser digerido y escuchado sabiendo que esto es otro rollo, pero en mi opini\u00f3n no llega a la altura de ninguno de los anteriores discos. Quiz\u00e1s si siguen por el mismo camino m\u00e1s adelante encuentren como explotar esta nueva propuesta y nos ofrezcan un disco mucho m\u00e1s entretenido.<\/p>\n<p><center><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/312Sb-2PovA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/center><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vamos con uno de los discos m\u00e1s controvertidos de este a\u00f1o, lo nuevo de Suicide Silence, The Black Crown. El &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/suicide-silence-the-black-crown-2011\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":19,"featured_media":6408,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[24],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Vamos con uno de los discos m\u00e1s controvertidos de este a\u00f1o, lo nuevo de Suicide Silence, The Black Crown. El quinteto de California siempre ha destacado\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/suicide-silence-the-black-crown-2011\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Suicide Silence - The Black Crown (2011) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Vamos con uno de los discos m\u00e1s controvertidos de este a\u00f1o, lo nuevo de Suicide Silence, The Black Crown. El quinteto de California siempre ha destacado\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/suicide-silence-the-black-crown-2011\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2011-11-10T20:24:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:54:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/suicide-silence.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"500\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@el_emsi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/suicide-silence-the-black-crown-2011\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/suicide-silence.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"500\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/suicide-silence-the-black-crown-2011\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/suicide-silence-the-black-crown-2011\/\",\"name\":\"Suicide Silence - The Black Crown (2011) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/suicide-silence-the-black-crown-2011\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2011-11-10T20:24:01+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:54:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/cf12fa426984a79400e563fc876f7e7e\"},\"description\":\"Vamos con uno de los discos m\\u00e1s controvertidos de este a\\u00f1o, lo nuevo de Suicide Silence, The Black Crown. El quinteto de California siempre ha destacado\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/suicide-silence-the-black-crown-2011\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/cf12fa426984a79400e563fc876f7e7e\",\"name\":\"Mc0re\",\"description\":\"Defensor del concepto del metalcore como herramienta de trepanaci\\u00f3n de cerebros y \\u00fanico ser capaz de distinguir 24 gamas distintas dentro del registro rasgado. Aunque ojo, no os confi\\u00e9is porque tambi\\u00e9n se puede marcar alg\\u00fan bailecillo a ritmo de electr\\u00f3nica zapatillera.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/el_emsi\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6407"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/19"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6407"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6407\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6408"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6407"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6407"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6407"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}