{"id":6475,"date":"2011-11-19T19:43:02","date_gmt":"2011-11-19T17:43:02","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=6475"},"modified":"2013-11-11T12:54:10","modified_gmt":"2013-11-11T10:54:10","slug":"amplifest-dia-1-29102011-hard-club-oporto","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-dia-1-29102011-hard-club-oporto\/","title":{"rendered":"Amplifest 29\/10\/2011 (Hard Club, Oporto) [Parte 1]"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/CARTAZ_Final_WEB1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-6487\" title=\"CARTAZ_Final_WEB1\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/CARTAZ_Final_WEB1-614x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"583\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/CARTAZ_Final_WEB1-614x1024.jpg 614w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/CARTAZ_Final_WEB1-180x300.jpg 180w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/CARTAZ_Final_WEB1-280x466.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/CARTAZ_Final_WEB1-75x124.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/CARTAZ_Final_WEB1.jpg 709w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A finales de Octubre pudimos disfrutar en la bella ciudad de Oporto de la primera edici\u00f3n de Amplifest, que para ser un evento debutante, ha demostrado ser un proyecto ambicioso desde el primer momento, contando con nombres de la importancia de <strong>Godflesh<\/strong>, <strong>Jesu<\/strong>, <strong>Acid Mothers Temple<\/strong> o los espa\u00f1oles <strong>Orthodox<\/strong>. Un cartel ecl\u00e9ctico (lo cu\u00e1l es de agradecer), pero lleno de grupos con varios puntos en com\u00fan: explorar nuevas fronteras usando como veh\u00edculo el rock y\/o el metal, generalmente en las vertientes m\u00e1s densas de estos g\u00e9neros. Tal era la variedad de propuestas que, salvo en contadas ocasiones, apenas hubo lleno en ninguna sala por el trasiego de gente que hab\u00eda entre los dos escenarios debido al solape de conciertos (solape evitable si hubiesen metido un grupo menos por d\u00eda).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El lugar del festival fue el Hard Club, un edificio hist\u00f3rico de Oporto remodelado para albergar conciertos que demostr\u00f3, durante los 2 d\u00edas que dur\u00f3 el festival, ser un lugar perfecto para acoger un evento de tama\u00f1o peque\u00f1o\/medio como el Amplifest. Dos salas para los conciertos (ambas con un sonido excelente), un restaurante en la parte de arriba, y los pasillos que separaban esos 3 espacios aprovechados con puestos de merchandising y vinilos (algunos menos de los prometidos, por ejemplo no hubo puesto de Hydra Head) y la prometida exposici\u00f3n de Seldon Hunt (artista gr\u00e1fico que ha trabajado con gente como <strong>Jesu<\/strong>, <strong>Neurosis<\/strong>, <strong>Isis<\/strong> o <strong>Nadja<\/strong>) que al final s\u00f3lo consist\u00eda en unos cu\u00e1ntos posters de peque\u00f1o tama\u00f1o clavados en la entrada de la sala m\u00e1s grande.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En dos art\u00edculos vamos a desgranar los grupos vistos durante el Amplifest, siendo este el primero donde comentaremos los grupos del primer d\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por razones no ajenas a nosotros no pudimos ver los 3 primeros grupos del primer d\u00eda (aviso, no caig\u00e1is en la trampa de las macetas de caipirinha a 5\u20ac en la zona de fiesta de Oporto&#8230;). Una pena no poder presenciar los conciertos de <strong>EAK<\/strong>, <strong>Suzuki Junzo<\/strong> y <strong>Cuzo<\/strong> (sobretodo el de estos \u00faltimos).<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Blood Sweat + Vinyl (documental)<\/h2>\n<h5 style=\"text-align: justify;\">por AsbestosDeath<\/h5>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una de las propuestas m\u00e1s interesantes del festival fue la de apostar por un espacio para el documental Blood, Sweat and Vinyl: DIY in the 21st Century, dedicado a la escena musical independiente norteamericana de la mano de tres de los sellos referencia en los sonidos m\u00e1s densos y experimentales, como son HydraHead Records, Constellation y Neurot Recordings. A trav\u00e9s de entrevistas a numerosos grupos y personalidades como Aaron Turner de <strong>Isis<\/strong> o el se\u00f1or Steve Von Till de <strong>Neurosis<\/strong>, el documental nos hace un relato de su experiencia como m\u00fasicos y cabezas pensantes tras estos sellos, su manera de trabajar y hacer m\u00fasica y sus comentarios sobre el estado actual de la escena musical independiente.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Sungrazer<\/h2>\n<h5 style=\"text-align: justify;\">por Txomin<\/h5>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0103.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-6479\" title=\"Sungrazer\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0103-300x169.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0103-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0103-1024x577.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0103-940x529.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0103-280x157.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0103-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Obvi\u00e9 los \u00faltimos minutos de documental para no perderme el comienzo de <strong>Sungrazer<\/strong>. Desde la prueba de sonido ya promet\u00edan, y lo cierto es que para ser los primeros que nos dignamos a ver, cumplieron con creces. Pudieran ser considerados otra banda de Stoner sin m\u00e1s, pero creo que su fuerte arraigo al Hard Rock de toda la vida y cierto deje grunge que por momentos me recordaba a <strong>Pearl Jam\u00a0<\/strong>que les da personalidad y evita su encasillamiento f\u00e1cil. A riesgo de ser demasiado cl\u00e1sicos en un festival que tend\u00eda a lo exc\u00e9ntrico, el p\u00fablico supo apreciar la perfecta ejecuci\u00f3n de sus temas y en todo momento se mostr\u00f3 volcado con la banda. Para ser un aperitivo de lo que ven\u00eda, soberbio.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Stearica<\/h2>\n<h5 style=\"text-align: justify;\">por tharandur<\/h5>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0105.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-6480\" title=\"Stearica\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0105-300x169.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0105-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0105-1024x577.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0105-940x529.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0105-280x157.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0105-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Stearica son uno de los \u00faltimos fichajes de Aloud (<strong>Toundra<\/strong>, <strong>Nothink<\/strong>, <strong>Exxasens<\/strong>, \u2026) y demostraron por qu\u00e9 el sello ha puesto el ojo en ellos. He de reconocer que en disco me sonaban bien, pero sin parecerme nada del otro mundo, en cambio en directo sobrepasaron todas mis expectativas. Su post-rock progresivo son\u00f3 con una intensidad incre\u00edble y mucho m\u00e1s ruidistas que en estudio. Adem\u00e1s en los interludios entre canci\u00f3n y canci\u00f3n (o mientras el guitarra buscaba una sustituta para su guitarra rota) demostraron un gran sentido del humor charlando con el publico. Para m\u00ed el mejor concierto del primer d\u00eda.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Rorcal &amp; Solar Flare<\/h2>\n<h5 style=\"text-align: justify;\">por tharandur<\/h5>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0110.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-6481\" title=\"Rorcal\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0110-300x169.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0110-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0110-1024x577.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0110-940x529.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0110-280x157.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0110-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A los suizos ya los vimos en Madrid un par de d\u00edas antes, por lo que ya no ten\u00edamos el factor sorpresa que supone su puesta en escena. Nos perdimos gran parte de la actuaci\u00f3n de <strong>Solar Flare<\/strong> (drone sin sustancia que roza el timo) pero <strong>Rorcal<\/strong> demostraron que, aunque su propuesta se diluye en escenarios grandes, saben mantener su intensidad sin un garaje lleno de humo con la \u00fanica iluminaci\u00f3n de unas velas. Esa perdida de potencia la ganaron en una nitidez de su sonido mucho mayor, lo cu\u00e1l se notaba especialmente en las partes black metaleras.\u00a0No pudieron tocar el tema a 4 guitarras y dos bajos con <strong>Solar Flare<\/strong>, aunque pudimos disfrutar de <em><strong>Heliogabalus<\/strong><\/em> pr\u00e1cticamente entero entero. Creo que sorprendieron (para bien) a m\u00e1s de uno.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Mugstar<\/h2>\n<h5 style=\"text-align: justify;\">por Txomin<\/h5>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0114.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-6482\" title=\"Mugstar\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0114-300x169.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0114-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0114-1024x577.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0114-940x529.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0114-280x157.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0114-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Mugstar<\/strong> comenzaron cocinando lento, mostrando su vertiente m\u00e1s krautrockera y plana, loops de bajo infinitos y chispazos casi minimalistas de guitarra encuadrados en ritmo motorik. Conociendo el potencial \u00e1cido de los ingleses no terminaba de convencerme lo que est\u00e1bamos viendo aunque supieron reconducir la nave a tiempo, rumbo al space rock que los caracteriza. El \u00faltimo tema fue ya un chorreo de psicodelia m\u00e1ximo.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Rise And Fall<\/h2>\n<h5 style=\"text-align: justify;\">por AsbestosDeath<\/h5>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0115.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-6495\" title=\"Rise &amp; Fall\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0115-300x169.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0115-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0115-1024x577.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0115-940x529.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0115-280x157.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0115-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Rise &amp; Fall<\/strong> se presentaban como una de las bandas m\u00e1s fuera de lugar en el Amplifest, pues frente a la psicodelia y la densidad que dominaba en el cartel del festival, su propuesta era m\u00e1s cercana al hardcore punk metalizado de <strong>Integrity<\/strong>, <strong>Trap Them<\/strong> y dem\u00e1s grupos que comparten sello en Deathwish Records.\u00a0Con una sala algo m\u00e1s vac\u00eda de lo que era promedio, los belgas tocaron un repertorio donde dejaron caer varios temas de un nuevo album programado para 2012 y se mostraron como una banda que si bien no destacar\u00eda entre los grandes nombres de su estilo, como los arriba mencionados, s\u00ed que tienen las suficientes tablas como para dar un concierto aceptable ante un p\u00fablico que quiz\u00e1s no era el m\u00e1s adecuado.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">OvO<\/h2>\n<h5 style=\"text-align: justify;\">por tharandur<\/h5>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0119.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-6484\" title=\"OvO\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0119-300x169.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0119-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0119-1024x577.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0119-940x529.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0119-280x157.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0119-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Quiz\u00e1s la apuesta m\u00e1s bizarra de todo el festival. Estos italianos practican un noise rock inclasificable y experimental con cierta actitud punk e influencias drone. Ante el asombro del p\u00fablico, el inmenso percusionista sali\u00f3 vestido con una m\u00e1scara de luchador mexicano y de riguroso negro, junto a la guitarrista\/vocalista con una extra\u00f1a m\u00e1scara de lana, la boca llena de sangre y un traje de est\u00e9tica oriental. De esa guisa desgranaron su <strong><em>Cor Cordium<\/em><\/strong>. Temas enfermos, marcados por los gru\u00f1idos y extra\u00f1os registros vocales de su vocalista, las guitarras pesadas enmascaradas bajo mil filtros y unas percusiones simples que rozan lo marcial. Hubo muchas risas con ellos, las cu\u00e1les se ahogaron cu\u00e1ndo el grandull\u00f3n detr\u00e1s de las percusiones baj\u00f3 entre el p\u00fablico de las primeras filas a darle las gracias uno a uno en modo solemne. Una puesta en escena muy original para una m\u00fasica bastante pobre, pero que en directo llega a ser bastante divertida.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Jesu<\/h2>\n<h5 style=\"text-align: justify;\">por tharandur<\/h5>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0129.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-6485\" title=\"Jesu\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0129-169x300.jpg\" alt=\"\" width=\"169\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0129-169x300.jpg 169w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0129-577x1024.jpg 577w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0129-940x1667.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0129-280x496.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0129-75x133.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0129.jpg 1840w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo estrella del d\u00eda eran Jesu, seguramente el proyecto de Justin Broadrick m\u00e1s conocido despu\u00e9s de <strong>Godflesh<\/strong>. En el escenario apareci\u00f3 Justin, su Macbook y Diarmuid Dalton (de <strong>Cable Regime<\/strong> e <strong>Iroha<\/strong>), presentando su <strong><em>Ascension<\/em><\/strong>, pero sin olvidarse de temas de <em><strong>Conqueror<\/strong><\/em> y de temas tan m\u00edticos como <em>Friends Are Evil<\/em> (de su disco hom\u00f3nimo) o <em>Losing Streak<\/em> (de <em><strong>Opiate Sun<\/strong><\/em>).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para m\u00ed el concierto m\u00e1s esperado del festival (soy un gran fan de la banda), pero que me dej\u00f3 un regusto ciertamente agridulce. Por una parte, disfrutar en directo de algunos de los temas m\u00e1s emotivos de <strong>Jesu<\/strong> es un privilegio, y una oportunidad que no se tiene todos los d\u00edas, con la voz de Justin sonando igual de bien que en estudio, con sus mil capas de sonido y sus pesadas guitarras. Por otra parte, gran cantidad de estas capas y guitarras (especialmente las partes m\u00e1s complicadas) ya las lleva Justin pregrabadas en su Macbook, lo cu\u00e1l hace que su propuesta pierda bastante credibilidad. Adem\u00e1s el sonido de la voz, aunque n\u00edtido, en general son\u00f3 bastante bajo, llegando a no o\u00edrse cu\u00e1ndo las guitarras se pon\u00edan especialmente ruidosas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En definitiva, un conciertos con bastantes defectos, que por suerte se olvidaban escuchando temas como <em>Losing Streak<\/em>.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Drumcorps<\/h2>\n<h5 style=\"text-align: justify;\">por tharandur<\/h5>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0138.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-6486\" title=\"Drumcorps\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0138-300x169.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0138-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0138-1024x577.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0138-940x529.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0138-280x157.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMAG0138-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le doy el mismo veredicto que en estudio: su mezcla de grindcore y breakcore suena graciosa al principio, pero no tarda en cansar y en hacerse molesta. En directo este DJ no supo hacerme cambiar de parecer: las partes con guitarra son aburridas y sin sustancia, y los momentos m\u00e1s electr\u00f3nicos suenan sosos y no aportan nada nuevo. Aburrido.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Y con esto terminamos la cr\u00f3nica de primer d\u00eda del Amplifest. Proximamente la segunda parte.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A finales de Octubre pudimos disfrutar en la bella ciudad de Oporto de la primera edici\u00f3n de Amplifest, que para &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-dia-1-29102011-hard-club-oporto\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":6496,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[26,28,34,45,181,82,83,110],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"A finales de Octubre pudimos disfrutar en la bella ciudad de Oporto de la primera edici\u00f3n de Amplifest, que para ser un evento debutante, ha demostrado\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-dia-1-29102011-hard-club-oporto\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Amplifest 29\/10\/2011 (Hard Club, Oporto) [Parte 1] | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A finales de Octubre pudimos disfrutar en la bella ciudad de Oporto de la primera edici\u00f3n de Amplifest, que para ser un evento debutante, ha demostrado\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-dia-1-29102011-hard-club-oporto\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2011-11-19T17:43:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:54:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/amplifest_logo.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"709\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"818\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-dia-1-29102011-hard-club-oporto\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/amplifest_logo.jpg\",\"width\":\"709\",\"height\":\"818\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-dia-1-29102011-hard-club-oporto\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-dia-1-29102011-hard-club-oporto\/\",\"name\":\"Amplifest 29\/10\/2011 (Hard Club, Oporto) [Parte 1] | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-dia-1-29102011-hard-club-oporto\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2011-11-19T17:43:02+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:54:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"A finales de Octubre pudimos disfrutar en la bella ciudad de Oporto de la primera edici\\u00f3n de Amplifest, que para ser un evento debutante, ha demostrado\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/amplifest-dia-1-29102011-hard-club-oporto\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6475"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6475"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6475\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6496"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6475"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6475"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6475"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}