{"id":6570,"date":"2011-11-26T12:24:50","date_gmt":"2011-11-26T10:24:50","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=6570"},"modified":"2013-11-11T12:54:08","modified_gmt":"2013-11-11T10:54:08","slug":"ulver-17112011-razzmatazz-2-barcelona","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulver-17112011-razzmatazz-2-barcelona\/","title":{"rendered":"Ulver 17\/11\/2011 (Razzmatazz 2, Barcelona)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Inesperada y a la vez grata fue mi sorpresa al ver que los noruegos confirmaban sus primeras fechas en nuestro pa\u00eds para la gira de <strong><em>Wars of the Roses<\/em><\/strong>, su \u00faltimo trabajo. Mayor fue, si cabe, la presentaci\u00f3n del evento de la promotora: al ser su primera vez \u00edbamos a poder disfrutar de un concierto muy especial y variado (incluyendo temas de su \u00e9poca black), cosa que teniendo en cuenta la diversidad de estilos en su trayectoria musical hace el evento a\u00fan m\u00e1s atractivo, con el plus de que los anteriores setlists hab\u00edan estado dedicados casi en su totalidad al \u00faltimo \u00e1lbum. No tan atractivo fue el exagerado precio de la broma (pr\u00f3ximo a los 30\u20ac), sin ofrecer teloneros y con expectativas de menos de hora y media de duraci\u00f3n. A\u00fan as\u00ed, era una oportunidad que igual no se volv\u00eda a repetir, por lo que despu\u00e9s de darle muchas vueltas servidora decidi\u00f3 apoquinar y plantarse en Razzmatazz 2 con m\u00e1s curiosidad que otra cosa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/coverart.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-6579\" title=\"WOTR\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/coverart-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/coverart-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/coverart-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/coverart-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/coverart-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/coverart.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una vez ah\u00ed, como era previsible, la sala no destacaba por su aforo. Lo primero que llamaba la atenci\u00f3n era la distribuci\u00f3n del escenario: a la izquierda, una media de 4 MacPro&#8217;s y dos mesas de sonido, en el centro, un doble sintetizador, otro Mac y una gran tela para diapositivas en la pared; a la derecha, la bater\u00eda (lamentablemente) arrinconada y escondida, amplis gigantes delante, guitarras, y otro sintetizador. Pasados unos minutos desde la apertura, Garm y los suyos empezaron a salir entre humo, y pudimos ver por fin a media docena de personas en el escenario. La pregunta que a\u00fan me hago es para qu\u00e9 necesitaban tanta parafernalia y tanta gente (luego me enter\u00e9 de que el rol de la chica situada a la izquierda era pasar las proyecciones con su port\u00e1til&#8230;). Pero dejo ya de enrollarme y vamos a lo que importa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Empezaron con el primer tema de su \u00faltimo \u00e1lbum, <em>February MMX<\/em>, que destac\u00f3 especialmente por su nitidez en directo y por lo cuidados que estaban todos los detalles y efectos. Lo mismo se puede decir de temas como <em>England<\/em>, <em>Norwegian Gothic<\/em> o <em>September IV<\/em>, tambi\u00e9n de <em><strong>Wars of the Roses<\/strong><\/em>, que predominaron en la primera parte del concierto: era visible que estaban mucho m\u00e1s preparados y enfocados al directo que otros como <em>Lost in moments<\/em> de <strong><em>Perdition City<\/em><\/strong>, resultando este \u00faltimo pr\u00e1cticamente irreconocible e incluso, si se me permite, cutre: el cuerpo del tema result\u00f3 una base carente de matices; lo \u00fanico destacable que hicieron fue repetir y alargar m\u00e1s de la cuenta el inicio y el \u00e9pico final, que con el juego de iluminaci\u00f3n qued\u00f3 pasable, pero en mi humilde opini\u00f3n no compens\u00f3 el destrozo previo. Despu\u00e9s la primera pausa, por suerte, nos deleitaron con temas mejor ejecutados como <em>For the Love of God<\/em> del \u00e1lbum <em><strong>Blood Inside<\/strong><\/em>, y con la sorpesa de la noche: el medley formado con el inicio de <em>Vowels<\/em>, seguido de <em>Little Blue Birds<\/em> y acabado con <em>Rock Massif<\/em>; sin duda un invento muy acertado que en conjunto con las proyecciones consigui\u00f3 que casi dej\u00e1ramos de parpadear. Seguidamente tocaron con un cover bastante rockero de <strong>The Troggs<\/strong>, el cual desenton\u00f3 bastante y viendo el conjunto de reacciones en la sala pod\u00eda adivinarse que la mayor\u00eda no lo hab\u00edan escuchado nunca antes. La actitud del p\u00fablico en este tema igual tuvo algo que ver con que Garm se fuera despotricando a sus aposentos una vez concluido, seguido del resto del grupo. Despu\u00e9s de la \u00faltima pausa, la velada concluy\u00f3 con <em>Eos<\/em> de <em><strong>Shadows of the Sun<\/strong><\/em>, un final en mi opini\u00f3n algo flojo, llegando ya a aproximadamente a la hora y 10 minutos de duraci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMG_0235.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-6571\" title=\"Ulver\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMG_0235-300x212.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"212\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMG_0235-300x212.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMG_0235-1024x724.jpg 1024w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMG_0235-940x665.jpg 940w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMG_0235-280x198.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMG_0235-75x53.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><br \/>\nComo pros hay que decir que el sonido fue impecable, cosa que siempre se agradece. El espect\u00e1culo en s\u00ed opino que es algo que todo el mundo deber\u00eda presenciar alguna vez: la atm\u00f3sfera creada por el grupo junto a las proyecciones consigue atontar a cualquiera, de su acertada selecci\u00f3n de fotogramas para cada tema resulta una perfecta armon\u00eda visual y auditiva. Tambi\u00e9n hay que destacar el registro vocal de Garm, sin duda acongojante (aunque se le vio cojear en alguna ocasi\u00f3n, igual por eso de que fuma como un carretero), y el estilazo del brit\u00e1nico O&#8217;Sullivan en su indumentaria y actitud sobre el escenario, dando al conjunto un toque quiz\u00e1 m\u00e1s \u201celegante\u201d. En general su puesta en escena me sorprendi\u00f3 para bien, uno de los miedos que ten\u00eda era que dieran un mal concierto teniendo en cuenta que decidieron pisar el escenario recientemente (aunque eso no quita que los dos temas del <em><strong>Perdition City<\/strong><\/em> se los podr\u00edan haber ahorrado). Tal calidad en estudio hace que una se lo piense dos veces, poco mejor hay ya que escucharlos en casa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMG_02312.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" title=\"O'Sullivan\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/IMG_02312-262x300.jpg\" alt=\"\" width=\"262\" height=\"300\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A reprochar la corta duraci\u00f3n del evento (suerte que los organizadores avisaron que empezaba antes porque iban a tocar mucho m\u00e1s de una hora&#8230;), sin ofrecer teloneros y por un precio desorbitado, tal y como he dicho en el inicio. Un coste de la entrada m\u00e1s razonable seguro que hubiera atra\u00eddo a mucho m\u00e1s p\u00fablico af\u00edn a etapas concretas del grupo consiguiendo ampliar el aforo, y de salas con buena ac\u00fastica m\u00e1s econ\u00f3micamente accesibles precisamente en Barcelona no vamos cortos. Otro tema que decepcion\u00f3 a varios asistentes fue que, nuevamente pese al discurso de la promotora, no tocaron nada de su primer \u00e1lbum <strong><em>Bergtatt<\/em><\/strong>, habi\u00e9ndolo hecho previamente en alg\u00fan concierto anterior a la fecha de aqu\u00ed. Servidora es m\u00e1s partidaria del estilo reciente y de la calidad en el directo, pero al final del evento abundaron caras largas. Como moraleja no estar\u00eda mal que en un futuro los organizadores lo tuvieran en cuenta y buscaran otro tipo de soluciones en vez de intentar vender la moto con el fin de asegurar el aforo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Inesperada y a la vez grata fue mi sorpresa al ver que los noruegos confirmaban sus primeras fechas en nuestro &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulver-17112011-razzmatazz-2-barcelona\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":6579,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[28,34],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Inesperada y a la vez grata fue mi sorpresa al ver que los noruegos confirmaban sus primeras fechas en nuestro pa\u00eds para la gira de Wars of the Roses, su\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulver-17112011-razzmatazz-2-barcelona\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ulver 17\/11\/2011 (Razzmatazz 2, Barcelona) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Inesperada y a la vez grata fue mi sorpresa al ver que los noruegos confirmaban sus primeras fechas en nuestro pa\u00eds para la gira de Wars of the Roses, su\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulver-17112011-razzmatazz-2-barcelona\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2011-11-26T10:24:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:54:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/coverart.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"480\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"480\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulver-17112011-razzmatazz-2-barcelona\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/coverart.jpg\",\"width\":\"480\",\"height\":\"480\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulver-17112011-razzmatazz-2-barcelona\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulver-17112011-razzmatazz-2-barcelona\/\",\"name\":\"Ulver 17\/11\/2011 (Razzmatazz 2, Barcelona) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulver-17112011-razzmatazz-2-barcelona\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2011-11-26T10:24:50+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:54:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Inesperada y a la vez grata fue mi sorpresa al ver que los noruegos confirmaban sus primeras fechas en nuestro pa\\u00eds para la gira de Wars of the Roses, su\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/ulver-17112011-razzmatazz-2-barcelona\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6570"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6570"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6570\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6579"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6570"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6570"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6570"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}