{"id":6677,"date":"2011-12-14T15:28:50","date_gmt":"2011-12-14T13:28:50","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=6677"},"modified":"2013-11-11T12:54:04","modified_gmt":"2013-11-11T10:54:04","slug":"toundra-101211-sala-caracol-madrid","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-101211-sala-caracol-madrid\/","title":{"rendered":"Toundra &#8211; 10\/12\/11 (Sala Caracol &#8211; Madrid)"},"content":{"rendered":"<p><center><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/12\/12.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-6678\" title=\"Toundra Sala CARACOL\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/12\/12.jpg\" alt=\"\" width=\"351\" height=\"501\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/12\/12.jpg 351w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/12\/12-210x300.jpg 210w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/12\/12-280x399.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/12\/12-75x107.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 351px) 100vw, 351px\" \/><\/a><\/center><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para <strong>Toundra<\/strong> la noche del 10 de diciembre siempre ser\u00e1 una noche especial, al igual que para muchos de sus seguidores que pudieron disfrutar de un concierto \u00fanico. Los chicos de <strong>Toundra<\/strong> pusieron sobre la mesa todas sus cartas, sin teloneros nos iban a ofrecer sus dos \u00fanicos discos tocados en directo, del tir\u00f3n y en una sala que estuvo a la altura de su m\u00fasica.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En la sala Caracol se respiraba el ambiente de una entra\u00f1able despedida, m\u00e1s bien un hasta pronto. El grupo dej\u00f3 tras el tel\u00f3n del escenario todo preparado y asumieron la responsabilidad de ser los culpables de hacer colgar el cartel de entradas agotadas en la noche que se jugaba el cl\u00e1sico de nuestro futbol. Una vez dentro de la sala, pudimos ver a un lado unos proyectores que se encargaron de mostrar sobre la pared algunos videos de la banda durante todo el concierto , esto unido al gran juego de luces escogido por el grupo permiti\u00f3 dar mayor encanto a cada fragmento de sus discos. El p\u00fablico (que se port\u00f3 a las mil maravillas) se impacientaba por el peque\u00f1o retraso debido a la continua entrada de asistentes, y casi a las diez de la noche, con la sala llena y sin agobios tomamos una posici\u00f3n centrada desde donde recibimos al grupo.<\/p>\n<p><center><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/12\/1.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-thumbnail wp-image-6680\" title=\"1\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/12\/1-150x150.png\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/12\/2.png\"> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-thumbnail wp-image-6681\" title=\"2\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/12\/2-150x150.png\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/12\/5.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-thumbnail wp-image-6682\" title=\"5\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/12\/5-150x150.png\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a><\/center><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El concierto empez\u00f3 l\u00f3gicamente con su primer disco, dej\u00e1ndonos ver el mimo con el que nos prepararon este concierto. El sonido era inmejorable, cada instrumento se pod\u00eda escuchar claramente por separado, era f\u00e1cil distinguir la ejecuci\u00f3n de cada uno de los miembros del grupo elaborando en conjunto cada tema del disco de una manera espectacular. Durante todo el concierto no solo era f\u00e1cil cerrar los ojos e imaginarte un mundo, sino que el buen hacer de la banda te invitaba a ello. De esta primera parte destacar\u00eda <em>Jaur\u00eda<\/em>, que consigui\u00f3 centrar nuestra atenci\u00f3n desde el primer momento y <em>Medusa<\/em>, un tema ideal para sus directos pues desprende una dosis de energ\u00eda grandiosa.<\/p>\n<div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/A2U-jw4gCzc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras un breve descanso que nos permiti\u00f3 comentar entre el p\u00fablico lo sorprendentemente bien que son\u00f3 la primera parte y adivinando lo grandioso del \u00faltimo acto, el cuarteto volvi\u00f3 al escenario para ofrecernos su segundo disco. <em>Tchod<\/em> di\u00f3 paso a <em>Magreb<\/em> de la misma forma que en el disco y sus diez minutos de duraci\u00f3n se me pasaron volando, el grupo consigui\u00f3 hiponotizarnos como si estuvi\u00e9ramos viendo la pel\u00edcula m\u00e1s entretenida. M\u00e1s emocionante fue a\u00fan si cabe la entrada de <em>Zanz\u00edbar<\/em> donde el grupo nos gui\u00f3 con soltura entre sus diferentes ritmos y cambios de intensidad. El grupo consigui\u00f3 plasmar el alma de cada disco, tras un rock instrumental m\u00e1s b\u00e1sico con su primero, en el segundo comenzaron a sucederse los distintos matices y nuevas sensaciones. Para <em>Voland<\/em> nos ten\u00edan reservada una sorpresa puesto que pudimos disfrutar del tema tal y como lo grabaron, con sus instrumentos de percusi\u00f3n y su guitarra ac\u00fastica, fue un momento alegre y divertido, un acierto por parte del grupo y una buena interpretaci\u00f3n por parte de otro colaborador, Rub\u00e9n (bater\u00eda de <strong>Mopane<\/strong>). Durante distintos tramos del concierto se pudo disfrutar de la colaboraci\u00f3n a la guitarra de H\u00e9ctor (<strong>Gone With The Pain<\/strong>). La segunda parte del concierto estuvo repleta de grandes momentos. Qu\u00e9 decir del arrollador final de <em>Danubio<\/em> o la interpretaci\u00f3n al chello de Shehrezade, compa\u00f1era de <strong>Emerge<\/strong>, para poner el broche final con <em>Bizancio<\/em> y recibir el fuerte aplauso de su p\u00fablico.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/m_oj31KJVtQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los cuatro de <strong>Toundra<\/strong> (Alex, Esteban, V\u00edctor y Alberto) pueden sentirse orgullosos del concierto ofrecido. Atr\u00e1s han quedado ya sus inicios, sus numerosos conciertos en salas peque\u00f1as y pubs, el s\u00e1bado llenaron la sala Caracol sin teloneros, reuniendo a una legi\u00f3n de afortunados que pudieron disfrutar de una m\u00fasica estupenda y de la sonrisa de quienes se sienten seguros con lo que hacen y disfrutan con ello. Por nuestra parte, pudimos ser testigos del crecimiento de una banda que se retira a grabar su tercer disco. Ardua tarea, pues el list\u00f3n dejado con <em><strong>(II)<\/strong><\/em> es muy alto. Aunque con el directo del s\u00e1bado 10 de diciembre tengo la impresi\u00f3n de que no han hecho m\u00e1s que incrementar las expectativas de todo su p\u00fablico.<\/p>\n<p><center><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/12\/4.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-thumbnail wp-image-6683\" title=\"4\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/12\/4-150x150.png\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a> <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/12\/3.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-thumbnail wp-image-6684\" title=\"3\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/12\/3-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a><\/center>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Videos por: patpatpat<\/em><\/p>\n<p><em>Fotos por: patpatpat, reichel y rememorama<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Para Toundra la noche del 10 de diciembre siempre ser\u00e1 una noche especial, al igual que para muchos de sus &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-101211-sala-caracol-madrid\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":19,"featured_media":6678,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[83],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Para Toundra la noche del 10 de diciembre siempre ser\u00e1 una noche especial, al igual que para muchos de sus seguidores que pudieron disfrutar de un\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-101211-sala-caracol-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Toundra - 10\/12\/11 (Sala Caracol - Madrid) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Para Toundra la noche del 10 de diciembre siempre ser\u00e1 una noche especial, al igual que para muchos de sus seguidores que pudieron disfrutar de un\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-101211-sala-caracol-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2011-12-14T13:28:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:54:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/12\/12.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"351\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"501\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@el_emsi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-101211-sala-caracol-madrid\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/12\/12.jpg\",\"width\":\"351\",\"height\":\"501\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-101211-sala-caracol-madrid\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-101211-sala-caracol-madrid\/\",\"name\":\"Toundra - 10\/12\/11 (Sala Caracol - Madrid) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-101211-sala-caracol-madrid\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2011-12-14T13:28:50+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:54:04+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/cf12fa426984a79400e563fc876f7e7e\"},\"description\":\"Para Toundra la noche del 10 de diciembre siempre ser\\u00e1 una noche especial, al igual que para muchos de sus seguidores que pudieron disfrutar de un\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/toundra-101211-sala-caracol-madrid\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/cf12fa426984a79400e563fc876f7e7e\",\"name\":\"Mc0re\",\"description\":\"Defensor del concepto del metalcore como herramienta de trepanaci\\u00f3n de cerebros y \\u00fanico ser capaz de distinguir 24 gamas distintas dentro del registro rasgado. Aunque ojo, no os confi\\u00e9is porque tambi\\u00e9n se puede marcar alg\\u00fan bailecillo a ritmo de electr\\u00f3nica zapatillera.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/el_emsi\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6677"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/19"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6677"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6677\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6678"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6677"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6677"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6677"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}