{"id":7004,"date":"2012-01-24T21:18:21","date_gmt":"2012-01-24T19:18:21","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=7004"},"modified":"2013-11-11T12:53:55","modified_gmt":"2013-11-11T10:53:55","slug":"mastodon-2312012-la-riviera-madrid","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mastodon-2312012-la-riviera-madrid\/","title":{"rendered":"Mastodon &#8211; 23\/1\/2012 (La Riviera, Madrid)"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/01\/MASTODON.gif\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-7005 aligncenter\" title=\"MASTODON\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/01\/MASTODON-212x300.gif\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/01\/MASTODON-212x300.gif 212w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/01\/MASTODON-280x395.gif 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/01\/MASTODON-75x106.gif 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/01\/MASTODON.gif 290w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Muchas ganas hab\u00eda de poder ver a <strong>Mastodon<\/strong> por primera vez en Espa\u00f1a sin tener que recurrir a un festival o a verles de teloneros. En una Riviera que abri\u00f3 las puertas antes de lo previsto y gracias a lo cual apenas se montaron colas, nos posicionamos centrados para intentar\u00a0disfrutar\u00a0lo m\u00e1ximo posible de una sala que aunque sabemos que no es la adecuada para este tipo de eventos, bajo unas h\u00e1biles manos y un par de orejas decentes es capaz de ofrecer un buen sonido. No fue as\u00ed.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para abrir la velada contaban con sus compatriotas de Oregon, <strong>Red Fang<\/strong>, los cuales dieron un buen aunque discreto concierto. Con su ameno stoner, orientado a los temas m\u00e1s contundentes sobre el escenario, rompieron el hielo sin florituras y directos al grano. El sonido fue compacto y aunque quiz\u00e1 sonaron algo bajos, en los \u00faltimos temas consiguieron caldear un poco el ambiente. Entretenidos incluso para aquellos a los que en estudio no nos parecen gran cosa.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/01\/IMAG0287.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-7006 aligncenter\" title=\"IMAG0287\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/01\/IMAG0287-300x170.jpg\" alt=\"\" width=\"400\" height=\"221\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, y tras un corto descanso, subieron al escenario <strong>Mastodon<\/strong>, que gozaron de un sonido p\u00e9simo desde el primer momento. Esto, unido a una selecci\u00f3n de temas que quiz\u00e1 no fuera demasiado acertada, sumi\u00f3 la primera mitad de su actuaci\u00f3n en un caos sonoro que no consigui\u00f3 que el p\u00fablico entrase en calor. Algo l\u00f3gico, ya que son una banda que deber\u00eda sonar como una apisonadora y sin embargo result\u00f3 bastante inofensiva.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Dry Bone Valley<\/em> est\u00e1 claro que no es un tema para abrir un concierto: demasiado f\u00e1cil, previsible y aburrida, pas\u00f3 desapercibida ante la que deber\u00eda haber sido el tema para abrir, <em>Black Tongue<\/em>, que son\u00f3 aceptable aunque algo desganada. A partir de ah\u00ed, acompa\u00f1ado de varios cambios de guitarra que solo empeoraron el sonido, se sucedi\u00f3 el peor tramo del concierto. En <em>Crystal Skull<\/em> y <em>I Am Ahab<\/em> la bater\u00eda sonaba alt\u00edsima y ocultaba el sonido del resto de instrumentos, especialmente la guitarra de Brent, que estaba completamente desaparecida. <em>Capillarian Crest<\/em>, uno de los temas m\u00e1s complejos y t\u00e9cnicos, fue un completo desastre en el que no se entend\u00eda nada, con Brann destroz\u00e1ndonos los t\u00edmpanos con redobles de caja excesivos y a un volumen exagerado que hac\u00eda que nos tuvi\u00e9semos que imaginar lo que sus compa\u00f1eros estaban tocando. M\u00e1s o menos la misma suerte corrieron <em>Colony of Birchmen<\/em> y <em>Megalodon<\/em>, bastante decepcionante esta \u00faltima que siendo uno de los temas m\u00e1s contundentes en estudio se qued\u00f3 en nada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Thickening<\/em> y <em>Blasteroid<\/em> volvieron a demostrar que The Hunter no es un disco para el directo, o por lo menos no para el directo que uno esperar\u00eda de una banda como <strong>Mastodon<\/strong>. La gente segu\u00eda muy fr\u00eda, pero eso s\u00ed, tarareando los solos de forma vergonzosa como si esto se tratase de un concierto de verbena de pueblo (por no citar a alguna banda de mayor envergadura que todos sabemos). Troy, pese a tomar casi por completo el control de la parte vocal, se asfixia y suena sin potencia. Algo f\u00e1cil y remediable si le subiesen el volumen, cosa que no ocurri\u00f3 y que propici\u00f3 que temas m\u00e1s orientados a las voces como estos dos resultasen a\u00fan m\u00e1s planos si cabe. Por otro lado, animo a Brenn encarecidamente que deje de \u00abcantar\u00bb, porque tararear los temas completamente ronco y sin voz es realmente desagradable, estrope\u00f3 la actuaci\u00f3n cada vez que abri\u00f3 la boca. Ya lo sab\u00edamos, pero no deja de sorprender que tropiecen con la misma piedra una y otra vez.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En <em>Sleeping Giant<\/em> escuchamos por primera vez la guitarra de Brenn. Sonaron m\u00e1s potentes y compactos y <em>Ghost of Karelia<\/em> fue lo mejor hasta el momento, con un p\u00fablico que parec\u00eda querer animarse. Sin embargo, los siguientes cuatro temas pertenecientes a <em><strong>the Hunter<\/strong><\/em> volvieron a sumir la actuaci\u00f3n en el hast\u00edo, a excepci\u00f3n de la potente <em>Spectrelight<\/em>, que son\u00f3 contundente y dio lugar al primer movimiento entre los asistentes al concierto. Menci\u00f3n especial a <em>Curl of the Burl<\/em>, un tema horripilante que todo el mundo core\u00f3 berreando, un sonido amigable que huele a radiof\u00f3rmula por los cuatro costados y no augura nada bueno. Lo peor que ofrecieron.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A estas alturas, parec\u00eda que la noche era insalvable. Sin embargo, con su decimosexto tema, <em>Circle of Cysquatch<\/em>, comenz\u00f3 el concierto. Con un sonido aceptable y sin tanto cambio de instrumento se sucedieron los temas m\u00e1s salvajes y potentes: <em>Aqua Dementia<\/em> son\u00f3 bastante animada y <em>Crack the Skye<\/em> la m\u00e1s potente aunque se echase de menos el vozarr\u00f3n de Scott Kelly (<strong>Neurosis<\/strong>). El final fue trepidante con algunos temas de <strong><em>Remissi\u00f3n<\/em><\/strong> que sonaron especialmente bien dentro de lo que fue el sonido a lo largo de toda la velada: <em>Where Strides the Behemoth<\/em> y <em>March of the Fire Ants<\/em>, entre las cuales son\u00f3 <em>Iron Tusk<\/em>, con un p\u00fabico ya entregado tras el aburrimiento inicial. Para terminar, <em>Blood and Thunder<\/em>, sin ser de los temas que m\u00e1s destac\u00f3, fue el \u00fanico en el que el p\u00fablico lo dio todo y el \u00fanico que se pareci\u00f3 a lo que un concierto de estas caracter\u00edsticas deber\u00eda ser. Una pena, porque cerraron con <em>Creature Lives<\/em>, que si bien es muy \u00e9pico y cont\u00f3 con la colaboraci\u00f3n de los miembros de <strong>Red Fang<\/strong>, como tema no vale demasiado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En resumidas cuentas, un concierto irregular, aburrido en su primera parte pero que fue de menos a m\u00e1s, con algunos buenos momentos pero que en general dej\u00f3 bastante que desear de una banda que goza de mala fama en directo de forma merecida. No son ni la mitad de buenos de lo que ofrecen en estudio y todos lo sabemos, pero eso no quita que muchos tuvi\u00e9semos la esperanza de que esta fuese \u00abla noche\u00bb y nos cerrasen a todos la boca. Por desgracia, no fue as\u00ed, y aunque no nos arrepentimos de haberles visto, tengo bastante claro que no volver\u00eda a pagar de nuevo. Esta gente necesita ya mismo dar clases de canto o en su defecto contratar a alguien que berree por ellos, porque as\u00ed no van a ning\u00fan lado, y menos si van a optar por las f\u00e1ciles y aburridas melod\u00edas vocales de The Hunter. Veremos que les depara el futuro, pero de primeras, para algunos de nosotros pinta negro.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/01\/IMAG0293.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-7007 aligncenter\" title=\"IMAG0293\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/01\/IMAG0293-300x169.jpg\" alt=\"\" width=\"400\" height=\"220\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Muchas ganas hab\u00eda de poder ver a Mastodon por primera vez en Espa\u00f1a sin tener que recurrir a un festival &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mastodon-2312012-la-riviera-madrid\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":25,"featured_media":7008,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[67,104],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Muchas ganas hab\u00eda de poder ver a Mastodon por primera vez en Espa\u00f1a sin tener que recurrir a un festival o a verles de teloneros. En una Riviera que\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mastodon-2312012-la-riviera-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mastodon - 23\/1\/2012 (La Riviera, Madrid) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Muchas ganas hab\u00eda de poder ver a Mastodon por primera vez en Espa\u00f1a sin tener que recurrir a un festival o a verles de teloneros. En una Riviera que\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mastodon-2312012-la-riviera-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-01-24T19:18:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:53:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/01\/MASTODON1.gif\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"290\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"410\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mastodon-2312012-la-riviera-madrid\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/01\/MASTODON1.gif\",\"width\":\"290\",\"height\":\"410\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mastodon-2312012-la-riviera-madrid\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mastodon-2312012-la-riviera-madrid\/\",\"name\":\"Mastodon - 23\/1\/2012 (La Riviera, Madrid) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mastodon-2312012-la-riviera-madrid\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-01-24T19:18:21+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:53:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/948141e4956c38e0a4f183c7432bf0f4\"},\"description\":\"Muchas ganas hab\\u00eda de poder ver a Mastodon por primera vez en Espa\\u00f1a sin tener que recurrir a un festival o a verles de teloneros. En una Riviera que\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mastodon-2312012-la-riviera-madrid\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/948141e4956c38e0a4f183c7432bf0f4\",\"name\":\"Aristodrigo\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7004"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/25"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7004"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7004\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7008"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7004"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7004"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7004"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}