{"id":7583,"date":"2012-02-22T22:41:53","date_gmt":"2012-02-22T20:41:53","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=7583"},"modified":"2013-11-11T12:53:51","modified_gmt":"2013-11-11T10:53:51","slug":"7583","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/7583\/","title":{"rendered":"Alcest + Les Discrets + Soror Dolorosa 12\/02\/2012 (Apolo 2, Barcelona)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Por fin lleg\u00f3 la fecha de uno de los conciertos m\u00e1s esperados tras la confirmaci\u00f3n de las fechas en nuestro pa\u00eds: \u00edbamos a poder ver a <strong>Alcest<\/strong>, <strong>Les Discrets<\/strong> y <strong>Soror Dolorosa<\/strong> en un mismo escenario. El esfuerzo de los promotores es de agradecer, ya que por desgracia cada vez son menos los grupos que se atreven a incluir una fecha de la Pen\u00ednsula en sus giras; por otro lado, la aceptaci\u00f3n de este estilo ha ido cada vez m\u00e1s en auge y la respuesta de los asistentes estuvo a la altura de las expectativas. As\u00ed pues, all\u00ed estuvimos una vez m\u00e1s.<strong><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Soror Dolorosa<\/strong> fueron los encargados de dar pie al espect\u00e1culo. Su estilo m\u00e1s orientado al post-punk y el gothic rock rompi\u00f3 los esquemas de los asistentes, generando a la vez una gran aceptaci\u00f3n a medida que la actuaci\u00f3n fue avanzando. El conjunto nos deleit\u00f3 con un saturado y crudo sonido a la vez que Andy Julia, con un cierto aire a Mario Vaquerizo, ejerci\u00f3 su papel de frontman con un correcto registro vocal y una entregada actitud sobre el escenario. Tocaron temas como<em> 43\u00ba, Crystal Lane, Low End<\/em> o la melanc\u00f3lica <em>Autumn Wounds<\/em>, predominando su \u00faltimo trabajo <em><strong>Blind Scenes<\/strong><\/em>. Sin duda una propuesta refrescante para aquellos amantes de sonidos como los de<strong> Fields of the Nephilim<\/strong> o <strong>Bauhaus<\/strong>, pues actualmente pocas bandas consiguen ejecutar un estilo al que poco nuevo se le puede aportar sin acabar sonando demasiado a refrito.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con un aforo ya algo m\u00e1s concurrido, lleg\u00f3 el turno de <strong>Les Discrets.<\/strong> La banda, bebiendo directamente del estilo de los cabezas de cartel, ha conseguido distinguirse y adue\u00f1arse de un sonido propio gracias a un estilo algo m\u00e1s austero y una clara influencia folk en sus composiciones. Tras unos minutos de espera, pudimos empezar a vislumbrar la formaci\u00f3n en el escenario: en esta ocasi\u00f3n Neige se encargar\u00eda del bajo, y tanto el frontman Fursy Teysser como Zero (guitarra) lucir\u00edan un \u201celegante\u201d look (camisa blanca con americana y chalequito), acorde con la esencia del grupo. El p\u00fablico se encontraba ya ansioso hasta que por fin empezaron a sonar las primeras notas de <em>l&#8217;\u00c9chapp\u00e9e<\/em>, un tema m\u00e1s que indicado para empezar el repertorio. Durante el primer minuto se pudo distinguir alguna que otra pifia en la parte vocal y la bater\u00eda, pero lo peor estuvo por llegar: cont\u00ednuos fallos en micr\u00f3fono y amplificadores sumado a exageradas oscilaciones en los niveles de guitarra desembocaron en un resultado algo nefasto. En una primera ojeada t\u00e9cnica parec\u00edan haber dado con el problema, pero el segundo tema <em>Les Feuilles de l&#8217;Olivier<\/em> result\u00f3 incluso peor ejecutado que el antecesor. La frustraci\u00f3n del conjunto era evidente, sobretodo en el caso de Teysser, que con los nervios a flor de piel se disculp\u00f3 m\u00faltiples veces y atribuy\u00f3 la ra\u00edz del problema t\u00e9cnico al mismo grupo. Tras unos largos minutos de espera con m\u00fasica de fondo y unos cuantos cambios en el cableado, el problema pareci\u00f3 haberse solucionado y dieron pie a <em>La Travers\u00e9e<\/em>, uno de los temas m\u00e1s destacables de su \u00faltimo trabajo <strong><em>Ariettes Oubli\u00e9es&#8230;<\/em><\/strong> que, por suerte, transcurri\u00f3 ya de manera notable y consigui\u00f3 volver a ponernos a todos en situaci\u00f3n con la intensa atm\u00f3sfera que cre\u00f3 el pasaje instrumental que acaba concluyendo el tema. Cabe decir de la voz limpia secundaria \u201cfemenina\u201d a cargo de Zero bien pudo parecer grotesca a ojos de cualquiera (es corpulento y m\u00e1s alto que una torre), sin embargo llev\u00f3 a cabo su papel con un sorprendente buen resultado. Siguieron <em>Le Movement Perp\u00e9tuel<\/em> y <em>La Nuit Muerte<\/em> con una sonorizaci\u00f3n m\u00e1s o menos decente, hasta que finalmente el frontman dio a elegir al p\u00fablico si terminar la velada con <em>Song of Mountains<\/em> o con un tema de la ya disuelta banda <strong>Amesoeurs<\/strong>, <em>Gas in Veins<\/em>, ya que perdieron mucho tiempo solucionando los problemas de audio y solo restaba tiempo para un solo tema. La mayor\u00eda de la audiencia (servidora inclu\u00edda) aclam\u00f3 <em>Gas in Veins,<\/em> y esa fue la escogida: no es de los mejores temas de su debut, pero dada la imposibilidad de asistir en nuestros d\u00edas a un concierto de \u00e9stos \u00faltimos sirvi\u00f3 al menos para concluir el setlist con algo de mejor sabor de boca. Acabada la actuaci\u00f3n, Teysser se disculp\u00f3 nuevamente por el desastre y agradeci\u00f3 la paciencia y el c\u00e1lido trato recibido por los asistentes. Por nuestra parte, el pesar de no haber podido disfrutar en plenitud de <strong>Les Discrets<\/strong> fue un sentimiento m\u00fatuo: esperemos que haya oportunidad de verlos decentemente en otra ocasi\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/02\/fursy.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-7584\" title=\"Fursy\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/02\/fursy-263x300.jpg\" alt=\"\" width=\"263\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/02\/fursy-263x300.jpg 263w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/02\/fursy-280x319.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/02\/fursy-75x85.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/02\/fursy.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 263px) 100vw, 263px\" \/><\/a><br \/>\nFinalmente lleg\u00f3 el turno del esperado plato fuerte. La tensi\u00f3n era notable entre los asistentes tras el desprop\u00f3sito anterior, adem\u00e1s, el sofocante calor acumulado en la sala y el gent\u00edo que acab\u00f3 viniendo no ayudaron a hacer la espera m\u00e1s amena. La m\u00fasica de fondo por fin ces\u00f3 y vimos aparecer a pr\u00e1cticamente la misma formaci\u00f3n de antes, tanto Neige como Zero cambiaron entonces sus vestimentas para lucir unas algo m\u00e1s humildes. Neige, en su mejorado rol de frontman, introdujo al grupo para as\u00ed dar pie con la cautivadora <em>Autre Temps<\/em>, seguida de <em>L\u00e0 o\u00f9 Naissent les Couleurs Nouvelles<\/em>, ambos temas de su \u00faltimo trabajo; sin embargo, el sonido estaba poco definido y transcurrieron con poca calidez. Este problema se solvent\u00f3 con Les Iris, uno de los mejores temas de<strong><em> Souvenirs d&#8217;un Autre Monde<\/em><\/strong>, que con algo m\u00e1s de experiencia sobre el escenario consigui\u00f3 cautivar el ambiente. Por otro lado, encontramos un Winterhalter rabioso, que con un bombo y una caja algo subidos de volumen dej\u00f3 en un segundo plano el resto de instrumentos, algo de lo que desgraciadamente ya fuimos testigos en su anterior ocasi\u00f3n en Madrid (Madrid is The Dark Fest, 2010). Siguieron con el emotivo tema hom\u00f3nimo a su \u00faltimo disco, <strong><em>Les Voyages de L&#8217;\u00c2me<\/em><\/strong>, seguido de la primera parte de <em>\u00c9cailles de Lune<\/em> y <em>Ciel Errant<\/em>, siendo la primera ocasi\u00f3n que la inclu\u00edan en el setlist de una gira, con un gratificante resultado. Seguidamente result\u00f3 inesperada la brutal <em>Printemps Emeraude<\/em>, con seguridad uno de los mejores inicios que pueda tener nunca un \u00e1lbum; tras \u00e9l, el registro limpio de Neige consigui\u00f3 erizarnos la piel a todos pese a un sonido algo ca\u00f3tico y estruendoso. <em>Perce\u00e9s de Lumi\u00e9re<\/em> fue posteriormente la encargada de hacernos ser testigo del registro gutural del cantante en todo su esplendor: absolutamente crudo y desgarrador. Conclu\u00eddo el \u00faltimo tema, el conjunto se despidi\u00f3 con una evidente intenci\u00f3n de volver al escenario tras la llamada del p\u00fablico. Los partidarios del primer disco estuvimos de suerte, ya que tras la pausa tambi\u00e9n cay\u00f3 <em>Souvenirs d&#8217;un Autre Monde<\/em>. Finalmente, la velada concluy\u00f3 con <em>Summer&#8217;s Glory,<\/em> tema que concluye su \u00faltimo trabajo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/02\/Neige.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-7585\" title=\"Neige\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/02\/Neige-270x300.jpg\" alt=\"\" width=\"270\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/02\/Neige-270x300.jpg 270w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/02\/Neige-280x310.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/02\/Neige-75x83.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/02\/Neige.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 270px) 100vw, 270px\" \/><\/a><br \/>\nDefinitivamente <strong>Alcest<\/strong> no es un grupo que se pueda disfrutar tanto en un escenario como en estudio: si quieren optar por el tema de las giras deben mejorar su puesta en directo, en el sentido de definir algo m\u00e1s su sonido. Hay que decir que en esta ocasi\u00f3n encontramos un Neige algo menos fr\u00edo que de costumbre, interactuando con el p\u00fablico en ingl\u00e9s, introducienco los temas y dejando ir alguna que otra sonrisa: viendo este cambio, parece que por fin se siente c\u00f3modo sobre el escenario. En cuanto al aforo, pese a acabar en algo similar a una sauna, pudimos disfrutar de un predominante silencio entre canci\u00f3n y canci\u00f3n por parte de los espectadores, quiz\u00e1 eclipsados por la actuaci\u00f3n, que no es sino de agradecer dado que es poco usual y ayud\u00f3 a crear el ambiente necesario para poder adentrarse del todo en una actuaci\u00f3n como tal. Todos estos factores m\u00e1s, en mi opini\u00f3n, un acertad\u00edsimo setlist, ayudaron a disfrutar de un muy buen concierto, a\u00fan lejos de ser ideal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">*Fotos cedidas por: Noem\u00ed Vega<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por fin lleg\u00f3 la fecha de uno de los conciertos m\u00e1s esperados tras la confirmaci\u00f3n de las fechas en nuestro &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/7583\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":7584,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[175,83,101],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Por fin lleg\u00f3 la fecha de uno de los conciertos m\u00e1s esperados tras la confirmaci\u00f3n de las fechas en nuestro pa\u00eds: \u00edbamos a poder ver a Alcest, Les\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/7583\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Alcest + Les Discrets + Soror Dolorosa 12\/02\/2012 (Apolo 2, Barcelona) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Por fin lleg\u00f3 la fecha de uno de los conciertos m\u00e1s esperados tras la confirmaci\u00f3n de las fechas en nuestro pa\u00eds: \u00edbamos a poder ver a Alcest, Les\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/7583\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-02-22T20:41:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:53:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/02\/fursy.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"570\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/7583\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/02\/fursy.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"570\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/7583\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/7583\/\",\"name\":\"Alcest + Les Discrets + Soror Dolorosa 12\/02\/2012 (Apolo 2, Barcelona) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/7583\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-02-22T20:41:53+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:53:51+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Por fin lleg\\u00f3 la fecha de uno de los conciertos m\\u00e1s esperados tras la confirmaci\\u00f3n de las fechas en nuestro pa\\u00eds: \\u00edbamos a poder ver a Alcest, Les\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/7583\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7583"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7583"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7583\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7584"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7583"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7583"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7583"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}