{"id":7604,"date":"2012-03-01T20:33:58","date_gmt":"2012-03-01T18:33:58","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=7604"},"modified":"2013-11-11T12:53:50","modified_gmt":"2013-11-11T10:53:50","slug":"karysun-28022012-the-rincon-pio-sound-don-benito","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/karysun-28022012-the-rincon-pio-sound-don-benito\/","title":{"rendered":"Karysun, 28\/02\/2012 (The Rinc\u00f3n P\u00edo Sound, Don Benito)"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/poster.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-7605\" title=\"poster\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/poster.jpg\" alt=\"\" width=\"180\" height=\"252\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/poster.jpg 180w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/poster-75x105.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Un martes no es el d\u00eda m\u00e1s propicio para organizar un concierto, pero la apretada agenda de <strong>Karysun<\/strong> forzaba que su presencia en The Rinc\u00f3n P\u00edo Sound cayese este 28 de Febrero. As\u00ed que el d\u00fao franc\u00e9s tuvo que conformarse con tocar ante un p\u00fablico bastante reducido (aunque mayor del que esperaba en un principio).<\/p>\n<p>Por suerte <strong>Karysun<\/strong>, en un ejercicio de profesionalidad, ofrecieron un concierto intenso y se entregaron completamente a los pocos asistentes que pudimos disfrutar de su repertorio. A lo largo de los 40-50 minutos que dur\u00f3 su actuaci\u00f3n (una duraci\u00f3n a mi gusto escasa) desgranaron a partes iguales sus dos discos: <em><strong>Interceptor<\/strong><\/em> y <strong><em><a title=\"Karysun \u2013 Until The End (2011)\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2011\/02\/11\/karysun-until-the-end-2011\/\">Until The End<\/a><\/em><\/strong>, dejando (si no recuerdo mal) un hueco a <em>Salvation<\/em>, extra\u00eddo de su split junto a <strong>Year Of No Light<\/strong>. A pesar de ser un d\u00fao (guitarra\/cantante y bater\u00eda), la solidez de los temas no se vio resentida en ning\u00fan momento, gracias al colosal trabajo del baterista y al uso efectista de las pedaleras del guitarrista, sonando con la misma brillantez los temas de su debut m\u00e1s crust y los temas de <strong><em>Until The End<\/em><\/strong>, m\u00e1s cercanos al doom y al sludge. Y aunque el micro son\u00f3 m\u00e1s bajo de lo que debiera (o directamente no son\u00f3, no sabr\u00eda decirlo con exactitud), el hecho de ver al grupo a 1 metro de distancia hizo que su actuaci\u00f3n no se resintiese.<\/p>\n<p>Poco m\u00e1s que contar sobre un concierto honesto y libre de artificios. Si tocan esta semana en vuestra ciudad (hoy en A Coru\u00f1a, ma\u00f1ana en Oviedo y pasado en Gij\u00f3n), no dud\u00e9is en acercaros a gozar de <strong>Karysun<\/strong>, aunque s\u00f3lo sea por escuchar temazos como <em>New God, New Truth<\/em> o <em>Carved For Consumption<\/em> en glorioso directo.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/karysun.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-7608\" title=\"karysun\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/karysun-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/karysun-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/karysun-280x210.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/karysun-75x56.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/karysun.jpg 816w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un martes no es el d\u00eda m\u00e1s propicio para organizar un concierto, pero la apretada agenda de Karysun forzaba que &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/karysun-28022012-the-rincon-pio-sound-don-benito\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":7605,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[25,104],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Un martes no es el d\u00eda m\u00e1s propicio para organizar un concierto, pero la apretada agenda de Karysun forzaba que su presencia en The Rinc\u00f3n P\u00edo Sound\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/karysun-28022012-the-rincon-pio-sound-don-benito\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Karysun, 28\/02\/2012 (The Rinc\u00f3n P\u00edo Sound, Don Benito) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un martes no es el d\u00eda m\u00e1s propicio para organizar un concierto, pero la apretada agenda de Karysun forzaba que su presencia en The Rinc\u00f3n P\u00edo Sound\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/karysun-28022012-the-rincon-pio-sound-don-benito\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-03-01T18:33:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:53:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/poster.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"180\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"252\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/karysun-28022012-the-rincon-pio-sound-don-benito\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/poster.jpg\",\"width\":\"180\",\"height\":\"252\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/karysun-28022012-the-rincon-pio-sound-don-benito\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/karysun-28022012-the-rincon-pio-sound-don-benito\/\",\"name\":\"Karysun, 28\/02\/2012 (The Rinc\\u00f3n P\\u00edo Sound, Don Benito) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/karysun-28022012-the-rincon-pio-sound-don-benito\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-03-01T18:33:58+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:53:50+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Un martes no es el d\\u00eda m\\u00e1s propicio para organizar un concierto, pero la apretada agenda de Karysun forzaba que su presencia en The Rinc\\u00f3n P\\u00edo Sound\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/karysun-28022012-the-rincon-pio-sound-don-benito\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7604"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7604"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7604\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7605"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7604"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7604"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7604"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}