{"id":7612,"date":"2012-03-05T13:15:34","date_gmt":"2012-03-05T11:15:34","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=7612"},"modified":"2013-11-11T12:53:49","modified_gmt":"2013-11-11T10:53:49","slug":"caliban-i-am-nemesis-2012","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/caliban-i-am-nemesis-2012\/","title":{"rendered":"Caliban &#8211; I Am Nemesis (2012)"},"content":{"rendered":"<div style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/i-am-nemesis.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-7613\" title=\"i am nemesis\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/i-am-nemesis.jpg\" alt=\"\" width=\"360\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/i-am-nemesis-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/i-am-nemesis-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 360px) 100vw, 360px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nos encontramos ante el octavo larga duraci\u00f3n de los alemanes<strong> Caliban<\/strong>, un grupo en constante evoluci\u00f3n desde que hace ya catorce a\u00f1os (casi nada) editaron su primer EP. En esta ocasi\u00f3n y bajo el t\u00edtulo de <em><strong>I Am Nemesis<\/strong><\/em> este quinteto nos muestra una vuelta de tuerca m\u00e1s su sonido, acerc\u00e1ndose sospechosamente a un metalcore moderno muy similar al de otros grupos que han cosechado relativo \u00e9xito con sus discos recientemente.<\/p>\n<p><strong>Caliban<\/strong> se han ayudado para esta grabaci\u00f3n de sonidos r\u00edtmicos apoyados por samplers al estilo <strong>The Devil Wears Prada<\/strong>, y tambi\u00e9n de coros y pasajes mel\u00f3dicos similares a los que ya han usado <strong>Bring Me The Horizon<\/strong>, grupos que recordaremos a lo largo de la escucha de este disco. Las sensaciones que me ha transmitido en consecuencia con lo anterior han sido bastante dispares. Por un lado, el disco tiene solidez y muestra buenas ideas, pero por otro, tengo la sensaci\u00f3n de que <strong>Caliban<\/strong> disponen del talento suficiente para sacar algo realmente bueno sin necesidad de recurrir a sonidos m\u00e1s de moda. Tambi\u00e9n dir\u00eda que nos encontramos ante un disco que hubiera tenido mayor repercusi\u00f3n si hubiera sido lanzado por otro grupo apenas conocido.<\/p>\n<p>Echo de menos los ritmos m\u00e1s r\u00e1pidos y trepidantes que nos mostraron en discos como <em><strong>The Awakening<\/strong><\/em>, la oscuridad del <em><strong>The Opposite From Within<\/strong><\/em>, o los tintes hardcore del <em><strong>Vent<\/strong><\/em> y<em><strong> Shadow Hearts<\/strong><\/em>, aunque esto \u00faltimo ya se fue quedando por el camino. Algo destacable y en com\u00fan con todos sus discos es la inigualable e incansable voz de su cantante, Andreas D\u00f6rner, alma del grupo y que sigue realizando un gran trabajo disco tras disco.<\/p>\n<p><strong>I Am Nemesis<\/strong> comienza con un plato fuerte, pues nos encontramos con un primer tema, <em>We Are The Many<\/em>, donde colaboran Marcus Bischoff (de Heaven Shall Burn), Mitch Lucker (de Suicide Silence) y Benny Richter (de The Mercury Arc) a las voces, con un resultado bastante satisfactorio. Por desgracia. el disco continuar\u00e1 entre ritmos apoyados por samplers y temas descafeinados como <em>No Tomorrow<\/em> o <em>Edge of Black<\/em>, donde <strong>Caliban<\/strong> parecen rejuvenecer su sonido, pero sin \u00e9xito. Para ser justos, tambi\u00e9n deber\u00eda destacar alg\u00fan tema que merezca la pena, pues tambi\u00e9n los hay en el disco: <em>Deadly Dream<\/em> muestra un genial trabajo a las voces con unos fraseos bastante pegadizos y expresivos en el tema m\u00e1s ca\u00f1ero de todos; y la \u00faltima, <em>Modern Warfare<\/em>, curiosamente la m\u00e1s simple y a la vez m\u00e1s t\u00edpica de <strong>Caliban<\/strong>, contrasta con el resto del disco por transmitir mucho m\u00e1s con mucho menos.<\/p>\n<p>En definitiva, tengo la sensaci\u00f3n de que <strong>Caliban<\/strong> llevan dos discos seguidos sin sorprendernos, a pesar de intentar evolucionar su sonido. El disco no esta mal del todo y tiene partes disfrutables para los amantes del metalcore. Sigo pensando que es un grupo que funcionar\u00eda a la perfecci\u00f3n sin esos estribillos mel\u00f3dicos.<\/p>\n<div style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/DqYdz2gN8Ek?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/i-am-nemesis.jpg\"><br \/>\n<\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nos encontramos ante el octavo larga duraci\u00f3n de los alemanes Caliban, un grupo en constante evoluci\u00f3n desde que hace ya &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/caliban-i-am-nemesis-2012\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":19,"featured_media":7613,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[68],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Nos encontramos ante el octavo larga duraci\u00f3n de los alemanes Caliban, un grupo en constante evoluci\u00f3n desde que hace ya catorce a\u00f1os (casi nada) editaron\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/caliban-i-am-nemesis-2012\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Caliban - I Am Nemesis (2012) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nos encontramos ante el octavo larga duraci\u00f3n de los alemanes Caliban, un grupo en constante evoluci\u00f3n desde que hace ya catorce a\u00f1os (casi nada) editaron\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/caliban-i-am-nemesis-2012\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-03-05T11:15:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:53:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/i-am-nemesis.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"504\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@el_emsi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/caliban-i-am-nemesis-2012\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/i-am-nemesis.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"504\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/caliban-i-am-nemesis-2012\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/caliban-i-am-nemesis-2012\/\",\"name\":\"Caliban - I Am Nemesis (2012) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/caliban-i-am-nemesis-2012\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-03-05T11:15:34+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:53:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/cf12fa426984a79400e563fc876f7e7e\"},\"description\":\"Nos encontramos ante el octavo larga duraci\\u00f3n de los alemanes Caliban, un grupo en constante evoluci\\u00f3n desde que hace ya catorce a\\u00f1os (casi nada) editaron\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/caliban-i-am-nemesis-2012\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/cf12fa426984a79400e563fc876f7e7e\",\"name\":\"Mc0re\",\"description\":\"Defensor del concepto del metalcore como herramienta de trepanaci\\u00f3n de cerebros y \\u00fanico ser capaz de distinguir 24 gamas distintas dentro del registro rasgado. Aunque ojo, no os confi\\u00e9is porque tambi\\u00e9n se puede marcar alg\\u00fan bailecillo a ritmo de electr\\u00f3nica zapatillera.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/el_emsi\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7612"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/19"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7612"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7612\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7613"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7612"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7612"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7612"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}