{"id":7784,"date":"2012-04-09T20:39:01","date_gmt":"2012-04-09T18:39:01","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=7784"},"modified":"2013-11-11T12:53:43","modified_gmt":"2013-11-11T10:53:43","slug":"love-and-death-la-nueva-banda-de-brian-head-welch","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/love-and-death-la-nueva-banda-de-brian-head-welch\/","title":{"rendered":"Love and Death, la nueva banda de Brian &#8216;Head&#8217; Welch"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Love-And-Death-promo-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-7785\" title=\"Love-And-Death-promo-1\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Love-And-Death-promo-1.jpg\" alt=\"\" width=\"390\" height=\"220\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Love-And-Death-promo-1.jpg 650w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Love-And-Death-promo-1-300x168.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Love-And-Death-promo-1-280x157.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Love-And-Death-promo-1-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 390px) 100vw, 390px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Love and Death<\/strong> es el nuevo proyecto de Brian &#8216;Head&#8217; Welch, ex-guitarrista de <strong>Korn<\/strong>, junto a los m\u00fasicos: Michael Valentine, Dan Johnson y J.R. Bareis. Aqu\u00ed pod\u00e9is escuchar una canci\u00f3n de adelanto de su pr\u00f3ximo EP<strong><em> Chemicals<\/em><\/strong>, que estar\u00e1 disponible el 24 de Abril.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/ZXx5k17TCIE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Love and Death es el nuevo proyecto de Brian &#8216;Head&#8217; Welch, ex-guitarrista de Korn, junto a los m\u00fasicos: Michael Valentine, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/love-and-death-la-nueva-banda-de-brian-head-welch\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":7785,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848,1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Love and Death es el nuevo proyecto de Brian &#039;Head&#039; Welch, ex-guitarrista de Korn, junto a los m\u00fasicos: Michael Valentine, Dan Johnson y J.R. Bareis. Aqu\u00ed\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/love-and-death-la-nueva-banda-de-brian-head-welch\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Love and Death, la nueva banda de Brian &#039;Head&#039; Welch | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Love and Death es el nuevo proyecto de Brian &#039;Head&#039; Welch, ex-guitarrista de Korn, junto a los m\u00fasicos: Michael Valentine, Dan Johnson y J.R. Bareis. Aqu\u00ed\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/love-and-death-la-nueva-banda-de-brian-head-welch\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-04-09T18:39:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:53:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Love-And-Death-promo-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"366\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/love-and-death-la-nueva-banda-de-brian-head-welch\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Love-And-Death-promo-1.jpg\",\"width\":\"650\",\"height\":\"366\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/love-and-death-la-nueva-banda-de-brian-head-welch\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/love-and-death-la-nueva-banda-de-brian-head-welch\/\",\"name\":\"Love and Death, la nueva banda de Brian 'Head' Welch | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/love-and-death-la-nueva-banda-de-brian-head-welch\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-04-09T18:39:01+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:53:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Love and Death es el nuevo proyecto de Brian 'Head' Welch, ex-guitarrista de Korn, junto a los m\\u00fasicos: Michael Valentine, Dan Johnson y J.R. Bareis. Aqu\\u00ed\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/love-and-death-la-nueva-banda-de-brian-head-welch\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7784"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7784"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7784\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7785"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7784"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7784"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7784"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}