{"id":7824,"date":"2012-04-10T18:22:32","date_gmt":"2012-04-10T16:22:32","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=7824"},"modified":"2013-11-11T12:53:40","modified_gmt":"2013-11-11T10:53:40","slug":"nuevo-video-de-aid-hardcore-desde-bcn","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-video-de-aid-hardcore-desde-bcn\/","title":{"rendered":"Nuevo video de AID, hardcore desde Bcn"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/AID.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-7826\" title=\"AID\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/AID.png\" alt=\"\" width=\"478\" height=\"357\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/AID.png 478w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/AID-300x224.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/AID-280x209.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/AID-75x56.png 75w\" sizes=\"(max-width: 478px) 100vw, 478px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A continuaci\u00f3n pod\u00e9is disfrutar del video grabado por el grupo catal\u00e1n <strong>AID<\/strong> del tema <em>Breakfast For The Tyrant Apprentices<\/em>, perteneciente a su \u00faltimo \u00e1lbum <em><strong>Beyond Belief<\/strong><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/gmOTf91xHpw?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A continuaci\u00f3n pod\u00e9is disfrutar del video grabado por el grupo catal\u00e1n AID del tema Breakfast For The Tyrant Apprentices, perteneciente &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-video-de-aid-hardcore-desde-bcn\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":7826,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848,1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"A continuaci\u00f3n pod\u00e9is disfrutar del video grabado por el grupo catal\u00e1n AID del tema Breakfast For The Tyrant Apprentices, perteneciente a su \u00faltimo \u00e1lbum\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-video-de-aid-hardcore-desde-bcn\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nuevo video de AID, hardcore desde Bcn | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A continuaci\u00f3n pod\u00e9is disfrutar del video grabado por el grupo catal\u00e1n AID del tema Breakfast For The Tyrant Apprentices, perteneciente a su \u00faltimo \u00e1lbum\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-video-de-aid-hardcore-desde-bcn\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-04-10T16:22:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:53:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/AID.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"478\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"357\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-video-de-aid-hardcore-desde-bcn\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/AID.png\",\"width\":\"478\",\"height\":\"357\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-video-de-aid-hardcore-desde-bcn\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-video-de-aid-hardcore-desde-bcn\/\",\"name\":\"Nuevo video de AID, hardcore desde Bcn | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-video-de-aid-hardcore-desde-bcn\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-04-10T16:22:32+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:53:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"A continuaci\\u00f3n pod\\u00e9is disfrutar del video grabado por el grupo catal\\u00e1n AID del tema Breakfast For The Tyrant Apprentices, perteneciente a su \\u00faltimo \\u00e1lbum\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-video-de-aid-hardcore-desde-bcn\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7824"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7824"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7824\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7826"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7824"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7824"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7824"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}