{"id":7905,"date":"2012-04-12T12:38:51","date_gmt":"2012-04-12T10:38:51","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=7905"},"modified":"2013-11-11T12:53:35","modified_gmt":"2013-11-11T10:53:35","slug":"green-day-preparan-tres-nuevos-discos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/green-day-preparan-tres-nuevos-discos\/","title":{"rendered":"\u00a1Green Day preparan tres nuevos discos!"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/green_day.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-7907\" title=\"green_day\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/green_day.jpg\" alt=\"\" width=\"504\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/green_day.jpg 504w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/green_day-300x214.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/green_day-280x200.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/green_day-75x53.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 504px) 100vw, 504px\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>Green Day<\/strong> han anunciado en su p\u00e1gina web que est\u00e1n inmersos en la grabaci\u00f3n de tres discos que conformar\u00e1n una trilog\u00eda. Titulados como <strong><em>\u00a1Uno!<\/em><\/strong>, <strong><em>\u00a1Dos!<\/em><\/strong> y<strong><em> \u00a1Tr\u00e9!<\/em><\/strong>, saldr\u00e1n el 25 de Septiembre de 2012, el 2 de Noviembre de 2012 y el 15 de Enero de 2013 respectivamente.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/greenday.com\/node\/7541\">PRESS RELEASE | Greenday.com<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Green Day han anunciado en su p\u00e1gina web que est\u00e1n inmersos en la grabaci\u00f3n de tres discos que conformar\u00e1n una &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/green-day-preparan-tres-nuevos-discos\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":7907,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848,1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Green Day han anunciado en su p\u00e1gina web que est\u00e1n inmersos en la grabaci\u00f3n de tres discos que conformar\u00e1n una trilog\u00eda. Titulados como \u00a1Uno!, \u00a1Dos! y\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/green-day-preparan-tres-nuevos-discos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Green Day preparan tres nuevos discos! | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Green Day han anunciado en su p\u00e1gina web que est\u00e1n inmersos en la grabaci\u00f3n de tres discos que conformar\u00e1n una trilog\u00eda. Titulados como \u00a1Uno!, \u00a1Dos! y\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/green-day-preparan-tres-nuevos-discos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-04-12T10:38:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:53:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/green_day.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"504\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"360\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/green-day-preparan-tres-nuevos-discos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/green_day.jpg\",\"width\":\"504\",\"height\":\"360\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/green-day-preparan-tres-nuevos-discos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/green-day-preparan-tres-nuevos-discos\/\",\"name\":\"\\u00a1Green Day preparan tres nuevos discos! | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/green-day-preparan-tres-nuevos-discos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-04-12T10:38:51+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:53:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Green Day han anunciado en su p\\u00e1gina web que est\\u00e1n inmersos en la grabaci\\u00f3n de tres discos que conformar\\u00e1n una trilog\\u00eda. Titulados como \\u00a1Uno!, \\u00a1Dos! y\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/green-day-preparan-tres-nuevos-discos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7905"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7905"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7905\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7907"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7905"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7905"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7905"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}