{"id":8011,"date":"2012-04-19T12:49:10","date_gmt":"2012-04-19T10:49:10","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=8011"},"modified":"2013-11-11T12:53:28","modified_gmt":"2013-11-11T10:53:28","slug":"von-till-kelly-wino-tributo-a-townes-van-zandt","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/von-till-kelly-wino-tributo-a-townes-van-zandt\/","title":{"rendered":"Von Till, Kelly &#038; Wino: Tributo a Townes Van Zandt"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/TownesVanZandt.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-8012\" title=\"TownesVanZandt\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/TownesVanZandt.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"500\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/TownesVanZandt.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/TownesVanZandt-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/TownesVanZandt-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/TownesVanZandt-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/TownesVanZandt-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/TownesVanZandt-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este Junio Neurot Records lanzar\u00e1 una edici\u00f3n epecial de tributo a Townes Van Zandt, incluyendo colaboraciones de <strong>Scott Kelly<\/strong> (Neurosis, Shrinebuilder, Tribes of Neurot, etc.), <strong>Steve Von Till<\/strong> (Neurosis, Tribes of Neurot, Harvestman,\u00a0 etc.) y <strong>Scott \u00abWino\u00bb Weinrich<\/strong> (Saint Vitus, The Obsessed, The Hidden Hand, Shrinebuilder, etc.).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de un contacto personal de los artistas, el nuevo sello My Proud Mountain se ha fundado especialmente para lanzar este tributo, con Neurot Records gestionando su lanzamiento en Norteam\u00e9rica el 12 de junio.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<strong>Tracklist:<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">1. If I Needed You [Steve Von Till]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">2. St. John The Gambler [Scott Kelly]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">3. Black Crow Blues [Steve Von Till]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">4. Lungs [Scott Kelly]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">5. Rake [Wino]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">6. The Snake Song [Steve Von Till]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">7. Nothing [Wino]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">8. Tecumseh Valley [Scott Kelly]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">9. A Song For [Wino]<\/p>\n<p>Aqu\u00ed pod\u00e9is descargaros gratuitamente una de las canci\u00f3n que aparecer\u00e1n en el disco. <strong>Scott Kelly<\/strong>: <em>St. John The Gambler<\/em>.<\/p>\n<p><iframe style=\"position: relative; display: block; width: 400px; height: 100px;\" src=\"http:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/v=2\/album=785057486\/size=venti\/bgcol=FFFFFF\/linkcol=11940f\/\" frameborder=\"0\" width=\"400\" height=\"100\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este Junio Neurot Records lanzar\u00e1 una edici\u00f3n epecial de tributo a Townes Van Zandt, incluyendo colaboraciones de Scott Kelly (Neurosis, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/von-till-kelly-wino-tributo-a-townes-van-zandt\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":8012,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848,1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Este Junio Neurot Records lanzar\u00e1 una edici\u00f3n epecial de tributo a Townes Van Zandt, incluyendo colaboraciones de Scott Kelly (Neurosis, Shrinebuilder,\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/von-till-kelly-wino-tributo-a-townes-van-zandt\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Von Till, Kelly &amp; Wino: Tributo a Townes Van Zandt | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Este Junio Neurot Records lanzar\u00e1 una edici\u00f3n epecial de tributo a Townes Van Zandt, incluyendo colaboraciones de Scott Kelly (Neurosis, Shrinebuilder,\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/von-till-kelly-wino-tributo-a-townes-van-zandt\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-04-19T10:49:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:53:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/TownesVanZandt.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"500\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/von-till-kelly-wino-tributo-a-townes-van-zandt\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/TownesVanZandt.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"500\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/von-till-kelly-wino-tributo-a-townes-van-zandt\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/von-till-kelly-wino-tributo-a-townes-van-zandt\/\",\"name\":\"Von Till, Kelly & Wino: Tributo a Townes Van Zandt | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/von-till-kelly-wino-tributo-a-townes-van-zandt\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-04-19T10:49:10+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:53:28+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Este Junio Neurot Records lanzar\\u00e1 una edici\\u00f3n epecial de tributo a Townes Van Zandt, incluyendo colaboraciones de Scott Kelly (Neurosis, Shrinebuilder,\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/von-till-kelly-wino-tributo-a-townes-van-zandt\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8011"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8011"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8011\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8012"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8011"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8011"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8011"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}