{"id":8016,"date":"2012-04-19T14:00:56","date_gmt":"2012-04-19T12:00:56","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=8016"},"modified":"2013-11-11T12:53:28","modified_gmt":"2013-11-11T10:53:28","slug":"resurrection-fest-2012-cierra-el-cartel","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2012-cierra-el-cartel\/","title":{"rendered":"Resurrection Fest 2012 cierra el cartel"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Resurrection-Fest-20121-438x600.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-8017\" title=\"Resurrection-Fest-20121-438x600\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Resurrection-Fest-20121-438x600.jpg\" alt=\"\" width=\"438\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Resurrection-Fest-20121-438x600.jpg 438w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Resurrection-Fest-20121-438x600-219x300.jpg 219w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Resurrection-Fest-20121-438x600-280x383.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Resurrection-Fest-20121-438x600-75x102.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 438px) 100vw, 438px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los \u00faltimos confirmados, y parece ser que definitivos (esperamos que no se produzcan ca\u00eddas del cartel a \u00faltima hora como en 2011) son los siguientes:\u00a0<strong>Against Me!<\/strong>, <strong>The Black Dahlia Murder, Anti-Flag, Berri Txarrak, Nasum, Soziedad Alkoholika, Reel Big Fish, Skarhead, Proud&#8217;z, Adrift, G.A.S. Drummers <\/strong>y<strong> Primitive<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0Recordamos que el festival est\u00e1 encabezado por <strong>Descendents<\/strong>, <strong>Suicidal Tendences<\/strong>, <strong>At The Gates<\/strong> y cuenta muchos m\u00e1s grupos como<strong> Converge<\/strong>, <strong>Hatebreed<\/strong>, <strong>Municipal Waste<\/strong>, etc.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los \u00faltimos confirmados, y parece ser que definitivos (esperamos que no se produzcan ca\u00eddas del cartel a \u00faltima hora como &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2012-cierra-el-cartel\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":8017,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848,1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los \u00faltimos confirmados, y parece ser que definitivos (esperamos que no se produzcan ca\u00eddas del cartel a \u00faltima hora como en 2011) son los\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2012-cierra-el-cartel\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Resurrection Fest 2012 cierra el cartel | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los \u00faltimos confirmados, y parece ser que definitivos (esperamos que no se produzcan ca\u00eddas del cartel a \u00faltima hora como en 2011) son los\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2012-cierra-el-cartel\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-04-19T12:00:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:53:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Resurrection-Fest-20121-438x600.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"438\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"600\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2012-cierra-el-cartel\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Resurrection-Fest-20121-438x600.jpg\",\"width\":\"438\",\"height\":\"600\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2012-cierra-el-cartel\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2012-cierra-el-cartel\/\",\"name\":\"Resurrection Fest 2012 cierra el cartel | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2012-cierra-el-cartel\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-04-19T12:00:56+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:53:28+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Los \\u00faltimos confirmados, y parece ser que definitivos (esperamos que no se produzcan ca\\u00eddas del cartel a \\u00faltima hora como en 2011) son los\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2012-cierra-el-cartel\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8016"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8016"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8016\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8017"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8016"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8016"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8016"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}