{"id":8295,"date":"2012-04-28T19:05:42","date_gmt":"2012-04-28T17:05:42","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=8295"},"modified":"2013-11-11T12:53:18","modified_gmt":"2013-11-11T10:53:18","slug":"mad-season-cobrara-de-nuevo-vida","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mad-season-cobrara-de-nuevo-vida\/","title":{"rendered":"\u00bfMad Season cobrar\u00e1 de nuevo vida?"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Mad+Season.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-8296\" title=\"Mad+Season\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Mad+Season.jpg\" alt=\"\" width=\"480\" height=\"480\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Mad+Season.jpg 480w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Mad+Season-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Mad+Season-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Mad+Season-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Mad+Season-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Mad+Season-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aunque casi todos di\u00e9semos el proyecto como enterrado junto con la muerte de Layne Staley, unas declaraciones de Mike McCready hacen pensar que es posible que el segundo disco que ten\u00edan proyectado y que se trunc\u00f3 tras la muerte de John Baker (\u20201997) y la salida del grupo de Layne Staley (\u20202002) salga definitivamente a la luz.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan la fuente (Azkena), Mike McCready ha anunciado durante una entrevista que adem\u00e1s de lanzar este segundo LP tendr\u00edan previsto sacar adem\u00e1s otro en directo. Mad Season lanzaron Above en 1995 y tuvieron su \u00faltimo show en Abril del mismo a\u00f1o. Mike McCready, John Baker y Barrett Martin grabaron la parte instrumental de un segundo disco en 1997 pero no consiguieron que Staley o Mark Lanegan pudieran cantar en \u00e9l.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En ese sentido, McCready comenta que est\u00e1n buscando cantantes para introducir las vocales en las 12 canciones instrumentales que tienen.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aunque casi todos di\u00e9semos el proyecto como enterrado junto con la muerte de Layne Staley, unas declaraciones de Mike McCready &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mad-season-cobrara-de-nuevo-vida\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":8296,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848,1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Aunque casi todos di\u00e9semos el proyecto como enterrado junto con la muerte de Layne Staley, unas declaraciones de Mike McCready hacen pensar que es posible\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mad-season-cobrara-de-nuevo-vida\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00bfMad Season cobrar\u00e1 de nuevo vida? | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aunque casi todos di\u00e9semos el proyecto como enterrado junto con la muerte de Layne Staley, unas declaraciones de Mike McCready hacen pensar que es posible\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mad-season-cobrara-de-nuevo-vida\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-04-28T17:05:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:53:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Mad+Season.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"480\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"480\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mad-season-cobrara-de-nuevo-vida\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Mad+Season.jpg\",\"width\":\"480\",\"height\":\"480\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mad-season-cobrara-de-nuevo-vida\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mad-season-cobrara-de-nuevo-vida\/\",\"name\":\"\\u00bfMad Season cobrar\\u00e1 de nuevo vida? | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mad-season-cobrara-de-nuevo-vida\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-04-28T17:05:42+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:53:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Aunque casi todos di\\u00e9semos el proyecto como enterrado junto con la muerte de Layne Staley, unas declaraciones de Mike McCready hacen pensar que es posible\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/mad-season-cobrara-de-nuevo-vida\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8295"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8295"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8295\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8296"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8295"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8295"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8295"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}