{"id":8299,"date":"2012-04-29T13:30:13","date_gmt":"2012-04-29T11:30:13","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=8299"},"modified":"2013-11-11T12:53:17","modified_gmt":"2013-11-11T10:53:17","slug":"portada-y-single-de-gojira","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/portada-y-single-de-gojira\/","title":{"rendered":"Portada y single de Gojira"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Gojira-Portada.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-8300\" title=\"Gojira-Portada\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Gojira-Portada.jpg\" alt=\"\" width=\"319\" height=\"319\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Gojira-Portada.jpg 319w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Gojira-Portada-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Gojira-Portada-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Gojira-Portada-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Gojira-Portada-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 319px) 100vw, 319px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El single del pr\u00f3ximo disco de <strong>Gojira<\/strong>, <strong><em>L\u2019Enfant Sauvage<\/em><\/strong> est\u00e1 disponible via <a href=\"http:\/\/pitchfork.com\/reviews\/tracks\/13534-lenfant-sauvage\/\">Pitchfork<\/a>. La canci\u00f3n hom\u00f3nima, sirve como adelanto al disco que aparecer\u00e1 el 26 de Junio a trav\u00e9s de Roadrunner Records.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El single del pr\u00f3ximo disco de Gojira, L\u2019Enfant Sauvage est\u00e1 disponible via Pitchfork. La canci\u00f3n hom\u00f3nima, sirve como adelanto al &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/portada-y-single-de-gojira\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":8300,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848,1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El single del pr\u00f3ximo disco de Gojira, L\u2019Enfant Sauvage est\u00e1 disponible via Pitchfork. La canci\u00f3n hom\u00f3nima, sirve como adelanto al disco que aparecer\u00e1 el\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/portada-y-single-de-gojira\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Portada y single de Gojira | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El single del pr\u00f3ximo disco de Gojira, L\u2019Enfant Sauvage est\u00e1 disponible via Pitchfork. La canci\u00f3n hom\u00f3nima, sirve como adelanto al disco que aparecer\u00e1 el\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/portada-y-single-de-gojira\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-04-29T11:30:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:53:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Gojira-Portada.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"319\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"319\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/portada-y-single-de-gojira\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Gojira-Portada.jpg\",\"width\":\"319\",\"height\":\"319\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/portada-y-single-de-gojira\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/portada-y-single-de-gojira\/\",\"name\":\"Portada y single de Gojira | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/portada-y-single-de-gojira\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-04-29T11:30:13+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:53:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El single del pr\\u00f3ximo disco de Gojira, L\\u2019Enfant Sauvage est\\u00e1 disponible via Pitchfork. La canci\\u00f3n hom\\u00f3nima, sirve como adelanto al disco que aparecer\\u00e1 el\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/portada-y-single-de-gojira\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8299"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8299"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8299\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8300"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8299"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8299"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8299"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}