{"id":8314,"date":"2012-04-29T14:00:56","date_gmt":"2012-04-29T12:00:56","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=8314"},"modified":"2013-11-11T12:53:16","modified_gmt":"2013-11-11T10:53:16","slug":"escucha-al-completo-dr-dee-lo-nuevo-de-damon-albarn","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-al-completo-dr-dee-lo-nuevo-de-damon-albarn\/","title":{"rendered":"Escucha al completo Dr. Dee, lo nuevo de Damon Albarn"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Dr.Dee_.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-8317\" title=\"Dr.Dee\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Dr.Dee_.jpg\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Dr.Dee_.jpg 350w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Dr.Dee_-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Dr.Dee_-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Dr.Dee_-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Dr.Dee_-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Desde hace un tiempo hemos podido ir escuchando alg\u00fan adelanto de <strong><em>Dr. Dee<\/em><\/strong>, el nuevo proyecto de <strong>Damon Albarn<\/strong>, grabado en conjunci\u00f3n con la Orquesta Filarm\u00f3nica de la BBC. Aunque hasta el 7 de mayo no se pone a la venta, ya podemos disfrutar de todo el disco en streaming.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco ser\u00e1 una \u00fanica pieza de 18 temas diferentes, y por lo escuchado ser\u00e1 una mezcla de formatos m\u00e1s orquestales con las composiciones pop m\u00e1s tradicionales de <strong>Damon Albarn<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<a href=\"http:\/\/www.npr.org\/player\/v2\/mediaPlayer.html?action=1&amp;t=1&amp;islist=false&amp;id=150739032&amp;m=150733504\">Esc\u00fachalo aqu\u00ed<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Desde hace un tiempo hemos podido ir escuchando alg\u00fan adelanto de Dr. Dee, el nuevo proyecto de Damon Albarn, grabado &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-al-completo-dr-dee-lo-nuevo-de-damon-albarn\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":8317,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848,1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Desde hace un tiempo hemos podido ir escuchando alg\u00fan adelanto de Dr. Dee, el nuevo proyecto de Damon Albarn, grabado en conjunci\u00f3n con la Orquesta\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-al-completo-dr-dee-lo-nuevo-de-damon-albarn\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Escucha al completo Dr. Dee, lo nuevo de Damon Albarn | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Desde hace un tiempo hemos podido ir escuchando alg\u00fan adelanto de Dr. Dee, el nuevo proyecto de Damon Albarn, grabado en conjunci\u00f3n con la Orquesta\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-al-completo-dr-dee-lo-nuevo-de-damon-albarn\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-04-29T12:00:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:53:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Dr.Dee_.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"350\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-al-completo-dr-dee-lo-nuevo-de-damon-albarn\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Dr.Dee_.jpg\",\"width\":\"350\",\"height\":\"350\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-al-completo-dr-dee-lo-nuevo-de-damon-albarn\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-al-completo-dr-dee-lo-nuevo-de-damon-albarn\/\",\"name\":\"Escucha al completo Dr. Dee, lo nuevo de Damon Albarn | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-al-completo-dr-dee-lo-nuevo-de-damon-albarn\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-04-29T12:00:56+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:53:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Desde hace un tiempo hemos podido ir escuchando alg\\u00fan adelanto de Dr. Dee, el nuevo proyecto de Damon Albarn, grabado en conjunci\\u00f3n con la Orquesta\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-al-completo-dr-dee-lo-nuevo-de-damon-albarn\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8314"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8314"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8314\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8317"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8314"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8314"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8314"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}