{"id":8336,"date":"2012-04-30T19:18:41","date_gmt":"2012-04-30T17:18:41","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=8336"},"modified":"2013-11-11T12:53:15","modified_gmt":"2013-11-11T10:53:15","slug":"anunciado-split-de-converge-y-napalm-death","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anunciado-split-de-converge-y-napalm-death\/","title":{"rendered":"Anunciado split de Converge y Napalm Death"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/4773.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-8339 aligncenter\" title=\"4773\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/4773.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/4773.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/4773-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/4773-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/4773-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El sello Deathwish ha anunciado que el nuevo trabajo que publicar\u00e1 ser\u00e1 un split que unir\u00e1 a dos de las bandas de m\u00fasica extrema m\u00e1s conocidas: <strong>Converge<\/strong> y <strong>Napalm Death<\/strong>. El 7&#8243; contar\u00e1 con 2 canciones de cada banda, donde destaca un tema <em>Wolverine Blues<\/em>, de <strong>Converge<\/strong>, que contar\u00e1 con la colaboraci\u00f3n de gente tan conocida como Aaron Turner (<strong>Isis<\/strong>).<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/deathwishinc.com\/releases\/#217\">Deathwish Inc.<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El sello Deathwish ha anunciado que el nuevo trabajo que publicar\u00e1 ser\u00e1 un split que unir\u00e1 a dos de las &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anunciado-split-de-converge-y-napalm-death\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":8339,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848,1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El sello Deathwish ha anunciado que el nuevo trabajo que publicar\u00e1 ser\u00e1 un split que unir\u00e1 a dos de las bandas de m\u00fasica extrema m\u00e1s conocidas: Converge y\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anunciado-split-de-converge-y-napalm-death\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Anunciado split de Converge y Napalm Death | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El sello Deathwish ha anunciado que el nuevo trabajo que publicar\u00e1 ser\u00e1 un split que unir\u00e1 a dos de las bandas de m\u00fasica extrema m\u00e1s conocidas: Converge y\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anunciado-split-de-converge-y-napalm-death\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-04-30T17:18:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:53:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/4773.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"300\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"300\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anunciado-split-de-converge-y-napalm-death\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/4773.jpg\",\"width\":\"300\",\"height\":\"300\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anunciado-split-de-converge-y-napalm-death\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anunciado-split-de-converge-y-napalm-death\/\",\"name\":\"Anunciado split de Converge y Napalm Death | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anunciado-split-de-converge-y-napalm-death\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-04-30T17:18:41+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:53:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"El sello Deathwish ha anunciado que el nuevo trabajo que publicar\\u00e1 ser\\u00e1 un split que unir\\u00e1 a dos de las bandas de m\\u00fasica extrema m\\u00e1s conocidas: Converge y\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/anunciado-split-de-converge-y-napalm-death\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8336"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8336"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8336\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8339"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8336"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8336"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8336"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}