{"id":8408,"date":"2012-05-03T21:43:45","date_gmt":"2012-05-03T19:43:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=8408"},"modified":"2013-11-11T12:53:11","modified_gmt":"2013-11-11T10:53:11","slug":"adelanto-de-lo-nuevo-de-mnemic","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-lo-nuevo-de-mnemic\/","title":{"rendered":"Adelanto de lo nuevo de Mnemic"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/soundcloud.com\/nuclearblastrecords\/mnemic-ive-been-you\"><img src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/artworks-000022656025-2tk70c-crop.jpg\" alt=\"\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya se deja oir v\u00eda\u00a0sound cloud\u00a0un adelanto del pr\u00f3ximo disco que <strong>Mnemic<\/strong> lanzar\u00e1 al mercado el 8 de junio bajo el nombre de <em><strong>Mnemesis<\/strong><\/em>. El tema en cuesti\u00f3n se titula <em>I&#8217;ve Been You<\/em>:<\/p>\n<p>&nbsp;<br \/>\n<iframe width=\"100%\" height=\"166\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"http:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F45065702&#038;show_artwork=true\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ya se deja oir v\u00eda\u00a0sound cloud\u00a0un adelanto del pr\u00f3ximo disco que Mnemic lanzar\u00e1 al mercado el 8 de junio bajo &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-lo-nuevo-de-mnemic\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":19,"featured_media":8413,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848,1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Ya se deja oir v\u00eda\u00a0sound cloud\u00a0un adelanto del pr\u00f3ximo disco que Mnemic lanzar\u00e1 al mercado el 8 de junio bajo el nombre de Mnemesis. El tema en cuesti\u00f3n\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-lo-nuevo-de-mnemic\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Adelanto de lo nuevo de Mnemic | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ya se deja oir v\u00eda\u00a0sound cloud\u00a0un adelanto del pr\u00f3ximo disco que Mnemic lanzar\u00e1 al mercado el 8 de junio bajo el nombre de Mnemesis. El tema en cuesti\u00f3n\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-lo-nuevo-de-mnemic\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-05-03T19:43:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:53:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/artworks-000022656025-2tk70c-crop.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"400\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"400\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@el_emsi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-lo-nuevo-de-mnemic\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/artworks-000022656025-2tk70c-crop.jpg\",\"width\":\"400\",\"height\":\"400\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-lo-nuevo-de-mnemic\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-lo-nuevo-de-mnemic\/\",\"name\":\"Adelanto de lo nuevo de Mnemic | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-lo-nuevo-de-mnemic\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-05-03T19:43:45+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:53:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/cf12fa426984a79400e563fc876f7e7e\"},\"description\":\"Ya se deja oir v\\u00eda\\u00a0sound cloud\\u00a0un adelanto del pr\\u00f3ximo disco que Mnemic lanzar\\u00e1 al mercado el 8 de junio bajo el nombre de Mnemesis. El tema en cuesti\\u00f3n\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-lo-nuevo-de-mnemic\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/cf12fa426984a79400e563fc876f7e7e\",\"name\":\"Mc0re\",\"description\":\"Defensor del concepto del metalcore como herramienta de trepanaci\\u00f3n de cerebros y \\u00fanico ser capaz de distinguir 24 gamas distintas dentro del registro rasgado. Aunque ojo, no os confi\\u00e9is porque tambi\\u00e9n se puede marcar alg\\u00fan bailecillo a ritmo de electr\\u00f3nica zapatillera.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/el_emsi\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8408"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/19"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8408"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8408\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8413"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8408"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8408"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8408"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}