{"id":8460,"date":"2012-05-06T20:00:32","date_gmt":"2012-05-06T18:00:32","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=8460"},"modified":"2013-11-11T12:53:07","modified_gmt":"2013-11-11T10:53:07","slug":"nuevo-tema-de-callejon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-tema-de-callejon\/","title":{"rendered":"Nuevo tema de Callejon"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.bfms.es\/videos\/callejon-estrena-single-y-video-blitzkreuz\/\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" title=\"callejon\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/Callejon-640x389.jpg\" alt=\"\" width=\"448\" height=\"272\" \/><\/a><\/p>\n<p>Los alemanes Callejon estrenan videoclip para el tema Blitzkreuz, del disco con el mismo nombre que editar\u00e1n a lo largo de este a\u00f1o.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/oMwNtGRZ5No?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.bfms.es\/videos\/callejon-estrena-single-y-video-blitzkreuz\/\">Callej\u00f3n Estrena Single y Video \u00abBlitzkreuz\u00bb<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los alemanes Callejon estrenan videoclip para el tema Blitzkreuz, del disco con el mismo nombre que editar\u00e1n a lo largo &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-tema-de-callejon\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20456,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848,1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los alemanes Callejon estrenan videoclip para el tema Blitzkreuz, del disco con el mismo nombre que editar\u00e1n a lo largo de este a\u00f1o. Callej\u00f3n Estrena\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-tema-de-callejon\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nuevo tema de Callejon | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los alemanes Callejon estrenan videoclip para el tema Blitzkreuz, del disco con el mismo nombre que editar\u00e1n a lo largo de este a\u00f1o. Callej\u00f3n Estrena\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-tema-de-callejon\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-05-06T18:00:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:53:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Callejon-640x389.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"389\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-tema-de-callejon\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Callejon-640x389.jpg\",\"width\":640,\"height\":389},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-tema-de-callejon\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-tema-de-callejon\/\",\"name\":\"Nuevo tema de Callejon | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-tema-de-callejon\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-05-06T18:00:32+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:53:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Los alemanes Callejon estrenan videoclip para el tema Blitzkreuz, del disco con el mismo nombre que editar\\u00e1n a lo largo de este a\\u00f1o. Callej\\u00f3n Estrena\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-tema-de-callejon\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8460"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8460"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8460\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20456"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8460"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8460"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8460"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}