{"id":8496,"date":"2012-05-08T15:45:11","date_gmt":"2012-05-08T13:45:11","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=8496"},"modified":"2013-11-11T12:52:59","modified_gmt":"2013-11-11T10:52:59","slug":"cambio-de-recinto-del-sonisphere-y-horarios","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cambio-de-recinto-del-sonisphere-y-horarios\/","title":{"rendered":"Cambio de recinto del Sonisphere y horarios"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/sonisphere460px.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-8498\" title=\"sonisphere460px\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/sonisphere460px.jpg\" alt=\"\" width=\"460\" height=\"204\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/sonisphere460px.jpg 460w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/sonisphere460px-300x133.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/sonisphere460px-280x124.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/sonisphere460px-75x33.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 460px) 100vw, 460px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A menos de un mes para que tenga lugar el festival, la organizaci\u00f3n del Sonisphere ha avisado de un cambio en el recinto inicialmente previsto. Es festival tendr\u00e1 lugar en el auditorio John Lennon, donde se celebr\u00f3 la \u00faltima edici\u00f3n del Electric Weekend. Alegando problemas econ\u00f3micos por la crisis, se reduce el espacio, y de los 3 escenarios proyectados se pasa a 2 para evitar la contaminaci\u00f3n sonora. Asimismo ya se han confirmados los horarios, de los que se desprende que solo habr\u00e1 20 minutos desde la apertura de las puertas hasta el inicio de la primera actuaci\u00f3n. Copiamos aqu\u00ed el comunicado de la organizaci\u00f3n:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Recinto:<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>El Auditorio John Lenon es una explanada asfaltada al aire libre de 38.000 metros cuadrados, junto a una zona verde con capacidad para m\u00e1s de 20.000 tiendas de campa\u00f1a.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Aunque las dos pasadas ediciones del Sonisphere tuvieron lugar en el Getafe Open Air, y a pesar de nuestro esfuerzos para solventar las molestias que este recinto ocasionaba, principalmente la polvareda, hemos visto que las soluciones para esta nueva edici\u00f3n no eran viables.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>La crisis econ\u00f3mica no permite a las instituciones de Getafe acondicionar el recinto y, de manera consensuada, Last Tour y el Ayuntamiento de Getafe han optado por el traslado.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Escenarios:<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Para evitar las contaminaciones ac\u00fasticas que podr\u00edan generar tres escenarios, el Audiorio John Lennon contar\u00e1 con dos escenarios, as\u00ed logramos que tanto el espacio destinado al p\u00fablica como el campo de visi\u00f3n del escenario principal ser\u00e1n bastante mayores. El Black Circle se mantiene, evidentemente, a pesar del cambio de recinto.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00a0Al margen de los dos escenarios, tambi\u00e9n se instalar\u00e1 una gran carpa en la que conocidos DJs pinchar\u00e1n hasta el cierre tras el \u00faltimo concierto programado.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00a1Mejoras!<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00a0&#8211; El suelo asfaltado evitar\u00e1 las polvaredas<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00a0&#8211; 45.000 m2 de zona verde con capacidad para m\u00e1s de 20.000 tiendas.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00a0&#8211; Aumento de un 25% de ba\u00f1os qu\u00edmicos y otro 25% de ba\u00f1os con agua corriente en todo el recinto.<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>HORARIOS<\/strong><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Vernes, 25 de mayo<\/strong><\/p>\n<p>Apertura de puertas: 17.00h<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Escenario 1<\/p>\n<p>17.20h SIX HOUR SUNDOWN<\/p>\n<p>18.15h CORROSION OF CONFORMITY<\/p>\n<p>19.20h SONATA ARCTICA<\/p>\n<p>20.45h LIMP BIZKIT<\/p>\n<p>22.20h THE OFFSPRING<\/p>\n<p>0.10h SOUNDGARDEN<\/p>\n<p>2.00h MACHINE HEAD<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Escenario 2<\/p>\n<p>17.30h RISE TO REMAIN<\/p>\n<p>18.35h SKINDRED<\/p>\n<p>20.00h KOBRA &amp; THE LOTUS<\/p>\n<p>21.35h KYUSS LIVES!<\/p>\n<p>23.10h PARADISE LOST<\/p>\n<p>1.35h ORANGE GOBLIN<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>S\u00e1bado, 26 de mayo<\/strong><\/p>\n<p>Apertura de puertas: 17.00h<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Escenario 1<\/p>\n<p>17.20h SISTER<\/p>\n<p>18.20h MASTODON<\/p>\n<p>19.35h WITHIN TEMPTATION<\/p>\n<p>20.50h SLAYER<\/p>\n<p>22.20h METALLICA<\/p>\n<p>0.50h EVANESCENCE<\/p>\n<p>2.10h FEAR FACTORY<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Escenario 2<\/p>\n<p>17.35h VITA IMANA<\/p>\n<p>18.50h CHILDREN OF BODOM<\/p>\n<p>20.05h GHOST<\/p>\n<p>21.20h ENTER SHIKARI<\/p>\n<p>0.25h GOJIRA<\/p>\n<p>1.50h CLUTCH<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A menos de un mes para que tenga lugar el festival, la organizaci\u00f3n del Sonisphere ha avisado de un cambio &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cambio-de-recinto-del-sonisphere-y-horarios\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":8498,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848,1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"A menos de un mes para que tenga lugar el festival, la organizaci\u00f3n del Sonisphere ha avisado de un cambio en el recinto inicialmente previsto. Es\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cambio-de-recinto-del-sonisphere-y-horarios\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cambio de recinto del Sonisphere y horarios | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A menos de un mes para que tenga lugar el festival, la organizaci\u00f3n del Sonisphere ha avisado de un cambio en el recinto inicialmente previsto. Es\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cambio-de-recinto-del-sonisphere-y-horarios\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-05-08T13:45:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:52:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/sonisphere460px.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"460\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"204\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cambio-de-recinto-del-sonisphere-y-horarios\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/sonisphere460px.jpg\",\"width\":\"460\",\"height\":\"204\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cambio-de-recinto-del-sonisphere-y-horarios\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cambio-de-recinto-del-sonisphere-y-horarios\/\",\"name\":\"Cambio de recinto del Sonisphere y horarios | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cambio-de-recinto-del-sonisphere-y-horarios\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-05-08T13:45:11+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:52:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"A menos de un mes para que tenga lugar el festival, la organizaci\\u00f3n del Sonisphere ha avisado de un cambio en el recinto inicialmente previsto. Es\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/cambio-de-recinto-del-sonisphere-y-horarios\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8496"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8496"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8496\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8498"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8496"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8496"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8496"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}