{"id":8502,"date":"2012-05-09T11:06:34","date_gmt":"2012-05-09T09:06:34","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=8502"},"modified":"2013-11-11T12:52:58","modified_gmt":"2013-11-11T10:52:58","slug":"fang-island-anuncian-su-proximo-disco","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fang-island-anuncian-su-proximo-disco\/","title":{"rendered":"Fang Island anuncian su pr\u00f3ximo disco"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/FangIsland-Major.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-8503\" title=\"FangIsland-Major\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/FangIsland-Major.jpg\" alt=\"\" width=\"360\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/FangIsland-Major.jpg 360w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/FangIsland-Major-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/FangIsland-Major-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/FangIsland-Major-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/FangIsland-Major-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/FangIsland-Major-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 360px) 100vw, 360px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ser\u00e1 la continuaci\u00f3n a su disco hom\u00f3nimo de 2010, y se titular\u00e1 <strong><em>Major<\/em><\/strong>. Su salida est\u00e1 prevista para el 24 de Junio. Adem\u00e1s de la portada, a continuaci\u00f3n os el tracklist y un teaser de adelanto del tema <em>Kindergarten<\/em>.<\/p>\n<p>Tracklist:<\/p>\n<ol>\n<li>Kindergarten<\/li>\n<li>Sisterly<\/li>\n<li>Seek it Out<\/li>\n<li>Make Me<\/li>\n<li>Never Understand<\/li>\n<li>Asunder<\/li>\n<li>Dooney Rock<\/li>\n<li>Regalia<\/li>\n<li>Chompers<\/li>\n<li>Chime Out<\/li>\n<li>Victorinian<\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/TE9UfnSeSkE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ser\u00e1 la continuaci\u00f3n a su disco hom\u00f3nimo de 2010, y se titular\u00e1 Major. Su salida est\u00e1 prevista para el 24 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fang-island-anuncian-su-proximo-disco\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":8503,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848,1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Ser\u00e1 la continuaci\u00f3n a su disco hom\u00f3nimo de 2010, y se titular\u00e1 Major. Su salida est\u00e1 prevista para el 24 de Junio. Adem\u00e1s de la portada, a continuaci\u00f3n\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fang-island-anuncian-su-proximo-disco\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fang Island anuncian su pr\u00f3ximo disco | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ser\u00e1 la continuaci\u00f3n a su disco hom\u00f3nimo de 2010, y se titular\u00e1 Major. Su salida est\u00e1 prevista para el 24 de Junio. Adem\u00e1s de la portada, a continuaci\u00f3n\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fang-island-anuncian-su-proximo-disco\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-05-09T09:06:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:52:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/FangIsland-Major.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"360\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"360\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fang-island-anuncian-su-proximo-disco\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/FangIsland-Major.jpg\",\"width\":\"360\",\"height\":\"360\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fang-island-anuncian-su-proximo-disco\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fang-island-anuncian-su-proximo-disco\/\",\"name\":\"Fang Island anuncian su pr\\u00f3ximo disco | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fang-island-anuncian-su-proximo-disco\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-05-09T09:06:34+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:52:58+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Ser\\u00e1 la continuaci\\u00f3n a su disco hom\\u00f3nimo de 2010, y se titular\\u00e1 Major. Su salida est\\u00e1 prevista para el 24 de Junio. Adem\\u00e1s de la portada, a continuaci\\u00f3n\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/fang-island-anuncian-su-proximo-disco\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8502"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8502"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8502\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8503"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8502"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8502"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8502"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}