{"id":8567,"date":"2012-05-11T12:26:03","date_gmt":"2012-05-11T10:26:03","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=8567"},"modified":"2013-11-11T12:52:55","modified_gmt":"2013-11-11T10:52:55","slug":"primer-video-del-disco-de-versiones-de-ulver","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-video-del-disco-de-versiones-de-ulver\/","title":{"rendered":"Primer video del disco de versiones de Ulver"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ulver.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-8061\" title=\"ulver\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ulver.jpg\" alt=\"\" width=\"492\" height=\"328\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ulver.jpg 492w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ulver-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ulver-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ulver-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 492px) 100vw, 492px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda noruega <strong>Ulver<\/strong> ha grabado un video para su nuevo disco <strong><em>Childhood&#8217;s End<\/em><\/strong>, una colecci\u00f3n de cl\u00e1sicos de m\u00fasica psicod\u00e9lica. El tema del video se trata de <em>Magic Hollow<\/em>, originalmente de <strong>The Beau Brummels<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe src=\"https:\/\/player.vimeo.com\/video\/41836114\" width=\"1140\" height=\"641\" frameborder=\"0\" title=\"Ulver - Magic Hollow (from Childhood&#039;s End)\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La banda noruega Ulver ha grabado un video para su nuevo disco Childhood&#8217;s End, una colecci\u00f3n de cl\u00e1sicos de m\u00fasica &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-video-del-disco-de-versiones-de-ulver\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":8061,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848,1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La banda noruega Ulver ha grabado un video para su nuevo disco Childhood&#039;s End, una colecci\u00f3n de cl\u00e1sicos de m\u00fasica psicod\u00e9lica. El tema del video se\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-video-del-disco-de-versiones-de-ulver\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Primer video del disco de versiones de Ulver | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La banda noruega Ulver ha grabado un video para su nuevo disco Childhood&#039;s End, una colecci\u00f3n de cl\u00e1sicos de m\u00fasica psicod\u00e9lica. El tema del video se\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-video-del-disco-de-versiones-de-ulver\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-05-11T10:26:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:52:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ulver.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"492\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"328\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-video-del-disco-de-versiones-de-ulver\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ulver.jpg\",\"width\":\"492\",\"height\":\"328\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-video-del-disco-de-versiones-de-ulver\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-video-del-disco-de-versiones-de-ulver\/\",\"name\":\"Primer video del disco de versiones de Ulver | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-video-del-disco-de-versiones-de-ulver\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-05-11T10:26:03+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:52:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La banda noruega Ulver ha grabado un video para su nuevo disco Childhood's End, una colecci\\u00f3n de cl\\u00e1sicos de m\\u00fasica psicod\\u00e9lica. El tema del video se\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-video-del-disco-de-versiones-de-ulver\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8567"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8567"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8567\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8061"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8567"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8567"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8567"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}