{"id":8607,"date":"2012-05-14T13:34:00","date_gmt":"2012-05-14T11:34:00","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=8607"},"modified":"2013-11-11T12:52:32","modified_gmt":"2013-11-11T10:52:32","slug":"disco-de-slipknot-en-2013","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/disco-de-slipknot-en-2013\/","title":{"rendered":"\u00bfDisco de Slipknot en 2013?"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/slipknot.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-8609\" title=\"slipknot\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/slipknot.jpg\" alt=\"\" width=\"480\" height=\"319\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/slipknot.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/slipknot-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/slipknot-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/slipknot-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Seg\u00fan declaraciones de Sid Wilson, <strong>Slipknot<\/strong> tienen la intenci\u00f3n de volver a juntarse en estudio en 2013, justo despu\u00e9s de la gira de lo que ser\u00e1 el nuevo disco de Stone Sour. Recordamos que la banda no ten\u00eda claro si seguir\u00eda publicando discos tras el fallecimiento de Paul Gray, bajista de la banda.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.hipersonica.com\/personajes\/parece-que-habra-nuevo-disco-de-slipknot-en-2013-dj-sid-wilson-lo-ha-comentado\">Parece que habr\u00e1 nuevo disco de Slipknot en 2013: DJ Sid Wilson lo ha comentado<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Seg\u00fan declaraciones de Sid Wilson, Slipknot tienen la intenci\u00f3n de volver a juntarse en estudio en 2013, justo despu\u00e9s de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/disco-de-slipknot-en-2013\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":8609,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848,1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Seg\u00fan declaraciones de Sid Wilson, Slipknot tienen la intenci\u00f3n de volver a juntarse en estudio en 2013, justo despu\u00e9s de la gira de lo que ser\u00e1 el nuevo\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/disco-de-slipknot-en-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00bfDisco de Slipknot en 2013? | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Seg\u00fan declaraciones de Sid Wilson, Slipknot tienen la intenci\u00f3n de volver a juntarse en estudio en 2013, justo despu\u00e9s de la gira de lo que ser\u00e1 el nuevo\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/disco-de-slipknot-en-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-05-14T11:34:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:52:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/slipknot.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"532\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/disco-de-slipknot-en-2013\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/slipknot.jpg\",\"width\":\"800\",\"height\":\"532\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/disco-de-slipknot-en-2013\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/disco-de-slipknot-en-2013\/\",\"name\":\"\\u00bfDisco de Slipknot en 2013? | Noticia, Uncategorized | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/disco-de-slipknot-en-2013\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-05-14T11:34:00+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:52:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"Seg\\u00fan declaraciones de Sid Wilson, Slipknot tienen la intenci\\u00f3n de volver a juntarse en estudio en 2013, justo despu\\u00e9s de la gira de lo que ser\\u00e1 el nuevo\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/disco-de-slipknot-en-2013\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8607"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8607"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8607\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8609"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8607"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8607"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8607"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}