{"id":8662,"date":"2012-05-16T19:53:01","date_gmt":"2012-05-16T17:53:01","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=8662"},"modified":"2013-11-11T12:52:29","modified_gmt":"2013-11-11T10:52:29","slug":"rockcoast-de-tenerife-suspendido-crisis-en-los-festivales","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rockcoast-de-tenerife-suspendido-crisis-en-los-festivales\/","title":{"rendered":"RockCoast de Tenerife suspendido: \u00bfcrisis en los festivales?"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/rock-coast-2012-tenerife.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-8663\" title=\"rock-coast-2012-tenerife\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/rock-coast-2012-tenerife.jpg\" alt=\"\" width=\"499\" height=\"352\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/rock-coast-2012-tenerife.jpg 499w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/rock-coast-2012-tenerife-300x211.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/rock-coast-2012-tenerife-280x197.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/rock-coast-2012-tenerife-75x52.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 499px) 100vw, 499px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan la declaraci\u00f3n que ha hecho p\u00fablica la organizaci\u00f3n a trav\u00e9s de su p\u00e1gina web (ver <a href=\"http:\/\/www.rockcoastfestival.com\/\">aqu\u00ed<\/a>), LM Producciones ha anunciado un \u00abaplazamiento\u00bb del evento que ten\u00eda previsto celebrarse los d\u00edas 24, 25 y 26 de mayo en Tenerife, al parecer, y bajo el criterio de los organizadores, por falta de inter\u00e9s de las autoridades e instituciones p\u00fablicas, as\u00ed por las condiciones econ\u00f3micas que est\u00e1n azotando al pa\u00eds, y especialmente a Canarias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La organizaci\u00f3n del festival, que ya hab\u00eda anunciado un cartel compuesto de artistas como<strong> Marilyn Manson<\/strong>, <strong>Smashing Pumpkins<\/strong>, <strong>Iggy Pop<\/strong>, <strong>Fatboy Slim<\/strong>, <strong>Sepultura<\/strong>, <strong>Ben Harper<\/strong> y<strong> Orbital<\/strong>, no ha comentado a\u00fan el tema de la devoluci\u00f3n del importe de las entradas vendidas (que posiblemente sean muchas debido a la inmediatez con la que se iba a celebrar el evento). La \u00fanica referencia a este aspecto en el comunicado es que \u201cse comprometen a tratar de compensar las consecuencias que puedan derivarse de nuestra determinaci\u00f3n\u201d. En cualquier caso no parece que la eliminaci\u00f3n de su presencia en las redes sociales como Facebook o Twitter ayude a despejar los interrogantes y a facilitar la comunicaci\u00f3n con los asistentes al festival.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00bfSaturaci\u00f3n de festivales? \u00bfCabezas de cartel con demasiado cach\u00e9? \u00bfCanarias no es un destino favorecedor para este tipo de eventos? \u00bfO realmente tambi\u00e9n ha llegado la crisis econ\u00f3mica a los festivales? Comentad que opin\u00e1is al respecto.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Seg\u00fan la declaraci\u00f3n que ha hecho p\u00fablica la organizaci\u00f3n a trav\u00e9s de su p\u00e1gina web (ver aqu\u00ed), LM Producciones ha &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rockcoast-de-tenerife-suspendido-crisis-en-los-festivales\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":8663,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Seg\u00fan la declaraci\u00f3n que ha hecho p\u00fablica la organizaci\u00f3n a trav\u00e9s de su p\u00e1gina web (ver aqu\u00ed), LM Producciones ha anunciado un &quot;aplazamiento&quot; del evento\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rockcoast-de-tenerife-suspendido-crisis-en-los-festivales\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"RockCoast de Tenerife suspendido: \u00bfcrisis en los festivales? | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Seg\u00fan la declaraci\u00f3n que ha hecho p\u00fablica la organizaci\u00f3n a trav\u00e9s de su p\u00e1gina web (ver aqu\u00ed), LM Producciones ha anunciado un &quot;aplazamiento&quot; del evento\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rockcoast-de-tenerife-suspendido-crisis-en-los-festivales\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-05-16T17:53:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:52:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/rock-coast-2012-tenerife.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"499\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"352\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rockcoast-de-tenerife-suspendido-crisis-en-los-festivales\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/rock-coast-2012-tenerife.jpg\",\"width\":\"499\",\"height\":\"352\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rockcoast-de-tenerife-suspendido-crisis-en-los-festivales\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rockcoast-de-tenerife-suspendido-crisis-en-los-festivales\/\",\"name\":\"RockCoast de Tenerife suspendido: \\u00bfcrisis en los festivales? | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rockcoast-de-tenerife-suspendido-crisis-en-los-festivales\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-05-16T17:53:01+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:52:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Seg\\u00fan la declaraci\\u00f3n que ha hecho p\\u00fablica la organizaci\\u00f3n a trav\\u00e9s de su p\\u00e1gina web (ver aqu\\u00ed), LM Producciones ha anunciado un \\\"aplazamiento\\\" del evento\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/rockcoast-de-tenerife-suspendido-crisis-en-los-festivales\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8662"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8662"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8662\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8663"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8662"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8662"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8662"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}