{"id":8686,"date":"2012-05-18T10:25:32","date_gmt":"2012-05-18T08:25:32","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=8686"},"modified":"2013-11-11T12:52:27","modified_gmt":"2013-11-11T10:52:27","slug":"primer-adelanto-del-regreso-de-sparta","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-del-regreso-de-sparta\/","title":{"rendered":"Primer adelanto del regreso de Sparta"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/sparta_1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-8687\" title=\"sparta_1\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/sparta_1.jpg\" alt=\"\" width=\"485\" height=\"329\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/sparta_1.jpg 539w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/sparta_1-300x203.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/sparta_1-280x190.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/sparta_1-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 485px) 100vw, 485px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de 6 a\u00f1os de su \u00faltimo trabajo, <strong>Sparta<\/strong> vuelven y ya tenemos un adelanto de su pr\u00f3ximo trabajo <em>Chemical Feel<\/em>. El tema lo pod\u00e9is escuchar en streaming v\u00eda AltPress (<a href=\"http:\/\/www.altpress.com\/features\/entry\/premiere_sparta_chemical_feel\">aqu\u00ed<\/a>) o bien lo pod\u00e9is descargar desde su p\u00e1gina web (<a href=\"http:\/\/spartamusic.com\/download\/\">enlace<\/a>).<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de 6 a\u00f1os de su \u00faltimo trabajo, Sparta vuelven y ya tenemos un adelanto de su pr\u00f3ximo trabajo Chemical &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-del-regreso-de-sparta\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":8687,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Despu\u00e9s de 6 a\u00f1os de su \u00faltimo trabajo, Sparta vuelven y ya tenemos un adelanto de su pr\u00f3ximo trabajo Chemical Feel. El tema lo pod\u00e9is escuchar en\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-del-regreso-de-sparta\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Primer adelanto del regreso de Sparta | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de 6 a\u00f1os de su \u00faltimo trabajo, Sparta vuelven y ya tenemos un adelanto de su pr\u00f3ximo trabajo Chemical Feel. El tema lo pod\u00e9is escuchar en\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-del-regreso-de-sparta\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-05-18T08:25:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:52:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/sparta_1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"539\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"366\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-del-regreso-de-sparta\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/sparta_1.jpg\",\"width\":\"539\",\"height\":\"366\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-del-regreso-de-sparta\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-del-regreso-de-sparta\/\",\"name\":\"Primer adelanto del regreso de Sparta | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-del-regreso-de-sparta\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-05-18T08:25:32+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:52:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Despu\\u00e9s de 6 a\\u00f1os de su \\u00faltimo trabajo, Sparta vuelven y ya tenemos un adelanto de su pr\\u00f3ximo trabajo Chemical Feel. El tema lo pod\\u00e9is escuchar en\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-del-regreso-de-sparta\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8686"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8686"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8686\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8687"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8686"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8686"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8686"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}