{"id":8803,"date":"2012-05-29T14:16:39","date_gmt":"2012-05-29T12:16:39","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=8803"},"modified":"2013-11-11T12:52:20","modified_gmt":"2013-11-11T10:52:20","slug":"escucha-conac-oxigenado-el-regreso-de-viaje-a-800","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-conac-oxigenado-el-regreso-de-viaje-a-800\/","title":{"rendered":"Escucha Co\u00f1ac Oxigenado, el regreso de Viaje a 800"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/viajea800.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-8805\" title=\"viajea800\" alt=\"\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/viajea800.jpg\" width=\"423\" height=\"285\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/viajea800.jpg 423w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/viajea800-300x202.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/viajea800-280x188.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/viajea800-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 423px) 100vw, 423px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el siguiente link pod\u00e9is escuchar el esperad\u00edsimo (y retrasad\u00edsimo) regreso de <strong>Viaje a 800<\/strong>: <strong><em>Co\u00f1ac Oxigenado<\/em><\/strong>, tras 5 a\u00f1os de su celebrado <strong><em>Estampida de Trombones<\/em><\/strong>.\u00a0Recordamos que en <a title=\"Especial V Aniversario SuicideByStar: Los mejores discos de nuestra historia (III)\" href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2012\/04\/26\/especial-v-aniversario-suicidebystar-los-mejores-discos-de-nuestra-historia-iii\/\">nuestra lista a mejores discos de nuestra historia<\/a>, <strong>Viaje a 800<\/strong> fue el \u00fanico grupo nacional que sali\u00f3 elegido, as\u00ed que os pod\u00e9is hacer una idea de lo que os est\u00e1is perdiendo.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/rock-a-rolla.com\/main\/?p=3006\">rock-a-rolla.com \u00bb Now streaming: VIAJE A 800 \u2018Co\u00f1ac Oxigenado\u2019<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el siguiente link pod\u00e9is escuchar el esperad\u00edsimo (y retrasad\u00edsimo) regreso de Viaje a 800: Co\u00f1ac Oxigenado, tras 5 a\u00f1os &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-conac-oxigenado-el-regreso-de-viaje-a-800\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":8805,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"En el siguiente link pod\u00e9is escuchar el esperad\u00edsimo (y retrasad\u00edsimo) regreso de Viaje a 800: Co\u00f1ac Oxigenado, tras 5 a\u00f1os de su celebrado Estampida de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-conac-oxigenado-el-regreso-de-viaje-a-800\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Escucha Co\u00f1ac Oxigenado, el regreso de Viaje a 800 | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En el siguiente link pod\u00e9is escuchar el esperad\u00edsimo (y retrasad\u00edsimo) regreso de Viaje a 800: Co\u00f1ac Oxigenado, tras 5 a\u00f1os de su celebrado Estampida de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-conac-oxigenado-el-regreso-de-viaje-a-800\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-05-29T12:16:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:52:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/viajea800.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"423\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"285\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-conac-oxigenado-el-regreso-de-viaje-a-800\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/viajea800.jpg\",\"width\":\"423\",\"height\":\"285\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-conac-oxigenado-el-regreso-de-viaje-a-800\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-conac-oxigenado-el-regreso-de-viaje-a-800\/\",\"name\":\"Escucha Co\\u00f1ac Oxigenado, el regreso de Viaje a 800 | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-conac-oxigenado-el-regreso-de-viaje-a-800\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-05-29T12:16:39+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:52:20+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"En el siguiente link pod\\u00e9is escuchar el esperad\\u00edsimo (y retrasad\\u00edsimo) regreso de Viaje a 800: Co\\u00f1ac Oxigenado, tras 5 a\\u00f1os de su celebrado Estampida de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-conac-oxigenado-el-regreso-de-viaje-a-800\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8803"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8803"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8803\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8805"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8803"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8803"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8803"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}