{"id":8808,"date":"2012-05-29T17:20:29","date_gmt":"2012-05-29T15:20:29","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=8808"},"modified":"2013-11-11T12:52:19","modified_gmt":"2013-11-11T10:52:19","slug":"primavera-sound-2012-se-podra-ver-en-directo-en-youtube","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2012-se-podra-ver-en-directo-en-youtube\/","title":{"rendered":"Primavera Sound 2012 se podr\u00e1 ver en directo en YouTube"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/ps12.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-8815\" title=\"ps12\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/ps12.jpg\" alt=\"\" width=\"378\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/ps12.jpg 630w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/ps12-300x238.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/ps12-280x222.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/ps12-75x59.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 378px) 100vw, 378px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Somos muchos los que nos podremos asistir al Primavera Sound 2012, pero por suerte algunos conciertos del festival se\u00a0retransmitir\u00e1 v\u00eda streaming por YouTube desde la siguiente direcci\u00f3n:\u00a0<a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/PrimaveraSoundTV\">http:\/\/www.youtube.com\/PrimaveraSoundTV<\/a>. Los horarios de retransmisi\u00f3n son los siguientes:<\/p>\n<p><strong>Jueves 31 de mayo (hora espa\u00f1ola)<\/strong><br \/>\n18:20 &#8211; 19:20 Baxter Dury<br \/>\n19:30 &#8211; 20:30 Archers Of Loaf<br \/>\n20:40 &#8211; 21:40 The Afghan Whigs<br \/>\n21:50 &#8211; 22:50 Mazzy Star<br \/>\n23:00 &#8211; 00:20 Wilco<br \/>\n00:30 \u2013 01:30 Refused<br \/>\n02:15 &#8211; 03:15 Spiritualized<\/p>\n<p><strong>Viernes 1 de junio (hora espa\u00f1ola)<\/strong><br \/>\n18:00 &#8211; 18:45 Bigott<br \/>\n18:50 &#8211; 19:40 The Chameleons<br \/>\n19:50 &#8211; 20:50 Rufus Wainwright and his Band<br \/>\n21:00 &#8211; 22:00 Afrocubism<br \/>\n22:10 &#8211; 23:40 The Cure<br \/>\n00:50 &#8211; 01:50 The Drums<br \/>\n02:00 &#8211; 03:00 The Rapture<br \/>\n03:00 &#8211; 03:30 Death In Vegas<\/p>\n<p><strong>S\u00e1bado 2 de junio (hora espa\u00f1ola)<\/strong><br \/>\n18:10 &#8211; 19:00 Sharon Van Etten<br \/>\n19:00 &#8211; 19:45 Veronica Falls<br \/>\n20:15 &#8211; 21:15 Grupo de Expertos Solynieve<br \/>\n23:00 &#8211; 00:15 Saint Etienne<br \/>\n00:30 &#8211; 01:30 Wild Beasts<br \/>\n03:10 &#8211; 04:10 Neon Indian<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/getpocket.com\/a\/read\/172413397\">Primavera Sound 2012, en directo desde el forum a tu casa<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Somos muchos los que nos podremos asistir al Primavera Sound 2012, pero por suerte algunos conciertos del festival se\u00a0retransmitir\u00e1 v\u00eda &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2012-se-podra-ver-en-directo-en-youtube\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":8815,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Somos muchos los que nos podremos asistir al Primavera Sound 2012, pero por suerte algunos conciertos del festival se\u00a0retransmitir\u00e1 v\u00eda streaming por\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2012-se-podra-ver-en-directo-en-youtube\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Primavera Sound 2012 se podr\u00e1 ver en directo en YouTube | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Somos muchos los que nos podremos asistir al Primavera Sound 2012, pero por suerte algunos conciertos del festival se\u00a0retransmitir\u00e1 v\u00eda streaming por\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2012-se-podra-ver-en-directo-en-youtube\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-05-29T15:20:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:52:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/ps12.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"630\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"500\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2012-se-podra-ver-en-directo-en-youtube\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/ps12.jpg\",\"width\":\"630\",\"height\":\"500\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2012-se-podra-ver-en-directo-en-youtube\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2012-se-podra-ver-en-directo-en-youtube\/\",\"name\":\"Primavera Sound 2012 se podr\\u00e1 ver en directo en YouTube | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2012-se-podra-ver-en-directo-en-youtube\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-05-29T15:20:29+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:52:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Somos muchos los que nos podremos asistir al Primavera Sound 2012, pero por suerte algunos conciertos del festival se\\u00a0retransmitir\\u00e1 v\\u00eda streaming por\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primavera-sound-2012-se-podra-ver-en-directo-en-youtube\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8808"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8808"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8808\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8815"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8808"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8808"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8808"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}