{"id":8845,"date":"2012-06-01T11:35:35","date_gmt":"2012-06-01T09:35:35","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=8845"},"modified":"2013-11-11T12:52:16","modified_gmt":"2013-11-11T10:52:16","slug":"the-contortionist-editaran-intrinsic-en-julio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-contortionist-editaran-intrinsic-en-julio\/","title":{"rendered":"The Contortionist editar\u00e1n Intrinsic en julio"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/The_Contortionist1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-8848\" title=\"The_Contortionist\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/The_Contortionist1.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/The_Contortionist1.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/The_Contortionist1-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/The_Contortionist1-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/The_Contortionist1-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda de metalcore progresivo norteamericana lanzar\u00e1 su tercer \u00e1lbum,<strong><em> Intrinsic<\/em><\/strong>, el 17 de Julio a trav\u00e9s de eOne\/Good Fight Music.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan comentarios de tu vocalista\/teclista Jonathan Carpenter, en este disco se han centrado m\u00e1s en la composici\u00f3n as\u00ed como en la creaci\u00f3n de melod\u00edas y nuevas texturas. \u00abCada canci\u00f3n tiene su propia identidad y desarrollo, pero es divertido escuchar el disco en el orden establecido debido a sus lazos conceptuales\u00bb<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El tracklist de <em><strong>Intrinsinc<\/strong><\/em> es el siguiente:<\/p>\n<ol>\n<li><em>Holomovement<\/em><\/li>\n<li><em>Feedback Loop<\/em><\/li>\n<li><em>Causality<\/em><\/li>\n<li><em>Sequential Vision<\/em><\/li>\n<li><em>Geocentric Confusion<\/em><\/li>\n<li><em>Dreaming Schematics<\/em><\/li>\n<li><em>Anatomy Anomalies<\/em><\/li>\n<li><em>Cortical<\/em><\/li>\n<li><em>Solipsis<\/em><\/li>\n<li><em>Parallel Trance<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p>Tambi\u00e9n conocemos ya la portada del \u00e1lbum:<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/The_Contortionist_Intrinsic.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-8846\" title=\"The_Contortionist_Intrinsic\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/The_Contortionist_Intrinsic.jpg\" alt=\"\" width=\"360\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/The_Contortionist_Intrinsic.jpg 360w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/The_Contortionist_Intrinsic-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/The_Contortionist_Intrinsic-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/The_Contortionist_Intrinsic-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/The_Contortionist_Intrinsic-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/The_Contortionist_Intrinsic-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 360px) 100vw, 360px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La banda de metalcore progresivo norteamericana lanzar\u00e1 su tercer \u00e1lbum, Intrinsic, el 17 de Julio a trav\u00e9s de eOne\/Good Fight &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-contortionist-editaran-intrinsic-en-julio\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":8848,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La banda de metalcore progresivo norteamericana lanzar\u00e1 su tercer \u00e1lbum, Intrinsic, el 17 de Julio a trav\u00e9s de eOne\/Good Fight Music. Seg\u00fan comentarios de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-contortionist-editaran-intrinsic-en-julio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"The Contortionist editar\u00e1n Intrinsic en julio | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La banda de metalcore progresivo norteamericana lanzar\u00e1 su tercer \u00e1lbum, Intrinsic, el 17 de Julio a trav\u00e9s de eOne\/Good Fight Music. Seg\u00fan comentarios de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-contortionist-editaran-intrinsic-en-julio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-06-01T09:35:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:52:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/The_Contortionist1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"333\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-contortionist-editaran-intrinsic-en-julio\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/The_Contortionist1.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"333\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-contortionist-editaran-intrinsic-en-julio\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-contortionist-editaran-intrinsic-en-julio\/\",\"name\":\"The Contortionist editar\\u00e1n Intrinsic en julio | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-contortionist-editaran-intrinsic-en-julio\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-06-01T09:35:35+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:52:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La banda de metalcore progresivo norteamericana lanzar\\u00e1 su tercer \\u00e1lbum, Intrinsic, el 17 de Julio a trav\\u00e9s de eOne\/Good Fight Music. Seg\\u00fan comentarios de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-contortionist-editaran-intrinsic-en-julio\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8845"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8845"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8845\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8848"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8845"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8845"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8845"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}