{"id":8866,"date":"2012-06-04T13:12:58","date_gmt":"2012-06-04T11:12:58","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=8866"},"modified":"2013-11-11T12:52:14","modified_gmt":"2013-11-11T10:52:14","slug":"sonisphere-2012-auditorio-john-lennon-getafe-viernes-250512","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sonisphere-2012-auditorio-john-lennon-getafe-viernes-250512\/","title":{"rendered":"Sonisphere 2012. Auditorio John Lennon, Getafe. (Viernes 25\/05\/12)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Sonisphere.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-8868\" title=\"Sonisphere\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Sonisphere.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"373\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Sonisphere.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Sonisphere-300x223.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Sonisphere-280x208.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Sonisphere-75x55.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Antes de arrancar, el festival ya hab\u00eda creado bastante revuelo. Su edici\u00f3n brit\u00e1nica hab\u00eda sido cancelada. Aqu\u00ed, dos semanas antes, la organizaci\u00f3n anunciaba un cambio de recinto y la supresi\u00f3n de uno de los escenarios previstos, de forma que \u00fanicamente habr\u00eda dos, haciendo necesario que los conciertos se solaparan en un buen porcentaje. Si esto era poco, de las 30 bandas previstas solo actuar\u00edan 26.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aunque no quita que a muchos de los asistentes les creara un gran trastorno estos cambios de \u00faltima hora, una vez aterrizado al recinto del festival, se pudo comprobar que sus dimensiones no eran tan exiguas como parec\u00eda, adem\u00e1s que el problema del polvo, que fue algo muy serio en ediciones pasadas, pr\u00e1cticamente desapareci\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por las cl\u00e1sicas obligaciones de ser un mortal currito, el primer concierto al que pudimos llegar fue a los finlandeses <strong>Sonata Arctica<\/strong>, que no consiguieron llamarnos la atenci\u00f3n con su edulcorado power-metal. Tampoco lo consigu\u00f3 <strong>Kobra and the Lotus<\/strong>, con un sonido potente pero con una cantante empe\u00f1ada en no dejar de utilizar alt\u00edsimos registros.<\/p>\n<figure id=\"attachment_8869\" class=\"thumbnail wp-caption aligncenter\" style=\"width: 510px\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Sonisphere-LimpBizkit.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-8869\" title=\"Sonisphere-LimpBizkit\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Sonisphere-LimpBizkit.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"326\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Sonisphere-LimpBizkit.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Sonisphere-LimpBizkit-300x195.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Sonisphere-LimpBizkit-280x182.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Sonisphere-LimpBizkit-75x48.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><figcaption class=\"caption wp-caption-text\">Sam Rivers, izquierda, y Fred Durst, derecha (Limp Bizkit)<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Limp Bizkit<\/strong> fue el primer grupo que nos cre\u00f3 algo de expectaci\u00f3n, al menos por saldar una deuda con el pasado, cuando cancelaron en Festimad 2001. Con la baja de DJ Lethal, el rescate de John Otto, y los malos resultados de su \u00faltimo disco<strong><em> Gold Cobra<\/em><\/strong>, el grupo no estaba atravesando lo que se dice un buen momento. Su actuaci\u00f3n fue cumplidora, m\u00e1s por el buen hacer de Wes Borland y Sam Rivers que por la actitud de Fred Durst, con canciones muy repartidas por su discograf\u00eda, entre las que destac\u00f3 <em>Take A Look Around<\/em>, que hizo moverse a un p\u00fablico algo reticente. Pero tras la cl\u00e1sica invasi\u00f3n de f\u00e9minas en <em>Faith<\/em>, fue m\u00e1s que necesario moverse al segundo escenario donde <strong>Kyuss Lives!<\/strong> estaban dando una lecci\u00f3n de rock. A pesar de que no se encontraba entre sus filas Nick Olivieri, con causas judiciales abiertas, su sustituto Billy Cordell hizo que nos olvidaramos r\u00e1pidamente del ex-<strong>QOTSA<\/strong> destacando por la contundencia de su bajo y mucho m\u00e1s activo que el guitarrista Bruno Fevery. El grupo cre\u00f3 magia con temazos de la talla de <em>Green Machine<\/em>, <em>100 Degrees<\/em> u <em>Odyssey<\/em>. A pesar de no contar con su formaci\u00f3n original, qued\u00f3 claro que <strong>Kyuss Lives!<\/strong> son m\u00e1s que una digna representaci\u00f3n de los creadores del desert rock.<\/p>\n<figure id=\"attachment_8876\" class=\"thumbnail wp-caption aligncenter\" style=\"width: 510px\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Sonisphere-Kyuss+The-Offspring.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-8876 \" title=\"Sonisphere-Kyuss+The Offspring\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Sonisphere-Kyuss+The-Offspring.png\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"362\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Sonisphere-Kyuss+The-Offspring.png 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Sonisphere-Kyuss+The-Offspring-300x217.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Sonisphere-Kyuss+The-Offspring-280x202.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Sonisphere-Kyuss+The-Offspring-75x54.png 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><figcaption class=\"caption wp-caption-text\">John Garc\u00eda (Kyuss Lives!) a la izquierda, Noodles (The Offspring) a la derecha<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">El concierto de <strong>The Offspring<\/strong> no lo recordar\u00e9 con cari\u00f1o, no porque el grupo fallase en la ejecuci\u00f3n de los temas, de hecho fue impecable, sino por la elecci\u00f3n de un setlist que con todo el respeto, fue de lo m\u00e1s \u201cmo\u00f1as\u201d. M\u00e1s all\u00e1 de unos pocos temas de <strong><em>Smash<\/em><\/strong>, el grupo engros\u00f3 su repertorio con todos los singles de sus \u00faltimos discos como <em>The Kids Aren\u2019t Allright<\/em>, <em>Walla Walla<\/em>, <em>Hit That<\/em>, <em>Original Prankster<\/em>, <em>Why Don&#8217;t You Get a Job?<\/em>, <em>Falling<\/em> \u2014siempre me supo a calco de otros temas anteriores\u2014, <em>Pretty Fly (For A White Guy)<\/em> y su \u00faltimo sencillo, <em>Days Goes By<\/em>, un tema de rock de adultos, a a\u00f1os luz de sus geniales creaciones de los 90.<\/p>\n<figure id=\"attachment_8877\" class=\"thumbnail wp-caption alignright\" style=\"width: 260px\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Sonisphere-Soundgarden.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-8877\" title=\"Sonisphere-Soundgarden\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Sonisphere-Soundgarden.jpg\" alt=\"\" width=\"250\" height=\"392\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Sonisphere-Soundgarden.jpg 250w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Sonisphere-Soundgarden-191x300.jpg 191w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Sonisphere-Soundgarden-75x117.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 250px) 100vw, 250px\" \/><\/a><figcaption class=\"caption wp-caption-text\">Chris Cornell (Soundgarden)<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Y por fin lleg\u00f3 el gran momento del viernes. La vuelta de uno de los grandes de la escena de Seattle, <strong>Soundgarden<\/strong>. Con la portada del <strong><em>Badmotorfinger<\/em><\/strong> de tel\u00f3n, el grupo arranc\u00f3 con <em>Searching With My Good Eye Closed<\/em>, con un sonido que pareci\u00f3 salido de detr\u00e1s de un muro. A partir de entonces, creo que el sonido mejor\u00f3, pero no se si fue una percepci\u00f3n objetiva o es que entr\u00e9 totalmente en trance. Aupado por un poderoso reverb, Chris Cornell, que ya no osa ni intentar centrar las notas m\u00e1s agudas, tir\u00f3 de fuerza y desgarro en las partes m\u00e1s altas, consiguiendo que el conjunto sonara a\u00fan m\u00e1s abrasivo de lo que temazos como <em>Spoonman<\/em> o <em>Jesus Christ Pose<\/em> estaban consiguiendo. Con este setlist, que incorpor\u00f3 una buena dosis de su faceta m\u00e1s metalera de sus inicios\u00a0 \u2014<em>Gun<\/em>, <em>Ugly Truth<\/em> o <em>Hunted Down<\/em>\u2014 , y con el espect\u00e1culo que nos brind\u00f3 el tambi\u00e9n bater\u00eda de <strong>Pearl Jam<\/strong> Matt Cameron, todav\u00eda no consigo entender la desidia del p\u00fablico. A pesar de que su nuevo y popero tema<em> Live To Rise<\/em> dio un peque\u00f1o bajonazo, <strong>Soundgarden<\/strong> aplast\u00f3 cualquier otro pretendiente a ganar el primer puesto del viernes con himnos de la talla de <em>Fell On Black Days<\/em>, <em>The Day I Tried To Live<\/em>, <em>Outshined<\/em>, el impresionante <em>Rusty Cage<\/em>, y por supuesto su mayor \u00e9xito comercial, y el mejor recibido de la noche, <em>Black Hole Sun<\/em>. Como el bajo que Sheperd dej\u00f3 encendido tras el final del concierto, en mi cabeza todav\u00eda se puede escuchar los ecos de este mejorable pero disfrutad\u00edsimo concierto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para cerrar esta jornada ten\u00edamos a <strong>Machine Head<\/strong> con altas expectativas. Los californianos basaron su concierto en su \u00faltimo disco <strong><em>The Locust<\/em><\/strong>, omitiendo totalmente sus \u00e9xitos noventeros y rescatando otros temas como <em>Halo<\/em> de su <strong><em>The Blackening<\/em><\/strong>, no sabemos si por culpa de los retrasos que se hab\u00edan producido durante todo el d\u00eda. M\u00e1s all\u00e1 de la poderosa maquinaria instrumental del grupo, el mal balance del sonido (el doble bombo a veces se com\u00eda a otros instrumentos), la dejadez de Robb Flynn en las partes m\u00e1s mel\u00f3dicas, y por esa especie de tendencia de <strong>Machine Head<\/strong> en sus \u00faltimos discos de conseguir siempre el adjetivo de \u201cel m\u00e1s r\u00e1pido\u201d, \u201cel m\u00e1s \u00e9pico\u201d, \u201cel m\u00e1s metalero\u201d, hice que me retirara a descansar con un sabor agridulce.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fotos: Sonisphere Facebook<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Antes de arrancar, el festival ya hab\u00eda creado bastante revuelo. Su edici\u00f3n brit\u00e1nica hab\u00eda sido cancelada. Aqu\u00ed, dos semanas antes, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sonisphere-2012-auditorio-john-lennon-getafe-viernes-250512\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":8868,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Antes de arrancar, el festival ya hab\u00eda creado bastante revuelo. Su edici\u00f3n brit\u00e1nica hab\u00eda sido cancelada. Aqu\u00ed, dos semanas antes, la organizaci\u00f3n\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sonisphere-2012-auditorio-john-lennon-getafe-viernes-250512\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sonisphere 2012. Auditorio John Lennon, Getafe. (Viernes 25\/05\/12) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Antes de arrancar, el festival ya hab\u00eda creado bastante revuelo. Su edici\u00f3n brit\u00e1nica hab\u00eda sido cancelada. Aqu\u00ed, dos semanas antes, la organizaci\u00f3n\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sonisphere-2012-auditorio-john-lennon-getafe-viernes-250512\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-06-04T11:12:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:52:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Sonisphere.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"373\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sonisphere-2012-auditorio-john-lennon-getafe-viernes-250512\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Sonisphere.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"373\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sonisphere-2012-auditorio-john-lennon-getafe-viernes-250512\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sonisphere-2012-auditorio-john-lennon-getafe-viernes-250512\/\",\"name\":\"Sonisphere 2012. Auditorio John Lennon, Getafe. (Viernes 25\/05\/12) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sonisphere-2012-auditorio-john-lennon-getafe-viernes-250512\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-06-04T11:12:58+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:52:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Antes de arrancar, el festival ya hab\\u00eda creado bastante revuelo. Su edici\\u00f3n brit\\u00e1nica hab\\u00eda sido cancelada. Aqu\\u00ed, dos semanas antes, la organizaci\\u00f3n\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/sonisphere-2012-auditorio-john-lennon-getafe-viernes-250512\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8866"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8866"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8866\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8868"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8866"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8866"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8866"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}