{"id":8886,"date":"2012-06-05T09:30:20","date_gmt":"2012-06-05T07:30:20","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=8886"},"modified":"2013-11-11T12:52:14","modified_gmt":"2013-11-11T10:52:14","slug":"make-total-destroy-nos-acerca-el-segundo-disco-de-periphery","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/make-total-destroy-nos-acerca-el-segundo-disco-de-periphery\/","title":{"rendered":"Make Total Destroy nos acerca el segundo disco de Periphery"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Periphery.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-8887 aligncenter\" title=\"Periphery\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Periphery.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"381\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Periphery.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Periphery-300x228.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Periphery-280x213.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Periphery-75x57.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los banda de metal progresivo de Maryland lanzar\u00e1n su pr\u00f3ximo disco <strong><em>Periphery II: This Time It&#8217;s Personal<\/em><\/strong> el 3 de julio a trav\u00e9s de Summerian Records. El disco contar\u00e1 con la colaboraci\u00f3n de John Petrucci (<strong>Dream Theater<\/strong>), Gythrie Govan (<strong>The Aritocrats<\/strong>) y Wes Hauch (<strong>The Faceless<\/strong>).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s de la portada y la lista de canciones, que pod\u00e9is ver a continuaci\u00f3n, ya podemos escuchar un tema, <em>Make Total Destroy<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0 <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Periphery-II.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-8888 aligncenter\" title=\"Periphery-II\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Periphery-II.jpg\" alt=\"\" width=\"360\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Periphery-II.jpg 360w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Periphery-II-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Periphery-II-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Periphery-II-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Periphery-II-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Periphery-II-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 360px) 100vw, 360px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em><strong>Periphery II: This Time It&#8217;s Personal<\/strong><\/em> tracklist:<\/p>\n<ol>\n<li><em>Muramasa<\/em><\/li>\n<li><em>Have A Blast (feat. Guthrie Govan)<\/em><\/li>\n<li><em>Facepalm Mute<\/em><\/li>\n<li><em>Ji<\/em><\/li>\n<li><em>Scarlet<\/em><\/li>\n<li><em>Luck As A Constant<\/em><\/li>\n<li><em>Ragnarok<\/em><\/li>\n<li><em>The Gods Must Be Crazy!<\/em><\/li>\n<li><em>Make Total Destroy<\/em><\/li>\n<li><em>Erised (feat. John Petrucci)<\/em><\/li>\n<li><em>Epoch<\/em><\/li>\n<li><em>Froggin&#8217; Bullfish<\/em><\/li>\n<li><em>Mile Zero (feat. Wes Hauch)<\/em><\/li>\n<li><em>Masamune<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/cLeIz0VE83M?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los banda de metal progresivo de Maryland lanzar\u00e1n su pr\u00f3ximo disco Periphery II: This Time It&#8217;s Personal el 3 de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/make-total-destroy-nos-acerca-el-segundo-disco-de-periphery\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":8887,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los banda de metal progresivo de Maryland lanzar\u00e1n su pr\u00f3ximo disco Periphery II: This Time It&#039;s Personal el 3 de julio a trav\u00e9s de Summerian Records. El\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/make-total-destroy-nos-acerca-el-segundo-disco-de-periphery\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Make Total Destroy nos acerca el segundo disco de Periphery | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los banda de metal progresivo de Maryland lanzar\u00e1n su pr\u00f3ximo disco Periphery II: This Time It&#039;s Personal el 3 de julio a trav\u00e9s de Summerian Records. El\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/make-total-destroy-nos-acerca-el-segundo-disco-de-periphery\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-06-05T07:30:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:52:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Periphery.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"381\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/make-total-destroy-nos-acerca-el-segundo-disco-de-periphery\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Periphery.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"381\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/make-total-destroy-nos-acerca-el-segundo-disco-de-periphery\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/make-total-destroy-nos-acerca-el-segundo-disco-de-periphery\/\",\"name\":\"Make Total Destroy nos acerca el segundo disco de Periphery | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/make-total-destroy-nos-acerca-el-segundo-disco-de-periphery\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-06-05T07:30:20+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:52:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Los banda de metal progresivo de Maryland lanzar\\u00e1n su pr\\u00f3ximo disco Periphery II: This Time It's Personal el 3 de julio a trav\\u00e9s de Summerian Records. El\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/make-total-destroy-nos-acerca-el-segundo-disco-de-periphery\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8886"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8886"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8886\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8887"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8886"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8886"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8886"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}