{"id":8959,"date":"2012-06-06T15:37:06","date_gmt":"2012-06-06T13:37:06","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=8959"},"modified":"2013-11-11T12:52:10","modified_gmt":"2013-11-11T10:52:10","slug":"lisabo-ainara-legardon-260512-sala-moby-dick-madrid","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lisabo-ainara-legardon-260512-sala-moby-dick-madrid\/","title":{"rendered":"Lisab\u00f6 + Ainara LeGardon 26\/05\/12 (Sala Moby Dick &#8211; Madrid)"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/lisabomadrid.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-8960 aligncenter\" title=\"lisabomadrid\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/lisabomadrid.jpg\" alt=\"\" width=\"360\" height=\"509\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/lisabomadrid.jpg 600w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/lisabomadrid-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/lisabomadrid-280x396.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/lisabomadrid-75x106.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 360px) 100vw, 360px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ante un p\u00fablico que empezaba a arrimarse al escenario dio comienzo a la noche <strong>Ainara LeGardon<\/strong> en solitario, guitarra al hombro, dando forma a temas de car\u00e1cter sencillo, casi minimalista, que atrapan y te mantienen en vilo. Si bien se ech\u00f3 en falta la profundidad que estar arropada por una banda confiere a sus temas en directo, no por ello decepciona y da a las canciones un halo de intimismo que sorprende, incluso en los momentos m\u00e1s el\u00e9ctricos. Una buena forma de comenzar la velada, haciendo de contrapunto con sus canciones reposadas a la barbarie que dar\u00eda comienzo poco despu\u00e9s.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Lisab\u00f6<\/strong>, por su parte, dieron un concierto para no olvidar. O para olvidar, y digo esto \u00faltimo porque despu\u00e9s de esta demostraci\u00f3n de poder sobre un escenario, cualquier otra cosa sabe a poco. Entregados desde el primer segundo, desplegaron una sonoridad \u00e1rida y contundente, visceral y el\u00e9ctrica, sin por ello renunciar a los matices m\u00e1s sutiles. Emocionan en directo con un sonido impactantemente n\u00edtido, llegando a unos niveles de intensidad que en muy pocas otras bandas he escuchado. Con una sala Moby Dick hasta los topes, el sexteto vasco se gan\u00f3 al p\u00fablico desde los primeros compases de <em>Gordintasunaren Otordu Luzea<\/em>, tema que eligieron para abrir en la que fue la presentaci\u00f3n en tierras madrile\u00f1as de su incre\u00edble \u00faltimo trabajo, <em><strong>Animalia Lotsatuen Putzua<\/strong><\/em>. Y es que a lo largo de la casi hora y veinte minutos que tocaron, el nivel no solo no baj\u00f3 ni un solo segundo sino que aument\u00f3 en el tramo final.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grueso del concierto se centr\u00f3 en este \u00faltimo trabajo, del cual tocaron cinco de los 6 temas que lo componen. Esta renovada faceta de su sonido, m\u00e1s chirriante, mec\u00e1nico y on\u00edrico que nunca, funciona sobre un escenario de maravilla: los temas se vuelven m\u00e1s abras\u00edvos y monol\u00edticos, una patada sonora en la cara dif\u00edcil de esquivar. La percusi\u00f3n a dos bater\u00edas confiere una base r\u00edtmica brutal e hipn\u00f3tica, aplastante y casi industrial sobre la que las guitarras escupen fuego y ruido sin ning\u00fan tipo de piedad. No faltaron tampoco un par de temas m\u00e1s variados y cargados de cambios de intensidad del <strong><em>Ezlekuak<\/em><\/strong> e incluso <em>Hemen Naiz Ez Geldizeko Baina<\/em> del ya lejano <strong><em>Ezarian<\/em><\/strong>, para terminar con la ca\u00f3tica y desfasada <em>Deliberazioa<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Y pese al esfuerzo que debe costar dar un concierto de esta categor\u00eda, les sobr\u00f3 tiempo para dejar caer detalles inmensos, como fueron las menciones a <strong>Carne Cruda<\/strong> (programa muy recomendable de Radio 3 dirigido por Javier Gallego); a Martxel Mariskal, poeta y art\u00edfice de las magn\u00edficas letras de la banda desde <strong><em>Ezlekuak<\/em><\/strong>, con una escritura urbana y emotiva, casi autom\u00e1tica; y a toda la gente que pacientemente esperaba la llegada del vinilo de su \u00faltimo trabajo, que ha sufrido retrasos desde hace un par de meses. Detalles como tambi\u00e9n fueron bajar a cantar entre el p\u00fablico, el cierre con <em>Deliberazioa<\/em> en el que \u00abobligaron\u00bb a dos completos desconocidos a subirse al escenario a lacerar dos guitarras y sobre todo la sinceridad que desprenden, que acompa\u00f1ada de la magistral calidad de su directo los convierte en una banda indispensable a d\u00eda de hoy.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sencillamente, nadie les hace sombra.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Oroimenik Gabeko Filma<\/em><br \/>\n<em>Hemen Naiz Ez Geldizeko Baina<\/em><br \/>\n<em>Alderantzizko Magia<\/em><br \/>\n<em>1215. Katean<\/em><br \/>\n<em>Ezereza Mugak<\/em><br \/>\n<em>Ez Zaitut Somatu Iristen<\/em><br \/>\n<em>Oinazearen Intimitatea<\/em><br \/>\n<em>Zer Egiteko Gai Gara?<\/em><br \/>\n<em>Hazi Eskukada I<\/em><br \/>\n<em>Deliberazioa<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ante un p\u00fablico que empezaba a arrimarse al escenario dio comienzo a la noche Ainara LeGardon en solitario, guitarra al &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lisabo-ainara-legardon-260512-sala-moby-dick-madrid\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":25,"featured_media":8960,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[73,81,83],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Ante un p\u00fablico que empezaba a arrimarse al escenario dio comienzo a la noche Ainara LeGardon en solitario, guitarra al hombro, dando forma a temas de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lisabo-ainara-legardon-260512-sala-moby-dick-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lisab\u00f6 + Ainara LeGardon 26\/05\/12 (Sala Moby Dick - Madrid) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ante un p\u00fablico que empezaba a arrimarse al escenario dio comienzo a la noche Ainara LeGardon en solitario, guitarra al hombro, dando forma a temas de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lisabo-ainara-legardon-260512-sala-moby-dick-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-06-06T13:37:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:52:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/lisabomadrid.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"849\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lisabo-ainara-legardon-260512-sala-moby-dick-madrid\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/lisabomadrid.jpg\",\"width\":\"600\",\"height\":\"849\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lisabo-ainara-legardon-260512-sala-moby-dick-madrid\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lisabo-ainara-legardon-260512-sala-moby-dick-madrid\/\",\"name\":\"Lisab\\u00f6 + Ainara LeGardon 26\/05\/12 (Sala Moby Dick - Madrid) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lisabo-ainara-legardon-260512-sala-moby-dick-madrid\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-06-06T13:37:06+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:52:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/948141e4956c38e0a4f183c7432bf0f4\"},\"description\":\"Ante un p\\u00fablico que empezaba a arrimarse al escenario dio comienzo a la noche Ainara LeGardon en solitario, guitarra al hombro, dando forma a temas de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/lisabo-ainara-legardon-260512-sala-moby-dick-madrid\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/948141e4956c38e0a4f183c7432bf0f4\",\"name\":\"Aristodrigo\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8959"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/25"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8959"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8959\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8960"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8959"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8959"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8959"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}