{"id":8978,"date":"2012-06-08T13:40:14","date_gmt":"2012-06-08T11:40:14","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=8978"},"modified":"2013-11-11T12:52:07","modified_gmt":"2013-11-11T10:52:07","slug":"que-ocurre-con-mike-pike-sleep-high-on-fire","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/que-ocurre-con-mike-pike-sleep-high-on-fire\/","title":{"rendered":"\u00bfQu\u00e9 ocurre con Matt Pike (Sleep \/ High on Fire)?"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/High-On-Fire.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-8979\" title=\"High On Fire\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/High-On-Fire.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"356\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/High-On-Fire.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/High-On-Fire-300x213.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/High-On-Fire-280x199.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/High-On-Fire-75x53.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya sab\u00edamos que <strong>Sleep<\/strong> hab\u00eda cancelado su actuaci\u00f3n en el pasado Primavera Sound 2012 por un supuesto problema de salud de su guitarrista y vocalista Matt Pike, sobre el que se dijo que estaba relacionado con un c\u00f3agulo cerebral que habr\u00eda obligado a Pike a ingresar en un hospital de Barcelona.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al poco tiempo los rumores sobre los que la banda hab\u00eda tocado poco despu\u00e9s, justamente el 2 de junio, en Tampa (Florida, EEUU), se confirmaron (hay un <a href=\"http:\/\/youtu.be\/vA0tUI_i2ZQ\">video<\/a> de p\u00e9sima calidad sobre el evento). Al parecer, siendo esta fecha el cumplea\u00f1os de Matt Pike, uno de los miembros de <strong>Down<\/strong> incluso le homenaje\u00f3 subiendo al escenario una tarta.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las noticias m\u00e1s recientes sobre los problemas de salud de Pike pasan por la cancelaci\u00f3n de <strong>High On Fire<\/strong> en el Rockstar Energy Mayhem Festival que tendr\u00e1 lugar este verano. Al parecer, seg\u00fan comunicado oficial de la banda Matt Pike se someter\u00e1 a un tratamiento de rehabilitaci\u00f3n para su adicci\u00f3n al alcohol. El grupo ha pedido disculpas por esta cancelaci\u00f3n y anuncia que retomar\u00e1n el tour cuando Mike haya completado los pasos necesarios para recuperar su salud.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El \u00faltimo \u00e1lbum de <strong>High on Fire<\/strong>, <strong><em>De Vermis Mysterris<\/em><\/strong> fue lanzado el 3 de abril y alcanz\u00f3 el n\u00ba 61 en el Billboard Top 200 Chart en su primera semana. Esta posici\u00f3n representa el mayor \u00e9xito comercial del grupo en 14 a\u00f1os de carrera.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ya sab\u00edamos que Sleep hab\u00eda cancelado su actuaci\u00f3n en el pasado Primavera Sound 2012 por un supuesto problema de salud &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/que-ocurre-con-mike-pike-sleep-high-on-fire\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":8979,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Ya sab\u00edamos que Sleep hab\u00eda cancelado su actuaci\u00f3n en el pasado Primavera Sound 2012 por un supuesto problema de salud de su guitarrista y vocalista Matt\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/que-ocurre-con-mike-pike-sleep-high-on-fire\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00bfQu\u00e9 ocurre con Matt Pike (Sleep \/ High on Fire)? | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ya sab\u00edamos que Sleep hab\u00eda cancelado su actuaci\u00f3n en el pasado Primavera Sound 2012 por un supuesto problema de salud de su guitarrista y vocalista Matt\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/que-ocurre-con-mike-pike-sleep-high-on-fire\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-06-08T11:40:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:52:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/High-On-Fire.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"356\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/que-ocurre-con-mike-pike-sleep-high-on-fire\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/High-On-Fire.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"356\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/que-ocurre-con-mike-pike-sleep-high-on-fire\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/que-ocurre-con-mike-pike-sleep-high-on-fire\/\",\"name\":\"\\u00bfQu\\u00e9 ocurre con Matt Pike (Sleep \/ High on Fire)? | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/que-ocurre-con-mike-pike-sleep-high-on-fire\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-06-08T11:40:14+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:52:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Ya sab\\u00edamos que Sleep hab\\u00eda cancelado su actuaci\\u00f3n en el pasado Primavera Sound 2012 por un supuesto problema de salud de su guitarrista y vocalista Matt\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/que-ocurre-con-mike-pike-sleep-high-on-fire\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8978"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8978"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8978\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8979"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8978"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8978"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8978"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}