{"id":9017,"date":"2012-06-13T11:28:44","date_gmt":"2012-06-13T09:28:44","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9017"},"modified":"2015-08-03T19:01:15","modified_gmt":"2015-08-03T18:01:15","slug":"godspeed-you-black-emperor-estaran-en-espana-en-octubre","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godspeed-you-black-emperor-estaran-en-espana-en-octubre\/","title":{"rendered":"Godspeed You! Black Emperor estar\u00e1n en Espa\u00f1a en octubre"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/GYBE.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9018\" title=\"GY!BE\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/GYBE.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/GYBE.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/GYBE-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/GYBE-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/GYBE-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El emblem\u00e1tico grupo de post-rock regresa a nuestro pa\u00eds desde su \u00faltima visita en enero de 2011. En esta ocasi\u00f3n les tendremos \u2014de momento\u2014 en dos eventos a finales del mes de octubre, que son los siguientes:<\/p>\n<p>30 Octubre &#8211; Madrid. Teatro Kapital. <a href=\"http:\/\/www.ticktackticket.com\/entradas\/goto.do?claves=.47446&amp;origin=NVIV\">Entradas<\/a><\/p>\n<p>31 Octubre &#8211; Barcelona. Apolo. <a href=\"http:\/\/www.ticktackticket.com\/entradas\/goto.do?claves=.47447&amp;origin=NVIV\">Entradas<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El emblem\u00e1tico grupo de post-rock regresa a nuestro pa\u00eds desde su \u00faltima visita en enero de 2011. En esta ocasi\u00f3n &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godspeed-you-black-emperor-estaran-en-espana-en-octubre\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9018,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El emblem\u00e1tico grupo de post-rock regresa a nuestro pa\u00eds desde su \u00faltima visita en enero de 2011. En esta ocasi\u00f3n les tendremos \u2014de momento\u2014 en dos\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godspeed-you-black-emperor-estaran-en-espana-en-octubre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Godspeed You! Black Emperor estar\u00e1n en Espa\u00f1a en octubre | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El emblem\u00e1tico grupo de post-rock regresa a nuestro pa\u00eds desde su \u00faltima visita en enero de 2011. En esta ocasi\u00f3n les tendremos \u2014de momento\u2014 en dos\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godspeed-you-black-emperor-estaran-en-espana-en-octubre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-06-13T09:28:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-08-03T18:01:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/GYBE.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"333\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godspeed-you-black-emperor-estaran-en-espana-en-octubre\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/GYBE.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"333\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godspeed-you-black-emperor-estaran-en-espana-en-octubre\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godspeed-you-black-emperor-estaran-en-espana-en-octubre\/\",\"name\":\"Godspeed You! Black Emperor estar\\u00e1n en Espa\\u00f1a en octubre | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godspeed-you-black-emperor-estaran-en-espana-en-octubre\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-06-13T09:28:44+00:00\",\"dateModified\":\"2015-08-03T18:01:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El emblem\\u00e1tico grupo de post-rock regresa a nuestro pa\\u00eds desde su \\u00faltima visita en enero de 2011. En esta ocasi\\u00f3n les tendremos \\u2014de momento\\u2014 en dos\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/godspeed-you-black-emperor-estaran-en-espana-en-octubre\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9017"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9017"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9017\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9018"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9017"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9017"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9017"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}