{"id":9021,"date":"2012-06-13T11:44:11","date_gmt":"2012-06-13T09:44:11","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9021"},"modified":"2013-11-11T12:52:05","modified_gmt":"2013-11-11T10:52:05","slug":"resurrection-fest-2012-confirma-a-glassjaw","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2012-confirma-a-glassjaw\/","title":{"rendered":"Resurrection Fest 2012 confirma a Glassjaw"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Glassjaw.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9022\" title=\"Glassjaw\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Glassjaw.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Glassjaw.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Glassjaw-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Glassjaw-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Glassjaw-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Realmente ha sido una grata sorpresa que Resurrection Fest 2012, que ya contaba con un poderoso cartel que pod\u00e9is ver m\u00e1s abajo (aunque a\u00fan sin actualizar), haya confirmado a los neoyorkinos <strong>Glassjaw<\/strong> para su edici\u00f3n de este a\u00f1o.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Recordamos que <strong>Glassjaw<\/strong>, con un trayectoria llena de hiatos y regresos, editaron el a\u00f1o pasado dos EP&#8217;s, titulados <strong><em>Our Color Green<\/em><\/strong> y <strong><em>Coloring Book<\/em><\/strong>. El grupo, que no se muestra pr\u00f3digo a actuar en conciertos y festivales (en parte por la enfermedad cr\u00f3nica que sufre su vocalista Daryl Palumbo), estuvo anteriormente en nuestro pa\u00eds en 2010. Durante este a\u00f1o, sus actuaciones han sido contadas con la mano, por lo que os animamos fervientemte a aprovechar la oportunidad si quer\u00e9is poder ver alguna vez a la banda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En cuanto al Resurrection Fest, se encuentra pendiente la confirmaci\u00f3n de los conciertos en ac\u00fastico y los DJ&#8217;s con los que la organizaci\u00f3n ha anunciado se cerrar\u00e1 la jornada del viernes y el s\u00e1bado en el festival.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Resurrection-Fest-20121-438x600.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-8017\" title=\"Resurrection-Fest-20121-438x600\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Resurrection-Fest-20121-438x600.jpg\" alt=\"\" width=\"438\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Resurrection-Fest-20121-438x600.jpg 438w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Resurrection-Fest-20121-438x600-219x300.jpg 219w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Resurrection-Fest-20121-438x600-280x383.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/Resurrection-Fest-20121-438x600-75x102.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 438px) 100vw, 438px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Realmente ha sido una grata sorpresa que Resurrection Fest 2012, que ya contaba con un poderoso cartel que pod\u00e9is ver &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2012-confirma-a-glassjaw\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9022,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Realmente ha sido una grata sorpresa que Resurrection Fest 2012, que ya contaba con un poderoso cartel que pod\u00e9is ver m\u00e1s abajo (aunque a\u00fan sin\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2012-confirma-a-glassjaw\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Resurrection Fest 2012 confirma a Glassjaw | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Realmente ha sido una grata sorpresa que Resurrection Fest 2012, que ya contaba con un poderoso cartel que pod\u00e9is ver m\u00e1s abajo (aunque a\u00fan sin\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2012-confirma-a-glassjaw\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-06-13T09:44:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:52:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Glassjaw.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"333\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2012-confirma-a-glassjaw\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Glassjaw.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"333\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2012-confirma-a-glassjaw\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2012-confirma-a-glassjaw\/\",\"name\":\"Resurrection Fest 2012 confirma a Glassjaw | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2012-confirma-a-glassjaw\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-06-13T09:44:11+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:52:05+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Realmente ha sido una grata sorpresa que Resurrection Fest 2012, que ya contaba con un poderoso cartel que pod\\u00e9is ver m\\u00e1s abajo (aunque a\\u00fan sin\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-2012-confirma-a-glassjaw\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9021"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9021"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9021\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9022"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9021"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9021"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9021"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}