{"id":9054,"date":"2012-06-15T19:31:42","date_gmt":"2012-06-15T17:31:42","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9054"},"modified":"2013-11-11T12:52:03","modified_gmt":"2013-11-11T10:52:03","slug":"resurrection-2012-confirma-a-dead-kennedys-y-cartel-por-dias","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-2012-confirma-a-dead-kennedys-y-cartel-por-dias\/","title":{"rendered":"Resurrection 2012 confirma a Dead Kennedys y cartel por d\u00edas"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Como sorpresa de \u00faltima hora, el Resurrection Fest 2012 nos ha confirmado a la m\u00edtica banda de punk americana <strong>Dead Kennedys<\/strong> (aunque sin Jello Biafra), que ser\u00e1n uno de los platos fuertes para el s\u00e1bado 4 de agosto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0El festival cierra as\u00ed su cartel y lo organiza por d\u00edas. Recordamos que en cuanto a los \u00faltimos cambios destaca la confirmaci\u00f3n de <strong>Glassjaw<\/strong> y la ca\u00edda de <strong>Blood for Blood<\/strong>, que han sido sustitu\u00eddos por <strong>Wisdom In Chains<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Resurection2012-cartel.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9055\" title=\"Resurection2012-cartel\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Resurection2012-cartel.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"684\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Resurection2012-cartel.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Resurection2012-cartel-219x300.jpg 219w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Resurection2012-cartel-280x383.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Resurection2012-cartel-75x102.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Como sorpresa de \u00faltima hora, el Resurrection Fest 2012 nos ha confirmado a la m\u00edtica banda de punk americana Dead &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-2012-confirma-a-dead-kennedys-y-cartel-por-dias\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9055,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Como sorpresa de \u00faltima hora, el Resurrection Fest 2012 nos ha confirmado a la m\u00edtica banda de punk americana Dead Kennedys (aunque sin Jello Biafra), que\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-2012-confirma-a-dead-kennedys-y-cartel-por-dias\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Resurrection 2012 confirma a Dead Kennedys y cartel por d\u00edas | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Como sorpresa de \u00faltima hora, el Resurrection Fest 2012 nos ha confirmado a la m\u00edtica banda de punk americana Dead Kennedys (aunque sin Jello Biafra), que\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-2012-confirma-a-dead-kennedys-y-cartel-por-dias\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-06-15T17:31:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:52:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Resurection2012-cartel.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"684\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-2012-confirma-a-dead-kennedys-y-cartel-por-dias\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Resurection2012-cartel.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"684\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-2012-confirma-a-dead-kennedys-y-cartel-por-dias\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-2012-confirma-a-dead-kennedys-y-cartel-por-dias\/\",\"name\":\"Resurrection 2012 confirma a Dead Kennedys y cartel por d\\u00edas | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-2012-confirma-a-dead-kennedys-y-cartel-por-dias\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-06-15T17:31:42+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:52:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Como sorpresa de \\u00faltima hora, el Resurrection Fest 2012 nos ha confirmado a la m\\u00edtica banda de punk americana Dead Kennedys (aunque sin Jello Biafra), que\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-2012-confirma-a-dead-kennedys-y-cartel-por-dias\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9054"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9054"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9054\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9055"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9054"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9054"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9054"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}