{"id":9063,"date":"2012-06-17T14:29:15","date_gmt":"2012-06-17T12:29:15","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9063"},"modified":"2013-11-11T12:52:02","modified_gmt":"2013-11-11T10:52:02","slug":"un-muerto-por-el-colapso-de-un-escenario-para-radiohead","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/un-muerto-por-el-colapso-de-un-escenario-para-radiohead\/","title":{"rendered":"Un muerto por el colapso de un escenario para Radiohead"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/TorontoStage.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9064\" title=\"TorontoStage\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/TorontoStage.jpg\" alt=\"\" width=\"480\" height=\"340\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/TorontoStage.jpg 480w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/TorontoStage-300x212.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/TorontoStage-280x198.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/TorontoStage-75x53.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una persona muri\u00f3 y tres est\u00e1n heridas por el colapso de un escenario en Toronto (Canad\u00e1) donde <strong>Radiohead<\/strong> ten\u00edan previsto actuar. Todas ellas formaban parte del equipo encargado de la preparaci\u00f3n del escenario.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0El escenario se vio abajo una hora antes de la apertura de las puertas del concierto, y la banda finalmente anunci\u00f3 por twitter la cancelaci\u00f3n del evento por \u00abcircunstancias imprevistas\u00bb.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante \u00e9ste \u00faltimo a\u00f1o, hemos visto un buen n\u00famero de accidentes relacionados con este tipo de infraestructuras. El 13 de Agosto el viento caus\u00f3 que un tejado se desplomase en un concierto de <strong>Sugarland<\/strong> en Indiana. El 17 de Julio otro tejado vol\u00f3 en el Ottawa Bluefest durante la actuaci\u00f3n de <strong>Cheap Trick<\/strong>. El 6 de Agosto hubo otro accidente tambi\u00e9n motivado por el viento en un concierto al aire libre de <strong>Flaming Lips<\/strong> en Tulsa, Oklahoma. Pero el incidente m\u00e1s dram\u00e1tico de todos fue el 18 de Agosto durante una tormenta en el festival Pukkelpop en B\u00e9lgica, que caus\u00f3 la muerte de 5 personas.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Una persona muri\u00f3 y tres est\u00e1n heridas por el colapso de un escenario en Toronto (Canad\u00e1) donde Radiohead ten\u00edan previsto &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/un-muerto-por-el-colapso-de-un-escenario-para-radiohead\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9064,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Una persona muri\u00f3 y tres est\u00e1n heridas por el colapso de un escenario en Toronto (Canad\u00e1) donde Radiohead ten\u00edan previsto actuar. Todas ellas formaban\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/un-muerto-por-el-colapso-de-un-escenario-para-radiohead\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Un muerto por el colapso de un escenario para Radiohead | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Una persona muri\u00f3 y tres est\u00e1n heridas por el colapso de un escenario en Toronto (Canad\u00e1) donde Radiohead ten\u00edan previsto actuar. Todas ellas formaban\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/un-muerto-por-el-colapso-de-un-escenario-para-radiohead\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-06-17T12:29:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:52:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/TorontoStage.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"480\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"340\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/un-muerto-por-el-colapso-de-un-escenario-para-radiohead\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/TorontoStage.jpg\",\"width\":\"480\",\"height\":\"340\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/un-muerto-por-el-colapso-de-un-escenario-para-radiohead\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/un-muerto-por-el-colapso-de-un-escenario-para-radiohead\/\",\"name\":\"Un muerto por el colapso de un escenario para Radiohead | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/un-muerto-por-el-colapso-de-un-escenario-para-radiohead\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-06-17T12:29:15+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:52:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Una persona muri\\u00f3 y tres est\\u00e1n heridas por el colapso de un escenario en Toronto (Canad\\u00e1) donde Radiohead ten\\u00edan previsto actuar. Todas ellas formaban\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/un-muerto-por-el-colapso-de-un-escenario-para-radiohead\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9063"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9063"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9063\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9064"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9063"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9063"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9063"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}