{"id":9111,"date":"2012-06-20T19:54:55","date_gmt":"2012-06-20T17:54:55","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9111"},"modified":"2013-11-11T12:52:00","modified_gmt":"2013-11-11T10:52:00","slug":"nothink-anuncian-que-no-seguiran-tras-el-abandono-de-juan","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nothink-anuncian-que-no-seguiran-tras-el-abandono-de-juan\/","title":{"rendered":"Nothink anuncian que no seguir\u00e1n tras el abandono de Juan"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Nothink.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9113\" title=\"Nothink\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Nothink.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Nothink.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Nothink-300x216.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Nothink-280x201.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Nothink-75x54.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de que ayer Juan Blas anunciara su salida de <strong>Nothink<\/strong>, hoy la banda ha vuelto a emitir un comunicado a trav\u00e9s de Aleks comentando que ser\u00eda absurdo continuar <strong>Nothink<\/strong> sin Juan. Toda una sorpresa para una banda que estaba en su mejor momento, que ten\u00eda previsto grabar su pr\u00f3ximo disco en un par de meses (seg\u00fan nos cuentan en esta reciente entrevista a nuestros compa\u00f1eros de <a href=\"http:\/\/www.feiticeira.org\/entrevista\/nothink-0\">Feiticeira<\/a>) y que incluso hab\u00eda grabado un video para su single <em>Let Me Go<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0A contibuaci\u00f3n reproducimos dichos comunicados:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>COMUNICADO OFICIAL 19\/06\/2012<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Hola a todos,<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Me gustar\u00eda escribiros para contaros cosas m\u00e1s alegres en un d\u00eda como hoy pero las cosas vienen como vienen y uno no las decide.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Hoy,despu\u00e9s de 14 largos a\u00f1os dejo la que ha sido mi banda de toda la vida,Nothink.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>El motivo podr\u00e1 entenderse m\u00e1s o menos y seguramente habr\u00e1 gente que crea que es una tonter\u00eda cuando posiblemente estemos en lo m\u00e1s alto de nuestra carrera,pero cuando te cuelgas un instrumento y no ves ilusi\u00f3n en las caras de tus compa\u00f1eros algo que es vital falla.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Podr\u00eda echar la mirada a otro lado seguramente y continuar pero no ser\u00eda honesto por mi parte,por eso,con todo el dolor y el agradecimiento a la gente que siempre hab\u00e9is estado all\u00ed me despido por ahora.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Cuidaos mucho todos,gracias infinitas y que la vida os deje cosas maravillosas.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<em>Besos y Abrazos,<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<em>Juan Blas<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>COMUNICADO OFICIAL 20\/06\/12<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Estar en un grupo en realidad es como subirte a una monta\u00f1a rusa, hay momentos en los que puedes estar en lo mas alto y justo un instante despu\u00e9s&#8230;estar cayendo en picado.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>As\u00ed es como podr\u00eda resumir de alguna forma todas las sensaciones que hemos vivido con Nothink a lo largo de todo este tiempo, especialmente los dos \u00faltimos a\u00f1os, que para nosotros han sido muy intensos.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Siempre hicimos honor al titulo de nuestro primer disco, con esa especie de bipolaridad que tal vez inconscientemente tambi\u00e9n se terminaba plasmando en las canciones, y a pesar de estar pasando por un buen momento, con un single reci\u00e9n publicado y planes de gira y nuevo disco, la verdad es que muchas veces la presi\u00f3n ha podido con nosotros y ha impedido que disfrutemos de todo esto como deber\u00edamos, en ocasiones poniendo en peligro incluso nuestra amistad, por lo que tal vez dejarlo aqu\u00ed y ahora sea lo mejor para nosotros antes de que se nos vaya de las manos.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Aunque soy el primero al que le parece injusto terminar de esta forma con el grupo, respecto a esto solo puedo deciros que estoy muy dolido y resignado, yo nunca perd\u00ed la ilusi\u00f3n ni las ganas de seguir adelante con este proyecto que creamos juntos y en el que llev\u00e1bamos invirtiendo toda nuestra pasi\u00f3n y todas nuestras energ\u00edas desde hace ya casi 15 a\u00f1os.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Por otro lado nunca me plantear\u00eda ser\u00eda seguir adelante con Nothink sin Juan, eso seria totalmente absurdo, as\u00ed que le deseo mucha suerte en sus futuros proyectos y me siento orgulloso de haber podido llegar hasta aqu\u00ed con \u00e9l y con Miguel y de todo lo que hemos creado juntos, los 3 discos que hemos grabado y los cerca de 300 conciertos que hemos realizado.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Nunca dar\u00e9 portazo a esta \u00e9poca de mi vida, ha sido muy emocionante poder disfrutar de esta gran aventura y compartirla con todos vosotros, y quiero dejar claro que si alg\u00fan d\u00eda realmente podemos volver a reunirnos para hacer m\u00fasica juntos, ser\u00e1 como siempre un placer y hasta entonces los echar\u00e9 mucho de menos, pero ahora es momento de pensar en el futuro.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Tambi\u00e9n quiero daros las gracias a todos por vuestras palabras de apoyo y comprensi\u00f3n, y por \u00faltimo quiero aprovechar para darle tambi\u00e9n las gracias a Sergio Pic\u00f3n y Nuria Ferre, personas a las que he tenido la enorme suerte de haber conocido y a las que siempre les estar\u00e9 agradecido por haber cre\u00eddo en nosotros y habernos dado una oportunidad.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Hasta pronto<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Aleks<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de que ayer Juan Blas anunciara su salida de Nothink, hoy la banda ha vuelto a emitir un comunicado &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nothink-anuncian-que-no-seguiran-tras-el-abandono-de-juan\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9113,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Despu\u00e9s de que ayer Juan Blas anunciara su salida de Nothink, hoy la banda ha vuelto a emitir un comunicado a trav\u00e9s de Aleks comentando que ser\u00eda absurdo\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nothink-anuncian-que-no-seguiran-tras-el-abandono-de-juan\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nothink anuncian que no seguir\u00e1n tras el abandono de Juan | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de que ayer Juan Blas anunciara su salida de Nothink, hoy la banda ha vuelto a emitir un comunicado a trav\u00e9s de Aleks comentando que ser\u00eda absurdo\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nothink-anuncian-que-no-seguiran-tras-el-abandono-de-juan\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-06-20T17:54:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:52:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Nothink.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"360\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nothink-anuncian-que-no-seguiran-tras-el-abandono-de-juan\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Nothink.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"360\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nothink-anuncian-que-no-seguiran-tras-el-abandono-de-juan\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nothink-anuncian-que-no-seguiran-tras-el-abandono-de-juan\/\",\"name\":\"Nothink anuncian que no seguir\\u00e1n tras el abandono de Juan | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nothink-anuncian-que-no-seguiran-tras-el-abandono-de-juan\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-06-20T17:54:55+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:52:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Despu\\u00e9s de que ayer Juan Blas anunciara su salida de Nothink, hoy la banda ha vuelto a emitir un comunicado a trav\\u00e9s de Aleks comentando que ser\\u00eda absurdo\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nothink-anuncian-que-no-seguiran-tras-el-abandono-de-juan\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9111"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9111"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9111\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9113"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9111"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9111"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9111"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}