{"id":9121,"date":"2012-06-22T12:03:12","date_gmt":"2012-06-22T10:03:12","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9121"},"modified":"2013-11-11T12:51:59","modified_gmt":"2013-11-11T10:51:59","slug":"disfruta-del-orion-music-more-festival-en-streaming-desde-tu-sofa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/disfruta-del-orion-music-more-festival-en-streaming-desde-tu-sofa\/","title":{"rendered":"Disfruta del Orion Music + More Festival en streaming desde tu sof\u00e1"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/ORION.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9122\" title=\"ORION\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/ORION.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"337\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/ORION.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/ORION-300x202.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/ORION-280x188.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/ORION-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Parece ser que lo de retransmitir festivales en streaming se est\u00e1 poniendo de moda, y despu\u00e9s de Coachella, Primavera Sound, Rock am Ring y S\u00f3nar, le llega el turno al festival apadrinado por <strong>Metallica<\/strong>: Orion Music + More Festival. El festival tiene lugar este fin de semana (23 y 24 de junio) en Atlantic City (EEUU) y retransmitir\u00e1 algunos conciertos, espec\u00edficamente:<\/p>\n<p><em><strong>S\u00e1bado 23 de junio:<\/strong><\/em><\/p>\n<ul>\n<li>Lucero (5:30PM \u2013 6:30PM) (Espa\u00f1a: 11:30PM \u2013 12:30AM)<\/li>\n<li>The Gaslight Anthem (6:30PM \u2013 7:30PM) (Espa\u00f1a: 12:30AM \u2013 1:30AM)<\/li>\n<li>Modest Mouse (7:45PM \u2013 8:45PM) (Espa\u00f1a: 1:45AM \u2013 2:45AM)<\/li>\n<li>Metallica (con Ride The Lightning) (9:00PM \u2013 11:00PM) (Espa\u00f1a: 3:00AM \u2013 5:00AM)<\/li>\n<\/ul>\n<p><em><strong>Domingo 24 de junio:<\/strong><\/em><\/p>\n<ul>\n<li>Best Coast (5:30PM \u2013 6:30PM) (Espa\u00f1a: 11:30PM \u2013 12:30AM)<\/li>\n<li>Eric Church (6:45PM \u2013 7:45PM) (Espa\u00f1a: 12:45AM \u2013 1:45AM)<\/li>\n<li>Metallica (con The Black Album) (8:00PM \u2013 10:00PM) (Espa\u00f1a: 2:00AM \u2013 4:00AM)<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">El festival que tiene un cartel a nuestro gusto excelente contar\u00e1 con el plato fuerte de <strong>Metallica<\/strong>, que adem\u00e1s de tocar el <strong><em>Black Album<\/em><\/strong> el primer d\u00eda, interpretar\u00e1 por primera vez <strong><em>Ride The Lighting<\/em><\/strong> de forma \u00edntegra en la segunda jornada.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/OrionMusic+More.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9123\" title=\"OrionMusic+More\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/OrionMusic+More.jpg\" alt=\"\" width=\"480\" height=\"327\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/OrionMusic+More.jpg 480w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/OrionMusic+More-300x204.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/OrionMusic+More-280x190.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/OrionMusic+More-75x51.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/ZdDh9bjM9yM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Parece ser que lo de retransmitir festivales en streaming se est\u00e1 poniendo de moda, y despu\u00e9s de Coachella, Primavera Sound, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/disfruta-del-orion-music-more-festival-en-streaming-desde-tu-sofa\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9122,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Parece ser que lo de retransmitir festivales en streaming se est\u00e1 poniendo de moda, y despu\u00e9s de Coachella, Primavera Sound, Rock am Ring y S\u00f3nar, le\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/disfruta-del-orion-music-more-festival-en-streaming-desde-tu-sofa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Disfruta del Orion Music + More Festival en streaming desde tu sof\u00e1 | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Parece ser que lo de retransmitir festivales en streaming se est\u00e1 poniendo de moda, y despu\u00e9s de Coachella, Primavera Sound, Rock am Ring y S\u00f3nar, le\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/disfruta-del-orion-music-more-festival-en-streaming-desde-tu-sofa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-06-22T10:03:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:51:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/ORION.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"337\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/disfruta-del-orion-music-more-festival-en-streaming-desde-tu-sofa\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/ORION.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"337\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/disfruta-del-orion-music-more-festival-en-streaming-desde-tu-sofa\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/disfruta-del-orion-music-more-festival-en-streaming-desde-tu-sofa\/\",\"name\":\"Disfruta del Orion Music + More Festival en streaming desde tu sof\\u00e1 | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/disfruta-del-orion-music-more-festival-en-streaming-desde-tu-sofa\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-06-22T10:03:12+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:51:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Parece ser que lo de retransmitir festivales en streaming se est\\u00e1 poniendo de moda, y despu\\u00e9s de Coachella, Primavera Sound, Rock am Ring y S\\u00f3nar, le\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/disfruta-del-orion-music-more-festival-en-streaming-desde-tu-sofa\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9121"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9121"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9121\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9122"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9121"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9121"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9121"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}