{"id":9150,"date":"2012-06-27T10:17:41","date_gmt":"2012-06-27T08:17:41","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9150"},"modified":"2013-11-11T12:51:54","modified_gmt":"2013-11-11T10:51:54","slug":"escucha-el-nuevo-ep-de-agalloch","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-el-nuevo-ep-de-agalloch\/","title":{"rendered":"Escucha el nuevo EP de Agalloch"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Agalloch.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9151\" title=\"Agalloch\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Agalloch.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"339\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Agalloch.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Agalloch-300x203.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Agalloch-280x189.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Agalloch-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de su bandcamp <strong>Agalloch<\/strong> ahn subido un tema de 20 minutos titulado <strong><em>Faustian Echoes<\/em><\/strong>, una canci\u00f3n compuesta por dos partes, basada en la pieza cl\u00e1sica <em>Faust<\/em> de <strong>Johann Wolfgang von Goethe<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El tema est\u00e1 grabado en directo en Jackpot Studio en Portland (Oreg\u00f3n, EEUU). Todav\u00eda no se ha desvelado la fecha de lanzamiento, pero <strong>Agalloch<\/strong> ha comentado que lo anunciar\u00e1n a trav\u00e9s de su p\u00e1gina de Facebook. El EP aparecer\u00e1 tanto en formato LP como en CD.<\/p>\n<p><iframe style=\"position: relative; display: block; width: 400px; height: 100px;\" src=\"http:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/v=2\/track=601040246\/size=venti\/bgcol=FFFFFF\/linkcol=11940f\/\" frameborder=\"0\" width=\"400\" height=\"100\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A trav\u00e9s de su bandcamp Agalloch ahn subido un tema de 20 minutos titulado Faustian Echoes, una canci\u00f3n compuesta por &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-el-nuevo-ep-de-agalloch\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9151,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"A trav\u00e9s de su bandcamp Agalloch ahn subido un tema de 20 minutos titulado Faustian Echoes, una canci\u00f3n compuesta por dos partes, basada en la pieza\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-el-nuevo-ep-de-agalloch\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Escucha el nuevo EP de Agalloch | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A trav\u00e9s de su bandcamp Agalloch ahn subido un tema de 20 minutos titulado Faustian Echoes, una canci\u00f3n compuesta por dos partes, basada en la pieza\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-el-nuevo-ep-de-agalloch\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-06-27T08:17:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:51:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Agalloch.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"339\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-el-nuevo-ep-de-agalloch\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Agalloch.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"339\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-el-nuevo-ep-de-agalloch\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-el-nuevo-ep-de-agalloch\/\",\"name\":\"Escucha el nuevo EP de Agalloch | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-el-nuevo-ep-de-agalloch\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-06-27T08:17:41+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:51:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"A trav\\u00e9s de su bandcamp Agalloch ahn subido un tema de 20 minutos titulado Faustian Echoes, una canci\\u00f3n compuesta por dos partes, basada en la pieza\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-el-nuevo-ep-de-agalloch\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9150"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9150"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9150\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9151"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9150"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9150"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9150"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}