{"id":9164,"date":"2012-06-27T23:59:41","date_gmt":"2012-06-27T21:59:41","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9164"},"modified":"2012-06-28T00:01:07","modified_gmt":"2012-06-27T22:01:07","slug":"muse-desvela-el-himno-de-los-jjoo-de-londres","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-desvela-el-himno-de-los-jjoo-de-londres\/","title":{"rendered":"Muse desvela el himno de los JJOO de Londres"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" src=\"http:\/\/images.triplem.com.au\/2012\/05\/22\/763121\/muse-carry-london-olympic-torch-395.jpg\" alt=\"\" width=\"395\" height=\"335\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Esta canci\u00f3n de <strong>Muse<\/strong> ser\u00e1 el himno oficial de las olimpiadas de Londres de este verano. Siguiendo esa orientaci\u00f3n hacia el rock de estadio que han tomado en los ultimos tiempos, Survival es un tema \u00e9pico, en\u00e9rgico y que suena mucho a los\u00a0<strong>Queen<\/strong>\u00a0y a los <strong>Muse<\/strong> m\u00e1s dram\u00e1ticos.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2qUAgQXWD1s&#038;feature=related\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2qUAgQXWD1s&amp;feature=related<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; &nbsp; Esta canci\u00f3n de Muse ser\u00e1 el himno oficial de las olimpiadas de Londres de este verano. Siguiendo esa &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-desvela-el-himno-de-los-jjoo-de-londres\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":30,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"&nbsp; &nbsp; Esta canci\u00f3n de Muse ser\u00e1 el himno oficial de las olimpiadas de Londres de este verano. Siguiendo esa orientaci\u00f3n hacia el rock de estadio\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-desvela-el-himno-de-los-jjoo-de-londres\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Muse desvela el himno de los JJOO de Londres | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&nbsp; &nbsp; Esta canci\u00f3n de Muse ser\u00e1 el himno oficial de las olimpiadas de Londres de este verano. Siguiendo esa orientaci\u00f3n hacia el rock de estadio\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-desvela-el-himno-de-los-jjoo-de-londres\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-06-27T21:59:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2012-06-27T22:01:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/images.triplem.com.au\/2012\/05\/22\/763121\/muse-carry-london-olympic-torch-395.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@SuicideBySanti\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-desvela-el-himno-de-los-jjoo-de-londres\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/images.triplem.com.au\/2012\/05\/22\/763121\/muse-carry-london-olympic-torch-395.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-desvela-el-himno-de-los-jjoo-de-londres\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-desvela-el-himno-de-los-jjoo-de-londres\/\",\"name\":\"Muse desvela el himno de los JJOO de Londres | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-desvela-el-himno-de-los-jjoo-de-londres\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-06-27T21:59:41+00:00\",\"dateModified\":\"2012-06-27T22:01:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/045c2536228f465a76358d8ba44d6782\"},\"description\":\"&nbsp; &nbsp; Esta canci\\u00f3n de Muse ser\\u00e1 el himno oficial de las olimpiadas de Londres de este verano. Siguiendo esa orientaci\\u00f3n hacia el rock de estadio\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/muse-desvela-el-himno-de-los-jjoo-de-londres\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/045c2536228f465a76358d8ba44d6782\",\"name\":\"S-----G\",\"description\":\"Maestro en el arte del eclecticismo, recolecta los mejores frutos de la m\\u00fasica alternativa para serv\\u00edrnoslo fresco y con lacito. Desde sonidos de vanguardia, hasta el rock m\\u00e1s tradicional y el blues m\\u00e1s a\\u00f1ejo, pasando por la psicodelia, el indie, el progresivo, el folk y el minimalismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/SuicideBySanti\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9164"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/30"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9164"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9164\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9164"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9164"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9164"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}