{"id":9179,"date":"2012-06-29T14:33:24","date_gmt":"2012-06-29T12:33:24","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9179"},"modified":"2013-11-11T12:51:53","modified_gmt":"2013-11-11T10:51:53","slug":"randy-blythe-lamb-of-god-arrestado-en-rep-checa-con-cargos-por-asesinato","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-lamb-of-god-arrestado-en-rep-checa-con-cargos-por-asesinato\/","title":{"rendered":"Randy Blythe (Lamb of God) arrestado en Rep. Checa con cargos por asesinato"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythe.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9180\" title=\"RandyBlythe\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythe.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"398\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythe.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythe-300x238.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythe-280x222.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythe-75x59.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Todo proviene de un incidente acaecido en 2010 en un concierto en el Club Abaton, en Praga. Al parecer un fan de la banda salt\u00f3 al escenario originandose una pelea, donde este fan result\u00f3 herido, y m\u00e1s tarde muri\u00f3 a consecuencia de las heridas. Las autoridades reclaman que Blythe es responsable de la muerte del joven.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Un comuniado de la Polic\u00eda Local de Praga afirma: \u00abHemos arrestado al cantante por cargos relacionados con el crimen de agresiones en 4\u00ba grado y resultado de muerte a un fan de la banda\u00bb.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El pasado d\u00eda 28, antes de su actuaci\u00f3n en Hard Rock Cage de Praga, Randy Blythe fue arrestado por la polic\u00eda con estos antiguos cargos, vi\u00e9ndose obligada la banda a cancelar su actuaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Maria Ferrero, portavoz de <strong>Lamb of God<\/strong> ha comentado que Blythe ha sido acusado err\u00f3neamente, a\u00f1adiendo que sus abogados est\u00e1n trabajando en ello, y espera que pronto pueda ser liberado de todo cargo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Lamb of God<\/strong>, que actualmente est\u00e1n girando en la presentaci\u00f3n de su \u00e1lbum <strong><em>Resolution<\/em><\/strong>, han hablado brevemente v\u00eda Twitter de la situaci\u00f3n, simplemente comentando \u00abFreerandyblythe\u00bb<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Todo proviene de un incidente acaecido en 2010 en un concierto en el Club Abaton, en Praga. Al parecer un &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-lamb-of-god-arrestado-en-rep-checa-con-cargos-por-asesinato\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9180,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Todo proviene de un incidente acaecido en 2010 en un concierto en el Club Abaton, en Praga. Al parecer un fan de la banda salt\u00f3 al escenario originandose\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-lamb-of-god-arrestado-en-rep-checa-con-cargos-por-asesinato\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Randy Blythe (Lamb of God) arrestado en Rep. Checa con cargos por asesinato | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Todo proviene de un incidente acaecido en 2010 en un concierto en el Club Abaton, en Praga. Al parecer un fan de la banda salt\u00f3 al escenario originandose\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-lamb-of-god-arrestado-en-rep-checa-con-cargos-por-asesinato\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-06-29T12:33:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:51:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythe.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"398\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-lamb-of-god-arrestado-en-rep-checa-con-cargos-por-asesinato\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythe.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"398\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-lamb-of-god-arrestado-en-rep-checa-con-cargos-por-asesinato\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-lamb-of-god-arrestado-en-rep-checa-con-cargos-por-asesinato\/\",\"name\":\"Randy Blythe (Lamb of God) arrestado en Rep. Checa con cargos por asesinato | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-lamb-of-god-arrestado-en-rep-checa-con-cargos-por-asesinato\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-06-29T12:33:24+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:51:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Todo proviene de un incidente acaecido en 2010 en un concierto en el Club Abaton, en Praga. Al parecer un fan de la banda salt\\u00f3 al escenario originandose\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-lamb-of-god-arrestado-en-rep-checa-con-cargos-por-asesinato\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9179"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9179"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9179\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9180"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9179"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9179"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9179"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}