{"id":9191,"date":"2012-06-30T20:46:45","date_gmt":"2012-06-30T18:46:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9191"},"modified":"2013-11-11T12:51:51","modified_gmt":"2013-11-11T10:51:51","slug":"randy-blythe-quedara-libre-con-una-fianza-de-200-000","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-quedara-libre-con-una-fianza-de-200-000\/","title":{"rendered":"Randy Blythe quedar\u00e1 libre con una fianza de 200.000$"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythePrague.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9192\" title=\"RandyBlythePrague\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythePrague.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"370\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythePrague.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythePrague-300x222.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythePrague-280x207.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythePrague-75x55.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><em>Fuente: Bleck.cz<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Randy Blythe ha pasado por los juzgados esta ma\u00f1ana por los cargos de homicidio que pesaban contra \u00e9l, y que explicamos <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2012\/06\/29\/randy-blythe-lamb-of-god-arrestado-en-rep-checa-con-cargos-por-asesinato\/\">aqu\u00ed<\/a>. Al parecer el juez ha estimado <strong>dejarlo en libertad bajo fianza por un importe de 200.000$<\/strong>, correspondiente a los ingresos anuales que Randy Blythe ha afirmado tener. No obstante, por estar los bancos cerrados hasta el lunes, el pago no se podr\u00e1 realizar hasta ma\u00f1ana.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Poco a poco se van esclareciendo detalles de los incidentes ocurridos en junio de 2010 en la actuaci\u00f3n de Lamb of God en Praga. El fallecido era un <strong>chico de 19 a\u00f1os identificado como Daniel N<\/strong>. el cual salt\u00f3 repetidas veces al escenario, provocando que en una de ellas Blythe lo empujara para atr\u00e1s. Al parecer, en esta ca\u00edda el chico cay\u00f3 al suelo y se golpe\u00f3 la cabeza. Una hemorragia intera supuso que cayera en coma y muriera 14 d\u00edas m\u00e1s tarde.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La prensa checa se ha hecho eco de la noticia, y describe la actitud de Randy Blythe en el escenario como la de un <strong>\u00absalvaje sediento de sangre\u00bb<\/strong>, pero le califica como<strong> \u00abmanso como un cordero\u00bb<\/strong> en la sala de audiencias. En <a href=\"http:\/\/www.blesk.cz\/clanek\/zpravy-udalosti\/177241\/metalova-hvezda-co-zabila-ceskeho-fanouska-z-basy-se-dostane-za-4-mega.html\">Blesk.cz<\/a> pod\u00e9is ver videos y fotos de la entrevista de Blythe con el juez, as\u00ed como de los dos abogados que le est\u00e1n defendiendo. \u00c9stos sostienen que la Polic\u00eda es poco fiable. \u00abNuestro cliente no supo hasta 2 a\u00f1os m\u00e1s tarde del concierto que alguien hab\u00eda fallecido\u00bb.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fuente: Bleck.cz Randy Blythe ha pasado por los juzgados esta ma\u00f1ana por los cargos de homicidio que pesaban contra \u00e9l, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-quedara-libre-con-una-fianza-de-200-000\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9192,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Fuente: Bleck.cz Randy Blythe ha pasado por los juzgados esta ma\u00f1ana por los cargos de homicidio que pesaban contra \u00e9l, y que explicamos aqu\u00ed. Al parecer\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-quedara-libre-con-una-fianza-de-200-000\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Randy Blythe quedar\u00e1 libre con una fianza de 200.000$ | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fuente: Bleck.cz Randy Blythe ha pasado por los juzgados esta ma\u00f1ana por los cargos de homicidio que pesaban contra \u00e9l, y que explicamos aqu\u00ed. Al parecer\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-quedara-libre-con-una-fianza-de-200-000\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-06-30T18:46:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:51:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythePrague.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-quedara-libre-con-una-fianza-de-200-000\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythePrague.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"370\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-quedara-libre-con-una-fianza-de-200-000\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-quedara-libre-con-una-fianza-de-200-000\/\",\"name\":\"Randy Blythe quedar\\u00e1 libre con una fianza de 200.000$ | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-quedara-libre-con-una-fianza-de-200-000\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-06-30T18:46:45+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:51:51+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Fuente: Bleck.cz Randy Blythe ha pasado por los juzgados esta ma\\u00f1ana por los cargos de homicidio que pesaban contra \\u00e9l, y que explicamos aqu\\u00ed. Al parecer\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-quedara-libre-con-una-fianza-de-200-000\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9191"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9191"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9191\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9192"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9191"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9191"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9191"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}