{"id":9213,"date":"2012-07-04T17:01:34","date_gmt":"2012-07-04T15:01:34","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9213"},"modified":"2013-11-11T12:51:50","modified_gmt":"2013-11-11T10:51:50","slug":"pain-of-salvation-graban-un-disco-en-acustico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pain-of-salvation-graban-un-disco-en-acustico\/","title":{"rendered":"Pain of Salvation graban un disco en ac\u00fastico"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/daniel_pos_acoustic.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9214\" title=\"daniel_pos_acoustic\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/daniel_pos_acoustic.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/daniel_pos_acoustic.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/daniel_pos_acoustic-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/daniel_pos_acoustic-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/daniel_pos_acoustic-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras la buena acogida que tuvo su concierto en el Parkb\u00fchne Geyserhaus de Leipzig (Alemania) el 8 de junio, en el que tocaron un repertorio seleccionado a partir de diversos discos, especialmente <em><strong>Scarsick<\/strong><\/em>, <em><strong>Remedy Lane<\/strong><\/em>, <em><strong>Road Salt One<\/strong><\/em> y <em><strong>Road Salt Two<\/strong><\/em>, el grupo sueco ha confirmado que prepara la salida de un disco con las versiones ac\u00fasticas que se preparon en dicho concierto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al parecer, el disco ya se encuentra grabado, aunque todav\u00eda no se ha anunciado la fecha de edici\u00f3n. Daniel Gildenl\u00f6w, frontman de la banda sobre el disco, adem\u00e1s de adelantar que posiblemente se titule <em><strong>Clean<\/strong><\/em>, ha hecho las siguientes declaraciones sobre el disco:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00abDespu\u00e9s del feedback positivo que tuvimos al arreglar estas canciones en formato ac\u00fastico, decidimos grabarlas para un disco oficial. As\u00ed, que estuvimos dos d\u00edas en el estudio registrando nuestros temas favoritos, a\u00f1adiendo alguna sorpresa por supuesto. El t\u00edtulo provisional del \u00e1lbum es Clean, pero \u00e9ste podr\u00eda cambiar de aqu\u00ed a su publicaci\u00f3n. Las sesiones de grabaci\u00f3n fueron muy directas e intuitivas, genuinamente creativas, y todos registramos nuestras partes a la vez, incluyendo la voz solista y armon\u00edas. Con atrevimiento, a la vieja usanza y desnudo. Justo lo que nos gusta.\u00bb<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0Recordemos que tras la salida de su teclista Fredrik Hermanson, el grupo decidi\u00f3 asignar este instrumento a su antiguo bajista, Daniel Karlsson. Asimismo, tras la salida del grupo de su guitarrista Johan Hallgren, <strong>Pain of Salvation<\/strong> cuentan con el island\u00e9s Ragnar Solberg a las seis cuerdas, el cual se uni\u00f3 al grupo para la gira europea de febrero.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aqu\u00ed pod\u00e9is ver algunos videos de la actuaci\u00f3n en Leipzig.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/tmkwAfDHpM0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/PPxaPFlB96s?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">\n<p style=\"text-align: left;\">Fuente: Hipersonica: <a href=\"http:\/\/www.hipersonica.com\/adelantos-y-mp3\/lo-proximo-de-pain-of-salvation-sera-un-disco-acustico-daniel-gildenlow-confirma-que-quizas-se-titule-clean\">Lo pr\u00f3ximo de Pain of Salvation ser\u00e1 un disco ac\u00fastico: Daniel Gildenl\u00f6w confirma que quiz\u00e1s se titule Clean <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tras la buena acogida que tuvo su concierto en el Parkb\u00fchne Geyserhaus de Leipzig (Alemania) el 8 de junio, en &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pain-of-salvation-graban-un-disco-en-acustico\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9214,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Tras la buena acogida que tuvo su concierto en el Parkb\u00fchne Geyserhaus de Leipzig (Alemania) el 8 de junio, en el que tocaron un repertorio seleccionado a\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pain-of-salvation-graban-un-disco-en-acustico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pain of Salvation graban un disco en ac\u00fastico | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tras la buena acogida que tuvo su concierto en el Parkb\u00fchne Geyserhaus de Leipzig (Alemania) el 8 de junio, en el que tocaron un repertorio seleccionado a\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pain-of-salvation-graban-un-disco-en-acustico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-07-04T15:01:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:51:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/daniel_pos_acoustic.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"333\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pain-of-salvation-graban-un-disco-en-acustico\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/daniel_pos_acoustic.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"333\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pain-of-salvation-graban-un-disco-en-acustico\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pain-of-salvation-graban-un-disco-en-acustico\/\",\"name\":\"Pain of Salvation graban un disco en ac\\u00fastico | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pain-of-salvation-graban-un-disco-en-acustico\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-07-04T15:01:34+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:51:50+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Tras la buena acogida que tuvo su concierto en el Parkb\\u00fchne Geyserhaus de Leipzig (Alemania) el 8 de junio, en el que tocaron un repertorio seleccionado a\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pain-of-salvation-graban-un-disco-en-acustico\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9213"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9213"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9213\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9214"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9213"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9213"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9213"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}