{"id":9226,"date":"2012-07-05T13:30:25","date_gmt":"2012-07-05T11:30:25","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9226"},"modified":"2013-11-11T12:51:49","modified_gmt":"2013-11-11T10:51:49","slug":"los-barceloneses-the-eyes-lo-dejan","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-barceloneses-the-eyes-lo-dejan\/","title":{"rendered":"Los barceloneses The Eyes lo dejan"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/The-Eyes.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9227\" title=\"The Eyes\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/The-Eyes.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"338\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/The-Eyes.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/The-Eyes-300x202.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/The-Eyes-280x189.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/The-Eyes-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo ha hecho un comunicado v\u00eda Facebook que reproducimos a continuaci\u00f3n:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Despues de 8 intensos a\u00f1os llenos de carretera y musica, de momentos inolvidables y de otros mas que olvidables, de probar el agridulce sabor que se tiene continuamente cuando eres musico y entregas una parte de ti a un publico, The Eyes decide separarse como banda.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Ha sido mucho el camino recorrido y muchas las anecdotas que nos han hecho crecer en este tiempo a cada uno como persona y como musicos. La separaci\u00f3n de la banda ha surgido como una respuesta natural, y casi sin darnos cuenta, la mayoria en la banda habiamos llegado a la misma decision, que hay que recalcar ha sido finalmente aceptada por todos los integrantes amistosamente<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Solo podemos que agradecer a todos los que habeis estado apoyandonos y haciendo que durante todo este tiempo valiera la pena el sacrificio y la dedicacion que hemos dado a la banda, lo que hemos dejado de lado por ella y lo que nos ha devuelto a cambio.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Muchas gracias a todos.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Nos vemos en el Resurrection Fest para gritar un gran hasta luego!<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Edgar, Wero, Jordi, Guillem y Miki.<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El grupo ha hecho un comunicado v\u00eda Facebook que reproducimos a continuaci\u00f3n: Despues de 8 intensos a\u00f1os llenos de carretera &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-barceloneses-the-eyes-lo-dejan\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9227,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El grupo ha hecho un comunicado v\u00eda Facebook que reproducimos a continuaci\u00f3n: Despues de 8 intensos a\u00f1os llenos de carretera y musica, de momentos\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-barceloneses-the-eyes-lo-dejan\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Los barceloneses The Eyes lo dejan | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El grupo ha hecho un comunicado v\u00eda Facebook que reproducimos a continuaci\u00f3n: Despues de 8 intensos a\u00f1os llenos de carretera y musica, de momentos\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-barceloneses-the-eyes-lo-dejan\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-07-05T11:30:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:51:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/The-Eyes.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"338\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-barceloneses-the-eyes-lo-dejan\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/The-Eyes.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"338\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-barceloneses-the-eyes-lo-dejan\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-barceloneses-the-eyes-lo-dejan\/\",\"name\":\"Los barceloneses The Eyes lo dejan | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-barceloneses-the-eyes-lo-dejan\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-07-05T11:30:25+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:51:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El grupo ha hecho un comunicado v\\u00eda Facebook que reproducimos a continuaci\\u00f3n: Despues de 8 intensos a\\u00f1os llenos de carretera y musica, de momentos\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/los-barceloneses-the-eyes-lo-dejan\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9226"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9226"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9226\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9227"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9226"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9226"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9226"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}