{"id":9237,"date":"2012-07-10T19:22:56","date_gmt":"2012-07-10T17:22:56","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9237"},"modified":"2013-11-11T12:51:48","modified_gmt":"2013-11-11T10:51:48","slug":"detalles-del-proximo-trabajo-de-beardfish","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-del-proximo-trabajo-de-beardfish\/","title":{"rendered":"Detalles del pr\u00f3ximo trabajo de Beardfish"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Beardfish.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9238\" title=\"Beardfish\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Beardfish.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"375\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Beardfish.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Beardfish-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Beardfish-280x210.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Beardfish-75x56.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda sueca de rock progresivo <strong>Beardfish<\/strong>, de la que ya os hablamos <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2010\/02\/25\/beardfish-destined-solitaire-2009\/\">aqu\u00ed<\/a>, ha anunciado que lanzar\u00e1n su nuevo disco <em><strong>The Void<\/strong><\/em> el 28 de agosto a trav\u00e9s de InsideOutMusic. El LP es la continuaci\u00f3n de su gran aclamado <strong><em>Mammoth<\/em><\/strong>, y por lo que anticipa el sello discogr\u00e1fico que lo editar\u00e1n \u00abes m\u00e1s oscuro y heavy, y en algunas partes incluso tiene un faceta metalera, al mismo tiempo que incorpora todo lo que es <strong>Beardfish<\/strong> y su t\u00edpico sonido retro\u00bb<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento, podemos ense\u00f1aros la portada y el tracklist:<\/p>\n<p>\u00a0<a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Beardfish-The-void.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9239\" title=\"Beardfish - The void\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Beardfish-The-void.png\" alt=\"\" width=\"398\" height=\"399\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Beardfish-The-void.png 398w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Beardfish-The-void-150x150.png 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Beardfish-The-void-300x300.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Beardfish-The-void-280x280.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Beardfish-The-void-75x75.png 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Beardfish-The-void-350x350.png 350w\" sizes=\"(max-width: 398px) 100vw, 398px\" \/><\/a><\/p>\n<ol>\n<li style=\"text-align: center;\"><em>Intro<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: center;\"><em>Voluntary Slavery<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: center;\"><em>Turn To Gravel<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: center;\"><em>They Whisper<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: center;\"><em>This Matter Of Mine<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: center;\"><em>Seventeen Again<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: center;\"><em>Ludvig &amp; Sverker<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: center;\"><em>He Already Lives In You<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: center;\"><em>Note (I: Note, II: Descending, III: The Void, IV: Note Reprise)<\/em><\/li>\n<li style=\"text-align: center;\"><em>Where The Lights Are Low<\/em><\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La banda sueca de rock progresivo Beardfish, de la que ya os hablamos aqu\u00ed, ha anunciado que lanzar\u00e1n su nuevo &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-del-proximo-trabajo-de-beardfish\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9238,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La banda sueca de rock progresivo Beardfish, de la que ya os hablamos aqu\u00ed, ha anunciado que lanzar\u00e1n su nuevo disco The Void el 28 de agosto a trav\u00e9s de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-del-proximo-trabajo-de-beardfish\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Detalles del pr\u00f3ximo trabajo de Beardfish | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La banda sueca de rock progresivo Beardfish, de la que ya os hablamos aqu\u00ed, ha anunciado que lanzar\u00e1n su nuevo disco The Void el 28 de agosto a trav\u00e9s de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-del-proximo-trabajo-de-beardfish\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-07-10T17:22:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:51:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Beardfish.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"375\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-del-proximo-trabajo-de-beardfish\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Beardfish.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"375\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-del-proximo-trabajo-de-beardfish\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-del-proximo-trabajo-de-beardfish\/\",\"name\":\"Detalles del pr\\u00f3ximo trabajo de Beardfish | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-del-proximo-trabajo-de-beardfish\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-07-10T17:22:56+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:51:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La banda sueca de rock progresivo Beardfish, de la que ya os hablamos aqu\\u00ed, ha anunciado que lanzar\\u00e1n su nuevo disco The Void el 28 de agosto a trav\\u00e9s de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/detalles-del-proximo-trabajo-de-beardfish\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9237"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9237"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9237\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9238"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9237"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9237"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9237"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}