{"id":9282,"date":"2012-07-12T19:49:05","date_gmt":"2012-07-12T17:49:05","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9282"},"modified":"2013-11-11T12:51:44","modified_gmt":"2013-11-11T10:51:44","slug":"adelanto-de-murder-by-death-i-came-around","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-murder-by-death-i-came-around\/","title":{"rendered":"Adelanto de Murder By Death, I Came Around"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Muder-By-Death.jpeg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9283\" title=\"Muder By Death\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Muder-By-Death.jpeg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Muder-By-Death.jpeg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Muder-By-Death-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Muder-By-Death-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Muder-By-Death-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya queda menos para el esperad\u00edsimo nuevo disco de <strong>Murder by Death<\/strong>, que se titular\u00e1 <strong><em>Bitter Drink, Bitter Moon<\/em><\/strong>. El disco se lanzar\u00e1 el 25 de septiembre pero estar\u00e1 disponible en pre-order esta misma semana. Como primer adelanto el quinteto nos presenta el tema <em>I Came Around<\/em>.<\/p>\n<p><iframe src=\"http:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F52316599&amp;show_artwork=true\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" width=\"100%\" height=\"166\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ya queda menos para el esperad\u00edsimo nuevo disco de Murder by Death, que se titular\u00e1 Bitter Drink, Bitter Moon. El &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-murder-by-death-i-came-around\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9283,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Ya queda menos para el esperad\u00edsimo nuevo disco de Murder by Death, que se titular\u00e1 Bitter Drink, Bitter Moon. El disco se lanzar\u00e1 el 25 de septiembre\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-murder-by-death-i-came-around\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Adelanto de Murder By Death, I Came Around | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ya queda menos para el esperad\u00edsimo nuevo disco de Murder by Death, que se titular\u00e1 Bitter Drink, Bitter Moon. El disco se lanzar\u00e1 el 25 de septiembre\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-murder-by-death-i-came-around\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-07-12T17:49:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:51:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Muder-By-Death.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"333\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-murder-by-death-i-came-around\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Muder-By-Death.jpeg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"333\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-murder-by-death-i-came-around\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-murder-by-death-i-came-around\/\",\"name\":\"Adelanto de Murder By Death, I Came Around | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-murder-by-death-i-came-around\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-07-12T17:49:05+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:51:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Ya queda menos para el esperad\\u00edsimo nuevo disco de Murder by Death, que se titular\\u00e1 Bitter Drink, Bitter Moon. El disco se lanzar\\u00e1 el 25 de septiembre\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelanto-de-murder-by-death-i-came-around\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9282"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9282"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9282\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9283"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9282"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9282"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9282"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}