{"id":9314,"date":"2012-07-18T20:38:12","date_gmt":"2012-07-18T18:38:12","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9314"},"modified":"2013-11-11T12:51:40","modified_gmt":"2013-11-11T10:51:40","slug":"pelicula-de-the-amory-wars-la-historia-detras-de-coheed-and-cambria","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pelicula-de-the-amory-wars-la-historia-detras-de-coheed-and-cambria\/","title":{"rendered":"Pel\u00edcula de The Amory Wars, la historia detr\u00e1s de Coheed and Cambria"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/AmoryWars.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9315\" title=\"AmoryWars\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/AmoryWars.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"758\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/AmoryWars.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/AmoryWars-197x300.jpg 197w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/AmoryWars-280x424.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/AmoryWars-75x113.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seguramente todos los seguidores de <strong>Coheed and Cambria<\/strong> sab\u00e9is que las letras compuestas por Claudio S\u00e1nchez, frontman de la banda, est\u00e1n inspiradas en la historia de la saga de comic (algunos preferir\u00e1n el t\u00e9rmino novela gr\u00e1fica) <strong><em>The Amory Wars<\/em><\/strong>, creada por el propio Claudio.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pues bien, ahora sabemos que se est\u00e1 preparando una pel\u00edcula de la historia. Una aventura sci-fi que tiene lugar en un sistema solar conocido como \u00abHeaven&#8217;s Fence\u00bb, y que sigue los pasos de la \u00fanica familia que tiene la llave para liberar al mundo de Wilhelm Ryan, un tir\u00e1nico dictador.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La historia ser\u00e1 producida por Mark Wahlberg, en colaboraci\u00f3n con Stephen Levinson.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A continuaci\u00f3n os dejamos una entrevista de Claudio S\u00e1nchez hablando sobre esto.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/qT4vi94q4VU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Seguramente todos los seguidores de Coheed and Cambria sab\u00e9is que las letras compuestas por Claudio S\u00e1nchez, frontman de la banda, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pelicula-de-the-amory-wars-la-historia-detras-de-coheed-and-cambria\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9315,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Seguramente todos los seguidores de Coheed and Cambria sab\u00e9is que las letras compuestas por Claudio S\u00e1nchez, frontman de la banda, est\u00e1n inspiradas en la\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pelicula-de-the-amory-wars-la-historia-detras-de-coheed-and-cambria\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pel\u00edcula de The Amory Wars, la historia detr\u00e1s de Coheed and Cambria | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Seguramente todos los seguidores de Coheed and Cambria sab\u00e9is que las letras compuestas por Claudio S\u00e1nchez, frontman de la banda, est\u00e1n inspiradas en la\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pelicula-de-the-amory-wars-la-historia-detras-de-coheed-and-cambria\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-07-18T18:38:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:51:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/AmoryWars.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"758\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pelicula-de-the-amory-wars-la-historia-detras-de-coheed-and-cambria\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/AmoryWars.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"758\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pelicula-de-the-amory-wars-la-historia-detras-de-coheed-and-cambria\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pelicula-de-the-amory-wars-la-historia-detras-de-coheed-and-cambria\/\",\"name\":\"Pel\\u00edcula de The Amory Wars, la historia detr\\u00e1s de Coheed and Cambria | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pelicula-de-the-amory-wars-la-historia-detras-de-coheed-and-cambria\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-07-18T18:38:12+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:51:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Seguramente todos los seguidores de Coheed and Cambria sab\\u00e9is que las letras compuestas por Claudio S\\u00e1nchez, frontman de la banda, est\\u00e1n inspiradas en la\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/pelicula-de-the-amory-wars-la-historia-detras-de-coheed-and-cambria\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9314"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9314"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9314\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9315"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9314"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9314"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9314"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}