{"id":9345,"date":"2012-07-22T17:24:21","date_gmt":"2012-07-22T15:24:21","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9345"},"modified":"2013-11-11T12:51:38","modified_gmt":"2013-11-11T10:51:38","slug":"phil-anselmo-tiene-el-lanzamiento-de-dos-trabajos-en-la-agenda","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/phil-anselmo-tiene-el-lanzamiento-de-dos-trabajos-en-la-agenda\/","title":{"rendered":"Phil Anselmo tiene el lanzamiento de dos trabajos en la agenda"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Anselmo.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9347\" title=\"Anselmo\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Anselmo.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Anselmo.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Anselmo-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Anselmo-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Anselmo-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El primero de ellos ser\u00e1 un disco en solitario, el cual el ex-vocalista de <strong>Pantera<\/strong> tiene previsto editar en enero de 2013 (e incluso podr\u00eda ser a finales de 2012). El trabajo se titular\u00e1 <em><strong>Walk Through Exits Only<\/strong><\/em>, pero antes de eso, tiene previsto el lanzamiento de un split single en colaboraci\u00f3n con <strong>Warbeast<\/strong>, compuesto por dos temas <em>It<\/em> y <em>Birth of a Psycho<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En cuanto a los m\u00fasicos que trabajar\u00e1n con Anselmo en su primer trabajo en solitario, y de los que Phil habla maravillas est\u00e1n el bajista Benett Bartley, el guitarrista Maziar &#8216;Marzi&#8217; Montazeri (que tambi\u00e9n form\u00f3 parte de <strong>Superjoint Ritual<\/strong>) y el baterista Joe Gonzalez, miembro tambi\u00e9n de la banda de Arlington (Texas), <strong>Warbeast<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Phil Anselmo ha realizado algunas declaraciones en la radio americana sobre este trabajo en solitario:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00abEscrib\u00ed cada nota del disco, cada canci\u00f3n. He orquestado todo, mis textos, mis canciones. La verdad sea dicha, soy un guitarra creativo, pero no soy tengo una gran t\u00e9cnica como guitarrista. He escrito riffs en Pantera tambi\u00e9n, pero cuando un t\u00edo como Dimebag lo coge suena completamente diferente y probablemente un 99 o 100% mejor. Creo que es una de las cosas m\u00e1s intensas que he hecho nunca.\u00bb<\/em><\/p>\n<p>\u00a0En cuanto al estilo que encontraremos en, seg\u00fan Anselmo no puede catalogarse en nada en concreto, y solo lo define como \u00abextremo\u00bb.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El primero de ellos ser\u00e1 un disco en solitario, el cual el ex-vocalista de Pantera tiene previsto editar en enero &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/phil-anselmo-tiene-el-lanzamiento-de-dos-trabajos-en-la-agenda\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9347,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El primero de ellos ser\u00e1 un disco en solitario, el cual el ex-vocalista de Pantera tiene previsto editar en enero de 2013 (e incluso podr\u00eda ser a finales\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/phil-anselmo-tiene-el-lanzamiento-de-dos-trabajos-en-la-agenda\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Phil Anselmo tiene el lanzamiento de dos trabajos en la agenda | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El primero de ellos ser\u00e1 un disco en solitario, el cual el ex-vocalista de Pantera tiene previsto editar en enero de 2013 (e incluso podr\u00eda ser a finales\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/phil-anselmo-tiene-el-lanzamiento-de-dos-trabajos-en-la-agenda\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-07-22T15:24:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:51:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Anselmo.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"333\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/phil-anselmo-tiene-el-lanzamiento-de-dos-trabajos-en-la-agenda\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Anselmo.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"333\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/phil-anselmo-tiene-el-lanzamiento-de-dos-trabajos-en-la-agenda\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/phil-anselmo-tiene-el-lanzamiento-de-dos-trabajos-en-la-agenda\/\",\"name\":\"Phil Anselmo tiene el lanzamiento de dos trabajos en la agenda | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/phil-anselmo-tiene-el-lanzamiento-de-dos-trabajos-en-la-agenda\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-07-22T15:24:21+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:51:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El primero de ellos ser\\u00e1 un disco en solitario, el cual el ex-vocalista de Pantera tiene previsto editar en enero de 2013 (e incluso podr\\u00eda ser a finales\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/phil-anselmo-tiene-el-lanzamiento-de-dos-trabajos-en-la-agenda\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9345"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9345"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9345\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9347"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9345"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9345"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9345"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}