{"id":9351,"date":"2012-07-23T14:12:28","date_gmt":"2012-07-23T12:12:28","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9351"},"modified":"2013-11-11T12:51:38","modified_gmt":"2013-11-11T10:51:38","slug":"tao-te-kin-lanzaran-su-segundo-disco-en-septiembre","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tao-te-kin-lanzaran-su-segundo-disco-en-septiembre\/","title":{"rendered":"Tao Te Kin lanzar\u00e1n su segundo disco en septiembre"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Tao-Te-Kin.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9352\" title=\"Tao Te Kin\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Tao-Te-Kin.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"246\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Tao-Te-Kin.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Tao-Te-Kin-300x147.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Tao-Te-Kin-280x137.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Tao-Te-Kin-75x36.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La banda getafense han anunciado la fecha de salida de su pr\u00f3ximo disco, <strong><em>Cuaderno De Bit\u00e1cora De Un Viaje A\u00fan Por Hacer<\/em><\/strong>, que ser\u00e1 el 22 de septiembre y a trav\u00e9s de Lengua Armada\/ Nooirax Producciones. El disco contar\u00e1 con 11 canciones y habr\u00e1 colaboraciones de otros artistas como Germ\u00e1n Gonz\u00e1lez de <strong>Skunk D.F.<\/strong>, y Carlos Pina y Carlos Pagola de <strong>Morgana Vs. Morgana<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de su p\u00e1gina web, ya est\u00e1 la posibilidad de reservar el trabajo por adelantado, en un pack que incluye el nuevo \u00e1lbum firmado por todos los componentes de <strong>Tao Te Kin<\/strong> y una camiseta con el nuevo dise\u00f1o creado para este nuevo disco. Y todo por un precio de 15 euros, gastos de env\u00edo inclu\u00eddos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hace ya tiempo que pudimos escuchar el primer adelanto del disco, un tema titulado <em>RAM<\/em>, que sali\u00f3 aproximadamente hace un a\u00f1o.<\/p>\n<p><iframe style=\"position: relative; display: block; width: 500px; height: 100px;\" src=\"http:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/v=2\/album=1847357569\/size=venti\/bgcol=FFFFFF\/linkcol=11940f\/\" frameborder=\"0\" width=\"400\" height=\"100\"><\/iframe><br \/>\nAdem\u00e1s de este tema, ya tenemos otro adelanto. Se trata de <em>Los Silencios<\/em>, que pod\u00e9is escuchar a continuaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/PmNAShoOdMo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La banda getafense han anunciado la fecha de salida de su pr\u00f3ximo disco, Cuaderno De Bit\u00e1cora De Un Viaje A\u00fan &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tao-te-kin-lanzaran-su-segundo-disco-en-septiembre\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9352,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La banda getafense han anunciado la fecha de salida de su pr\u00f3ximo disco, Cuaderno De Bit\u00e1cora De Un Viaje A\u00fan Por Hacer, que ser\u00e1 el 22 de septiembre y a\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tao-te-kin-lanzaran-su-segundo-disco-en-septiembre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tao Te Kin lanzar\u00e1n su segundo disco en septiembre | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La banda getafense han anunciado la fecha de salida de su pr\u00f3ximo disco, Cuaderno De Bit\u00e1cora De Un Viaje A\u00fan Por Hacer, que ser\u00e1 el 22 de septiembre y a\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tao-te-kin-lanzaran-su-segundo-disco-en-septiembre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-07-23T12:12:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:51:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Tao-Te-Kin.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"246\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tao-te-kin-lanzaran-su-segundo-disco-en-septiembre\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Tao-Te-Kin.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"246\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tao-te-kin-lanzaran-su-segundo-disco-en-septiembre\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tao-te-kin-lanzaran-su-segundo-disco-en-septiembre\/\",\"name\":\"Tao Te Kin lanzar\\u00e1n su segundo disco en septiembre | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tao-te-kin-lanzaran-su-segundo-disco-en-septiembre\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-07-23T12:12:28+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:51:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La banda getafense han anunciado la fecha de salida de su pr\\u00f3ximo disco, Cuaderno De Bit\\u00e1cora De Un Viaje A\\u00fan Por Hacer, que ser\\u00e1 el 22 de septiembre y a\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/tao-te-kin-lanzaran-su-segundo-disco-en-septiembre\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9351"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9351"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9351\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9352"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9351"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9351"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9351"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}