{"id":9377,"date":"2012-07-26T14:19:10","date_gmt":"2012-07-26T12:19:10","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9377"},"modified":"2013-11-11T12:51:36","modified_gmt":"2013-11-11T10:51:36","slug":"primer-adelanto-en-descarga-gratuita-del-proximo-disco-de-title-fight","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-en-descarga-gratuita-del-proximo-disco-de-title-fight\/","title":{"rendered":"Primer adelanto (en descarga gratuita) del pr\u00f3ximo disco de Title Fight"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/TitleFight.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9378\" title=\"TitleFight\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/TitleFight.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/TitleFight.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/TitleFight-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/TitleFight-280x140.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/TitleFight-75x37.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Su anterior disco <em><strong>Shed<\/strong><\/em>, del que ya os hablamos <a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/2011\/11\/06\/title-fight-shed-2011\/\">aqu\u00ed<\/a>, nos llam\u00f3 la atenci\u00f3n muy gratamente, con ese sonido que tra\u00eda ecos de los 90, del mejor momento de la escena emo y post-hardcore. Pues bien, <em><strong>Shed<\/strong><\/em> tendr\u00e1 continuaci\u00f3n con <em><strong>Floral Green<\/strong><\/em>, que saldr\u00e1 el 18 de septiembre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El primer tema de adelanto es un tema titulado <em>Head In The Ceiling Fan<\/em>, que explota su lado m\u00e1s mel\u00f3dico y relajado, para el cual un amigo de la banda, Evan Evans, ha realizado un video. La canci\u00f3n est\u00e1 disponible en descarga directa gratuitamente en la p\u00e1gina web de la banda (http:\/\/title-fight.net\/) o bien en el widget que hemos puesto a continuaci\u00f3n:<\/p>\n<p>\u00a0<object id=\"TSWidget157896\" width=\"500\" height=\"100\" classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\"><param name=\"allowScriptAccess\" value=\"always\" \/><param name=\"allowfullscreen\" value=\"true\" \/><param name=\"quality\" value=\"high\" \/><param name=\"flashvars\" value=\"highlightColor=0x00A1FF&amp;theme=white&amp;widget_id=http:\/\/cdn.topspin.net\/api\/v1\/artist\/4131\/email_for_media\/157896?timestamp=1343160756\" \/><param name=\"src\" value=\"http:\/\/cdn.topspin.net\/widgets\/email2\/swf\/TSEmailMediaWidget.swf?timestamp=1343303967\" \/><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\" \/><embed id=\"TSWidget157896\" width=\"500\" height=\"100\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" src=\"http:\/\/cdn.topspin.net\/widgets\/email2\/swf\/TSEmailMediaWidget.swf?timestamp=1343303967\" allowScriptAccess=\"always\" allowfullscreen=\"true\" quality=\"high\" flashvars=\"highlightColor=0x00A1FF&amp;theme=white&amp;widget_id=http:\/\/cdn.topspin.net\/api\/v1\/artist\/4131\/email_for_media\/157896?timestamp=1343160756\" allowscriptaccess=\"always\" \/><\/object><\/p>\n<p>A continuaci\u00f3n pod\u00e9is ver la portada del disco y el video del tema:<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Title-fight-floral-Green.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9379\" title=\"Title fight - floral Green\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Title-fight-floral-Green.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"297\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Title-fight-floral-Green.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Title-fight-floral-Green-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Title-fight-floral-Green-280x277.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/Title-fight-floral-Green-75x74.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Tu9KgGqXDyw?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Su anterior disco Shed, del que ya os hablamos aqu\u00ed, nos llam\u00f3 la atenci\u00f3n muy gratamente, con ese sonido que &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-en-descarga-gratuita-del-proximo-disco-de-title-fight\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9378,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Su anterior disco Shed, del que ya os hablamos aqu\u00ed, nos llam\u00f3 la atenci\u00f3n muy gratamente, con ese sonido que tra\u00eda ecos de los 90, del mejor momento de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-en-descarga-gratuita-del-proximo-disco-de-title-fight\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Primer adelanto (en descarga gratuita) del pr\u00f3ximo disco de Title Fight | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Su anterior disco Shed, del que ya os hablamos aqu\u00ed, nos llam\u00f3 la atenci\u00f3n muy gratamente, con ese sonido que tra\u00eda ecos de los 90, del mejor momento de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-en-descarga-gratuita-del-proximo-disco-de-title-fight\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-07-26T12:19:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:51:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/TitleFight.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"250\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-en-descarga-gratuita-del-proximo-disco-de-title-fight\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/TitleFight.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"250\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-en-descarga-gratuita-del-proximo-disco-de-title-fight\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-en-descarga-gratuita-del-proximo-disco-de-title-fight\/\",\"name\":\"Primer adelanto (en descarga gratuita) del pr\\u00f3ximo disco de Title Fight | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-en-descarga-gratuita-del-proximo-disco-de-title-fight\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-07-26T12:19:10+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:51:36+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Su anterior disco Shed, del que ya os hablamos aqu\\u00ed, nos llam\\u00f3 la atenci\\u00f3n muy gratamente, con ese sonido que tra\\u00eda ecos de los 90, del mejor momento de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primer-adelanto-en-descarga-gratuita-del-proximo-disco-de-title-fight\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9377"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9377"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9377\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9378"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9377"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9377"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9377"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}