{"id":9430,"date":"2012-08-02T10:32:16","date_gmt":"2012-08-02T08:32:16","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9430"},"modified":"2013-11-11T12:51:32","modified_gmt":"2013-11-11T10:51:32","slug":"adelantos-de-lo-proximo-de-minus-the-bear","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelantos-de-lo-proximo-de-minus-the-bear\/","title":{"rendered":"Adelantos de lo pr\u00f3ximo de Minus The Bear"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/MinusTheBear.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9432\" title=\"MinusTheBear\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/MinusTheBear.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"282\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/MinusTheBear.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/MinusTheBear-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/MinusTheBear-280x157.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/MinusTheBear-75x42.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El 28 de agosto ser\u00e1 el lanzamiento del nuevo disco de <strong>Minus The Bear<\/strong>, titulado <strong><em>Infinity Overhead<\/em><\/strong>, y que saldr\u00e1 a trav\u00e9s de Dangerbird Records. Este disco ser\u00e1 el cuarto LP de los americanos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento, podemos escuchar dos adelantos del mismo, el tema <em>Lonely Gun<\/em> y <em>Steel and Blood<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/1n6O3y_FsO0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/NXeppQ27a2Y?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El 28 de agosto ser\u00e1 el lanzamiento del nuevo disco de Minus The Bear, titulado Infinity Overhead, y que saldr\u00e1 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelantos-de-lo-proximo-de-minus-the-bear\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9432,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El 28 de agosto ser\u00e1 el lanzamiento del nuevo disco de Minus The Bear, titulado Infinity Overhead, y que saldr\u00e1 a trav\u00e9s de Dangerbird Records. Este disco\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelantos-de-lo-proximo-de-minus-the-bear\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Adelantos de lo pr\u00f3ximo de Minus The Bear | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El 28 de agosto ser\u00e1 el lanzamiento del nuevo disco de Minus The Bear, titulado Infinity Overhead, y que saldr\u00e1 a trav\u00e9s de Dangerbird Records. Este disco\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelantos-de-lo-proximo-de-minus-the-bear\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-08-02T08:32:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:51:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/MinusTheBear.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"282\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelantos-de-lo-proximo-de-minus-the-bear\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/MinusTheBear.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"282\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelantos-de-lo-proximo-de-minus-the-bear\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelantos-de-lo-proximo-de-minus-the-bear\/\",\"name\":\"Adelantos de lo pr\\u00f3ximo de Minus The Bear | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelantos-de-lo-proximo-de-minus-the-bear\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-08-02T08:32:16+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:51:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El 28 de agosto ser\\u00e1 el lanzamiento del nuevo disco de Minus The Bear, titulado Infinity Overhead, y que saldr\\u00e1 a trav\\u00e9s de Dangerbird Records. Este disco\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/adelantos-de-lo-proximo-de-minus-the-bear\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9430"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9430"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9430\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9432"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9430"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9430"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9430"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}