{"id":9436,"date":"2012-08-03T16:39:19","date_gmt":"2012-08-03T14:39:19","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9436"},"modified":"2013-11-11T12:51:31","modified_gmt":"2013-11-11T10:51:31","slug":"randy-blythe-lamb-of-god-es-liberado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-lamb-of-god-es-liberado\/","title":{"rendered":"Randy Blythe (Lamb of God) es liberado"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythe.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9180\" title=\"RandyBlythe\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythe.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"398\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythe.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythe-300x238.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythe-280x222.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythe-75x59.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de haber tenido que depositar dos fianzas, las cuales no le permitieron salir de la c\u00e1rcel, Randy Blythe ha quedado\u00a0finalmente libre tras una sesi\u00f3n en los tribunales de Praga de 16 horas, donde el juez ha dejado partir a Randy con una fianza de 400.000$.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00abLa decisi\u00f3n fue adoptada ayer en la final de una sesi\u00f3n a puerta cerrada\u00bb<\/em>, dijo Martina Lhot\u00e1kov\u00e1, portavoz de la Corte Municipal de Praga. <em>\u00abLa \u00fanica condici\u00f3n de la liberaci\u00f3n fue el de una fianza de unos 8 millones de coronas checas [que ya ha sido pagada]\u00bb<\/em>, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al parecer, Randy coger\u00e1 un vuelo esta noche hacia Estados Unidos, no obstante, siguen pesando sobre \u00e9l los cargos de homicidio, estando el juicio todav\u00eda pendiente de celebrarse.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de haber tenido que depositar dos fianzas, las cuales no le permitieron salir de la c\u00e1rcel, Randy Blythe ha &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-lamb-of-god-es-liberado\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9180,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Despu\u00e9s de haber tenido que depositar dos fianzas, las cuales no le permitieron salir de la c\u00e1rcel, Randy Blythe ha quedado\u00a0finalmente libre tras una\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-lamb-of-god-es-liberado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Randy Blythe (Lamb of God) es liberado | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de haber tenido que depositar dos fianzas, las cuales no le permitieron salir de la c\u00e1rcel, Randy Blythe ha quedado\u00a0finalmente libre tras una\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-lamb-of-god-es-liberado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-08-03T14:39:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:51:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythe.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"398\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-lamb-of-god-es-liberado\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/RandyBlythe.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"398\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-lamb-of-god-es-liberado\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-lamb-of-god-es-liberado\/\",\"name\":\"Randy Blythe (Lamb of God) es liberado | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-lamb-of-god-es-liberado\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-08-03T14:39:19+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:51:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Despu\\u00e9s de haber tenido que depositar dos fianzas, las cuales no le permitieron salir de la c\\u00e1rcel, Randy Blythe ha quedado\\u00a0finalmente libre tras una\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/randy-blythe-lamb-of-god-es-liberado\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9436"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9436"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9436\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9180"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9436"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9436"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9436"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}