{"id":9439,"date":"2012-08-06T12:30:34","date_gmt":"2012-08-06T10:30:34","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9439"},"modified":"2013-11-11T12:51:30","modified_gmt":"2013-11-11T10:51:30","slug":"25-discos-para-el-verano-i","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/25-discos-para-el-verano-i\/","title":{"rendered":"25 discos para el verano (I)"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/SBS-25Discosparaelverano.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-9477 aligncenter\" title=\"SBS-25Discosparaelverano\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/SBS-25Discosparaelverano.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"312\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/SBS-25Discosparaelverano.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/SBS-25Discosparaelverano-300x187.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/SBS-25Discosparaelverano-280x174.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/SBS-25Discosparaelverano-75x46.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estamos metidos de lleno en esa \u00e9poca del a\u00f1o, tan amada por unos y tan odiada por otros: el verano. El caso es que muchos estar\u00e9is disfrutando de unas merecidas \u2014o no\u2014 vacaciones, pero muchos otros estamos pringado de lo lindo, aguardando \u2014o no\u2014 esa fecha marcada en el calendario para hacer la gran escapada. Somos precisamente nosotros, los que tratamos de evadir nuestra mente pensando en las futuras vacaciones, los que anhelamos la m\u00fasica que haga volar nuestras mentes al destino m\u00e1s paradisiaco.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0Si ya en otras ocasiones el sector oscuro de SuicideByStar organiz\u00f3 desde su refugio secreto un golpe de estado con Nadja como estandarte, este a\u00f1o, dejamos a un lado las indigestiones de polvorones y nos disponemos a realizar una selecci\u00f3n de discos que, si bien no van a conseguir optar a la lista m\u00e1s cool de la temporada, pretenden recomendar ciertos discos propicios para este \u00e9poca del a\u00f1o bajo los criterios de positivismo, alegr\u00eda y buen rollo. Siendo un mix de frescas novedades, cl\u00e1sicos trillados y debilidades personales, estoy seguro que algo encontrar\u00e9is que satisfaga vuestras ansias.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><span style=\"color: #008000;\"><strong>INCUBUS \u2013 Morning View (2001)<\/strong><\/span><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Incubus-Morning_View-Frontal.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-9440 alignleft\" title=\"Incubus-Morning_View-Frontal\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Incubus-Morning_View-Frontal.jpg\" alt=\"\" width=\"216\" height=\"215\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Incubus-Morning_View-Frontal.jpg 360w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Incubus-Morning_View-Frontal-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Incubus-Morning_View-Frontal-300x298.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Incubus-Morning_View-Frontal-280x278.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Incubus-Morning_View-Frontal-75x74.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Incubus-Morning_View-Frontal-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 216px) 100vw, 216px\" \/><\/a>Acogedor y positivo \u2014chulo incluso a nivel de guapo de playa\u2014, este disco es para los californianos una evoluci\u00f3n hacia un rock m\u00e1s convencional y con menos pretensiones que precisamente consigue transmitir esa sensaci\u00f3n de levantarse una ma\u00f1ana de verano y saber que se tiene todo el d\u00eda para disfrutar. Aunque pueda parecer uno de sus trabajos m\u00e1s comerciales, en realidad representa el crecimiento del grupo en otra direcci\u00f3n: Brandon Boyd moldea con gran destreza las melod\u00edas y la instrumentaci\u00f3n se hace m\u00e1s elegante. Con este cuidado al m\u00e1ximo de los detalles, convencer\u00e1 a todo aquel que quiera dejarse seducir.<\/p>\n<p><object width=\"353\" height=\"132\" classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\"><param name=\"src\" value=\"http:\/\/www.goear.com\/files\/external.swf?file=445bd85\" \/><param name=\"wmode\" value=\"transparent\" \/><param name=\"quality\" value=\"high\" \/><embed width=\"353\" height=\"132\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" src=\"http:\/\/www.goear.com\/files\/external.swf?file=445bd85\" wmode=\"transparent\" quality=\"high\" \/><\/object><\/p>\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">MANSUN \u2013 The Attack of the Grey Lantern (1997)<\/span><\/strong><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Mansun-AttackoftheGreyLantern.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-9443 alignleft\" title=\"Mansun-AttackoftheGreyLantern\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Mansun-AttackoftheGreyLantern.jpg\" alt=\"\" width=\"216\" height=\"214\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Mansun-AttackoftheGreyLantern.jpg 360w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Mansun-AttackoftheGreyLantern-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Mansun-AttackoftheGreyLantern-300x296.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Mansun-AttackoftheGreyLantern-280x276.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Mansun-AttackoftheGreyLantern-75x74.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 216px) 100vw, 216px\" \/><\/a>Opulentas canciones de una de las m\u00e1s interesantes \u2014e infrarreconocidas\u2014 bandas de brit-pop, que se funden como un cubito de hielo al sol. Armon\u00edas brillantes y vaporosas, toques experimentales, ideas progresivas, salidas electr\u00f3nicas, \u00e1cidos sintetizadores, y ese caracter\u00edstico falsete de Paul Draper hacen palpable que si bien otras bandas de su movimiento beb\u00edan de los Beatles, ellos lo hac\u00edan de los 80, de la suntuosidad de Prince y de la sensibilidad de Ride. Su sonido amable, rico en texturas, y en cierta manera ex\u00f3tico, es perfecto para refrescarse y relajarse de los agobios estivales.<br \/>\n<object width=\"353\" height=\"132\" classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\"><param name=\"src\" value=\"http:\/\/www.goear.com\/files\/external.swf?file=3bdba6b\" \/><param name=\"wmode\" value=\"transparent\" \/><param name=\"quality\" value=\"high\" \/><embed width=\"353\" height=\"132\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" src=\"http:\/\/www.goear.com\/files\/external.swf?file=3bdba6b\" wmode=\"transparent\" quality=\"high\" \/><\/object><\/p>\n<h3><span style=\"color: #008000;\"><strong>ASH \u2013 Free All Angels (2001)<\/strong><\/span><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Ash-FreeAllAngels.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-9451 alignleft\" title=\"Ash-FreeAllAngels\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Ash-FreeAllAngels.jpg\" alt=\"\" width=\"216\" height=\"216\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Ash-FreeAllAngels.jpg 360w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Ash-FreeAllAngels-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Ash-FreeAllAngels-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Ash-FreeAllAngels-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Ash-FreeAllAngels-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Ash-FreeAllAngels-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 216px) 100vw, 216px\" \/><\/a>Qu\u00e9 mejor banda sonora para la despreocupaci\u00f3n que la de un disco que nos canta que hemos estando andando descalzos por la arena. El power-pop de Ash tiene melod\u00edas jugosas y acordes rebosantes de energ\u00eda, esa sensaci\u00f3n de querer comerte el mundo y verte capaz de ello. Juvenil, r\u00e1pido, feliz, rom\u00e1ntico, y en ocasiones incluso con un ligero deje de actitud rabiosa (como demuestran en World Domination o en Sharks donde la guitarra llora la sobredosis de overdrive), este trabajo de los norirlandeses presume de los atributos b\u00e1sicos que se presumen a esas vacaciones id\u00edlicas de nuestra adolescencia.<\/p>\n<p><object width=\"353\" height=\"132\" classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\"><param name=\"src\" value=\"http:\/\/www.goear.com\/files\/external.swf?file=a6df922\" \/><param name=\"wmode\" value=\"transparent\" \/><param name=\"quality\" value=\"high\" \/><embed width=\"353\" height=\"132\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" src=\"http:\/\/www.goear.com\/files\/external.swf?file=a6df922\" wmode=\"transparent\" quality=\"high\" \/><\/object><\/p>\n<h3><span style=\"color: #008000;\"><strong>LOS CORONAS \u2013 Surfin\u2019 Tenochtitlan (2006)<\/strong><\/span><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Los-coronas_surfin-tenochtitlan_front.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-9452 alignleft\" title=\"Los coronas_surfin tenochtitlan_front\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Los-coronas_surfin-tenochtitlan_front.jpg\" alt=\"\" width=\"216\" height=\"191\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Los-coronas_surfin-tenochtitlan_front.jpg 360w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Los-coronas_surfin-tenochtitlan_front-300x265.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Los-coronas_surfin-tenochtitlan_front-280x248.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Los-coronas_surfin-tenochtitlan_front-75x66.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 216px) 100vw, 216px\" \/><\/a>Como \u00edbamos a tener una lista de discos del verano sin nada de surf-rock, ser\u00eda de prisi\u00f3n. \u00bfY por qu\u00e9 salir del pa\u00eds si aqu\u00ed tenemos uno de los grupos m\u00e1s interesantes dentro de este estilo como son Los Coronas? Guitarras castigadas por el vibrato, ritmos pegajosos y bailongos, y una trompeta que invoca al sol del far-west. Su m\u00fasica instrumental, c\u00e1lida y animada, nos proporciona la banda sonora perfecta para ese largo viaje a la playa. Todo un c\u00f3ctel de temas frescos y otros cl\u00e1sicos suyos regrabados para la ocasi\u00f3n que no escatiman en ganas de fiesta y que ni se olvidan de ese tema de medio tiempo para bailar a modo latin-lover.<\/p>\n<p><object width=\"353\" height=\"132\" classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\"><param name=\"src\" value=\"http:\/\/www.goear.com\/files\/external.swf?file=7457d32\" \/><param name=\"wmode\" value=\"transparent\" \/><param name=\"quality\" value=\"high\" \/><embed width=\"353\" height=\"132\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" src=\"http:\/\/www.goear.com\/files\/external.swf?file=7457d32\" wmode=\"transparent\" quality=\"high\" \/><\/object><\/p>\n<h3><span style=\"color: #008000;\"><strong>WEEZER \u2013 Blue Album (1999)<\/strong><\/span><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/weezer-blue-album.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-9454 alignleft\" title=\"weezer-blue-album\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/weezer-blue-album.jpg\" alt=\"\" width=\"216\" height=\"216\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/weezer-blue-album.jpg 360w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/weezer-blue-album-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/weezer-blue-album-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/weezer-blue-album-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/weezer-blue-album-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/weezer-blue-album-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 216px) 100vw, 216px\" \/><\/a>S\u00e9 que es innegable que Green Album merecer\u00eda todas luces estar antes que \u00e9ste en esta lista veraniega, pero creo que es patente que muy a pesar de <em>Island Sun<\/em> \u2014la cual me lleg\u00f3 a sobrepasar gracias a que esa corporaci\u00f3n telef\u00f3nica nos invadiese con ella en su publicidad\u2014 el debut de Weezer es su trabajo m\u00e1s brillante en todos los sentidos. Sabiendo combinar power-pop con una faceta ligeramente nost\u00e1lgica e inadaptada, lo que lo aleja de poder ser considerado simplista o plano, y superando a cualquier rival con momentos \u00e1lgidos con solos dignos de rock-star (<em>Only in Dreams<\/em>), la banda de Rivers Cuomo bate todos los records en cuanto al top de m\u00fasica con buenas vibraciones.<\/p>\n<p><object width=\"353\" height=\"132\" classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\"><param name=\"src\" value=\"http:\/\/www.goear.com\/files\/external.swf?file=3c19de2\" \/><param name=\"wmode\" value=\"transparent\" \/><param name=\"quality\" value=\"high\" \/><embed width=\"353\" height=\"132\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" src=\"http:\/\/www.goear.com\/files\/external.swf?file=3c19de2\" wmode=\"transparent\" quality=\"high\" \/><\/object><\/p>\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">SUBLIME \u2013 Sublime (1996)<\/span><\/strong><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Sublime.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-9456 alignleft\" title=\"Sublime\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Sublime.jpg\" alt=\"\" width=\"216\" height=\"216\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Sublime.jpg 360w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Sublime-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Sublime-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Sublime-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Sublime-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Sublime-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 216px) 100vw, 216px\" \/><\/a>Ya, se lo que est\u00e1is pensando: \u201c\u00bfNo nos lo estabais pasando suficientemente bien que hab\u00e9is tenido que colocaros?\u201d. Que la m\u00fasica de Sublime nos remita al c\u00e1\u00f1amo y al tranquilo reaggea lifestyle \u2014y mal que nos pese a la muerte por sobredosis de su frontman Brad Nowel\u2014 no signifca que no pueda ser disfrutada sobrio y en cualquier momento del a\u00f1o, pero eso s\u00ed, mucho mejor en verano. Los sonidos de Jamaica, el ska mezcl\u00e1ndose con el reagge, los dejes blueseros y su actitud punkarra conforman una combinaci\u00f3n que alcanza grado de entidad \u00fanica, estandarte noventero y por supuesto absoluto \u00e9xito de ventas y de popularidad.<\/p>\n<p><object width=\"353\" height=\"132\" classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\"><param name=\"src\" value=\"http:\/\/www.goear.com\/files\/external.swf?file=314f6b5\" \/><param name=\"wmode\" value=\"transparent\" \/><param name=\"quality\" value=\"high\" \/><embed width=\"353\" height=\"132\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" src=\"http:\/\/www.goear.com\/files\/external.swf?file=314f6b5\" wmode=\"transparent\" quality=\"high\" \/><\/object><\/p>\n<h3><span style=\"color: #008000;\"><strong>FANG ISLAND \u2013 Major (2012)<\/strong><\/span><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/FangIsland.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft  wp-image-9457\" title=\"FangIsland\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/FangIsland.jpg\" alt=\"\" width=\"216\" height=\"216\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/FangIsland.jpg 360w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/FangIsland-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/FangIsland-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/FangIsland-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/FangIsland-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/FangIsland-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 216px) 100vw, 216px\" \/><\/a>Como el t\u00edtulo del disco parece querer indicar, las escalas mayores tienen \u2014a nuestros o\u00eddos occidentales\u2014 una sensaci\u00f3n m\u00e1s alegre. Con su nuevo disco, Fang Island parecen haber remarcado esa faceta noble e inocente de su m\u00fasica, que combina rock, power-pop, psicodelia y estructuras progresivas, completamente ausente de pretensiones de encajar en alg\u00fan sitio en concreto. Aunque menos impactante o extrovertido que su disco anterior, Major est\u00e1 relleno de un material m\u00e1s emocional, como si tuviera un mayor \u00e1nimo de celebraci\u00f3n hacia la vida, como si estuviera compuesto para una \u00edntima fiesta de cumplea\u00f1os de tu mejor amigo.<\/p>\n<p><object id=\"gsSong3611604377\" width=\"500\" height=\"40\" classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\"><param name=\"wmode\" value=\"window\" \/><param name=\"allowScriptAccess\" value=\"always\" \/><param name=\"flashvars\" value=\"hostname=cowbell.grooveshark.com&amp;songIDs=36116043&amp;style=metal&amp;p=0\" \/><param name=\"src\" value=\"http:\/\/grooveshark.com\/songWidget.swf\" \/><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\" \/><embed id=\"gsSong3611604377\" width=\"500\" height=\"40\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" src=\"http:\/\/grooveshark.com\/songWidget.swf\" wmode=\"window\" allowScriptAccess=\"always\" flashvars=\"hostname=cowbell.grooveshark.com&amp;songIDs=36116043&amp;style=metal&amp;p=0\" allowscriptaccess=\"always\" \/><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-includes\/js\/tinymce\/themes\/advanced\/img\/trans.gif\" class=\"mceItemMedia mceItemFlash\" width=\"500\" height=\"40\" data-mce-json=\"{'video':{},'params':{'wmode':'window','allowScriptAccess':'always','flashvars':'hostname=cowbell.grooveshark.com&amp;songIDs=36116043&amp;style=metal&amp;p=0','src':'http:\/\/grooveshark.com\/songWidget.swf'},'object_html':'&lt;span&gt;Sisterly by &lt;a href=&quot;http:\/\/grooveshark.com\/artist\/Fang+Island\/726699&quot; title=&quot;Fang Island&quot;&gt;Fang Island&lt;\/a&gt; on Grooveshark&lt;\/span&gt;'}\" alt=\"\" \/><\/object><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">LOS TELEPL\u00c1STICOS \u2013 Cataplasma!! (2011)<\/span><\/strong><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/LosTeleplasticos.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-full wp-image-9459\" title=\"LosTeleplasticos\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/LosTeleplasticos.jpg\" alt=\"\" width=\"216\" height=\"216\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/LosTeleplasticos.jpg 216w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/LosTeleplasticos-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/LosTeleplasticos-75x75.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 216px) 100vw, 216px\" \/><\/a>Hay tantos veranos distintos como personalidades diferentes, por ello el de Los Telepl\u00e1sticos no puede ser nada convencional. Su surf-rock se sumerge en el histronismo, el ruidismo y la esquizofrenia. Con sus letras cargadas de humor e iron\u00eda nos mofamos del modernismo, perseguimos a f\u00e9minas convertidos en vampiros sedientos de sangre, y asustamos a ni\u00f1atos que se creen matones discotequeros. \u00bfD\u00f3nde estar\u00e1 el l\u00edmite si Me jodo y me aguanto convierte la canci\u00f3n ligera en horror tropical? En definitiva, un lobo con piel de cordero. Exquisitamente macarra, sucio y desquiciante.<\/p>\n<p><iframe style=\"position: relative; display: block; width: 46px; height: 23px;\" src=\"http:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/v=2\/track=1389900499\/size=short\/bgcol=FFFFFF\/linkcol=11940f\/\" frameborder=\"0\" width=\"46\" height=\"23\"><\/iframe><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><\/h3>\n<h3><span style=\"color: #008000;\"><strong>WAGON COOKIN\u2019 \u2013 Everyday Life (2004)<\/strong><\/span><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Wagon-Cookin-Everyday-Life.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft  wp-image-9462\" title=\"Wagon Cookin - Everyday Life\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Wagon-Cookin-Everyday-Life.jpg\" alt=\"\" width=\"216\" height=\"186\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Wagon-Cookin-Everyday-Life.jpg 360w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Wagon-Cookin-Everyday-Life-300x258.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Wagon-Cookin-Everyday-Life-280x241.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Wagon-Cookin-Everyday-Life-75x64.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 216px) 100vw, 216px\" \/><\/a>No tan conocidos como deber\u00edan \u2014al menos en Espa\u00f1a, ya que es en Europa del Este donde han tenido m\u00e1s \u00e9xito\u2014 Wagon Cookin\u2019 son un d\u00fao de hermanos de origen navarro que facturan m\u00fasica electr\u00f3nica que se caracteriza por ritmos suaves propios del acid jazz aderezada con sensuales voces femeninas, y toques latinos a cargo de saxos y percusiones que la dotan de un halo completamente paradisiaco. Aunque todav\u00eda arrastra mucha herencia del house, las influencias de la bossa nova y del broken beat, hacen esta m\u00fasica para cerrar los ojos y sentir que te encuentras en una playa brasile\u00f1a.<\/p>\n<p><object id=\"gsSong2562813038\" width=\"500\" height=\"40\" classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\"><param name=\"wmode\" value=\"window\" \/><param name=\"allowScriptAccess\" value=\"always\" \/><param name=\"flashvars\" value=\"hostname=cowbell.grooveshark.com&amp;songIDs=25628130&amp;style=metal&amp;p=0\" \/><param name=\"src\" value=\"http:\/\/grooveshark.com\/songWidget.swf\" \/><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\" \/><embed id=\"gsSong2562813038\" width=\"500\" height=\"40\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" src=\"http:\/\/grooveshark.com\/songWidget.swf\" wmode=\"window\" allowScriptAccess=\"always\" flashvars=\"hostname=cowbell.grooveshark.com&amp;songIDs=25628130&amp;style=metal&amp;p=0\" allowscriptaccess=\"always\" \/><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-includes\/js\/tinymce\/themes\/advanced\/img\/trans.gif\" class=\"mceItemMedia mceItemFlash\" width=\"500\" height=\"40\" data-mce-json=\"{'video':{},'params':{'wmode':'window','allowScriptAccess':'always','flashvars':'hostname=cowbell.grooveshark.com&amp;songIDs=25628130&amp;style=metal&amp;p=0','src':'http:\/\/grooveshark.com\/songWidget.swf'},'object_html':'&lt;span&gt;Amarelo by &lt;a href=&quot;http:\/\/grooveshark.com\/artist\/Wagon+Cookin\/101901&quot; title=&quot;Wagon Cookin'&quot;&gt;Wagon Cookin'&lt;\/a&gt; on Grooveshark&lt;\/span&gt;'}\" alt=\"\" \/><\/object><\/p>\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">ANAMANAGUCHI \u2013 Summers Singles (2010)<\/span><\/strong><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Anamanaguchi-Airbrushed.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft  wp-image-9468\" title=\"Anamanaguchi - Airbrushed\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Anamanaguchi-Airbrushed.jpg\" alt=\"\" width=\"216\" height=\"216\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Anamanaguchi-Airbrushed.jpg 360w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Anamanaguchi-Airbrushed-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Anamanaguchi-Airbrushed-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Anamanaguchi-Airbrushed-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Anamanaguchi-Airbrushed-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Anamanaguchi-Airbrushed-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 216px) 100vw, 216px\" \/><\/a>Si eres de esa parte de la humanidad que es capaz de confraternizar con el sonido 8-bit y a\u00fan no has escuchado a Anamanaguchi no se qu\u00e9 haces ah\u00ed sentado como si no pasase nada. Hace dos veranos que los excelsos estandartes del chip-tune colgaron gratuitamente una serie de singles en su web\u2014todav\u00eda los pod\u00e9is descargar\u2014 bastante variopinta: sobredosis de az\u00facar, remezclas, ritmos electr\u00f3nicos machacantes, melod\u00edas adictivas no aptas para epil\u00e9pticos y una base guitarrera a la vieja usanza, todo ello bajo la perspectiva de la banda sonora de un videojuego de los 80.<\/p>\n<p><object width=\"353\" height=\"132\" classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\"><param name=\"src\" value=\"http:\/\/www.goear.com\/files\/external.swf?file=4bf881f\" \/><param name=\"wmode\" value=\"transparent\" \/><param name=\"quality\" value=\"high\" \/><embed width=\"353\" height=\"132\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" src=\"http:\/\/www.goear.com\/files\/external.swf?file=4bf881f\" wmode=\"transparent\" quality=\"high\" \/><\/object><\/p>\n<h3><span style=\"color: #008000;\"><strong>KYUSS \u2013 Blues For The Red Sun (1992)<\/strong><\/span><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Kyuss-BluesfortheRedSun.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft  wp-image-9469\" title=\"Kyuss-BluesfortheRedSun\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Kyuss-BluesfortheRedSun.jpg\" alt=\"\" width=\"216\" height=\"216\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Kyuss-BluesfortheRedSun.jpg 360w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Kyuss-BluesfortheRedSun-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Kyuss-BluesfortheRedSun-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Kyuss-BluesfortheRedSun-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Kyuss-BluesfortheRedSun-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Kyuss-BluesfortheRedSun-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 216px) 100vw, 216px\" \/><\/a>Si tu verano ideal no es escaparte a la playa sino ir al desierto a ponerte de LSD, tu m\u00fasica es el stoner-rock. A\u00f1adamos al conjunto un Cadillac, gafas de sol, botas de vaquero y mucha carretera por recorrer. \u00bfQu\u00e9 falta? Kyuss en el radiocasette, por supuesto, y ganas de saborear la libertad y atravesar las puertas del ocaso. Con sus lacerantes riffs, sus sacudidas r\u00edtmicas, las pesadas cadencias, la energ\u00e9tica voz de John Garc\u00eda y esa psicodelia des\u00e9rtica no es dif\u00edcil entender por qu\u00e9 este grupo recategoriz\u00f3 este sub-gen\u00e9ro de hard-rock y lo convirti\u00f3 en el rock de los fumados.<\/p>\n<h3><object width=\"353\" height=\"132\" classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\"><param name=\"src\" value=\"http:\/\/www.goear.com\/files\/external.swf?file=0606e48\" \/><param name=\"wmode\" value=\"transparent\" \/><param name=\"quality\" value=\"high\" \/><embed width=\"353\" height=\"132\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" src=\"http:\/\/www.goear.com\/files\/external.swf?file=0606e48\" wmode=\"transparent\" quality=\"high\" \/><\/object><br \/>\n<span style=\"color: #008000;\"><strong>STONE TEMPLE PILOTS \u2013 Tiny Music\u2026 Songs From The Vatican Gift Shop (1996)<\/strong><\/span><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/STP-Tiny-Music.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft  wp-image-9470\" title=\"STP-Tiny Music\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/STP-Tiny-Music.jpg\" alt=\"\" width=\"216\" height=\"215\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/STP-Tiny-Music.jpg 360w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/STP-Tiny-Music-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/STP-Tiny-Music-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/STP-Tiny-Music-280x279.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/STP-Tiny-Music-75x74.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/STP-Tiny-Music-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 216px) 100vw, 216px\" \/><\/a>Con su tercer trabajo, los chicos de Scott Weiland explotaron su vena m\u00e1s mel\u00f3dica y amable, acallando todas las cr\u00edticas que los enmarcaban como polizones del movimiento grunge, demostrando que lo suyo siempre fue el rock cl\u00e1sico y el gusto por lo retro en cuanto con gui\u00f1os hacia el pop, la psicodelia o el lounge. Plagado de tremendos singles como <em>Big Bang Baby<\/em>, <em>Lady Picture\u2019s Show<\/em> o <em>Trippin\u2019 on a Hole in a Paper Heart<\/em>, es un disco realmente disfrutable, y que a\u00fan as\u00ed conserva plenamente la fuerza con canciones de la talla de <em>Tumble in the Rough<\/em> o <em>Ride The Clich\u00e9<\/em>. A d\u00eda de hoy sigue resultando tan fresco como la piscina de su portada.<\/p>\n<p><object width=\"353\" height=\"132\" classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\"><param name=\"src\" value=\"http:\/\/www.goear.com\/files\/external.swf?file=c287d18\" \/><param name=\"wmode\" value=\"transparent\" \/><param name=\"quality\" value=\"high\" \/><embed width=\"353\" height=\"132\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" src=\"http:\/\/www.goear.com\/files\/external.swf?file=c287d18\" wmode=\"transparent\" quality=\"high\" \/><\/object><\/p>\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">BULLITT \u2013 Love Or Die (2010)<\/span><\/strong><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/04\/Love-Or-Die.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft  wp-image-5143\" title=\"Love Or Die\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/04\/Love-Or-Die.jpg\" alt=\"\" width=\"198\" height=\"199\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/04\/Love-Or-Die.jpg 330w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/04\/Love-Or-Die-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2011\/04\/Love-Or-Die-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 198px) 100vw, 198px\" \/><\/a>Si algo destaca en el sonido de estos catalanes son las vibraciones positivas que se desprenden de su rock de corte alternativo que no deja de mirar las referencias emo-noventeras. Optimistas y directos, a veces rayando las fronteras del power-pop, Bullitt son una aut\u00e9ntica factor\u00eda de canciones con grandes melod\u00edas. Su m\u00e9todo de trabajo es tan resolutivo como humilde y honesto: descargas de riffs \u2014a veces amigables, a veces fren\u00e9ticos\u2014 y una secci\u00f3n r\u00edtmica que sin alardear, destaca y aporta detalles. Otro de los tesoros del sello Bcore que garantiza la banda sonora ideal para el verano.<\/p>\n<p><iframe style=\"position: relative; display: block; width: 46px; height: 23px;\" src=\"http:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/v=2\/track=3180743224\/size=short\/bgcol=FFFFFF\/linkcol=11940f\/\" frameborder=\"0\" width=\"46\" height=\"23\"><\/iframe><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Estamos metidos de lleno en esa \u00e9poca del a\u00f1o, tan amada por unos y tan odiada por otros: el verano. &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/25-discos-para-el-verano-i\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9477,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Estamos metidos de lleno en esa \u00e9poca del a\u00f1o, tan amada por unos y tan odiada por otros: el verano. El caso es que muchos estar\u00e9is disfrutando de unas\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/25-discos-para-el-verano-i\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"25 discos para el verano (I) | Art\u00edculo | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Estamos metidos de lleno en esa \u00e9poca del a\u00f1o, tan amada por unos y tan odiada por otros: el verano. El caso es que muchos estar\u00e9is disfrutando de unas\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/25-discos-para-el-verano-i\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-08-06T10:30:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:51:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/SBS-25Discosparaelverano.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"312\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/25-discos-para-el-verano-i\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/SBS-25Discosparaelverano.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"312\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/25-discos-para-el-verano-i\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/25-discos-para-el-verano-i\/\",\"name\":\"25 discos para el verano (I) | Art\\u00edculo | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/25-discos-para-el-verano-i\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-08-06T10:30:34+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:51:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Estamos metidos de lleno en esa \\u00e9poca del a\\u00f1o, tan amada por unos y tan odiada por otros: el verano. El caso es que muchos estar\\u00e9is disfrutando de unas\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/25-discos-para-el-verano-i\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9439"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9439"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9439\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9477"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9439"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9439"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9439"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}