{"id":9484,"date":"2012-08-07T11:30:53","date_gmt":"2012-08-07T09:30:53","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9484"},"modified":"2013-11-11T12:51:30","modified_gmt":"2013-11-11T10:51:30","slug":"nuevo-disco-de-system-of-a-down-para-2014","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-system-of-a-down-para-2014\/","title":{"rendered":"\u00bfNuevo disco de System of a Down para 2014?"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/System-Of-A-Down2012.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-9485 aligncenter\" title=\"System-Of-A-Down2012\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/System-Of-A-Down2012.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/System-Of-A-Down2012.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/System-Of-A-Down2012-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/System-Of-A-Down2012-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/System-Of-A-Down2012-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Gazzette de Montreal ha entrevistado a John Dolmayan, bater\u00eda de <strong>System of a Down<\/strong>, aprovechando que la banda ha finalizado su hiato y est\u00e1ra tocando en dicha ciudad en el festival Heavy MTL.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En la entrevista, que pod\u00e9is leer entera <a href=\"http:\/\/www.montrealgazette.com\/life\/System+Down+made+career+defying+political+metal+establishments\/7047803\/story.html\">aqu\u00ed<\/a>, Dolmayan comenta que <em>\u00abera el momento, si bien pienso que el par\u00e9ntesis era bueno para la banda, desear\u00eda que no hubiera sido tan largo\u00bb<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por otra parte comenta que aunque no tienen planes a corto plazo para grabar nueva m\u00fasica, est\u00e1 esperanzado para el futuro. <em>\u00abNo sabemos que va a pasar el pr\u00f3ximo a\u00f1o, pero me gustar\u00eda entrar al estudio el pr\u00f3ximo a\u00f1o, y posiblemente hacer un disco para 2014.\u00bb<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Gazzette de Montreal ha entrevistado a John Dolmayan, bater\u00eda de System of a Down, aprovechando que la banda ha &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-system-of-a-down-para-2014\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9485,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El Gazzette de Montreal ha entrevistado a John Dolmayan, bater\u00eda de System of a Down, aprovechando que la banda ha finalizado su hiato y est\u00e1ra tocando en\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-system-of-a-down-para-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00bfNuevo disco de System of a Down para 2014? | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Gazzette de Montreal ha entrevistado a John Dolmayan, bater\u00eda de System of a Down, aprovechando que la banda ha finalizado su hiato y est\u00e1ra tocando en\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-system-of-a-down-para-2014\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-08-07T09:30:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:51:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/System-Of-A-Down2012.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"333\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-system-of-a-down-para-2014\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/System-Of-A-Down2012.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"333\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-system-of-a-down-para-2014\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-system-of-a-down-para-2014\/\",\"name\":\"\\u00bfNuevo disco de System of a Down para 2014? | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-system-of-a-down-para-2014\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-08-07T09:30:53+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:51:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El Gazzette de Montreal ha entrevistado a John Dolmayan, bater\\u00eda de System of a Down, aprovechando que la banda ha finalizado su hiato y est\\u00e1ra tocando en\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-system-of-a-down-para-2014\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9484"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9484"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9484\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9485"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9484"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9484"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9484"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}