{"id":9510,"date":"2012-08-08T11:35:14","date_gmt":"2012-08-08T09:35:14","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9510"},"modified":"2012-08-08T11:35:14","modified_gmt":"2012-08-08T09:35:14","slug":"hellfest-open-air-2012-clisson-francia-viernes-15062012","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hellfest-open-air-2012-clisson-francia-viernes-15062012\/","title":{"rendered":"Hellfest Open Air 2012 &#8211; Clisson, Francia (Viernes 15\/06\/2012)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" title=\"Full line up\" src=\"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/78195304\/Hellfest+Open+Air+2012+pubweb.jpg\" alt=\"\" width=\"405\" height=\"573\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por fin lleg\u00f3 la esperada fecha del Hellfest Open Air en Clisson, Francia, festival que no ha parado de crecer desde su primera edici\u00f3n en 2006. Prueba de ello son las nuevas y amplias dimensiones de la zona de acampada y distribuci\u00f3n del recinto, as\u00ed como los 6 escenarios frente a los 4 de la edici\u00f3n anterior. Como novedad, este a\u00f1o los escenarios The Altar y The Temple compart\u00edan carpa y t\u00e9cnicos, cosa que ahorraba el desplazamiento y permit\u00eda asegurarse un buen sitio en uno de ellos pudiendo disfrutar del concierto que se llevaba a cabo en el otro durante la espera.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<p style=\"text-align: justify;\">Si bien la nueva distribuci\u00f3n no me pareci\u00f3 del todo mala, las condiciones anti-higi\u00e9nicas en que se encontraron los aseos de la zona de prensa durante los tres d\u00edas y la carencia de duchas en la zona de acreditados restaron m\u00e1s puntos que ning\u00fan otro a\u00f1o a la organizaci\u00f3n. Siguiendo en la l\u00ednea de las ediciones anteriores las condiciones meteorol\u00f3gicas no acompa\u00f1aron, pero con un buen chubasquero y harapos viejos que llenar de barro una pudo disfrutar sin demasiado problema la mayor\u00eda de las actuaciones. As\u00ed pues, damos paso a la esperada rese\u00f1a, en la que se tratar\u00e1n principalmente los conciertos que tuvieron lugar en los escenarios The Altar, The Temple y The Valley.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El primer d\u00eda empezaba con uno de las principales razones de mi presencia en esta edici\u00f3n: <strong>Celeste<\/strong>, post-hardcore desde Lyon. Otro de los motivos por los que ten\u00eda muchas ganas de verlos es la singularidad de sus directos: los llevan a cabo con la sala completamente a oscuras, usando flashes incesantes \u00fanicamente en los pasajes m\u00e1s tralleros. Sabiendo esto era de esperar que la actuaci\u00f3n perdiera encanto, poner a un grupo de estas caracter\u00edsticas a las 10:30 AM no fue una decisi\u00f3n acertada. Pese a ello, la entrega en el escenario por parte de los franceses fue indiscutible, y la selecci\u00f3n de temas basada en sus dos \u00faltimos \u00e1lbumes para mi gusto acertada: <em>Ces Belles de R\u00eave aux Verres Embu\u00e9s<\/em> e Il y a <em>Biens des Porcs que \u00e7a Ferait Bander de T&#8217;\u00e9touffe<\/em> fueron las escogidas de su \u00faltimo larga duraci\u00f3n,<strong><em> Morte(s) Nee(s)<\/em><\/strong>, los temas restantes pertenecieron a <strong><em>Misathrope(s)<\/em><\/strong>, del que <em>Que des Yeux Vides et Seches<\/em> protagoniz\u00f3 el final de la actuaci\u00f3n, tras apenas 30 minutos de show. Hay que decir que el sonido tambi\u00e9n dej\u00f3 mucho que desear, el excesivo volumen de la bater\u00eda tap\u00f3 a base de bien el resto de los instrumentos, hasta el punto de resultar dificultoso distinguir los temas. Quiz\u00e1 eso de ser el primer grupo del d\u00eda y el festival tampoco ayud\u00f3, en cualquier caso, esperemos poderles ver en mejores condiciones en un futuro pr\u00f3ximo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" title=\"Celeste\" src=\"http:\/\/farm9.staticflickr.com\/8005\/7644697590_65d4a1b435.jpg\" alt=\"\" width=\"333\" height=\"500\" \/><br \/>\nCon algo de mal sabor de boca del anterior concierto me dirig\u00ed a The Temple a ver <strong>Merrimack<\/strong>, black metal bien ejecutado que pese a haberle dado poca ca\u00f1a consigui\u00f3 captar mi atenci\u00f3n durante toda la actuaci\u00f3n. Acabados estos lleg\u00f3 el turno de <strong>Doomriders<\/strong> en The Valley, all\u00ed pudimos ver un Nate Newton (bajista en Converge) en su faceta m\u00e1s rockera\/stoner. La actuaci\u00f3n result\u00f3 de lo m\u00e1s entretenida y ca\u00f1era, por desgracia al p\u00fablico le cost\u00f3 bastante arrancar. <em>Heavy lies the crown<\/em> fue el tema m\u00e1s alabado, <em>Come Alive<\/em> y <em>Lions<\/em> tambi\u00e9n destacaron, temas de su \u00faltimo trabajo <em><strong>Darkness Come Alive<\/strong><\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lo siguiente que vi fue uno de los directos que m\u00e1s me sorprendi\u00f3 de todo el festival: el de <strong>Thou<\/strong>. Su estilo, una caracter\u00edstica mezcla de sludge\/doom metal, no llam\u00f3 mucho mi atenci\u00f3n en el momento de indagar en sus trabajos de estudio (de los cuales tropecientos son splits y EP&#8217;s), pero mi opini\u00f3n cambi\u00f3 de cabo a rabo tras la bestialidad de concierto que ofrecieron en The Valley. Riffs dens\u00edsimos, graves, lentos, en ocasiones acompa\u00f1ados de pasajes m\u00e1s postmetaleros que \u201csuavizan\u201d la voz absolutamente cruda y ag\u00f3nica por parte de Bryan Funck, d\u00e1ndolo todo sobre el escenario. La descripci\u00f3n puede parecer a simple vista como la de cualquier otro grupo del estilo, pero su propuesta en directo supera con creces la de muchas otras bandas que he presenciado con anterioridad. Recuerdo temas como <em>They Stretch Out Their Hands<\/em> del album <em><strong>Peasant<\/strong><\/em> o <em>Voices in the wilderness<\/em>, de su \u00faltimo larga duraci\u00f3n <em><strong>Summit<\/strong><\/em>. Lo que ofrecieron los de Louisiana fue sin duda uno de los conciertos m\u00e1s acojonantes que he visto del g\u00e9nero y de todo el festival, una banda en la que indagar a partir de ahora.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lleg\u00f3 el turno de los islandeses<strong> S\u00f3lstafir<\/strong>, que en nuestros d\u00edas se decantan por un estilo cada vez m\u00e1s rockero. La fama que se ganaron con <strong><em>K\u00f6ld<\/em><\/strong> fue absolutamente merecida en mi opini\u00f3n; en cambio, su \u00faltimo trabajo <strong><em>Svartir Sandar<\/em><\/strong> me dej\u00f3 bastante indiferente en su escucha, y francamente, el concierto no me hizo cambiar de idea. Encontr\u00e9 la selecci\u00f3n de temas desafortunada para el escenario: desde un inicio el recital ya se hizo aburrido, cosa que es una l\u00e1stima teniendo en cuenta el nivel del directo del tr\u00edo island\u00e9s y el sonidazo del que estaban gozando. <em>Lj\u00f3s \u00ed Stormi<\/em> no estuvo mal, tiene alg\u00fan pasaje entretenido, pero <em>Fjara<\/em> result\u00f3 un tema incluso m\u00e1s mon\u00f3tono y tedioso que en album. Las ganas de ca\u00f1a fueron algo apaciguadas por <em>Goddess of the Ages<\/em>, pero la verdad es que es un tema de lo m\u00e1s mediocrillo en comparaci\u00f3n con el resto del <strong><em>K\u00f6ld<\/em><\/strong>. Con ello acab\u00f3 la actuaci\u00f3n, no muy contenta del resultado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" title=\"Solstafir\" src=\"http:\/\/farm9.staticflickr.com\/8425\/7644701054_56cb02f46f.jpg\" alt=\"\" width=\"333\" height=\"500\" \/><br \/>\nVolviendo a sendas m\u00e1s oscuras seguimos con <strong>Darkspace,<\/strong> black metal atmosf\u00e9rico desde Suiza. De entrada iba poco convencida, pues esta clase de grupos m\u00e1s cercanos al ambient tienden a perder bastante en el escenario. Lo que me encontr\u00e9 fue un tr\u00edo en corpsepaint formado por dos guitarras y una bajista plantados delante del ampli, m\u00e1s bien sosainas (el estilo ya lo exige). Desde el inicio con <em>Dark 1.2<\/em> el conjunto ya son\u00f3 algo estruendoso, y la base de blast-beats macachones incesantes hizo que se perdieran varios matices de los temas. Siguieron <em>Dark 2.10<\/em> y acabaron con <em>Dark 3.16<\/em> (los nombres de los temas son muy originales, s\u00ed), esta \u00faltima especialmente desastrosa. Una propuesta curiosa, pero tal y como pensaba de entrada, mucho mejor en casita.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sin salirnos mucho de la t\u00f3nica anterior, lo de los noruegos <strong>Taake<\/strong> fue ya otro cantar. Hoest y los suyos ofrecieron un espect\u00e1culo de dimensiones \u00e9picas, toda una lecci\u00f3n de black metal en vivo. Con el corpse-paint m\u00e1s bien derretido, un incensante headbanging y la presencia cont\u00ednua de banderas noruegas en el escenario, el carism\u00e1tico vocalista y sus compa\u00f1eros se encargaron de que no decayera el espect\u00e1culo en la pr\u00e1cticamente hora de duraci\u00f3n del show. Pudimos presenciar temas como <em>Du Ville Ville Vestland<\/em>; <em>Ummeneske<\/em>, del disco hom\u00f3nimo; o <em>Nordbundet<\/em>, de su \u00faltimo trabajo <strong><em>Noregs Vaapen<\/em><\/strong>, todo con un sonido m\u00e1s que notable.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" title=\"Taake\" src=\"http:\/\/farm9.staticflickr.com\/8288\/7644709646_7e2344b718.jpg\" alt=\"\" width=\"333\" height=\"500\" \/><br \/>\nEl brutal chaparr\u00f3n del momento me impidi\u00f3 disfrutar plenamente del concierto de <strong>Turbonegro,<\/strong> as\u00ed que despu\u00e9s de quedar completamente empapada presenciando temas como<em> The Age of Pamparius<\/em>, <em>Denim Demon<\/em> y <em>I got erection<\/em> me retir\u00e9 a las carpas hasta decantarme por el concierto de <strong>Moonsorrow<\/strong>. Los hab\u00eda visto en ocasiones anteriores y siempre ofrecen un directo entretenido; se mostraron muy entregados, as\u00ed como el p\u00fablico. A\u00fan sin ser muy partidaria del folk metal en estos momentos, disfrut\u00e9 con creces temas como <em>Kivenkantaja<\/em> o<em> Jotunheim<\/em>. No supli\u00f3 el concierto de <strong>Turbonegro<\/strong>, pero al menos me resguard\u00e9 de una pulmon\u00eda segura.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para acabar el d\u00eda decid\u00ed echar un vistazo a los blackmetaleros <strong>Satyricon<\/strong>, a\u00fan sin ser muy devota de lo que hacen. Fui testigo de los dos primeros temas, <em>Now, Diabolical<\/em> y <em>Black Crow on a Tombstone<\/em> respectivamente. Tienen una puesta en escena sorprendentemente buena, pero el agobio de todo el gent\u00edo en la carpa y el cansancio acumulado pudieron con mi persona, as\u00ed que me retir\u00e9 a mis aposentos para dar pie con energ\u00eda al siguiente d\u00eda.<\/p>\n<p>*Fotos cedidas por Xell de <a href=\"http:\/\/thedrinktim.es\/\">The Drinktim<\/a>\u00a0\/ <a href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/thedraperyfalls\/sets\/72157630749196306\/\">Flickr<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por fin lleg\u00f3 la esperada fecha del Hellfest Open Air en Clisson, Francia, festival que no ha parado de crecer &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hellfest-open-air-2012-clisson-francia-viernes-15062012\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20461,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[220],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Por fin lleg\u00f3 la esperada fecha del Hellfest Open Air en Clisson, Francia, festival que no ha parado de crecer desde su primera edici\u00f3n en 2006. Prueba de\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hellfest-open-air-2012-clisson-francia-viernes-15062012\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hellfest Open Air 2012 - Clisson, Francia (Viernes 15\/06\/2012) | Cr\u00f3nica concierto | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Por fin lleg\u00f3 la esperada fecha del Hellfest Open Air en Clisson, Francia, festival que no ha parado de crecer desde su primera edici\u00f3n en 2006. Prueba de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hellfest-open-air-2012-clisson-francia-viernes-15062012\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-08-08T09:35:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Hellfest+Open+Air+2012+pubweb.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1061\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hellfest-open-air-2012-clisson-francia-viernes-15062012\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Hellfest+Open+Air+2012+pubweb.jpg\",\"width\":750,\"height\":1061},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hellfest-open-air-2012-clisson-francia-viernes-15062012\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hellfest-open-air-2012-clisson-francia-viernes-15062012\/\",\"name\":\"Hellfest Open Air 2012 - Clisson, Francia (Viernes 15\/06\/2012) | Cr\\u00f3nica concierto | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hellfest-open-air-2012-clisson-francia-viernes-15062012\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-08-08T09:35:14+00:00\",\"dateModified\":\"2012-08-08T09:35:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Por fin lleg\\u00f3 la esperada fecha del Hellfest Open Air en Clisson, Francia, festival que no ha parado de crecer desde su primera edici\\u00f3n en 2006. Prueba de\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hellfest-open-air-2012-clisson-francia-viernes-15062012\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9510"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9510"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9510\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20461"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9510"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9510"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9510"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}