{"id":9531,"date":"2012-08-13T11:20:42","date_gmt":"2012-08-13T09:20:42","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9531"},"modified":"2013-11-11T12:51:29","modified_gmt":"2013-11-11T10:51:29","slug":"jaz-coleman-killing-joke-reaparece-en-el-sahara-occidental","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jaz-coleman-killing-joke-reaparece-en-el-sahara-occidental\/","title":{"rendered":"Jaz Coleman (Killing Joke) reaparece en el S\u00e1hara Occidental"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Jaz-Coleman-Killing-Joke.jpeg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9418\" title=\"Jaz Coleman (Killing Joke)\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Jaz-Coleman-Killing-Joke.jpeg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Jaz-Coleman-Killing-Joke.jpeg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Jaz-Coleman-Killing-Joke-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Jaz-Coleman-Killing-Joke-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Jaz-Coleman-Killing-Joke-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El frontman de <strong>Killing Joke<\/strong>, Jaz Coleman, el cual inform\u00e1bamos hace unos d\u00edas hab\u00eda desaparecido sin dejar rastro \u2014seg\u00fan sus compa\u00f1eros de banda\u2014, ha reaparecido seg\u00fan sabemos por la actualizaci\u00f3n de su Facebook oficial.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al parecer Jaz se hab\u00eda retirado al S\u00e1hara Occidental para llevar un estilo de vida nom\u00e1dico con el objetivo de inspirarse para sus siguientes trabajos: un libro y una partitura para una sinfon\u00eda y un show de televisi\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00abHe estado terminando mi libro y escribiendo la partitura para mi nuevo proyecto (La Sinfon\u00eda Nirvana) -risas., \u00bfque es todo este alboroto entonces?\u00bb<\/em>, comenta Jaz Coleman.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El l\u00edder de <strong>Killing Joke<\/strong> fue acusado de haber sembrado afirmaciones controvertidas por su participaci\u00f3n en un tour a finales de este a\u00f1o con <strong>The Cult<\/strong> y <strong>The Mission<\/strong>. Jaz ha negado haber hecho comentarios sobre ello, no obstante ha confirmado que Killing Joke no va a actuar en las fechas propuestas, al tiempo que desea a The Cult y The Mission la mejor suerte para su tour.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El frontman de Killing Joke, Jaz Coleman, el cual inform\u00e1bamos hace unos d\u00edas hab\u00eda desaparecido sin dejar rastro \u2014seg\u00fan sus &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jaz-coleman-killing-joke-reaparece-en-el-sahara-occidental\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9418,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El frontman de Killing Joke, Jaz Coleman, el cual inform\u00e1bamos hace unos d\u00edas hab\u00eda desaparecido sin dejar rastro \u2014seg\u00fan sus compa\u00f1eros de banda\u2014, ha\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jaz-coleman-killing-joke-reaparece-en-el-sahara-occidental\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Jaz Coleman (Killing Joke) reaparece en el S\u00e1hara Occidental | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El frontman de Killing Joke, Jaz Coleman, el cual inform\u00e1bamos hace unos d\u00edas hab\u00eda desaparecido sin dejar rastro \u2014seg\u00fan sus compa\u00f1eros de banda\u2014, ha\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jaz-coleman-killing-joke-reaparece-en-el-sahara-occidental\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-08-13T09:20:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:51:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Jaz-Coleman-Killing-Joke.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"333\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jaz-coleman-killing-joke-reaparece-en-el-sahara-occidental\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Jaz-Coleman-Killing-Joke.jpeg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"333\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jaz-coleman-killing-joke-reaparece-en-el-sahara-occidental\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jaz-coleman-killing-joke-reaparece-en-el-sahara-occidental\/\",\"name\":\"Jaz Coleman (Killing Joke) reaparece en el S\\u00e1hara Occidental | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jaz-coleman-killing-joke-reaparece-en-el-sahara-occidental\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-08-13T09:20:42+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:51:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El frontman de Killing Joke, Jaz Coleman, el cual inform\\u00e1bamos hace unos d\\u00edas hab\\u00eda desaparecido sin dejar rastro \\u2014seg\\u00fan sus compa\\u00f1eros de banda\\u2014, ha\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/jaz-coleman-killing-joke-reaparece-en-el-sahara-occidental\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9531"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9531"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9531\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9418"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9531"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9531"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9531"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}