{"id":9567,"date":"2012-08-28T21:08:00","date_gmt":"2012-08-28T19:08:00","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9567"},"modified":"2013-11-11T12:51:26","modified_gmt":"2013-11-11T10:51:26","slug":"nace-rndm-nuevo-proyecto-de-jeff-ament-pearl-jam","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nace-rndm-nuevo-proyecto-de-jeff-ament-pearl-jam\/","title":{"rendered":"Nace RNDM, nuevo proyecto de Jeff Ament (Pearl Jam)"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/RNDM.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9568\" title=\"RNDM\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/RNDM.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/RNDM.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/RNDM-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/RNDM-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/RNDM-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de haber lanzado recientemente su segundo \u00e1lbum en solitario, <strong><em>While My Heart Beats<\/em><\/strong>, <strong>Jeff Ament<\/strong>, bajista de <strong>Pearl Jam<\/strong> se ha unido a su habitual colaborador, el baterista <strong>Richard Stuverud<\/strong> y el cantautor <strong>Joseph Arthur<\/strong>, para poner en marcha un nuevo proyecto musical, <strong>RNDM<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El grupo ya ha grabado un disco, que se titular\u00e1 Acts, saldr\u00e1 el 30 de octubre y contendr\u00e1 12 canciones grabadas por Brett Eliason, ingeniero de sonido que tambi\u00e9n ha trabajado habitualmente con <strong>Pearl Jam<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de <a href=\"http:\/\/www1.rollingstone.com\/hearitnow\/player\/rndm1.html\">Rolling Stone<\/a> pod\u00e9is escuchar el primer single, <em>Modern Times<\/em>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de haber lanzado recientemente su segundo \u00e1lbum en solitario, While My Heart Beats, Jeff Ament, bajista de Pearl Jam &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nace-rndm-nuevo-proyecto-de-jeff-ament-pearl-jam\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9568,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Despu\u00e9s de haber lanzado recientemente su segundo \u00e1lbum en solitario, While My Heart Beats, Jeff Ament, bajista de Pearl Jam se ha unido a su habitual\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nace-rndm-nuevo-proyecto-de-jeff-ament-pearl-jam\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nace RNDM, nuevo proyecto de Jeff Ament (Pearl Jam) | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de haber lanzado recientemente su segundo \u00e1lbum en solitario, While My Heart Beats, Jeff Ament, bajista de Pearl Jam se ha unido a su habitual\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nace-rndm-nuevo-proyecto-de-jeff-ament-pearl-jam\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-08-28T19:08:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:51:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/RNDM.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"333\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nace-rndm-nuevo-proyecto-de-jeff-ament-pearl-jam\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/RNDM.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"333\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nace-rndm-nuevo-proyecto-de-jeff-ament-pearl-jam\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nace-rndm-nuevo-proyecto-de-jeff-ament-pearl-jam\/\",\"name\":\"Nace RNDM, nuevo proyecto de Jeff Ament (Pearl Jam) | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nace-rndm-nuevo-proyecto-de-jeff-ament-pearl-jam\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-08-28T19:08:00+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:51:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Despu\\u00e9s de haber lanzado recientemente su segundo \\u00e1lbum en solitario, While My Heart Beats, Jeff Ament, bajista de Pearl Jam se ha unido a su habitual\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nace-rndm-nuevo-proyecto-de-jeff-ament-pearl-jam\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9567"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9567"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9567\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9568"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9567"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9567"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9567"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}