{"id":9606,"date":"2012-09-06T09:18:33","date_gmt":"2012-09-06T07:18:33","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9606"},"modified":"2013-11-11T12:51:23","modified_gmt":"2013-11-11T10:51:23","slug":"campamento-de-verano-weezer","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/campamento-de-verano-weezer\/","title":{"rendered":"Campamento de verano Weezer"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Weezer.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9607\" title=\"Weezer\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Weezer.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"336\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Weezer.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Weezer-300x201.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Weezer-280x188.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Weezer-75x50.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como ya recordar\u00e9is, a principios de este a\u00f1o <strong>Weezer<\/strong> organiz\u00f3 un crucero de cuatro d\u00edas entre Miami y M\u00e9xico, donde adem\u00e1s de sus propias actuaciones, los tripulantes pod\u00edan deleitarse con bandas como <strong>Dinosaur Jr<\/strong>, <strong>Sebadoh<\/strong>, <strong>Wavves<\/strong>, <strong>Ozma<\/strong>, <strong>Free Energy<\/strong> y <strong>The Antlers<\/strong>, entre otros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La experiencia tuvo que ser satisfactoria puesto que Rivers Cuomo ha anunciado en un peri\u00f3dico australiano que tiene previsto organizar un \u00abcampamento de verano\u00bb<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00abNos gustar\u00eda armar una especie de campamento de Weezer, pero estamos empezando a hablar de ello, as\u00ed que no tengo ning\u00fan detalle todav\u00eda\u00bb<\/em>, ha declarado Rivers Cuomo al Herald Sun.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por otro lado ha afirmado que la banda no tiene en el horizonte ning\u00fan disco nuevo. No obstante, la banda sigue inmersa en sus shows \u00abThe Memories\u00bb donde se encargan de representar sus primeros discos. En enero del a\u00f1o que viene empezar\u00e1n a tocar el <strong><em>Blue Album<\/em><\/strong> (1994) junto con una selecci\u00f3n de sus mejores hits.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Como ya recordar\u00e9is, a principios de este a\u00f1o Weezer organiz\u00f3 un crucero de cuatro d\u00edas entre Miami y M\u00e9xico, donde &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/campamento-de-verano-weezer\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9607,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Como ya recordar\u00e9is, a principios de este a\u00f1o Weezer organiz\u00f3 un crucero de cuatro d\u00edas entre Miami y M\u00e9xico, donde adem\u00e1s de sus propias actuaciones, los\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/campamento-de-verano-weezer\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Campamento de verano Weezer | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Como ya recordar\u00e9is, a principios de este a\u00f1o Weezer organiz\u00f3 un crucero de cuatro d\u00edas entre Miami y M\u00e9xico, donde adem\u00e1s de sus propias actuaciones, los\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/campamento-de-verano-weezer\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-09-06T07:18:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:51:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Weezer.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"336\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/campamento-de-verano-weezer\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Weezer.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"336\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/campamento-de-verano-weezer\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/campamento-de-verano-weezer\/\",\"name\":\"Campamento de verano Weezer | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/campamento-de-verano-weezer\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-09-06T07:18:33+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:51:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Como ya recordar\\u00e9is, a principios de este a\\u00f1o Weezer organiz\\u00f3 un crucero de cuatro d\\u00edas entre Miami y M\\u00e9xico, donde adem\\u00e1s de sus propias actuaciones, los\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/campamento-de-verano-weezer\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9606"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9606"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9606\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9607"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9606"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9606"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9606"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}