{"id":9643,"date":"2012-09-13T13:29:29","date_gmt":"2012-09-13T11:29:29","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9643"},"modified":"2013-11-11T12:51:17","modified_gmt":"2013-11-11T10:51:17","slug":"esucha-vaya-panorama-de-los-teleplasticos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esucha-vaya-panorama-de-los-teleplasticos\/","title":{"rendered":"Escucha &#8216;Vaya Panorama&#8217; de Los Telepl\u00e1sticos"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/VayaPanorama.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9644\" title=\"VayaPanorama\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/VayaPanorama.png\" alt=\"\" width=\"360\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/VayaPanorama.png 360w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/VayaPanorama-150x150.png 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/VayaPanorama-300x300.png 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/VayaPanorama-280x280.png 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/VayaPanorama-75x75.png 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/VayaPanorama-350x350.png 350w\" sizes=\"(max-width: 360px) 100vw, 360px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los Telepl\u00e1sticos<\/strong> han grabado su nuevo trabajo, <strong><em>Vaya Panorama<\/em><\/strong> en los estudios RPM a cargo de Roger Garc\u00eda y lo han masterizado en Northwest mastering (A Coru\u00f1a. Si lo quer\u00e9is escuchar al completo, bien podr\u00e9is adquirirlo en formato de vinilo 12\u00bb o bien escucharlo en streaming a trav\u00e9s de bandcamp.<\/p>\n<p><iframe style=\"position: relative; display: block; width: 300px; height: 410px;\" src=\"http:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/v=2\/album=1028390980\/size=grande3\/bgcol=FFFFFF\/linkcol=4285BB\/\" frameborder=\"0\" width=\"300\" height=\"410\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los Telepl\u00e1sticos han grabado su nuevo trabajo, Vaya Panorama en los estudios RPM a cargo de Roger Garc\u00eda y lo &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esucha-vaya-panorama-de-los-teleplasticos\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9644,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los Telepl\u00e1sticos han grabado su nuevo trabajo, Vaya Panorama en los estudios RPM a cargo de Roger Garc\u00eda y lo han masterizado en Northwest mastering (A\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esucha-vaya-panorama-de-los-teleplasticos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Escucha &#039;Vaya Panorama&#039; de Los Telepl\u00e1sticos | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los Telepl\u00e1sticos han grabado su nuevo trabajo, Vaya Panorama en los estudios RPM a cargo de Roger Garc\u00eda y lo han masterizado en Northwest mastering (A\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esucha-vaya-panorama-de-los-teleplasticos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-09-13T11:29:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:51:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/VayaPanorama.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"360\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"360\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esucha-vaya-panorama-de-los-teleplasticos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/VayaPanorama.png\",\"width\":\"360\",\"height\":\"360\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esucha-vaya-panorama-de-los-teleplasticos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esucha-vaya-panorama-de-los-teleplasticos\/\",\"name\":\"Escucha 'Vaya Panorama' de Los Telepl\\u00e1sticos | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esucha-vaya-panorama-de-los-teleplasticos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-09-13T11:29:29+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:51:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Los Telepl\\u00e1sticos han grabado su nuevo trabajo, Vaya Panorama en los estudios RPM a cargo de Roger Garc\\u00eda y lo han masterizado en Northwest mastering (A\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/esucha-vaya-panorama-de-los-teleplasticos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9643"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9643"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9643\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9644"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9643"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9643"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9643"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}