{"id":9662,"date":"2012-09-20T20:30:53","date_gmt":"2012-09-20T18:30:53","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9662"},"modified":"2013-11-11T12:51:15","modified_gmt":"2013-11-11T10:51:15","slug":"b3-nuevo-ep-de-placebo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/b3-nuevo-ep-de-placebo\/","title":{"rendered":"B3, nuevo EP de Placebo"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Placebo.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9663\" title=\"Placebo\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Placebo.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Placebo.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Placebo-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Placebo-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Placebo-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Los brit\u00e1nicos han grabado la continuaci\u00f3n de su \u00faltimo trabajo <strong><em>Battle for the Sun<\/em><\/strong>. Cinco canciones en formato de EP, titulado <em><strong>B3<\/strong><\/em> y que ser\u00e1 publicado el d\u00eda 12 de octubre.<\/p>\n<p>A continuaci\u00f3n os dejamos con el tracklist y su primer adelanto, tocado en directo en el festival Rock en Seine 2012 en Francia.<\/p>\n<ol>\n<li><em>\u00a0B3<\/em><\/li>\n<li><em>I Know You Want To Stop<\/em><\/li>\n<li><em>The Extra<\/em><\/li>\n<li><em>I.K.W.Y.L<\/em><\/li>\n<li><em>Time Is Money<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Co7mlvr1DXc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los brit\u00e1nicos han grabado la continuaci\u00f3n de su \u00faltimo trabajo Battle for the Sun. Cinco canciones en formato de EP, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/b3-nuevo-ep-de-placebo\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9663,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Los brit\u00e1nicos han grabado la continuaci\u00f3n de su \u00faltimo trabajo Battle for the Sun. Cinco canciones en formato de EP, titulado B3 y que ser\u00e1 publicado el\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/b3-nuevo-ep-de-placebo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"B3, nuevo EP de Placebo | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los brit\u00e1nicos han grabado la continuaci\u00f3n de su \u00faltimo trabajo Battle for the Sun. Cinco canciones en formato de EP, titulado B3 y que ser\u00e1 publicado el\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/b3-nuevo-ep-de-placebo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-09-20T18:30:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:51:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Placebo.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"333\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/b3-nuevo-ep-de-placebo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Placebo.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"333\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/b3-nuevo-ep-de-placebo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/b3-nuevo-ep-de-placebo\/\",\"name\":\"B3, nuevo EP de Placebo | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/b3-nuevo-ep-de-placebo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-09-20T18:30:53+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:51:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Los brit\\u00e1nicos han grabado la continuaci\\u00f3n de su \\u00faltimo trabajo Battle for the Sun. Cinco canciones en formato de EP, titulado B3 y que ser\\u00e1 publicado el\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/b3-nuevo-ep-de-placebo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9662"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9662"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9662\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9663"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9662"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9662"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9662"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}