{"id":9716,"date":"2012-09-28T21:18:39","date_gmt":"2012-09-28T19:18:39","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9716"},"modified":"2013-11-11T12:51:07","modified_gmt":"2013-11-11T10:51:07","slug":"kylesa-preparan-un-disco-de-rarezas-y-descartes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kylesa-preparan-un-disco-de-rarezas-y-descartes\/","title":{"rendered":"Kylesa preparan un disco de rarezas y descartes"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/kylesaband.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9717\" title=\"kylesaband\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/kylesaband.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"332\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/kylesaband.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/kylesaband-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/kylesaband-280x185.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/kylesaband-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El 16 de noviembre en Europa (4 d\u00edas m\u00e1s tarde en EEUU) ser\u00e1 el lanzamiento del pr\u00f3ximo disco de <strong>Kylesa<\/strong>, una recopilaci\u00f3n de rarezas y descartes titulado <em><strong>From The Vaults Vol 1<\/strong><\/em>. El disco tambi\u00e9n incluir\u00e1 un tema nuevo llamado <em>End Truth<\/em>,\u00a0as\u00ed como una versi\u00f3n del m\u00edtico tema de <strong>Pink Floyd<\/strong> <em>Set The Controls For The Heart Of The Sun<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00abEste proyecto ha sido un trabajo de amor\u00bb<\/em>, explic\u00f3 el guitarrista\/cantante productor Phillip Cope. <em>\u00abHemos pasado m\u00e1s de un a\u00f1o revisando las viejas canciones, portadas, etc, y recuperamos aquellos temas que sentimos que podr\u00edan encajar juntos, remezcl\u00e1ndolos y dej\u00e1ndolos listos. No quer\u00edamos lanzar algo que simplemente estuviera rejuntado, por lo que hemos gastado un mont\u00f3n de tiempo en \u00e9l. Estoy muy contento de c\u00f3mo esta se unieron. Creo que es una buena representaci\u00f3n de los diferentes estilos de Kylesa desde el principio hasta la actualidad.\u00bb<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A continuaci\u00f3n os dejamos el trailer del \u00e1lbum.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/2IdbQaIeJlU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El 16 de noviembre en Europa (4 d\u00edas m\u00e1s tarde en EEUU) ser\u00e1 el lanzamiento del pr\u00f3ximo disco de Kylesa, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kylesa-preparan-un-disco-de-rarezas-y-descartes\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9717,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El 16 de noviembre en Europa (4 d\u00edas m\u00e1s tarde en EEUU) ser\u00e1 el lanzamiento del pr\u00f3ximo disco de Kylesa, una recopilaci\u00f3n de rarezas y descartes titulado\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kylesa-preparan-un-disco-de-rarezas-y-descartes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Kylesa preparan un disco de rarezas y descartes | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El 16 de noviembre en Europa (4 d\u00edas m\u00e1s tarde en EEUU) ser\u00e1 el lanzamiento del pr\u00f3ximo disco de Kylesa, una recopilaci\u00f3n de rarezas y descartes titulado\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kylesa-preparan-un-disco-de-rarezas-y-descartes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-09-28T19:18:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:51:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/kylesaband.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"332\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kylesa-preparan-un-disco-de-rarezas-y-descartes\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/kylesaband.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"332\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kylesa-preparan-un-disco-de-rarezas-y-descartes\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kylesa-preparan-un-disco-de-rarezas-y-descartes\/\",\"name\":\"Kylesa preparan un disco de rarezas y descartes | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kylesa-preparan-un-disco-de-rarezas-y-descartes\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-09-28T19:18:39+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:51:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"El 16 de noviembre en Europa (4 d\\u00edas m\\u00e1s tarde en EEUU) ser\\u00e1 el lanzamiento del pr\\u00f3ximo disco de Kylesa, una recopilaci\\u00f3n de rarezas y descartes titulado\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/kylesa-preparan-un-disco-de-rarezas-y-descartes\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9716"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9716"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9716\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9717"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9716"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9716"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9716"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}