{"id":9741,"date":"2012-10-05T11:57:27","date_gmt":"2012-10-05T09:57:27","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9741"},"modified":"2013-11-11T12:51:04","modified_gmt":"2013-11-11T10:51:04","slug":"la-gira-de-cult-of-luna-incluye-5-fechas-en-espana-y-portugal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-gira-de-cult-of-luna-incluye-5-fechas-en-espana-y-portugal\/","title":{"rendered":"La gira de Cult of Luna incluye 5 fechas en Espa\u00f1a y Portugal"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/CultofLunaTour.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-9742\" title=\"CultofLunaTour\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/CultofLunaTour.jpg\" alt=\"\" width=\"480\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/CultofLunaTour.jpg 800w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/CultofLunaTour-240x300.jpg 240w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/CultofLunaTour-280x350.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/CultofLunaTour-75x93.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" \/><\/a>Durante el mes de enero de 2013, <strong>Cult of Luna<\/strong> ha colocado cinco fechas de su tour en distintos puntos de la geograf\u00eda ib\u00e9rica. Las entradas se pondr\u00e1n a la venta el 8 de cotubre en los puntos habituales de entradas. Ten\u00e9is las fechas y las salas a continuaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">27\/01\/13 Sala Sonora, Bilbao<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">28\/01\/13 Paradise Garage, Lisboa (Portugal)<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">29\/01\/13 Hard Club, Oporto (Portugal)<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">30\/01\/13 Sala Caracol, Madrid<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">31\/01\/13 Sala Razzmatazz 3, Barcelona<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante el mes de enero de 2013, Cult of Luna ha colocado cinco fechas de su tour en distintos puntos &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-gira-de-cult-of-luna-incluye-5-fechas-en-espana-y-portugal\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9742,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Durante el mes de enero de 2013, Cult of Luna ha colocado cinco fechas de su tour en distintos puntos de la geograf\u00eda ib\u00e9rica. Las entradas se pondr\u00e1n a\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-gira-de-cult-of-luna-incluye-5-fechas-en-espana-y-portugal\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La gira de Cult of Luna incluye 5 fechas en Espa\u00f1a y Portugal | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durante el mes de enero de 2013, Cult of Luna ha colocado cinco fechas de su tour en distintos puntos de la geograf\u00eda ib\u00e9rica. Las entradas se pondr\u00e1n a\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-gira-de-cult-of-luna-incluye-5-fechas-en-espana-y-portugal\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-10-05T09:57:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:51:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/CultofLunaTour.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1000\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-gira-de-cult-of-luna-incluye-5-fechas-en-espana-y-portugal\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/CultofLunaTour.jpg\",\"width\":\"800\",\"height\":\"1000\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-gira-de-cult-of-luna-incluye-5-fechas-en-espana-y-portugal\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-gira-de-cult-of-luna-incluye-5-fechas-en-espana-y-portugal\/\",\"name\":\"La gira de Cult of Luna incluye 5 fechas en Espa\\u00f1a y Portugal | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-gira-de-cult-of-luna-incluye-5-fechas-en-espana-y-portugal\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-10-05T09:57:27+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:51:04+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Durante el mes de enero de 2013, Cult of Luna ha colocado cinco fechas de su tour en distintos puntos de la geograf\\u00eda ib\\u00e9rica. Las entradas se pondr\\u00e1n a\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-gira-de-cult-of-luna-incluye-5-fechas-en-espana-y-portugal\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9741"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9741"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9741\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9742"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9741"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9741"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9741"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}