{"id":9767,"date":"2012-10-11T17:15:27","date_gmt":"2012-10-11T15:15:27","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9767"},"modified":"2013-11-11T12:51:02","modified_gmt":"2013-11-11T10:51:02","slug":"hiato-en-carnifex","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hiato-en-carnifex\/","title":{"rendered":"Hiato en Carnifex"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/Carnifex.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9768\" title=\"Carnifex\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/Carnifex.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/Carnifex.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/Carnifex-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/Carnifex-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/Carnifex-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan ha anunciado v\u00eda facebook su vocalista Scott Lewis, <strong>Carnifex<\/strong> se van a <em>&#8216;retirar a la oscuridad de la que vinimos&#8217;<\/em>. Adem\u00e1s ha anunciado que la banda todav\u00eda conserva a sus miembros, pero que tienen un <em>&#8216;futuro incierto&#8217;<\/em>, y no ha avanzado si hay posibilidad de regreso.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/KuDtHrgXp4U?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Seg\u00fan ha anunciado v\u00eda facebook su vocalista Scott Lewis, Carnifex se van a &#8216;retirar a la oscuridad de la que &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hiato-en-carnifex\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9768,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Seg\u00fan ha anunciado v\u00eda facebook su vocalista Scott Lewis, Carnifex se van a &#039;retirar a la oscuridad de la que vinimos&#039;. Adem\u00e1s ha anunciado que la banda\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hiato-en-carnifex\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hiato en Carnifex | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Seg\u00fan ha anunciado v\u00eda facebook su vocalista Scott Lewis, Carnifex se van a &#039;retirar a la oscuridad de la que vinimos&#039;. Adem\u00e1s ha anunciado que la banda\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hiato-en-carnifex\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-10-11T15:15:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:51:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/Carnifex.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"333\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hiato-en-carnifex\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/Carnifex.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"333\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hiato-en-carnifex\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hiato-en-carnifex\/\",\"name\":\"Hiato en Carnifex | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hiato-en-carnifex\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-10-11T15:15:27+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:51:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Seg\\u00fan ha anunciado v\\u00eda facebook su vocalista Scott Lewis, Carnifex se van a 'retirar a la oscuridad de la que vinimos'. Adem\\u00e1s ha anunciado que la banda\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/hiato-en-carnifex\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9767"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9767"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9767\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9768"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9767"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9767"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9767"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}