{"id":9790,"date":"2012-10-12T13:36:57","date_gmt":"2012-10-12T11:36:57","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9790"},"modified":"2012-10-14T17:21:37","modified_gmt":"2012-10-14T15:21:37","slug":"nuevo-disco-de-amenra-para-otono-y-gira-europea","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-amenra-para-otono-y-gira-europea\/","title":{"rendered":"Nuevo disco de Amenra para oto\u00f1o y gira europea"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/earsplitpr\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" src=\"http:\/\/www.earsplitcompound.com\/site\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/MG_7718_web-e1349802536779.jpg\" alt=\"\" width=\"392\" height=\"588\" \/><\/a><\/p>\n<p>Amenra debutar\u00e1n en Neurot Recordings este oto\u00f1o con Mass V, pero antes estar\u00e1n por Europa presentandolo. A continuaci\u00f3n pod\u00e9is ver las fechas:<\/p>\n<p>10\/27\/2012 Hard Club \u2013 Porto, Portugal @ Amplifest [<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/events\/344435418968038\/\">info<\/a>]<br \/>\n11\/03\/2012 Leeds University Union \u2013 Leeds, UK @ Damnation Festival [<a href=\"http:\/\/www.damnationfestival.co.uk\/news\">info<\/a>]<br \/>\n12\/01\/2012 Db\u2019s \u2013 Utrecht, NL @ Le Guess Who Festival [<a href=\"http:\/\/www.leguesswho.nl\/\">info<\/a>]<br \/>\n12\/22\/2012 Ancienne Belgique \u2013 Brussels, Belgium *record release show [<a href=\"http:\/\/abconcerts.be\/en\/concerts\/p\/detail\/amenra-mass-v-releaseshow-oathbreaker-the-black-heart-rebellion-aftershow-by-scott-kelly-neurosis-22-12-2012\">info<\/a>]<br \/>\n2\/10\/20102 De Kreun \u2013 Kortrijk, Belgium [<a href=\"http:\/\/dekreun.be\/live\/event\/amenra1\/\">info<\/a>]<br \/>\n4\/19\/2013 Patronaat Church \u2013 Tilburg, Netherlands @ Roadburn Festival [<a href=\"http:\/\/roadburn.com\/\">info<\/a>]<br \/>\n5\/05\/2013 Klub Firlej \u2013 Wroclaw, Poland @ Asymmetry Festival [<a href=\"http:\/\/asymmetryfestival.pl\/\">info<\/a>]<\/p>\n<p><strong>Fuente<\/strong>: <a href=\"http:\/\/www.earsplitcompound.com\/site\/2012\/10\/09\/amenra-prepare-for-autumn-release-of-neurot-recordings-debut\/\">Earsplit Compound<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Amenra debutar\u00e1n en Neurot Recordings este oto\u00f1o con Mass V, pero antes estar\u00e1n por Europa presentandolo. A continuaci\u00f3n pod\u00e9is ver &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-amenra-para-otono-y-gira-europea\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20464,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Amenra debutar\u00e1n en Neurot Recordings este oto\u00f1o con Mass V, pero antes estar\u00e1n por Europa presentandolo. A continuaci\u00f3n pod\u00e9is ver las fechas: 10\/27\/2012\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-amenra-para-otono-y-gira-europea\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nuevo disco de Amenra para oto\u00f1o y gira europea | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Amenra debutar\u00e1n en Neurot Recordings este oto\u00f1o con Mass V, pero antes estar\u00e1n por Europa presentandolo. A continuaci\u00f3n pod\u00e9is ver las fechas: 10\/27\/2012\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-amenra-para-otono-y-gira-europea\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-10-12T11:36:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2012-10-14T15:21:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/MG_7718_web-e1349802536779.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"840\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-amenra-para-otono-y-gira-europea\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/MG_7718_web-e1349802536779.jpg\",\"width\":560,\"height\":840},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-amenra-para-otono-y-gira-europea\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-amenra-para-otono-y-gira-europea\/\",\"name\":\"Nuevo disco de Amenra para oto\\u00f1o y gira europea | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-amenra-para-otono-y-gira-europea\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-10-12T11:36:57+00:00\",\"dateModified\":\"2012-10-14T15:21:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"Amenra debutar\\u00e1n en Neurot Recordings este oto\\u00f1o con Mass V, pero antes estar\\u00e1n por Europa presentandolo. A continuaci\\u00f3n pod\\u00e9is ver las fechas: 10\/27\/2012\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-amenra-para-otono-y-gira-europea\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9790"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9790"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9790\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20464"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9790"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9790"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9790"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}