{"id":9798,"date":"2012-10-14T17:19:53","date_gmt":"2012-10-14T15:19:53","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9798"},"modified":"2013-11-11T12:50:33","modified_gmt":"2013-11-11T10:50:33","slug":"the-mayan-factor-preparan-un-tercer-lanzamiento","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mayan-factor-preparan-un-tercer-lanzamiento\/","title":{"rendered":"The Mayan Factor preparan un tercer lanzamiento"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/TheMayanFactor.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9799\" title=\"TheMayanFactor\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/TheMayanFactor.jpg\" alt=\"\" width=\"501\" height=\"501\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/TheMayanFactor.jpg 501w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/TheMayanFactor-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/TheMayanFactor-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/TheMayanFactor-280x280.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/TheMayanFactor-75x75.jpg 75w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/TheMayanFactor-350x350.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 501px) 100vw, 501px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de perder a su vocalista Ray Bay en 2011, el grupo de rock alternativo <strong>The Mayar Factor<\/strong> ha anunciado que tiene previsto lanzar una serie de demos grabadas hace algunos a\u00f1os y remezcladas en el estudio con nuevas pistas tras la guitarra y la voz de Ray, que supondr\u00e1n su tercer \u00e1lbum de estudio. Este material se recopilar\u00eda bajo el nombre de <em><strong>Yesterdays Son<\/strong><\/em> y su salida est\u00e1 prevista para el 21 de diciembre.<\/p>\n<p>Podr\u00e9is encontrar m\u00e1s informaci\u00f3n en <a href=\"www.yesterdaysson.com\">www.yesterdaysson.com<\/a><\/p>\n<p>Hasta que no tengamos adelantos del disco, les recordamos con el tema <em>To Kill A Priest<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/8p3j3nf-6SU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de perder a su vocalista Ray Bay en 2011, el grupo de rock alternativo The Mayar Factor ha anunciado &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mayan-factor-preparan-un-tercer-lanzamiento\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9799,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Despu\u00e9s de perder a su vocalista Ray Bay en 2011, el grupo de rock alternativo The Mayar Factor ha anunciado que tiene previsto lanzar una serie de demos\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mayan-factor-preparan-un-tercer-lanzamiento\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"The Mayan Factor preparan un tercer lanzamiento | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de perder a su vocalista Ray Bay en 2011, el grupo de rock alternativo The Mayar Factor ha anunciado que tiene previsto lanzar una serie de demos\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mayan-factor-preparan-un-tercer-lanzamiento\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-10-14T15:19:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:50:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/TheMayanFactor.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"501\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"501\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mayan-factor-preparan-un-tercer-lanzamiento\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/TheMayanFactor.jpg\",\"width\":\"501\",\"height\":\"501\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mayan-factor-preparan-un-tercer-lanzamiento\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mayan-factor-preparan-un-tercer-lanzamiento\/\",\"name\":\"The Mayan Factor preparan un tercer lanzamiento | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mayan-factor-preparan-un-tercer-lanzamiento\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-10-14T15:19:53+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:50:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Despu\\u00e9s de perder a su vocalista Ray Bay en 2011, el grupo de rock alternativo The Mayar Factor ha anunciado que tiene previsto lanzar una serie de demos\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/the-mayan-factor-preparan-un-tercer-lanzamiento\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9798"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9798"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9798\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9799"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9798"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9798"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9798"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}