{"id":9844,"date":"2012-10-18T22:12:52","date_gmt":"2012-10-18T20:12:52","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9844"},"modified":"2012-10-19T11:38:48","modified_gmt":"2012-10-19T09:38:48","slug":"la-musica-se-une-contra-la-subida-del-iva","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-musica-se-une-contra-la-subida-del-iva\/","title":{"rendered":"La m\u00fasica se une contra la subida del IVA"},"content":{"rendered":"<div style=\"width: 610px;\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/www.elenanorabioso.com\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/Noche-MasIVA_0022-600x399.jpg\" alt=\"\" width=\"480\" height=\"319\" \/>foto por Alfredo Arias<\/div>\n<p>La madrile\u00f1a sala Joy Eslava ha sido testigo de la rueda de prensa para dar a conocer esta campa\u00f1a que trata de hacer ver de los peligros que corre el sector tras la subida el pasado mes de septiembre del IVA a las actividades culturales al 21%.<\/p>\n<p>Las organizaciones empresariales del ocio nocturno y los locales de m\u00fasica en directo junto con los principales festivales musicales y los medios especializados, han realizado hoy una rueda de prensa para denunciar la injusta y desproporcionada subida del IVA a las empresas del sector del ocio, la m\u00fasica y los espect\u00e1culos y colectivos afines. Han intervenido en el acto: Pedro Serrano. Presidente. Asociaci\u00f3n de Empresarios de Ocio Nocturno de la Comunidad de Madrid. Noche Madrid. Dionisio Lara. Presidente de ECO. Armando Ruah. Coordinador Asociaci\u00f3n Estatal de Salas de M\u00fasica en Directo. ACCESS y Pepe Corral. Director Ejecutivo. Festival Internacional de Benicassim. FIB<\/p>\n<p>El principal objetivo de la rueda de prensa es el de reactivar el debate y reclamar la modificaci\u00f3n sobre el tipo de IVA aplicado al ocio y los espect\u00e1culos en el contexto de las campa\u00f1as electorales de Galicia, Pa\u00eds Vasco y Catalunya, teniendo en cuenta que son las campa\u00f1as electorales el momento en el que el ciudadano debe decidir sobre el tipo de gobierno que desea y elegir entre las diferentes formaciones pol\u00edticas a la hora de ejercer su derecho al voto.<\/p>\n<p><strong>IMPACTO ECON\u00d3MICO SUBIDA IVA<\/strong><\/p>\n<p>Durante la rueda de prensa, los representantes empresariales denunciaron que la subida del IVA en el ocio nocturno y en los espect\u00e1culos musicales supone un agravio comparativo con respecto al resto de actividades tur\u00edsticas y hace que el ocio nocturno y los espect\u00e1culos sean el \u00fanico sector de la actividad tur\u00edstica al que se penaliza con un IVA del 21%, lo que significa un castigo injusto a uno de los sectores que m\u00e1s contribuyen al atractivo tur\u00edstico y la configuraci\u00f3n de nuestra marca pa\u00eds.<br \/>\nEn este sentido, el Gobierno de Espa\u00f1a parece olvidar que 17 millones de espa\u00f1oles y 27 millones de turistas extranjeros consumen ocio nocturno y 26 millones de personas acuden a conciertos y festivales musicales en Espa\u00f1a.<br \/>\nPues bien, en este contexto, el incremento sin precedentes del IVA en un 162% para un sector como el ocio nocturno que ha ca\u00eddo un 29% desde el inicio de la crisis, supone una amenaza para la viabilidad de las m\u00e1s de 30.000 empresas del sector, sus m\u00e1s de 150.000 trabajadores y el 2\u20195 % del PIB nacional. Durante los pr\u00f3ximos meses, por culpa de la subida del IVA, pueden cerrar m\u00e1s de 3.000 empresas de ocio, suspenderse cientos de giras y conciertos y desaparecer decenas de festivales musicales enviando al paro a m\u00e1s de 20.000 trabajadores de este sector.<\/p>\n<p><strong>REIVINDICACI\u00d3N EMPRESARIAL<\/strong><\/p>\n<p>En este contexto, el principal objetivo de esta rueda de prensa, es reclamar la aplicaci\u00f3n inmediata del IVA tur\u00edstico, con el TIPO REDUCIDO del 10%, al ocio nocturno y a los espect\u00e1culos en igualdad de condiciones que el resto de subsectores tur\u00edsticos, como la hosteler\u00eda, los bares, restaurantes y los hoteles.<br \/>\nEn definitiva, el colectivo empresarial exige la aplicaci\u00f3n por igual de un IVA reducido a todos los productos y servicios hosteleros que se ofrezcan desde todo tipo de establecimientos p\u00fablicos ya sean los propiamente hosteleros pero tambi\u00e9n en el sector del ocio y de los espect\u00e1culos.<br \/>\nEl sector del ocio y los espect\u00e1culos reivindica la aplicaci\u00f3n del IVA reducido para el sector de la cultura y los espect\u00e1culos: los conciertos y actuaciones musicales, las discotecas y salas de fiesta o los servicios mixtos de hosteler\u00eda deben recuperar la aplicaci\u00f3n del IVA reducido en sus empresas, restableciendo la situaci\u00f3n anterior y suspendiendo el cambio de categor\u00eda y la aplicaci\u00f3n del 21% de IVA en este sector.<br \/>\nMientras se mantenga la actual situaci\u00f3n, todos los establecimientos p\u00fablicos y actividades recreativas o musicales, deber\u00edan poder aplicar la doble tributaci\u00f3n en sus declaraciones del IVA, diferenciando el IVA de los distintos tipos de servicios ofrecidos al cliente, en las mismas condiciones que cines y teatros.<\/p>\n<p><strong>LA IMPORTANCIA DE IBIZA, LOS FESTIVALES MUSICALES O EL FLAMENCO PARA EL TURISMO<\/strong><\/p>\n<p>Durante la rueda de prensa los representantes empresariales utilizaron como ejemplo la vida nocturna de Ibiza, la programaci\u00f3n de los festivales musicales que animan el verano de nuestro pa\u00eds y el atractivo tur\u00edstico del flamenco como patrimonio inmaterial de la humanidad, como ejemplos innegables de la importancia tur\u00edstica del ocio y de los espect\u00e1culos y denunciaron que las consecuencias directas e inmediatas de la ca\u00edda en el n\u00famero de empresas y, de forma muy especial en el retroceso en toda la programaci\u00f3n de espect\u00e1culos, va a provocar un grave empobrecimiento de los destinos y una innegable p\u00e9rdida del atractivo tur\u00edstico frente a la cada vez mayor competencia de los destinos emergentes como Croacia, T\u00fanez, Turqu\u00eda, el Caribe o el Sudeste Asi\u00e1tico que hacen de la noche uno de sus atractivos estrat\u00e9gicos.<br \/>\nCAMPA\u00d1A INFORMATIVA YO IVA A\u2026.la disco, los conciertos y a los festivales<br \/>\nPor \u00faltimo, los participantes en la rueda de prensa anunciaron la inminente puesta en marcha de toda una campa\u00f1a de protesta empresarial y de movilizaci\u00f3n ciudadana cuyo contenido ser\u00e1 presentado pr\u00f3ximamente.<\/p>\n<p><em>Firman:<\/em><\/p>\n<p>ACCES. Asociaci\u00f3n Cultural Coordinadora Estatal de Salas de M\u00fasica en Directo AD. Asociaci\u00f3n Empresarial de Discotecas de Valencia<br \/>\nAEGAL. Asociaci\u00f3n de Empresas y Profesionales para Gays y Lesbianas, Bisexuales y Transexuales de Madrid y su Comunidad<br \/>\nAPM. Asociaci\u00f3n de Promotores Musicales<br \/>\nARAG\u00d3N EN VIVO. Asociaci\u00f3n Salas de Conciertos de Arag\u00f3n<br \/>\nA.R.T.E Asociaci\u00f3n de Representantes T\u00e9cnicos del Espect\u00e1culo<br \/>\nA.R.C Asociaci\u00f3n de Representantes, promotores y managers de Catalunya<br \/>\nASACC. Associaci\u00f3 de Sales de Concert de Catalunya<br \/>\nAsociaci\u00f3n de Empresarios de Salas de Fiesta, Discotecas y Similares de Baleares<br \/>\nAssociaci\u00f3 de Discoteques de Lleida<br \/>\nAssociaci\u00f3 Provincial d\u2019Empresaris de Sales de Festa i Discoteques de Tarragona<br \/>\nCLUBTURA. Asociaci\u00f3n Galega de Salas de M\u00fasica ao Vivo<br \/>\nCMCC. Colectivo de Medios de Comunicacion Culturales *<br \/>\nComisi\u00f3n de ocio de la Asociaci\u00f3n de Hosteler\u00eda y Turismo de Toledo<br \/>\nCONCAT. Confederaci\u00f3n de Ocio Nocturno de Catalu\u00f1a<br \/>\nCREADI. Asociaci\u00f3n Cultural de Salas de Conciertos de Andaluc\u00eda<br \/>\nECO. Asociacion Nacional de empresarios por la calidad del ocio.<br \/>\nFADISCAT. Federaci\u00f3n de Organizaciones de Empresarios de Salas de Fiestas y Discotecas de Catalunya<br \/>\nFECALON. Federaci\u00f3n catalana de locales de ocio nocturno Festival de Jazz de Barcelona Festival de Flamenco Festival de GuitarraFestival Monegros<br \/>\nFIB. Festival Internacional de Benicassim.<br \/>\nGOA Electronic Partys<br \/>\nGremi d\u2019Empresaris de Discoteques i Sales de Festa de la Prov\u00edncia de Girona<br \/>\nKultura Live, Asociaci\u00f3n de salas de Euskadi y Navarra<br \/>\nLA NOCHE EN VIVO. Asociaci\u00f3n de Salas de M\u00fasica en directo<br \/>\nMadrid en Vivo. Go!<br \/>\nMALASA\u00d1A. Asociaci\u00f3n Empresarios de Hosteler\u00eda de Malasa\u00f1a<br \/>\nMercat de la Musica Viva de Vic<br \/>\nMonkey Week<br \/>\nNeo2<br \/>\nNOCHE MADRID. Asociaci\u00f3n de Empresarios de Ocio Nocturno de la Comunidad de Madrid<br \/>\nPrimavera Sound<br \/>\nS\u00f3nar<br \/>\nTEBADIS. Asociaci\u00f3n de Terrazas, Bares de Copas y Discotecas de Andaluc\u00eda<br \/>\nTiketea.com<br \/>\nTilllate.com<br \/>\nTRIBALL. Asociaci\u00f3n Triangulo Ballesta<\/p>\n<p>* PLATAFORMA CONSTITUIDA POR 45 MEDIOS MUSICALES<\/p>\n<div style=\"width: 610px;\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/www.elenanorabioso.com\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/Noche-MasIVA_0158-600x399.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"399\" \/>foto por Alfredo Arias<\/div>\n<p><strong>Fuente<\/strong>: <a href=\"http:\/\/www.elenanorabioso.com\/2012\/10\/la-musica-se-une-contra-la-subida-del-iva\/?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss&amp;utm_campaign=la-musica-se-une-contra-la-subida-del-iva\">El Enano Rabioso Magazine<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>foto por Alfredo Arias La madrile\u00f1a sala Joy Eslava ha sido testigo de la rueda de prensa para dar a &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-musica-se-une-contra-la-subida-del-iva\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20466,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"foto por Alfredo Arias La madrile\u00f1a sala Joy Eslava ha sido testigo de la rueda de prensa para dar a conocer esta campa\u00f1a que trata de hacer ver de los\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-musica-se-une-contra-la-subida-del-iva\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La m\u00fasica se une contra la subida del IVA | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"foto por Alfredo Arias La madrile\u00f1a sala Joy Eslava ha sido testigo de la rueda de prensa para dar a conocer esta campa\u00f1a que trata de hacer ver de los\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-musica-se-une-contra-la-subida-del-iva\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-10-18T20:12:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2012-10-19T09:38:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Noche-MasIVA_0022-600x399.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"399\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-musica-se-une-contra-la-subida-del-iva\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Noche-MasIVA_0022-600x399.jpg\",\"width\":600,\"height\":399},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-musica-se-une-contra-la-subida-del-iva\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-musica-se-une-contra-la-subida-del-iva\/\",\"name\":\"La m\\u00fasica se une contra la subida del IVA | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-musica-se-une-contra-la-subida-del-iva\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-10-18T20:12:52+00:00\",\"dateModified\":\"2012-10-19T09:38:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"foto por Alfredo Arias La madrile\\u00f1a sala Joy Eslava ha sido testigo de la rueda de prensa para dar a conocer esta campa\\u00f1a que trata de hacer ver de los\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/la-musica-se-une-contra-la-subida-del-iva\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9844"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9844"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9844\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20466"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9844"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9844"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9844"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}