{"id":986,"date":"2008-11-30T12:00:47","date_gmt":"2008-11-30T10:00:47","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=986"},"modified":"2011-03-13T20:05:11","modified_gmt":"2011-03-13T18:05:11","slug":"segunda-apnea-segunda-apnea-2008","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/segunda-apnea-segunda-apnea-2008\/","title":{"rendered":"Segunda Apnea &#8211; Segunda Apnea (2008)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" src=\"http:\/\/img523.imageshack.us\/img523\/8232\/segundaapneaaq9.jpg\" alt=\"\" width=\"360\" height=\"316\" \/><\/p>\n<p>La escena post-rockera espa\u00f1ola no es que est\u00e9 muy poblada, pero est\u00e1 dejando trabajos de mucha calidad. Y en este 2008 destaca de sobremanera este disco hom\u00f3nimo de Segunda Apnea, que nos regalan un trabajo muy solido y con caracter\u00edsticas muy interesantes.<\/p>\n<p>A diferencia de la mayor\u00eda de bandas de g\u00e9nero, Segunda Apnea cuenta con un cantante que trabaja como un instrumento m\u00e1s: en ning\u00fan momento este tiene un mayor protagonismo que los instrumentos, sino que su voz envolvente (y algo nasal) ayuda a crear las atmosferas del disco. Otra caracter\u00edstica distintiva de el sonido de la banda es que no echan mano de la t\u00edpica estructura \u00abparte tranquila-subid\u00f3n\u00bb que siguen la mayor\u00eda de bandas post-rockeras. Los temas de Segunda Apnea son mucho m\u00e1s homog\u00e9neos, y aunque (obviamente) tienen partes m\u00e1s tranquilas y algunas m\u00e1s movidas, no tiran tanto de este recurso.<\/p>\n<p>Adem\u00e1s, el disco tiene una atmosf\u00e9ra muy parecida en todas las canciones, por lo que es bastante recomendable escucharlo de principio a fin, como si de un \u00abtodo\u00bb se tratase. Tambien hay que destacar el buen trabajo del bater\u00eda, sin desmerecer el buen hacer de resto de instrumentistas.<\/p>\n<p>En definitiva, un excelente disco, que a pesar de no revolucionar nada, si que muestran un aire distinto a lo que se suele escuchar dentro del post-rock. A pesar de tener ciertos momentos en los que es inevitable no acordarse de otras bandas (Mogwai por ejemplo), creo que Segunda Apnea tienen un sonido propio que los convierten en una de las bandas espa\u00f1olas a seguir muy de cerca a partir de ahora.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>La Atl\u00e1ntida<br \/>\nMiran al Cielo<br \/>\nEl Viejo Faro<br \/>\nLa Laguna Principal<br \/>\nSombras Marinas<br \/>\nDunas Negras<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.megaupload.com\/?d=Y6GQIMYB\"><strong> <\/strong><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La escena post-rockera espa\u00f1ola no es que est\u00e9 muy poblada, pero est\u00e1 dejando trabajos de mucha calidad. Y en este &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/segunda-apnea-segunda-apnea-2008\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":21,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[219],"tags":[83],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La escena post-rockera espa\u00f1ola no es que est\u00e9 muy poblada, pero est\u00e1 dejando trabajos de mucha calidad. Y en este 2008 destaca de sobremanera este disco\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/segunda-apnea-segunda-apnea-2008\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Segunda Apnea - Segunda Apnea (2008) | Rese\u00f1a | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La escena post-rockera espa\u00f1ola no es que est\u00e9 muy poblada, pero est\u00e1 dejando trabajos de mucha calidad. Y en este 2008 destaca de sobremanera este disco\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/segunda-apnea-segunda-apnea-2008\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-11-30T10:00:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2011-03-13T18:05:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/img523.imageshack.us\/img523\/8232\/segundaapneaaq9.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@tharandur\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/segunda-apnea-segunda-apnea-2008\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/img523.imageshack.us\/img523\/8232\/segundaapneaaq9.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/segunda-apnea-segunda-apnea-2008\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/segunda-apnea-segunda-apnea-2008\/\",\"name\":\"Segunda Apnea - Segunda Apnea (2008) | Rese\\u00f1a | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/segunda-apnea-segunda-apnea-2008\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2008-11-30T10:00:47+00:00\",\"dateModified\":\"2011-03-13T18:05:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\"},\"description\":\"La escena post-rockera espa\\u00f1ola no es que est\\u00e9 muy poblada, pero est\\u00e1 dejando trabajos de mucha calidad. Y en este 2008 destaca de sobremanera este disco\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/segunda-apnea-segunda-apnea-2008\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/5cf25bdb3d3fba9510cdda8972218440\",\"name\":\"tharandur\",\"description\":\"El cerebro de SuicideByStar, y el \\u00fanico parlante en lengua binaria. Desayuna comics y come helado escuchando a Mono. Debajo de sus pisadas se puede leer industrial, electr\\u00f3nica chunga y rock alternativo. Si eres af\\u00edn a los sonidos indie o post-rock, har\\u00e1s bien en seguir sus entradas con toques post.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/tharandur\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/986"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/21"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=986"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/986\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=986"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=986"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=986"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}