{"id":9862,"date":"2012-10-18T11:14:30","date_gmt":"2012-10-18T09:14:30","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9862"},"modified":"2013-11-11T12:50:30","modified_gmt":"2013-11-11T10:50:30","slug":"resurrection-fest-quiere-saber-tu-opinion","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-quiere-saber-tu-opinion\/","title":{"rendered":"Resurrection Fest quiere saber tu opini\u00f3n"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/resurrection2012_n-500x300.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9885\" title=\"resurrection2012_n-500x300\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/resurrection2012_n-500x300.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/resurrection2012_n-500x300.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/resurrection2012_n-500x300-300x180.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/resurrection2012_n-500x300-280x168.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/resurrection2012_n-500x300-75x45.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La organizaci\u00f3n de Resurrection Fest ya est\u00e1 pensando en su edici\u00f3n de 2013, y anda haciendo una encuesta para ver que grupos gustar\u00eda que fuesen. Entre la gente que participe se sortear\u00e1 un bono para asistir. Pod\u00e9is participar\u00a0<a href=\"http:\/\/www.resurrection-fest.com\/\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<p><strong>Fuente<\/strong>: <a href=\"http:\/\/www.ctrlrockmag.com\/noticias\/resurrection-fest-2013-quien-te-gustaria-que-tocase\/\">Ctrl Rock Mag<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La organizaci\u00f3n de Resurrection Fest ya est\u00e1 pensando en su edici\u00f3n de 2013, y anda haciendo una encuesta para ver &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-quiere-saber-tu-opinion\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":9885,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La organizaci\u00f3n de Resurrection Fest ya est\u00e1 pensando en su edici\u00f3n de 2013, y anda haciendo una encuesta para ver que grupos gustar\u00eda que fuesen. Entre\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-quiere-saber-tu-opinion\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Resurrection Fest quiere saber tu opini\u00f3n | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La organizaci\u00f3n de Resurrection Fest ya est\u00e1 pensando en su edici\u00f3n de 2013, y anda haciendo una encuesta para ver que grupos gustar\u00eda que fuesen. Entre\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-quiere-saber-tu-opinion\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-10-18T09:14:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:50:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/resurrection2012_n-500x300.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"300\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-quiere-saber-tu-opinion\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/resurrection2012_n-500x300.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"300\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-quiere-saber-tu-opinion\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-quiere-saber-tu-opinion\/\",\"name\":\"Resurrection Fest quiere saber tu opini\\u00f3n | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-quiere-saber-tu-opinion\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-10-18T09:14:30+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:50:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"La organizaci\\u00f3n de Resurrection Fest ya est\\u00e1 pensando en su edici\\u00f3n de 2013, y anda haciendo una encuesta para ver que grupos gustar\\u00eda que fuesen. Entre\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/resurrection-fest-quiere-saber-tu-opinion\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9862"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9862"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9862\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9885"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9862"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9862"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9862"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}