{"id":9904,"date":"2012-10-19T20:03:03","date_gmt":"2012-10-19T18:03:03","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9904"},"modified":"2013-11-11T12:50:28","modified_gmt":"2013-11-11T10:50:28","slug":"escucha-a-ovo-nuevo-proyecto-con-miembros-de-estirpe","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-a-ovo-nuevo-proyecto-con-miembros-de-estirpe\/","title":{"rendered":"Escucha a OVO, nuevo proyecto con miembros de Estirpe"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/OVO.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9905\" title=\"OVO\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/OVO.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"208\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/OVO.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/OVO-300x124.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/OVO-280x116.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/OVO-75x31.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><em>De Arena y Sa<\/em><\/strong>l es el primer disco publicado por <strong>OVO<\/strong> que ver\u00e1 la luz el 16 de octubre de 2012. Hasta entonces, y como adelanto, podr\u00e1 verse y escucharse el v\u00eddeo del single <em>Ep\u00edlogo<\/em>. Se trata de un \u00e1lbum conceptual creado por Daniel Puig (teclista de <strong>Estirpe<\/strong>), una adaptaci\u00f3n musical del relato hom\u00f3nimo del mismo autor.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Enmarcado dentro del rock progresivo y orquestal, narra las vicisitudes de una relaci\u00f3n tormentosa a trav\u00e9s de rimas mel\u00f3dicas y letras \u2014escritas por Alfonso Abad\u2014 que sirven para expresar los sentimientos de los personajes. Los protagonistas son interpretados por Esther Navarro y M. Angel Mart (Estirpe), quien tambi\u00e9n se ha encargado de la grabaci\u00f3n y producci\u00f3n del \u00e1lbum.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tambi\u00e9n han participado en la grabaci\u00f3n Rafael Castilla, Lorenzo G\u00f3mez, Pablo Barbancho, Elena Montero y Roc\u00edo Rivas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El v\u00eddeo de presentaci\u00f3n <em>Ep\u00edlogo<\/em> ha sido realizado por Tobin Florio, artista ilustrador londinense, mediante la t\u00e9cnica tradicional de animaci\u00f3n a mano.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Adpya4wdQqs?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El disco pod\u00e9is escucharlo y adquirirlo por 1\u20ac en su <a href=\"http:\/\/ovomusic1.bandcamp.com\/album\/de-arena-y-sal-2\">bandcamp<\/a>.<\/p>\n<p><iframe style=\"position: relative; display: block; width: 300px; height: 410px;\" src=\"http:\/\/bandcamp.com\/EmbeddedPlayer\/v=2\/album=1099519621\/size=grande3\/bgcol=FFFFFF\/linkcol=11940f\/\" frameborder=\"0\" width=\"300\" height=\"410\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>De Arena y Sal es el primer disco publicado por OVO que ver\u00e1 la luz el 16 de octubre de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-a-ovo-nuevo-proyecto-con-miembros-de-estirpe\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9905,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"De Arena y Sal es el primer disco publicado por OVO que ver\u00e1 la luz el 16 de octubre de 2012. Hasta entonces, y como adelanto, podr\u00e1 verse y escucharse el\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-a-ovo-nuevo-proyecto-con-miembros-de-estirpe\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Escucha a OVO, nuevo proyecto con miembros de Estirpe | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"De Arena y Sal es el primer disco publicado por OVO que ver\u00e1 la luz el 16 de octubre de 2012. Hasta entonces, y como adelanto, podr\u00e1 verse y escucharse el\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-a-ovo-nuevo-proyecto-con-miembros-de-estirpe\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-10-19T18:03:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:50:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/OVO.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"208\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-a-ovo-nuevo-proyecto-con-miembros-de-estirpe\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/OVO.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"208\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-a-ovo-nuevo-proyecto-con-miembros-de-estirpe\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-a-ovo-nuevo-proyecto-con-miembros-de-estirpe\/\",\"name\":\"Escucha a OVO, nuevo proyecto con miembros de Estirpe | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-a-ovo-nuevo-proyecto-con-miembros-de-estirpe\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-10-19T18:03:03+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:50:28+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"De Arena y Sal es el primer disco publicado por OVO que ver\\u00e1 la luz el 16 de octubre de 2012. Hasta entonces, y como adelanto, podr\\u00e1 verse y escucharse el\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/escucha-a-ovo-nuevo-proyecto-con-miembros-de-estirpe\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9904"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9904"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9904\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9905"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9904"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9904"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9904"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}