{"id":9949,"date":"2012-10-23T23:10:13","date_gmt":"2012-10-23T21:10:13","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9949"},"modified":"2013-11-11T12:50:26","modified_gmt":"2013-11-11T10:50:26","slug":"primeras-fechas-de-gira-de-deftones-pero-sin-espana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primeras-fechas-de-gira-de-deftones-pero-sin-espana\/","title":{"rendered":"Primeras fechas de gira de Deftones pero sin Espa\u00f1a"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/DeftonesLive.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-9950\" title=\"DeftonesLive\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/DeftonesLive.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/DeftonesLive.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/DeftonesLive-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/DeftonesLive-280x186.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/DeftonesLive-75x49.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aunque suponemos que la lista se alargar\u00e1, las primeras fechas de la gira europea de <strong>Deftones<\/strong> en 2013 no incluyen ninguna actuaci\u00f3n en Espa\u00f1a ni el Portugal. De momento las confirmadas son las siguientes:<\/p>\n<p>15-02-13 Barrowland, Glasgow (Escocia)<br \/>\n16-02-13 Rock City, Nottingham (Inglaterra)<br \/>\n18-02-13 Academy, Manchester (Inglaterra)<br \/>\n19-02-13 Academy, Birmingham (Inglaterra)<br \/>\n20-02-13 Brixton Academy, Londres (Inglaterra)<br \/>\n22-02-13 Trianon, Paris (Francia)<br \/>\n25-02-13 Grosse Freiheit, Hamburgo (Alemania)<br \/>\n26-02-13 Huxley\u2019s, Berlin (Alemania)<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/sPO81Fz4s2g?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aunque suponemos que la lista se alargar\u00e1, las primeras fechas de la gira europea de Deftones en 2013 no incluyen &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primeras-fechas-de-gira-de-deftones-pero-sin-espana\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9950,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Aunque suponemos que la lista se alargar\u00e1, las primeras fechas de la gira europea de Deftones en 2013 no incluyen ninguna actuaci\u00f3n en Espa\u00f1a ni el\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primeras-fechas-de-gira-de-deftones-pero-sin-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Primeras fechas de gira de Deftones pero sin Espa\u00f1a | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aunque suponemos que la lista se alargar\u00e1, las primeras fechas de la gira europea de Deftones en 2013 no incluyen ninguna actuaci\u00f3n en Espa\u00f1a ni el\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primeras-fechas-de-gira-de-deftones-pero-sin-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-10-23T21:10:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2013-11-11T10:50:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/DeftonesLive.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"333\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primeras-fechas-de-gira-de-deftones-pero-sin-espana\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/DeftonesLive.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"333\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primeras-fechas-de-gira-de-deftones-pero-sin-espana\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primeras-fechas-de-gira-de-deftones-pero-sin-espana\/\",\"name\":\"Primeras fechas de gira de Deftones pero sin Espa\\u00f1a | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primeras-fechas-de-gira-de-deftones-pero-sin-espana\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-10-23T21:10:13+00:00\",\"dateModified\":\"2013-11-11T10:50:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"Aunque suponemos que la lista se alargar\\u00e1, las primeras fechas de la gira europea de Deftones en 2013 no incluyen ninguna actuaci\\u00f3n en Espa\\u00f1a ni el\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/primeras-fechas-de-gira-de-deftones-pero-sin-espana\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9949"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9949"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9949\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9950"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9949"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9949"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9949"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}