{"id":9975,"date":"2012-10-24T14:04:22","date_gmt":"2012-10-24T12:04:22","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9975"},"modified":"2012-10-24T16:34:27","modified_gmt":"2012-10-24T14:34:27","slug":"el-nuevo-aloud-music-festival-anuncia-a-sus-primeros-grupos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-nuevo-aloud-music-festival-anuncia-a-sus-primeros-grupos\/","title":{"rendered":"El nuevo Aloud Music Festival anuncia a sus primeros grupos"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" title=\"cartel Aloud Music Festival\" src=\"http:\/\/www.elenanorabioso.com\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/431665_375156372565948_1364517567_n-600x222.jpg\" alt=\"\" width=\"480\" height=\"178\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El sello discogr\u00e1fico Aloud Music celebrar\u00e1 su d\u00e9cimo aniversario con un festival de tres d\u00edas en Barcelona.<\/p>\n<p>Primero fue conocer la intenci\u00f3n de hacer un festival, luego el nombre de las salas que acoger\u00edan los conciertos, y ahora por fin conocemos algunas de las bandas que estar\u00e1n presente en el <strong>Aloud Music Festival<\/strong> que tendr\u00e1 lugar en Barcelona los d\u00edas 7, 8 y 9 de febrero en las salas Sidecar, La [2] y Apolo respectivamente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desde Aloud pusieron en aviso al personal de que no solamente bandas del sello estar\u00edan presentes en el festival, y dos de las tres primeras confirmaciones vienen a dar muestra de ello, los ingleses <strong>Yndi Halda<\/strong> y los noruegos <strong>The Samuel Jackson Five<\/strong>. Yndi Halda volver\u00e1n a Espa\u00f1a tras la gira de presentaci\u00f3n de su primer y \u00fanico trabajo all\u00e1 por 2007, prometiendo tocar nuevas composiciones, las que deber\u00edan formar parte del segundo \u00e1lbum de los de Canterbury. Por otro lado The Samuel Jackson Five pisar\u00e1n por primera vez nuestro pa\u00eds, presentando su cuarto y hom\u00f3nimo trabajo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como confirmaci\u00f3n nacional y del sello tendremos a<strong> Toundra<\/strong>, banda madrile\u00f1a que acaba de lanzar su tercer trabajo, <strong><em>(III)<\/em><\/strong>, y que ofrecer\u00e1 un show muy especial tocando \u00edntegramente este disco con toda la instrumentaci\u00f3n que lleva (cuerdas, vientos, piano, ac\u00fasticas\u2026), siendo ellos los cabezas de cartel de esta cita.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por el momento son los datos que conocemos a la espera del anuncio de nuevas bandas as\u00ed como la venta de abonos\/entradas para este festival.<\/p>\n<p>\u00a0<strong>Fuente<\/strong>: <a href=\"http:\/\/www.elenanorabioso.com\/2012\/10\/aloud-music-festival-anuncia-sus-primeros-grupos\/?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss&amp;utm_campaign=aloud-music-festival-anuncia-sus-primeros-grupos\">El Enano Rabioso Magazine<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El sello discogr\u00e1fico Aloud Music celebrar\u00e1 su d\u00e9cimo aniversario con un festival de tres d\u00edas en Barcelona. Primero fue conocer &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-nuevo-aloud-music-festival-anuncia-a-sus-primeros-grupos\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20468,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"El sello discogr\u00e1fico Aloud Music celebrar\u00e1 su d\u00e9cimo aniversario con un festival de tres d\u00edas en Barcelona. Primero fue conocer la intenci\u00f3n de hacer un\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-nuevo-aloud-music-festival-anuncia-a-sus-primeros-grupos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El nuevo Aloud Music Festival anuncia a sus primeros grupos | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El sello discogr\u00e1fico Aloud Music celebrar\u00e1 su d\u00e9cimo aniversario con un festival de tres d\u00edas en Barcelona. Primero fue conocer la intenci\u00f3n de hacer un\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-nuevo-aloud-music-festival-anuncia-a-sus-primeros-grupos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-10-24T12:04:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2012-10-24T14:34:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/431665_375156372565948_1364517567_n-600x222.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"222\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-nuevo-aloud-music-festival-anuncia-a-sus-primeros-grupos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/431665_375156372565948_1364517567_n-600x222.jpg\",\"width\":600,\"height\":222},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-nuevo-aloud-music-festival-anuncia-a-sus-primeros-grupos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-nuevo-aloud-music-festival-anuncia-a-sus-primeros-grupos\/\",\"name\":\"El nuevo Aloud Music Festival anuncia a sus primeros grupos | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-nuevo-aloud-music-festival-anuncia-a-sus-primeros-grupos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-10-24T12:04:22+00:00\",\"dateModified\":\"2012-10-24T14:34:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\"},\"description\":\"El sello discogr\\u00e1fico Aloud Music celebrar\\u00e1 su d\\u00e9cimo aniversario con un festival de tres d\\u00edas en Barcelona. Primero fue conocer la intenci\\u00f3n de hacer un\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/el-nuevo-aloud-music-festival-anuncia-a-sus-primeros-grupos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/caff436648e827794dc496a8ddfb8c9b\",\"name\":\"admin\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9975"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9975"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9975\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20468"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9975"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9975"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9975"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}