{"id":9986,"date":"2012-10-25T13:05:12","date_gmt":"2012-10-25T11:05:12","guid":{"rendered":"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/?p=9986"},"modified":"2016-10-21T22:44:44","modified_gmt":"2016-10-21T21:44:44","slug":"nuevo-disco-de-bring-me-the-horizon-para-2013","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-bring-me-the-horizon-para-2013\/","title":{"rendered":"Nuevo disco de Bring Me The Horizon para 2013"},"content":{"rendered":"<h3 style=\"text-align: center;\">Bring Me The Horizon anuncian &#8216;Sempiternal&#8217; para principios de a\u00f1o<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/BMTH-2010.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-9987 size-full\" title=\"BMTH-2010\" src=\"http:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/BMTH-2010.jpg\" alt=\"Bring Me The Horizon\" width=\"500\" height=\"208\" srcset=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/BMTH-2010.jpg 500w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/BMTH-2010-300x124.jpg 300w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/BMTH-2010-280x116.jpg 280w, https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/BMTH-2010-75x31.jpg 75w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de haber estado trabajando en el estudio preparando su nuevo trabajo, la banda inglesa ha revelado algunos de los detalles del que ser\u00e1 la continuaci\u00f3n de <strong><em>There Is A Hell, Believe Me I\u00b4ve Seen It; There Is A Heaven, Let\u00b4s Keep It A Secret<\/em><\/strong>, su tercer disco publicado en 2010.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al parecer el \u00e1lbum se titular\u00e1 <strong><em>Sempiternal<\/em> <\/strong>y ser\u00e1 lanzado a principios de 2013. De momento, solo podemos escuchar un peque\u00f1o teaser que no da muchas pistas sobre lo que nos encontraremos. No obstante, seg\u00fan declaraciones a principios de a\u00f1o del guitarrista <strong>Jona Weinhofen<\/strong> coment\u00f3 que tanto \u00e9l como <strong>Lee Malia<\/strong> (otro de los guitarristas) hab\u00edan estado escuchando mucho post-rock \u00faltimamente. <em>\u00abPuede sonar extra\u00f1o \u2014coment\u00f3\u2014 pero escuchamos esta m\u00fasica \u00e9pica y pensados, si esto fuera heavy, si hici\u00e9rmos metal a partir de esta clase de m\u00fasica, ser\u00eda exactamente como queremos sonar\u00bb.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><div class=\"video-container video-containerx\"><div class=\"entry-content-asset\"><iframe width=\"1140\" height=\"855\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/BAJzRoxQPDk?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bring Me The Horizon anuncian &#8216;Sempiternal&#8217; para principios de a\u00f1o &nbsp; Despu\u00e9s de haber estado trabajando en el estudio preparando &hellip; <a href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-bring-me-the-horizon-para-2013\/\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":29,"featured_media":9987,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[848],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"La banda de metalcore brit\u00e1nica Bring Me The Horizon anuncian &#039;Sempiternal&#039; para principios de a\u00f1o 2013 y apuntan hacia un sonido m\u00e1s \u00e9pico\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-bring-me-the-horizon-para-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nuevo disco de Bring Me The Horizon para 2013 | Noticia | SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La banda de metalcore brit\u00e1nica Bring Me The Horizon anuncian &#039;Sempiternal&#039; para principios de a\u00f1o 2013 y apuntan hacia un sonido m\u00e1s \u00e9pico\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-bring-me-the-horizon-para-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SuicideByStar\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/SuicideByStar\/201055979911864\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-10-25T11:05:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-10-21T21:44:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/BMTH-2010.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"208\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@CharlieBitsMe\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@suicidebystar\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/\",\"name\":\"SuicideByStar\",\"description\":\"Webzine de m\\u00fasica alternativa\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-bring-me-the-horizon-para-2013\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2012\/10\/BMTH-2010.jpg\",\"width\":\"500\",\"height\":\"208\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-bring-me-the-horizon-para-2013\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-bring-me-the-horizon-para-2013\/\",\"name\":\"Nuevo disco de Bring Me The Horizon para 2013 | Noticia | SuicideByStar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-bring-me-the-horizon-para-2013\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2012-10-25T11:05:12+00:00\",\"dateModified\":\"2016-10-21T21:44:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\"},\"description\":\"La banda de metalcore brit\\u00e1nica Bring Me The Horizon anuncian 'Sempiternal' para principios de a\\u00f1o 2013 y apuntan hacia un sonido m\\u00e1s \\u00e9pico\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/nuevo-disco-de-bring-me-the-horizon-para-2013\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.suicidebystar.com\/#\/schema\/person\/0af9ea6379a326c724156d5e612edf4f\",\"name\":\"remem0rama\",\"description\":\"El m\\u00e1s viej... el mas experimentado de SBS. Si vuestra cultura musical se fragu\\u00f3 en los 90 es vuestro hombre. Rock alternativo, grunge e indie de calidad son sin\\u00f3nimos de Rememorama, y todo ello sin dejar de lado el folk o el hardcore. Cuidado, se rumorea que plantea ense\\u00f1arnos toda su colecci\\u00f3n de cassettes con cl\\u00e1sicos nu-metaleros.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/CharlieBitsMe\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","amp_validity":null,"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9986"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/29"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9986"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9986\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9987"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9986"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9986"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.suicidebystar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9986"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}